
<!DOCTYPE html>
<html lang="hu">
<head>
	<meta charset="UTF-8">
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
	<meta property="fb:app_id" content="512868502061383"/>

	<title>15 filléres dekorációs ötlet esküvőre | nlc</title>

	<link rel="pingback" href="https://nlc.hu/xmlrpc.php">
	<script> var webPushServer = 'https://push.nlcafe.hu'; </script>

				
		<script type="text/javascript">window.FB_APP_ACCESS_TOKEN = '574141833076008|Bfnd9r2nmw1VazJpKCBB81R2Tq4';</script>
	
<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[248,298] -->
<meta name="description"  content="Szeretnél egyedi dekorációt az esküvődre, de nem akarsz sokat költeni rá? Inspirációként összegyűjtöttünk 15 filléres, de szuper esküvői dekorációt, amiből ötletet meríthetsz." />

<meta name="keywords"  content="esküvői dekoráció,filléres ötlet" />

<link rel="canonical" href="https://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" />
<meta property="og:description" content="Szeretnél egyedi dekorációt az esküvődre, de nem akarsz sokat költeni rá? Inspirációként összegyűjtöttünk 15 filléres, de szuper esküvői dekorációt, amiből ötletet meríthetsz." />
<meta property="og:url" content="http://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/" />
<meta property="og:site_name" content="nlc - Neked. Veled. Érted." />
<meta property="og:image" content="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/19.jpg" />
<meta property="fb:app_id" content="512868502061383" />
<meta property="article:published_time" content="2017-06-04T21:00:00Z" />
<meta property="article:modified_time" content="2017-06-04T10:30:45Z" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/www.nlc.hu" />
<meta property="og:image:secure_url" content="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/19.jpg" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:site" content="@noklapjacafe" />
<meta name="twitter:domain" content="nlc" />
<meta name="twitter:title" content="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre | nlc" />
<meta name="twitter:description" content="Szeretnél egyedi dekorációt az esküvődre, de nem akarsz sokat költeni rá? Inspirációként összegyűjtöttünk 15 filléres, de szuper esküvői dekorációt, amiből ötletet meríthetsz." />
<meta name="twitter:image" content="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/19.jpg" />
<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//nlc.p3k.hu' />
<link rel='dns-prefetch' href='//stat.p24.hu' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link href='//cts.p24.hu' rel='dns-prefetch' />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/nlc.hu\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.4.1"}};
			/*! This file is auto-generated */
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<script type='text/javascript' src='https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/min/js/js-h.min.js?ver=1611839476'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://nlc.hu/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://nlc.hu/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://nlc.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 5.4.1" />
<link rel='shortlink' href='https://nlc.hu/?p=161176' />

		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				this.data = {"playerId":{"default":"vY3YTkxZ","autoplay":"yCMdOVVO","sponsoredDefault":"KIFDoysH","sponsoredAutoplay":"Tc5S2Fc2"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"}};

				this.getPlayerIdBytype = function(playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof(this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
						typeof(this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
						typeof(this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
						typeof(this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof(this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				}

			};
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/nlc.hu\/"},"headline":"15 fill\u00e9res dekor\u00e1ci\u00f3s \u00f6tlet esk\u00fcv\u0151re","image":["https:\/\/nlc.p3k.hu\/data\/cikk\/18\/176682\/19.jpg"],"datePublished":"2017-06-04T23:00:00+0200","dateModified":"2017-06-04T12:30:45+0200","author":[{"@type":"Person","name":"N\u00e9meth Orsi"}],"publisher":{"@type":"Organization","name":"nlc","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/nlclogostructured.png","height":"128","width":"128"}},"description":"Szeretn\u00e9l egyedi dekor\u00e1ci\u00f3t az esk\u00fcv\u0151dre, de nem akarsz sokat k\u00f6lteni r\u00e1? Inspir\u00e1ci\u00f3k\u00e9nt \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fcnk 15 fill\u00e9res, de szuper esk\u00fcv\u0151i dekor\u00e1ci\u00f3t, amib\u0151l \u00f6tletet mer\u00edthetsz. "}</script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/","name":"Otthon"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20170604\/filleres-dekoracio-eskuvo\/","name":"Article","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/data\/cikk\/18\/176682\/19.jpg"}}]}</script>	<meta data-image="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/19.jpg" name="application-name" content="NLCafé"/>
			<link rel="icon" type="image/png" href="https://nlc.hu/themes/nlcafe/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="icon" type="image/png" href="https://nlc.hu/themes/nlcafe/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
		<meta property="fb:pages" content="174495013772">
	<meta property="fb:pages" content="393962194068970">
	<meta property="fb:pages" content="391197004316615">
	<meta property="fb:pages" content="566492160095604">
	<meta property="fb:pages" content="1756363428015241">
	<meta property="fb:pages" content="1013576852035831">
	<meta name="referrer" content="always"><meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress."/>
<link rel="amphtml" href="https://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/amp/"><style>@charset "UTF-8";.container{width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px;margin-right:auto;margin-left:auto}@media (min-width:768px){.container{max-width:750px}}@media (min-width:992px){.container{max-width:970px}}@media (min-width:1200px){.container{max-width:1120px}}@media (min-width:1366px){.container{max-width:1170px}}.container-fluid{width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px;margin-right:auto;margin-left:auto}.row{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap;margin-right:-15px;margin-left:-15px}.no-gutters{margin-right:0;margin-left:0}.no-gutters>.col,.no-gutters>[class*=col-]{padding-right:0;padding-left:0}.col-xl,.col-xl-auto,.col-xl-12,.col-xl-11,.col-xl-10,.col-xl-9,.col-xl-8,.col-xl-7,.col-xl-6,.col-xl-5,.col-xl-4,.col-xl-3,.col-xl-2,.col-xl-1,.col-lg,.col-lg-auto,.col-lg-12,.col-lg-11,.col-lg-10,.col-lg-9,.col-lg-8,.col-lg-7,.col-lg-6,.col-lg-5,.col-lg-4,.col-lg-3,.col-lg-2,.col-lg-1,.col-md,.col-md-auto,.col-md-12,.col-md-11,.col-md-10,.col-md-9,.col-md-8,.col-md-7,.col-md-6,.col-md-5,.col-md-4,.col-md-3,.col-md-2,.col-md-1,.col-sm,.col-sm-auto,.col-sm-12,.col-sm-11,.col-sm-10,.col-sm-9,.col-sm-8,.col-sm-7,.col-sm-6,.col-sm-5,.col-sm-4,.col-sm-3,.col-sm-2,.col-sm-1,.col,.col-auto,.col-12,.col-11,.col-10,.col-9,.col-8,.col-7,.col-6,.col-5,.col-4,.col-3,.col-2,.col-1{position:relative;width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px}.col{-ms-flex-preferred-size:0;flex-basis:0%;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;max-width:100%}.col-auto{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto;width:auto;max-width:100%}.col-1{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 8.3333333333%;flex:0 0 8.3333333333%;max-width:8.3333333333%}.col-2{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 16.6666666667%;flex:0 0 16.6666666667%;max-width:16.6666666667%}.col-3{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 25%;flex:0 0 25%;max-width:25%}.col-4{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 33.3333333333%;flex:0 0 33.3333333333%;max-width:33.3333333333%}.col-5{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 41.6666666667%;flex:0 0 41.6666666667%;max-width:41.6666666667%}.col-6{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 50%;flex:0 0 50%;max-width:50%}.col-7{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 58.3333333333%;flex:0 0 58.3333333333%;max-width:58.3333333333%}.col-8{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 66.6666666667%;flex:0 0 66.6666666667%;max-width:66.6666666667%}.col-9{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 75%;flex:0 0 75%;max-width:75%}.col-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 83.3333333333%;flex:0 0 83.3333333333%;max-width:83.3333333333%}.col-11{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 91.6666666667%;flex:0 0 91.6666666667%;max-width:91.6666666667%}.col-12{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}.order-first{-webkit-box-ordinal-group:0;-ms-flex-order:-1;order:-1}.order-last{-webkit-box-ordinal-group:14;-ms-flex-order:13;order:13}.order-0{-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}.order-1{-webkit-box-ordinal-group:2;-ms-flex-order:1;order:1}.order-2{-webkit-box-ordinal-group:3;-ms-flex-order:2;order:2}.order-3{-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}.order-4{-webkit-box-ordinal-group:5;-ms-flex-order:4;order:4}.order-5{-webkit-box-ordinal-group:6;-ms-flex-order:5;order:5}.order-6{-webkit-box-ordinal-group:7;-ms-flex-order:6;order:6}.order-7{-webkit-box-ordinal-group:8;-ms-flex-order:7;order:7}.order-8{-webkit-box-ordinal-group:9;-ms-flex-order:8;order:8}.order-9{-webkit-box-ordinal-group:10;-ms-flex-order:9;order:9}.order-10{-webkit-box-ordinal-group:11;-ms-flex-order:10;order:10}.order-11{-webkit-box-ordinal-group:12;-ms-flex-order:11;order:11}.order-12{-webkit-box-ordinal-group:13;-ms-flex-order:12;order:12}.offset-1{margin-left:8.3333333333%}.offset-2{margin-left:16.6666666667%}.offset-3{margin-left:25%}.offset-4{margin-left:33.3333333333%}.offset-5{margin-left:41.6666666667%}.offset-6{margin-left:50%}.offset-7{margin-left:58.3333333333%}.offset-8{margin-left:66.6666666667%}.offset-9{margin-left:75%}.offset-10{margin-left:83.3333333333%}.offset-11{margin-left:91.6666666667%}@media (min-width:768px){.col-sm{-ms-flex-preferred-size:0;flex-basis:0%;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;max-width:100%}.col-sm-auto{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto;width:auto;max-width:100%}.col-sm-1{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 8.3333333333%;flex:0 0 8.3333333333%;max-width:8.3333333333%}.col-sm-2{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 16.6666666667%;flex:0 0 16.6666666667%;max-width:16.6666666667%}.col-sm-3{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 25%;flex:0 0 25%;max-width:25%}.col-sm-4{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 33.3333333333%;flex:0 0 33.3333333333%;max-width:33.3333333333%}.col-sm-5{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 41.6666666667%;flex:0 0 41.6666666667%;max-width:41.6666666667%}.col-sm-6{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 50%;flex:0 0 50%;max-width:50%}.col-sm-7{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 58.3333333333%;flex:0 0 58.3333333333%;max-width:58.3333333333%}.col-sm-8{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 66.6666666667%;flex:0 0 66.6666666667%;max-width:66.6666666667%}.col-sm-9{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 75%;flex:0 0 75%;max-width:75%}.col-sm-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 83.3333333333%;flex:0 0 83.3333333333%;max-width:83.3333333333%}.col-sm-11{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 91.6666666667%;flex:0 0 91.6666666667%;max-width:91.6666666667%}.col-sm-12{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}.order-sm-first{-webkit-box-ordinal-group:0;-ms-flex-order:-1;order:-1}.order-sm-last{-webkit-box-ordinal-group:14;-ms-flex-order:13;order:13}.order-sm-0{-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}.order-sm-1{-webkit-box-ordinal-group:2;-ms-flex-order:1;order:1}.order-sm-2{-webkit-box-ordinal-group:3;-ms-flex-order:2;order:2}.order-sm-3{-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}.order-sm-4{-webkit-box-ordinal-group:5;-ms-flex-order:4;order:4}.order-sm-5{-webkit-box-ordinal-group:6;-ms-flex-order:5;order:5}.order-sm-6{-webkit-box-ordinal-group:7;-ms-flex-order:6;order:6}.order-sm-7{-webkit-box-ordinal-group:8;-ms-flex-order:7;order:7}.order-sm-8{-webkit-box-ordinal-group:9;-ms-flex-order:8;order:8}.order-sm-9{-webkit-box-ordinal-group:10;-ms-flex-order:9;order:9}.order-sm-10{-webkit-box-ordinal-group:11;-ms-flex-order:10;order:10}.order-sm-11{-webkit-box-ordinal-group:12;-ms-flex-order:11;order:11}.order-sm-12{-webkit-box-ordinal-group:13;-ms-flex-order:12;order:12}.offset-sm-0{margin-left:0}.offset-sm-1{margin-left:8.3333333333%}.offset-sm-2{margin-left:16.6666666667%}.offset-sm-3{margin-left:25%}.offset-sm-4{margin-left:33.3333333333%}.offset-sm-5{margin-left:41.6666666667%}.offset-sm-6{margin-left:50%}.offset-sm-7{margin-left:58.3333333333%}.offset-sm-8{margin-left:66.6666666667%}.offset-sm-9{margin-left:75%}.offset-sm-10{margin-left:83.3333333333%}.offset-sm-11{margin-left:91.6666666667%}}@media (min-width:992px){.col-md{-ms-flex-preferred-size:0;flex-basis:0%;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;max-width:100%}.col-md-auto{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto;width:auto;max-width:100%}.col-md-1{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 8.3333333333%;flex:0 0 8.3333333333%;max-width:8.3333333333%}.col-md-2{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 16.6666666667%;flex:0 0 16.6666666667%;max-width:16.6666666667%}.col-md-3{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 25%;flex:0 0 25%;max-width:25%}.col-md-4{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 33.3333333333%;flex:0 0 33.3333333333%;max-width:33.3333333333%}.col-md-5{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 41.6666666667%;flex:0 0 41.6666666667%;max-width:41.6666666667%}.col-md-6{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 50%;flex:0 0 50%;max-width:50%}.col-md-7{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 58.3333333333%;flex:0 0 58.3333333333%;max-width:58.3333333333%}.col-md-8{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 66.6666666667%;flex:0 0 66.6666666667%;max-width:66.6666666667%}.col-md-9{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 75%;flex:0 0 75%;max-width:75%}.col-md-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 83.3333333333%;flex:0 0 83.3333333333%;max-width:83.3333333333%}.col-md-11{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 91.6666666667%;flex:0 0 91.6666666667%;max-width:91.6666666667%}.col-md-12{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}.order-md-first{-webkit-box-ordinal-group:0;-ms-flex-order:-1;order:-1}.order-md-last{-webkit-box-ordinal-group:14;-ms-flex-order:13;order:13}.order-md-0{-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}.order-md-1{-webkit-box-ordinal-group:2;-ms-flex-order:1;order:1}.order-md-2{-webkit-box-ordinal-group:3;-ms-flex-order:2;order:2}.order-md-3{-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}.order-md-4{-webkit-box-ordinal-group:5;-ms-flex-order:4;order:4}.order-md-5{-webkit-box-ordinal-group:6;-ms-flex-order:5;order:5}.order-md-6{-webkit-box-ordinal-group:7;-ms-flex-order:6;order:6}.order-md-7{-webkit-box-ordinal-group:8;-ms-flex-order:7;order:7}.order-md-8{-webkit-box-ordinal-group:9;-ms-flex-order:8;order:8}.order-md-9{-webkit-box-ordinal-group:10;-ms-flex-order:9;order:9}.order-md-10{-webkit-box-ordinal-group:11;-ms-flex-order:10;order:10}.order-md-11{-webkit-box-ordinal-group:12;-ms-flex-order:11;order:11}.order-md-12{-webkit-box-ordinal-group:13;-ms-flex-order:12;order:12}.offset-md-0{margin-left:0}.offset-md-1{margin-left:8.3333333333%}.offset-md-2{margin-left:16.6666666667%}.offset-md-3{margin-left:25%}.offset-md-4{margin-left:33.3333333333%}.offset-md-5{margin-left:41.6666666667%}.offset-md-6{margin-left:50%}.offset-md-7{margin-left:58.3333333333%}.offset-md-8{margin-left:66.6666666667%}.offset-md-9{margin-left:75%}.offset-md-10{margin-left:83.3333333333%}.offset-md-11{margin-left:91.6666666667%}}@media (min-width:1200px){.col-lg{-ms-flex-preferred-size:0;flex-basis:0%;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;max-width:100%}.col-lg-auto{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto;width:auto;max-width:100%}.col-lg-1{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 8.3333333333%;flex:0 0 8.3333333333%;max-width:8.3333333333%}.col-lg-2{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 16.6666666667%;flex:0 0 16.6666666667%;max-width:16.6666666667%}.col-lg-3{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 25%;flex:0 0 25%;max-width:25%}.col-lg-4{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 33.3333333333%;flex:0 0 33.3333333333%;max-width:33.3333333333%}.col-lg-5{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 41.6666666667%;flex:0 0 41.6666666667%;max-width:41.6666666667%}.col-lg-6{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 50%;flex:0 0 50%;max-width:50%}.col-lg-7{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 58.3333333333%;flex:0 0 58.3333333333%;max-width:58.3333333333%}.col-lg-8{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 66.6666666667%;flex:0 0 66.6666666667%;max-width:66.6666666667%}.col-lg-9{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 75%;flex:0 0 75%;max-width:75%}.col-lg-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 83.3333333333%;flex:0 0 83.3333333333%;max-width:83.3333333333%}.col-lg-11{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 91.6666666667%;flex:0 0 91.6666666667%;max-width:91.6666666667%}.col-lg-12{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}.order-lg-first{-webkit-box-ordinal-group:0;-ms-flex-order:-1;order:-1}.order-lg-last{-webkit-box-ordinal-group:14;-ms-flex-order:13;order:13}.order-lg-0{-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}.order-lg-1{-webkit-box-ordinal-group:2;-ms-flex-order:1;order:1}.order-lg-2{-webkit-box-ordinal-group:3;-ms-flex-order:2;order:2}.order-lg-3{-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}.order-lg-4{-webkit-box-ordinal-group:5;-ms-flex-order:4;order:4}.order-lg-5{-webkit-box-ordinal-group:6;-ms-flex-order:5;order:5}.order-lg-6{-webkit-box-ordinal-group:7;-ms-flex-order:6;order:6}.order-lg-7{-webkit-box-ordinal-group:8;-ms-flex-order:7;order:7}.order-lg-8{-webkit-box-ordinal-group:9;-ms-flex-order:8;order:8}.order-lg-9{-webkit-box-ordinal-group:10;-ms-flex-order:9;order:9}.order-lg-10{-webkit-box-ordinal-group:11;-ms-flex-order:10;order:10}.order-lg-11{-webkit-box-ordinal-group:12;-ms-flex-order:11;order:11}.order-lg-12{-webkit-box-ordinal-group:13;-ms-flex-order:12;order:12}.offset-lg-0{margin-left:0}.offset-lg-1{margin-left:8.3333333333%}.offset-lg-2{margin-left:16.6666666667%}.offset-lg-3{margin-left:25%}.offset-lg-4{margin-left:33.3333333333%}.offset-lg-5{margin-left:41.6666666667%}.offset-lg-6{margin-left:50%}.offset-lg-7{margin-left:58.3333333333%}.offset-lg-8{margin-left:66.6666666667%}.offset-lg-9{margin-left:75%}.offset-lg-10{margin-left:83.3333333333%}.offset-lg-11{margin-left:91.6666666667%}}@media (min-width:1366px){.col-xl{-ms-flex-preferred-size:0;flex-basis:0%;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;max-width:100%}.col-xl-auto{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto;width:auto;max-width:100%}.col-xl-1{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 8.3333333333%;flex:0 0 8.3333333333%;max-width:8.3333333333%}.col-xl-2{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 16.6666666667%;flex:0 0 16.6666666667%;max-width:16.6666666667%}.col-xl-3{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 25%;flex:0 0 25%;max-width:25%}.col-xl-4{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 33.3333333333%;flex:0 0 33.3333333333%;max-width:33.3333333333%}.col-xl-5{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 41.6666666667%;flex:0 0 41.6666666667%;max-width:41.6666666667%}.col-xl-6{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 50%;flex:0 0 50%;max-width:50%}.col-xl-7{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 58.3333333333%;flex:0 0 58.3333333333%;max-width:58.3333333333%}.col-xl-8{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 66.6666666667%;flex:0 0 66.6666666667%;max-width:66.6666666667%}.col-xl-9{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 75%;flex:0 0 75%;max-width:75%}.col-xl-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 83.3333333333%;flex:0 0 83.3333333333%;max-width:83.3333333333%}.col-xl-11{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 91.6666666667%;flex:0 0 91.6666666667%;max-width:91.6666666667%}.col-xl-12{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}.order-xl-first{-webkit-box-ordinal-group:0;-ms-flex-order:-1;order:-1}.order-xl-last{-webkit-box-ordinal-group:14;-ms-flex-order:13;order:13}.order-xl-0{-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}.order-xl-1{-webkit-box-ordinal-group:2;-ms-flex-order:1;order:1}.order-xl-2{-webkit-box-ordinal-group:3;-ms-flex-order:2;order:2}.order-xl-3{-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}.order-xl-4{-webkit-box-ordinal-group:5;-ms-flex-order:4;order:4}.order-xl-5{-webkit-box-ordinal-group:6;-ms-flex-order:5;order:5}.order-xl-6{-webkit-box-ordinal-group:7;-ms-flex-order:6;order:6}.order-xl-7{-webkit-box-ordinal-group:8;-ms-flex-order:7;order:7}.order-xl-8{-webkit-box-ordinal-group:9;-ms-flex-order:8;order:8}.order-xl-9{-webkit-box-ordinal-group:10;-ms-flex-order:9;order:9}.order-xl-10{-webkit-box-ordinal-group:11;-ms-flex-order:10;order:10}.order-xl-11{-webkit-box-ordinal-group:12;-ms-flex-order:11;order:11}.order-xl-12{-webkit-box-ordinal-group:13;-ms-flex-order:12;order:12}.offset-xl-0{margin-left:0}.offset-xl-1{margin-left:8.3333333333%}.offset-xl-2{margin-left:16.6666666667%}.offset-xl-3{margin-left:25%}.offset-xl-4{margin-left:33.3333333333%}.offset-xl-5{margin-left:41.6666666667%}.offset-xl-6{margin-left:50%}.offset-xl-7{margin-left:58.3333333333%}.offset-xl-8{margin-left:66.6666666667%}.offset-xl-9{margin-left:75%}.offset-xl-10{margin-left:83.3333333333%}.offset-xl-11{margin-left:91.6666666667%}}.d-none{display:none!important}.d-inline{display:inline!important}.d-inline-block{display:inline-block!important}.d-block{display:block!important}.d-table{display:table!important}.d-table-row{display:table-row!important}.d-table-cell{display:table-cell!important}.d-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}@media (min-width:768px){.d-sm-none{display:none!important}.d-sm-inline{display:inline!important}.d-sm-inline-block{display:inline-block!important}.d-sm-block{display:block!important}.d-sm-table{display:table!important}.d-sm-table-row{display:table-row!important}.d-sm-table-cell{display:table-cell!important}.d-sm-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-sm-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}}@media (min-width:992px){.d-md-none{display:none!important}.d-md-inline{display:inline!important}.d-md-inline-block{display:inline-block!important}.d-md-block{display:block!important}.d-md-table{display:table!important}.d-md-table-row{display:table-row!important}.d-md-table-cell{display:table-cell!important}.d-md-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-md-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}}@media (min-width:1200px){.d-lg-none{display:none!important}.d-lg-inline{display:inline!important}.d-lg-inline-block{display:inline-block!important}.d-lg-block{display:block!important}.d-lg-table{display:table!important}.d-lg-table-row{display:table-row!important}.d-lg-table-cell{display:table-cell!important}.d-lg-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-lg-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}}@media (min-width:1366px){.d-xl-none{display:none!important}.d-xl-inline{display:inline!important}.d-xl-inline-block{display:inline-block!important}.d-xl-block{display:block!important}.d-xl-table{display:table!important}.d-xl-table-row{display:table-row!important}.d-xl-table-cell{display:table-cell!important}.d-xl-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-xl-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}}@media print{.d-print-none{display:none!important}.d-print-inline{display:inline!important}.d-print-inline-block{display:inline-block!important}.d-print-block{display:block!important}.d-print-table{display:table!important}.d-print-table-row{display:table-row!important}.d-print-table-cell{display:table-cell!important}.d-print-flex{display:-webkit-box!important;display:-ms-flexbox!important;display:flex!important}.d-print-inline-flex{display:-webkit-inline-box!important;display:-ms-inline-flexbox!important;display:inline-flex!important}}.flex-row{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:row!important;flex-direction:row!important}.flex-column{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:column!important;flex-direction:column!important}.flex-row-reverse{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:row-reverse!important;flex-direction:row-reverse!important}.flex-column-reverse{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:column-reverse!important;flex-direction:column-reverse!important}.flex-wrap{-ms-flex-wrap:wrap!important;flex-wrap:wrap!important}.flex-nowrap{-ms-flex-wrap:nowrap!important;flex-wrap:nowrap!important}.flex-wrap-reverse{-ms-flex-wrap:wrap-reverse!important;flex-wrap:wrap-reverse!important}.flex-fill{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex:1 1 auto!important;flex:1 1 auto!important}.flex-grow-0{-webkit-box-flex:0!important;-ms-flex-positive:0!important;flex-grow:0!important}.flex-grow-1{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex-positive:1!important;flex-grow:1!important}.flex-shrink-0{-ms-flex-negative:0!important;flex-shrink:0!important}.flex-shrink-1{-ms-flex-negative:1!important;flex-shrink:1!important}.justify-content-start{-webkit-box-pack:start!important;-ms-flex-pack:start!important;justify-content:flex-start!important}.justify-content-end{-webkit-box-pack:end!important;-ms-flex-pack:end!important;justify-content:flex-end!important}.justify-content-center{-webkit-box-pack:center!important;-ms-flex-pack:center!important;justify-content:center!important}.justify-content-between{-webkit-box-pack:justify!important;-ms-flex-pack:justify!important;justify-content:space-between!important}.justify-content-around{-ms-flex-pack:distribute!important;justify-content:space-around!important}.align-items-start{-webkit-box-align:start!important;-ms-flex-align:start!important;align-items:flex-start!important}.align-items-end{-webkit-box-align:end!important;-ms-flex-align:end!important;align-items:flex-end!important}.align-items-center{-webkit-box-align:center!important;-ms-flex-align:center!important;align-items:center!important}.align-items-baseline{-webkit-box-align:baseline!important;-ms-flex-align:baseline!important;align-items:baseline!important}.align-items-stretch{-webkit-box-align:stretch!important;-ms-flex-align:stretch!important;align-items:stretch!important}.align-content-start{-ms-flex-line-pack:start!important;align-content:flex-start!important}.align-content-end{-ms-flex-line-pack:end!important;align-content:flex-end!important}.align-content-center{-ms-flex-line-pack:center!important;align-content:center!important}.align-content-between{-ms-flex-line-pack:justify!important;align-content:space-between!important}.align-content-around{-ms-flex-line-pack:distribute!important;align-content:space-around!important}.align-content-stretch{-ms-flex-line-pack:stretch!important;align-content:stretch!important}.align-self-auto{-ms-flex-item-align:auto!important;align-self:auto!important}.align-self-start{-ms-flex-item-align:start!important;align-self:flex-start!important}.align-self-end{-ms-flex-item-align:end!important;align-self:flex-end!important}.align-self-center{-ms-flex-item-align:center!important;align-self:center!important}.align-self-baseline{-ms-flex-item-align:baseline!important;align-self:baseline!important}.align-self-stretch{-ms-flex-item-align:stretch!important;align-self:stretch!important}@media (min-width:768px){.flex-sm-row{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:row!important;flex-direction:row!important}.flex-sm-column{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:column!important;flex-direction:column!important}.flex-sm-row-reverse{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:row-reverse!important;flex-direction:row-reverse!important}.flex-sm-column-reverse{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:column-reverse!important;flex-direction:column-reverse!important}.flex-sm-wrap{-ms-flex-wrap:wrap!important;flex-wrap:wrap!important}.flex-sm-nowrap{-ms-flex-wrap:nowrap!important;flex-wrap:nowrap!important}.flex-sm-wrap-reverse{-ms-flex-wrap:wrap-reverse!important;flex-wrap:wrap-reverse!important}.flex-sm-fill{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex:1 1 auto!important;flex:1 1 auto!important}.flex-sm-grow-0{-webkit-box-flex:0!important;-ms-flex-positive:0!important;flex-grow:0!important}.flex-sm-grow-1{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex-positive:1!important;flex-grow:1!important}.flex-sm-shrink-0{-ms-flex-negative:0!important;flex-shrink:0!important}.flex-sm-shrink-1{-ms-flex-negative:1!important;flex-shrink:1!important}.justify-content-sm-start{-webkit-box-pack:start!important;-ms-flex-pack:start!important;justify-content:flex-start!important}.justify-content-sm-end{-webkit-box-pack:end!important;-ms-flex-pack:end!important;justify-content:flex-end!important}.justify-content-sm-center{-webkit-box-pack:center!important;-ms-flex-pack:center!important;justify-content:center!important}.justify-content-sm-between{-webkit-box-pack:justify!important;-ms-flex-pack:justify!important;justify-content:space-between!important}.justify-content-sm-around{-ms-flex-pack:distribute!important;justify-content:space-around!important}.align-items-sm-start{-webkit-box-align:start!important;-ms-flex-align:start!important;align-items:flex-start!important}.align-items-sm-end{-webkit-box-align:end!important;-ms-flex-align:end!important;align-items:flex-end!important}.align-items-sm-center{-webkit-box-align:center!important;-ms-flex-align:center!important;align-items:center!important}.align-items-sm-baseline{-webkit-box-align:baseline!important;-ms-flex-align:baseline!important;align-items:baseline!important}.align-items-sm-stretch{-webkit-box-align:stretch!important;-ms-flex-align:stretch!important;align-items:stretch!important}.align-content-sm-start{-ms-flex-line-pack:start!important;align-content:flex-start!important}.align-content-sm-end{-ms-flex-line-pack:end!important;align-content:flex-end!important}.align-content-sm-center{-ms-flex-line-pack:center!important;align-content:center!important}.align-content-sm-between{-ms-flex-line-pack:justify!important;align-content:space-between!important}.align-content-sm-around{-ms-flex-line-pack:distribute!important;align-content:space-around!important}.align-content-sm-stretch{-ms-flex-line-pack:stretch!important;align-content:stretch!important}.align-self-sm-auto{-ms-flex-item-align:auto!important;align-self:auto!important}.align-self-sm-start{-ms-flex-item-align:start!important;align-self:flex-start!important}.align-self-sm-end{-ms-flex-item-align:end!important;align-self:flex-end!important}.align-self-sm-center{-ms-flex-item-align:center!important;align-self:center!important}.align-self-sm-baseline{-ms-flex-item-align:baseline!important;align-self:baseline!important}.align-self-sm-stretch{-ms-flex-item-align:stretch!important;align-self:stretch!important}}@media (min-width:992px){.flex-md-row{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:row!important;flex-direction:row!important}.flex-md-column{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:column!important;flex-direction:column!important}.flex-md-row-reverse{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:row-reverse!important;flex-direction:row-reverse!important}.flex-md-column-reverse{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:column-reverse!important;flex-direction:column-reverse!important}.flex-md-wrap{-ms-flex-wrap:wrap!important;flex-wrap:wrap!important}.flex-md-nowrap{-ms-flex-wrap:nowrap!important;flex-wrap:nowrap!important}.flex-md-wrap-reverse{-ms-flex-wrap:wrap-reverse!important;flex-wrap:wrap-reverse!important}.flex-md-fill{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex:1 1 auto!important;flex:1 1 auto!important}.flex-md-grow-0{-webkit-box-flex:0!important;-ms-flex-positive:0!important;flex-grow:0!important}.flex-md-grow-1{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex-positive:1!important;flex-grow:1!important}.flex-md-shrink-0{-ms-flex-negative:0!important;flex-shrink:0!important}.flex-md-shrink-1{-ms-flex-negative:1!important;flex-shrink:1!important}.justify-content-md-start{-webkit-box-pack:start!important;-ms-flex-pack:start!important;justify-content:flex-start!important}.justify-content-md-end{-webkit-box-pack:end!important;-ms-flex-pack:end!important;justify-content:flex-end!important}.justify-content-md-center{-webkit-box-pack:center!important;-ms-flex-pack:center!important;justify-content:center!important}.justify-content-md-between{-webkit-box-pack:justify!important;-ms-flex-pack:justify!important;justify-content:space-between!important}.justify-content-md-around{-ms-flex-pack:distribute!important;justify-content:space-around!important}.align-items-md-start{-webkit-box-align:start!important;-ms-flex-align:start!important;align-items:flex-start!important}.align-items-md-end{-webkit-box-align:end!important;-ms-flex-align:end!important;align-items:flex-end!important}.align-items-md-center{-webkit-box-align:center!important;-ms-flex-align:center!important;align-items:center!important}.align-items-md-baseline{-webkit-box-align:baseline!important;-ms-flex-align:baseline!important;align-items:baseline!important}.align-items-md-stretch{-webkit-box-align:stretch!important;-ms-flex-align:stretch!important;align-items:stretch!important}.align-content-md-start{-ms-flex-line-pack:start!important;align-content:flex-start!important}.align-content-md-end{-ms-flex-line-pack:end!important;align-content:flex-end!important}.align-content-md-center{-ms-flex-line-pack:center!important;align-content:center!important}.align-content-md-between{-ms-flex-line-pack:justify!important;align-content:space-between!important}.align-content-md-around{-ms-flex-line-pack:distribute!important;align-content:space-around!important}.align-content-md-stretch{-ms-flex-line-pack:stretch!important;align-content:stretch!important}.align-self-md-auto{-ms-flex-item-align:auto!important;align-self:auto!important}.align-self-md-start{-ms-flex-item-align:start!important;align-self:flex-start!important}.align-self-md-end{-ms-flex-item-align:end!important;align-self:flex-end!important}.align-self-md-center{-ms-flex-item-align:center!important;align-self:center!important}.align-self-md-baseline{-ms-flex-item-align:baseline!important;align-self:baseline!important}.align-self-md-stretch{-ms-flex-item-align:stretch!important;align-self:stretch!important}}@media (min-width:1200px){.flex-lg-row{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:row!important;flex-direction:row!important}.flex-lg-column{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:column!important;flex-direction:column!important}.flex-lg-row-reverse{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:row-reverse!important;flex-direction:row-reverse!important}.flex-lg-column-reverse{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:column-reverse!important;flex-direction:column-reverse!important}.flex-lg-wrap{-ms-flex-wrap:wrap!important;flex-wrap:wrap!important}.flex-lg-nowrap{-ms-flex-wrap:nowrap!important;flex-wrap:nowrap!important}.flex-lg-wrap-reverse{-ms-flex-wrap:wrap-reverse!important;flex-wrap:wrap-reverse!important}.flex-lg-fill{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex:1 1 auto!important;flex:1 1 auto!important}.flex-lg-grow-0{-webkit-box-flex:0!important;-ms-flex-positive:0!important;flex-grow:0!important}.flex-lg-grow-1{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex-positive:1!important;flex-grow:1!important}.flex-lg-shrink-0{-ms-flex-negative:0!important;flex-shrink:0!important}.flex-lg-shrink-1{-ms-flex-negative:1!important;flex-shrink:1!important}.justify-content-lg-start{-webkit-box-pack:start!important;-ms-flex-pack:start!important;justify-content:flex-start!important}.justify-content-lg-end{-webkit-box-pack:end!important;-ms-flex-pack:end!important;justify-content:flex-end!important}.justify-content-lg-center{-webkit-box-pack:center!important;-ms-flex-pack:center!important;justify-content:center!important}.justify-content-lg-between{-webkit-box-pack:justify!important;-ms-flex-pack:justify!important;justify-content:space-between!important}.justify-content-lg-around{-ms-flex-pack:distribute!important;justify-content:space-around!important}.align-items-lg-start{-webkit-box-align:start!important;-ms-flex-align:start!important;align-items:flex-start!important}.align-items-lg-end{-webkit-box-align:end!important;-ms-flex-align:end!important;align-items:flex-end!important}.align-items-lg-center{-webkit-box-align:center!important;-ms-flex-align:center!important;align-items:center!important}.align-items-lg-baseline{-webkit-box-align:baseline!important;-ms-flex-align:baseline!important;align-items:baseline!important}.align-items-lg-stretch{-webkit-box-align:stretch!important;-ms-flex-align:stretch!important;align-items:stretch!important}.align-content-lg-start{-ms-flex-line-pack:start!important;align-content:flex-start!important}.align-content-lg-end{-ms-flex-line-pack:end!important;align-content:flex-end!important}.align-content-lg-center{-ms-flex-line-pack:center!important;align-content:center!important}.align-content-lg-between{-ms-flex-line-pack:justify!important;align-content:space-between!important}.align-content-lg-around{-ms-flex-line-pack:distribute!important;align-content:space-around!important}.align-content-lg-stretch{-ms-flex-line-pack:stretch!important;align-content:stretch!important}.align-self-lg-auto{-ms-flex-item-align:auto!important;align-self:auto!important}.align-self-lg-start{-ms-flex-item-align:start!important;align-self:flex-start!important}.align-self-lg-end{-ms-flex-item-align:end!important;align-self:flex-end!important}.align-self-lg-center{-ms-flex-item-align:center!important;align-self:center!important}.align-self-lg-baseline{-ms-flex-item-align:baseline!important;align-self:baseline!important}.align-self-lg-stretch{-ms-flex-item-align:stretch!important;align-self:stretch!important}}@media (min-width:1366px){.flex-xl-row{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:row!important;flex-direction:row!important}.flex-xl-column{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:normal!important;-ms-flex-direction:column!important;flex-direction:column!important}.flex-xl-row-reverse{-webkit-box-orient:horizontal!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:row-reverse!important;flex-direction:row-reverse!important}.flex-xl-column-reverse{-webkit-box-orient:vertical!important;-webkit-box-direction:reverse!important;-ms-flex-direction:column-reverse!important;flex-direction:column-reverse!important}.flex-xl-wrap{-ms-flex-wrap:wrap!important;flex-wrap:wrap!important}.flex-xl-nowrap{-ms-flex-wrap:nowrap!important;flex-wrap:nowrap!important}.flex-xl-wrap-reverse{-ms-flex-wrap:wrap-reverse!important;flex-wrap:wrap-reverse!important}.flex-xl-fill{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex:1 1 auto!important;flex:1 1 auto!important}.flex-xl-grow-0{-webkit-box-flex:0!important;-ms-flex-positive:0!important;flex-grow:0!important}.flex-xl-grow-1{-webkit-box-flex:1!important;-ms-flex-positive:1!important;flex-grow:1!important}.flex-xl-shrink-0{-ms-flex-negative:0!important;flex-shrink:0!important}.flex-xl-shrink-1{-ms-flex-negative:1!important;flex-shrink:1!important}.justify-content-xl-start{-webkit-box-pack:start!important;-ms-flex-pack:start!important;justify-content:flex-start!important}.justify-content-xl-end{-webkit-box-pack:end!important;-ms-flex-pack:end!important;justify-content:flex-end!important}.justify-content-xl-center{-webkit-box-pack:center!important;-ms-flex-pack:center!important;justify-content:center!important}.justify-content-xl-between{-webkit-box-pack:justify!important;-ms-flex-pack:justify!important;justify-content:space-between!important}.justify-content-xl-around{-ms-flex-pack:distribute!important;justify-content:space-around!important}.align-items-xl-start{-webkit-box-align:start!important;-ms-flex-align:start!important;align-items:flex-start!important}.align-items-xl-end{-webkit-box-align:end!important;-ms-flex-align:end!important;align-items:flex-end!important}.align-items-xl-center{-webkit-box-align:center!important;-ms-flex-align:center!important;align-items:center!important}.align-items-xl-baseline{-webkit-box-align:baseline!important;-ms-flex-align:baseline!important;align-items:baseline!important}.align-items-xl-stretch{-webkit-box-align:stretch!important;-ms-flex-align:stretch!important;align-items:stretch!important}.align-content-xl-start{-ms-flex-line-pack:start!important;align-content:flex-start!important}.align-content-xl-end{-ms-flex-line-pack:end!important;align-content:flex-end!important}.align-content-xl-center{-ms-flex-line-pack:center!important;align-content:center!important}.align-content-xl-between{-ms-flex-line-pack:justify!important;align-content:space-between!important}.align-content-xl-around{-ms-flex-line-pack:distribute!important;align-content:space-around!important}.align-content-xl-stretch{-ms-flex-line-pack:stretch!important;align-content:stretch!important}.align-self-xl-auto{-ms-flex-item-align:auto!important;align-self:auto!important}.align-self-xl-start{-ms-flex-item-align:start!important;align-self:flex-start!important}.align-self-xl-end{-ms-flex-item-align:end!important;align-self:flex-end!important}.align-self-xl-center{-ms-flex-item-align:center!important;align-self:center!important}.align-self-xl-baseline{-ms-flex-item-align:baseline!important;align-self:baseline!important}.align-self-xl-stretch{-ms-flex-item-align:stretch!important;align-self:stretch!important}}.visible{visibility:visible!important}.invisible{visibility:hidden!important}.fa,.fab,.fas,.far{font-style:normal}.fa-search:before{content:""}.fa-times:before,.fa-close:before{content:""}.fa-camera:before{content:""}.fa-caret-down:before{content:""}.fa-caret-up:before{content:""}.fa-home:before{content:""}.fa-share:before{content:""}.fa-facebook-square:before{content:""}.fa-facebook-f:before{content:""}.fa-facebook-messenger:before{content:""}.fa-twitter:before{content:""}.fa-comment:before{content:""}.fa-flag-checkered:before{content:""}.fa-arrow-down:before{content:""}.fa-arrow-up:before{content:""}.fa-arrow-left:before{content:""}.fa-angle-left:before{content:""}.fa-angle-right:before{content:""}.fa-question-circle:before{content:""}.fa-chevron-left:before{content:""}.fa-chevron-right:before{content:""}.fa-chevron-up:before{content:""}.fa-star:before{content:""}.fa-star-half-alt:before{content:""}.fa-envelope:before{content:""}.fa-youtube:before{content:""}.fa-play:before{content:""}.fa-user:before{content:""}.fa-pinterest:before{content:""}.fa-instagram:before{content:""}.fa-link:before{content:""}.fa-paper-plane:before{content:""}.fa-thumbs-up:before{content:""}.fa-thumbs-down:before{content:""}.fa-angle-double-right:before{content:""}.fa-angle-up:before{content:""}.fa-angle-down:before{content:""}.fa-pinterest-p:before{content:""}.fa-th:before{content:""}.fa-th-large:before{content:""}.fa-volume-up:before{content:""}.fa-volume-off:before{content:""}.fa-spotify:before{content:""}.fa-apple:before{content:""}.fa-android:before{content:""}.fa-download:before{content:""}.fa-pause:before{content:""}.fa-search-plus:before{content:""}.fa-search-minus:before{content:""}.fa-bars:before{content:""}@font-face{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-style:normal;font-weight:900;font-display:block;src:url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.eot);src:url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.eot?#iefix") format("embedded-opentype"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.woff2) format("woff2"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.woff) format("woff"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.ttf) format("truetype"),url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-solid-900.svg#fontawesome") format("svg")}.fa,.fas{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-weight:900}@font-face{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-style:normal;font-weight:400;font-display:block;src:url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.eot);src:url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.eot?#iefix") format("embedded-opentype"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.woff2) format("woff2"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.woff) format("woff"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.ttf) format("truetype"),url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-regular-400.svg#fontawesome") format("svg")}.far{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-weight:400}@font-face{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-style:normal;font-weight:300;font-display:block;src:url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.eot);src:url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.eot?#iefix") format("embedded-opentype"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.woff2) format("woff2"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.woff) format("woff"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.ttf) format("truetype"),url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-light-300.svg#fontawesome") format("svg")}.fal{font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-weight:300}@font-face{font-family:"Font Awesome 5 Brands";font-style:normal;font-weight:400;font-display:block;src:url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.eot);src:url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.eot?#iefix") format("embedded-opentype"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.woff2) format("woff2"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.woff) format("woff"),url(/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.ttf) format("truetype"),url("/themes/nlcafe/sass/base/webfonts/fa-brands-400.svg#fontawesome") format("svg")}.fab{font-family:"Font Awesome 5 Brands"}.-coloredBack{background:#FF3B49}.-monochromeBack{background:rgba(229,229,229,.3)}.-coloredFront{color:#FF3B49}.-greyFront{color:rgba(0,0,0,.3)}.-whiteFront{color:#fff}.wpb_wrapper .wpb_content_element{margin-bottom:0}@media (min-width:992px){.u-mobileOnly{display:none}}.u-hide{display:none}.u-cntW{max-width:1100px;margin:0 auto;padding-left:20px;padding-right:20px}@media (min-width:768px){.u-cntW{padding-left:30px;padding-right:30px}}.u-headerW{position:relative;width:100%;max-width:1040px;margin:0 auto}.u-pageW{position:relative;width:100vw;left:50%;right:50%;margin-left:-50vw;margin-right:-50vw}.u-cf:before,.clearfix:before,.u-cf:after,.clearfix:after{content:" ";display:table}.u-cf:after,.clearfix:after{clear:both}.u-fr{float:right}.u-fl{float:left}.u-aligncenter{display:block;margin-left:auto;margin-right:auto}.u-alignleft{float:left;margin-right:15px}.u-alignright{float:right;margin-left:15px}.u-flex0{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 auto;flex:0 0 auto}.u-flex1{-webkit-box-flex:1;-ms-flex:1 0 auto;flex:1 0 auto}.u-hidden{position:absolute;width:0;height:0;visibility:hidden}.u-firstHidden{display:none}body:before{position:absolute;z-index:-1;width:0;height:0;overflow:hidden}body.u-ifOverlayOpened{overflow:hidden;overflow-x:hidden}.home .nlc-content-container{overflow-x:hidden}.u-imgBack{position:fixed;width:100%;height:100vh;background-repeat:no-repeat;background-size:cover;background-position:center;overflow:hidden;opacity:0;visibility:hidden;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}.u-overlayActive .u-imgBack{opacity:1;visibility:visible;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}.u-overlayActive .u-imgBack.-searchBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/tablet-searchBack3.jpg)}@media (min-width:768px){.u-overlayActive .u-imgBack.-searchBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/searchBack3.jpg)}}.u-overlayActive .u-imgBack.-loginBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/tablet-loginBack1.jpg)}@media (min-width:768px){.u-overlayActive .u-imgBack.-loginBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/loginBack1.jpg)}}.u-overlayActive .u-imgBack.-registerBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/tablet-registerBack1.jpg)}@media (min-width:768px){.u-overlayActive .u-imgBack.-registerBack{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/registerBack1.jpg)}}.u-imgBack.-page404Back{opacity:1;visibility:visible;z-index:10;background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/tablet-page404Back1.jpg)}@media (min-width:768px){.u-imgBack.-page404Back{background-image:url(/themes/nlcafe/images/layers-back/page404Back1.jpg)}}.u-imgBack.-whiteBack{background:#fff}.u-imgRadius{width:40px;height:36px;border-radius:45%}.u-imgContainer{position:fixed;width:100%;height:100vh;overflow:hidden}.-lightOverlay .u-imgContainer{z-index:1005}.u-img-responsive{width:100%;max-width:100%;height:auto}.u-img-non-responsive{width:auto;max-width:none;height:auto}.u-tL{text-align:left}.u-tR{text-align:right}.u-tC{text-align:center}.u-tJ{text-align:justify}.u-underLine{text-decoration:underline}.u-upperCase{text-transform:uppercase}.u-regular{font-weight:400}.u-bold{font-weight:700}.u-italic{font-style:italic}.u-fS12{font-size:12px;font-size:1.2rem}.u-fS14{font-size:14px;font-size:1.4rem}.u-fS15{font-size:15px;font-size:1.5rem}.u-fS16{font-size:16px;font-size:1.6rem}@media (max-width:543px){.u-fS16{font-size:14px;font-size:1.4rem}}.u-fS18{font-size:18px;font-size:1.8rem}.u-fS22{font-size:22px;font-size:2.2rem}.u-fS25{font-size:25px;font-size:2.5rem}.u-fS100{font-size:100px;font-size:10rem}.hoverEffect,.-articlePageMenu .-subMenu .a-menuLink{opacity:1;-webkit-transition:opacity 0.5s;-o-transition:opacity 0.5s;transition:opacity 0.5s}.hoverEffect:hover,.-articlePageMenu .-subMenu .a-menuLink:hover{opacity:.7}.-firstFont{font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif}.-secondFont{font-family:"Playfair Display",sans-serif}.u-shortDecorLineBefore:before{display:block;width:60px;height:2px;margin-bottom:20px;background:#FF3B49;content:""}.m-sponsoredBlockWidget .u-shortDecorLineBefore:before{margin-left:auto;margin-right:auto;background-color:#FFF}@media (max-width:991px){.author .u-shortDecorLineBefore:before{margin-left:auto;margin-right:auto}}.archive.tag .u-shortDecorLineBefore:before{display:none}.archive.tag .u-shortDecorLineBefore:after{display:block;width:80px;height:2px;margin-top:20px;background:#FF3B49;content:""}.archive.tag .u-shortDecorLineBefore.m-superTag__subTitle:after{display:none}.archive.tag .u-shortDecorLineBefore.m-superTag__subTitle:before{display:block;width:80px;height:2px;margin-top:20px;background:#FF3B49;content:""}.u-shortDecorLineAfter:after{position:absolute;display:block;width:60px;height:2px;bottom:0;margin-top:20px;background:#FF3B49;content:""}.m-relatedWidget .u-shortDecorLineAfter:after{position:relative;margin-left:auto;margin-right:auto;text-align:center}.u-sponsoredTop__txt{color:rgba(0,0,0,.54)}@media (min-width:640px){.u-sponsoredTop__txt:before{display:inline-block;width:10px;margin:0 4px 0 8px;color:rgba(0,0,0,.3);content:"|"}}@media (max-width:640px){.u-sponsoredTop{clear:both}}@media (min-width:992px){.full-page .u-sponsoredTop{display:inline-block;float:none}}.u-sponsoredBottom{position:relative;display:inline-block;width:100%;margin:30px auto;text-align:center}.u-sponsoredBottom__txt{position:relative;display:inline-block;padding:10px;background-color:#fff;color:#BABABA;font-size:13px;font-size:1.3rem;text-transform:uppercase;z-index:5}.u-sponsoredBottom:after{position:absolute;display:block;width:100%;height:1px;top:18px;background-color:#BABABA;content:"";z-index:1}.u-disabled{opacity:.7}.u-error{color:red;font-style:italic}.u-success{color:green;font-style:italic}.row-eq-height{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex}.u-imgGradient::after{position:absolute;display:block;width:100%;height:100%;bottom:0;content:"";background:url(data:image/svg+xml;base64,PD94bWwgdmVyc2lvbj0iMS4wIiA/Pgo8c3ZnIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyIgd2lkdGg9IjEwMCUiIGhlaWdodD0iMTAwJSIgdmlld0JveD0iMCAwIDEgMSIgcHJlc2VydmVBc3BlY3RSYXRpbz0ibm9uZSI+CiAgPGxpbmVhckdyYWRpZW50IGlkPSJncmFkLXVjZ2ctZ2VuZXJhdGVkIiBncmFkaWVudFVuaXRzPSJ1c2VyU3BhY2VPblVzZSIgeDE9IjAlIiB5MT0iMCUiIHgyPSIwJSIgeTI9IjEwMCUiPgogICAgPHN0b3Agb2Zmc2V0PSIwJSIgc3RvcC1jb2xvcj0iIzAwMDAwMCIgc3RvcC1vcGFjaXR5PSIwLjkyIi8+CiAgICA8c3RvcCBvZmZzZXQ9IjE0JSIgc3RvcC1jb2xvcj0iIzAwMDAwMCIgc3RvcC1vcGFjaXR5PSIwIi8+CiAgICA8c3RvcCBvZmZzZXQ9IjQ2JSIgc3RvcC1jb2xvcj0iIzAwMDAwMCIgc3RvcC1vcGFjaXR5PSIwIi8+CiAgICA8c3RvcCBvZmZzZXQ9IjEwMCUiIHN0b3AtY29sb3I9IiMwMDAwMDAiIHN0b3Atb3BhY2l0eT0iMC45NyIvPgogIDwvbGluZWFyR3JhZGllbnQ+CiAgPHJlY3QgeD0iMCIgeT0iMCIgd2lkdGg9IjEiIGhlaWdodD0iMSIgZmlsbD0idXJsKCNncmFkLXVjZ2ctZ2VuZXJhdGVkKSIgLz4KPC9zdmc+);background:-webkit-gradient(linear,left top,left bottom,from(rgba(0,0,0,.92)),color-stop(14%,rgba(0,0,0,0)),color-stop(46%,rgba(0,0,0,0)),to(rgba(0,0,0,.97)));background:-o-linear-gradient(top,rgba(0,0,0,.92) 0%,rgba(0,0,0,0) 14%,rgba(0,0,0,0) 46%,rgba(0,0,0,.97) 100%);background:linear-gradient(to bottom,rgba(0,0,0,.92) 0%,rgba(0,0,0,0) 14%,rgba(0,0,0,0) 46%,rgba(0,0,0,.97) 100%);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient(startColorstr="#eb000000",endColorstr="#f7000000",GradientType=0);z-index:0}.u-imgGradientTop::after{position:absolute;display:block;width:100%;height:100%;bottom:0;content:"";background:#0006;background:-webkit-gradient(linear,left top,left bottom,from(rgba(0,0,0,.65)),color-stop(20%,rgba(0,0,0,0)));background:-o-linear-gradient(top,rgba(0,0,0,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 20%);background:linear-gradient(to bottom,rgba(0,0,0,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 20%);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient(startColorstr="#a6000000",endColorstr="#00000000",GradientType=0);z-index:0}.u-nlcLoading{display:none;width:auto;text-align:center}.u-nlcLoading__disk{display:inline-block;width:16px;height:16px;background-color:#222;border-radius:100%;-webkit-animation:sk-bouncedelay 1.4s infinite ease-in-out both;animation:sk-bouncedelay 1.4s infinite ease-in-out both}.u-nlcLoading .disk1{-webkit-animation-delay:-0.32s;animation-delay:-0.32s}.u-nlcLoading .disk2{-webkit-animation-delay:-0.16s;animation-delay:-0.16s}@-webkit-keyframes sk-bouncedelay{0%,80%,100%{-webkit-transform:scale(0)}40%{-webkit-transform:scale(1)}}@keyframes sk-bouncedelay{0%,80%,100%{-webkit-transform:scale(0);transform:scale(0)}40%{-webkit-transform:scale(1);transform:scale(1)}}.content-area{position:relative}.page .content-area{margin-top:60px}.home .content-area{margin-top:0}.single .content-area{margin-top:30px}.-specialPostType .content-area{margin-top:0}.tag .content-area{margin-top:30px}.content-area.-dreamDictionaryPage{margin-top:55px}@media (min-width:544px){.content-area.-dreamDictionaryPage{margin-top:0}}@media (min-width:544px){.-impressPage .content-area{margin-top:0}}.-forumPage .content-area{margin-top:30px}.fb-exit-popup-container{position:fixed;width:100vw;height:100vh;left:0;top:0;background:rgba(0,0,0,.5);font-size:16px;font-size:1.6rem;text-align:center;z-index:99999}.fb-exit-popup-container .fb-exit-popup-inner{height:320px;width:350px;padding:10px 20px 20px 20px;margin:100px auto auto auto;background:#fff;color:#222}.fb-exit-popup-container .fb-exit-popup-inner a{display:block;margin-top:20px;cursor:pointer;color:inherit}.fb-exit-popup-container .fb-exit-popup-inner .fb-exit-head{padding:5px 0 12px 0;color:inherit}.fb-exit-popup-container .fb-exit-popup-inner .fb-exit-head i{color:inherit;font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-weight:400;font-size:15px;float:right;cursor:pointer}.fb-exit-popup-container .fb-exit-popup-inner .fb-exit-head i:before{content:""}.u-baseCnt h1,.u-baseCnt h2,.u-baseCnt h3,.u-baseCnt h4,.u-baseCnt h5,.u-baseCnt h6{font-family:"Playfair Display",sans-serif}.-horoscopePage .u-baseCnt h1{margin-bottom:0}.u-baseCnt li{margin-bottom:15px;padding-left:10px}.u-baseCnt ul{margin-bottom:30px;padding-left:40px}.u-baseCnt ul li:before{display:inline-block;width:28px;margin-left:-28px;color:#FF3B49;font-size:25px;font-size:2.5rem;font-weight:700;content:"•"}.u-baseCnt ol{margin-bottom:30px;padding-left:40px;counter-reset:my-awesome-counter}.u-baseCnt ol li{counter-increment:my-awesome-counter}.u-baseCnt ol li:before{display:inline-block;margin-left:-25px;width:25px;color:#FF3B49;font-weight:700;content:counter(my-awesome-counter) ". "}.u-baseCnt p{margin-bottom:30px;line-height:1.4}.u-baseCnt .a-singlePostThumbnail{position:relative;display:block}.u-baseCnt .a-singlePostThumbnail__image{position:relative;display:block;width:100%;height:auto}.u-baseCnt .a-singlePostThumbnail .img-social-icon-wrapper{bottom:20px}@media (min-width:992px){.full-page .u-baseCnt .social-share-single{max-width:682px;margin-left:auto;margin-right:auto}}.u-baseCnt .a-videoLayout{position:relative;margin-bottom:15px}.u-baseCnt .a-videoLayout__iframe{position:absolute;width:100%;height:100%;top:0;right:0;bottom:0;left:0}@media (min-width:992px){.full-page .u-baseCnt .comments-wrapper,.full-page .u-baseCnt .more-articles-wrapper,.full-page .u-baseCnt blockquote{max-width:682px;margin-left:auto;margin-right:auto}}.hidden{display:none!important}@media (min-width:992px){.hidden-md-up{display:none!important}}@media (min-width:768px){.hidden-sm-up{display:none!important}}@media (max-width:991px){.hidden-sm-down{display:none!important}}@media (max-width:767px){.hidden-xs-down{display:none!important}}.u-disabled *{cursor:default!important}.no-p{padding:0!important}.no-m{margin:0!important}@font-face{font-family:"IBM Plex Sans";font-weight:400;src:url(/themes/nlcafe/fonts/IBMPlexSans-Regular.ttf) format("truetype");font-display:block}@font-face{font-family:"IBM Plex Sans";font-weight:700;src:url(/themes/nlcafe/fonts/IBMPlexSans-Bold.ttf) format("truetype");font-display:block}@font-face{font-family:"Playfair Display";font-weight:700;src:url(/themes/nlcafe/fonts/PlayfairDisplay-Bold.ttf) format("truetype");font-display:block}@font-face{font-family:"Playfair Display";font-weight:400;src:url(/themes/nlcafe/fonts/PlayfairDisplay-Regular.ttf) format("truetype");font-display:block}*{-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box}*:before,*:after{-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box}input,button,select,textarea{font-family:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}a{text-decoration:none}a:hover{text-decoration:underline}figure{margin:0}img{vertical-align:middle}hr{margin-top:inherit;margin-bottom:inherit;border:0}[role=button]{cursor:pointer}html{-ms-text-size-adjust:100%;-webkit-text-size-adjust:100%}body{margin:0}article,aside,details,figcaption,figure,footer,header,hgroup,main,menu,nav,section,summary{display:block}audio,canvas,progress,video{display:inline-block;vertical-align:baseline}audio:not([controls]){display:none;height:0}[hidden],template{display:none}a:active,a:focus,a:hover{outline:0;text-decoration:none}p{margin:0}b,strong{font-weight:700}sub,sup{font-size:75%;line-height:0;position:relative;vertical-align:baseline}sup{top:-.5em}sub{bottom:-.25em}i{font-style:normal}svg:not(:root){overflow:hidden}button,html input[type=button],input[type=reset],input[type=submit]{-webkit-appearance:button;cursor:pointer}button[disabled],html input[disabled]{cursor:default}button::-moz-focus-inner,input::-moz-focus-inner{border:0;padding:0}input[type=checkbox],input[type=radio]{-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box;padding:0}input[type=number]::-webkit-inner-spin-button,input[type=number]::-webkit-outer-spin-button{height:auto}input[type=search]{-webkit-appearance:textfield;-webkit-box-sizing:content-box;box-sizing:content-box}input[type=search]::-webkit-search-cancel-button,input[type=search]::-webkit-search-decoration{-webkit-appearance:none}textarea{overflow:auto}table{border-collapse:collapse;border-spacing:0}td,th{padding:0}ul,ol,li{margin:0;padding:0;list-style:none}:root{font-size:62.5%}html,body{background:#fff;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;font-size:18px;font-size:1.8rem;font-weight:400}body{position:relative;min-width:320px;color:#222;-webkit-font-smoothing:subpixel-antialiased;overflow-x:hidden}strong{font-weight:700}img{display:inline-block;height:auto;max-width:100%}::-webkit-input-placeholder{color:#ccc}:-ms-input-placeholder{color:#ccc}::-moz-placeholder{color:#ccc}::-ms-input-placeholder{color:#ccc}::placeholder{color:#ccc}.o-header{position:relative;-webkit-box-shadow:0 4px 10px rgba(0,0,0,.1);box-shadow:0 4px 10px rgba(0,0,0,.1);z-index:5}@media (min-width:544px){.home .o-header{margin-bottom:-30px}}@media (min-width:992px){.home .o-header{margin-bottom:-60px}}@media (min-width:544px) and (max-width:991px){.home .o-header.-specialEdition{margin-bottom:30px}}@media (min-width:992px){.o-header{-webkit-box-shadow:none;box-shadow:none}}.o-header__iconWrap{position:absolute}.-articlePageMenu .o-header__iconWrap{right:0}.-mainMenu .m-menu__item{float:left}.-subMenu .m-menu__item{float:left}.-searchMenu .m-menu__item{line-height:28px;float:left}.-searchMenu .m-menu__item:after{display:inline-block;width:20px;height:20px;text-align:center;content:"|"}.m-menu__item:last-of-type:after{display:none}.m-subMenu{position:absolute;top:0;right:0;z-index:10}@media (min-width:992px){.m-subMenu{position:relative;top:inherit;right:inherit;overflow:hidden}}.m-subMenu__menuWrap{overflow:hidden}@media (min-width:992px){.-articlePageMenu .m-subMenu__menuWrap{width:100%;height:50px;line-height:50px}}.m-dropdownMenu.-hideMenu{visibility:hidden;opacity:0}@media (max-width:991px){.m-dropdownMenu.-hideMenu{left:-80%}}@media (min-width:992px){.m-dropdownMenu.-hideMenu{max-height:0}}.m-stickyArticleHeader{position:absolute;display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;height:60px;top:0;left:0;right:0;background:#fff;-webkit-box-shadow:0 4px 10px rgba(0,0,0,.1);box-shadow:0 4px 10px rgba(0,0,0,.1);z-index:1030;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-transition:background 500ms ease;-o-transition:background 500ms ease;transition:background 500ms ease}.m-stickyArticleHeader.sticky-invis,.normal-post .m-stickyArticleHeader{display:none}.m-stickyArticleHeader.stick-top,.infinite .m-stickyArticleHeader,.normal-post .m-stickyArticleHeader{position:fixed}.m-stickyArticleHeader__logoWrap{height:60px;line-height:57px}.m-stickyArticleHeader__logoLink{color:#222;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-size:30px;font-size:3rem;line-height:54px;font-weight:700;text-transform:lowercase}.m-stickyArticleHeader__numLikes{position:relative;display:inline-block;height:44px;top:-2px;color:rgba(0,0,0,.54);font-size:10px;font-size:1rem;line-height:47px;letter-spacing:.1em}.m-stickyArticleHeader__socialInnerWrap{display:inline-block;line-height:58px}@media (min-width:992px){.m-stickyArticleHeader__socialInnerWrap{line-height:60px}}.m-stickyArticleHeader__socialLink{position:relative;display:inline-block;width:34px;height:30.6px;border-radius:48%;margin:0 5px;top:3px;line-height:32px;text-align:center}.m-stickyArticleHeader__socialLink i{color:#fff;font-size:18px}@media (min-width:380px){.m-stickyArticleHeader__socialLink i{font-size:21px;line-height:38px}}.m-stickyArticleHeader__socialLink.-fbIcon{background:#3b5999}.m-stickyArticleHeader__socialLink.-messengerIcon{background:#0083FE}.m-stickyArticleHeader__socialLink.-emailIcon{background:#FF3B49}.m-stickyArticleHeader__socialLink.-commentIcon{background:#000}.m-stickyArticleHeader__socialLink.-linkIcon{margin-right:10px;background:rgba(0,0,0,.3)}@media (min-width:1100px){.m-stickyArticleHeader__socialLink.-linkIcon{margin-right:5px}}@media (min-width:380px){.m-stickyArticleHeader__socialLink{width:40px;height:36px;border-radius:45%}}.m-stickyArticleHeader__mobilSocialMenu{font-size:12px;font-size:1.2rem;line-height:60px}.m-stickyArticleHeader__mobilSocialMenu i{margin:0 20px 0 12px}.m-stickyArticleHeader__mobilSocialButtonLink{display:block;color:#222}@media (min-width:992px){.m-stickyArticleHeader:before{position:fixed;height:100vh;left:0;right:0;bottom:0;top:0;visibility:hidden;opacity:0;z-index:1003;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}.m-stickyArticleHeader.-stickyFixed:before{content:"";position:fixed;width:100%;height:60px;left:0;right:0;bottom:0;top:0;visibility:visible;opacity:1;background:rgba(0,0,0,.5);z-index:1013;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}}.a-logo{font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-weight:700}.a-logo::before{display:inline-block;position:relative;content:"nlc";color:#222}.a-logo::after{display:inline-block;content:".";color:#FF3B49}.a-logo.-logoWhiteWithRedCircle::before{color:#fff}.a-logo.-logoWhiteWithRedCircle::after{color:#FF3B49}.a-logo.-galleryLogo{margin-top:-5px;font-size:20px;font-size:2rem}@media (min-width:768px){.a-logo.-galleryLogo{font-size:30px;font-size:3rem}}.a-logo.-logoImpress{font-size:80px;font-size:8rem}.a-logo.-headerLogoArticlePage{margin-left:10px;font-size:36px;font-size:3.6rem;line-height:58px}.-header .a-day{color:rgba(0,0,0,.54)}@media (min-width:992px){.-header .a-day{color:#fff;font-weight:700}}.m-dragee__menu{margin:0;padding:0;text-align:right}@media (max-width:639px){.-articlePage .m-dragee__menu{display:none}}.m-dragee__menuItem a{display:inline-block}.m-dragee__menuItem.-header{display:inline-block;margin:0 0 0 30px;padding:0;font-size:1.1rem;max-width:150px;vertical-align:middle;line-height:normal;text-align:left}.m-dragee__menuItem.-header>a{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center}.-articlePage .m-dragee__menu::before{display:inline-block;content:"";width:0;height:60px;vertical-align:middle}.a-slogen.-headerSlogen{height:60px;font-size:26px;font-size:2.6rem;line-height:94px;text-align:right}.a-menuLink{display:block}.a-menuLink:hover{text-decoration:none}.-subMenu .a-menuLink{color:#222;-webkit-transition:color 0.5s;-o-transition:color 0.5s;transition:color 0.5s}.-subMenu .a-menuLink:hover{color:#FF3B49}.-subMenu .a-menuLink i.fa{color:#222}.-articlePageMenu .-subMenu .a-menuLink{margin-right:22px;font-size:16px;font-size:1.6rem}.a-searchIcon{display:block}.-defaultPageMenu .a-searchIcon.-iconOnMenu{color:#FF3B49}.-articlePageMenu .a-searchIcon.-iconOnMenu{color:#FF3B49}@media (min-width:992px){.category.magyarorszagkul-page .a-searchIcon.-iconOnMenu,.page-template-default.shine-page .a-searchIcon.-iconOnMenu,.page-template-default.advent-page .a-searchIcon.-iconOnMenu,.-impressPage .a-searchIcon.-iconOnMenu{color:#fff}}@media (min-width:992px){.-defaultPageMenu .a-searchIcon.-iconOnMenu{color:#fff}}.-specialEditionFGBlack .a-searchIcon{color:#222}.-specialEditionFGWhite .a-searchIcon{color:#fff}.m-bars{position:relative;text-align:center}.m-bars i.fa{margin-top:15px;color:#fff;font-size:22px}.m-bars__line{display:block;position:absolute;height:2px;width:100%;background:#b3b3b3;border-radius:2px;opacity:1;left:0;-webkit-transform:rotate(0deg);-ms-transform:rotate(0deg);transform:rotate(0deg);-webkit-transition:0.25s ease-in-out;-o-transition:0.25s ease-in-out;transition:0.25s ease-in-out}.-coloredBack .m-bars__line{background:#fff}.-sticky .-coloredBack .m-bars__line{background:#b3b3b3}@media (min-width:992px){.-sticky.-stickyFixed .-coloredBack .m-bars__line{background:#fff}}.m-bars__line:nth-child(1){top:0}.-closeBarIcon .m-bars__line:nth-child(1){top:6px;width:0;left:50%}.m-bars__line:nth-child(2){top:6px}.-closeBarIcon .m-bars__line:nth-child(2){-webkit-transform:rotate(45deg);-ms-transform:rotate(45deg);transform:rotate(45deg)}.m-bars__line:nth-child(3){top:6px}.-closeBarIcon .m-bars__line:nth-child(3){-webkit-transform:rotate(-45deg);-ms-transform:rotate(-45deg);transform:rotate(-45deg)}.m-bars__line:nth-child(4){top:12px}.-closeBarIcon .m-bars__line:nth-child(4){top:6px;width:0%;left:50%}.-articlePageMenu .m-bars{width:60px;height:60px}.m-bars__iconLink{display:block}.u-ifOverlayOpened .m-bars__iconLink{position:relative;z-index:1010}.-stickyFixed .m-bars__iconLink{position:relative}.-fixedMenu .m-bars__iconLink{position:relative}.-articlePageMenu .m-bars__iconLink{position:relative;width:60px;height:60px}.m-bars__icon{position:relative;display:block;width:20px;height:16px;top:22px;left:21px;cursor:pointer}.m-headerIcons{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;height:60px;margin-right:20px}@media (min-width:768px){.m-headerIcons{margin-right:30px}}@media (min-width:1041px){.m-headerIcons{margin-right:calc(30px - calc((50vw - 520px)))}}@media (min-width:1100px){.m-headerIcons{margin-right:0}}@media (min-width:992px){.m-headerIcons{height:50px}}.m-headerIcons__item{display:inline-block;height:60px;line-height:60px}@media (min-width:992px){.m-headerIcons__item{height:50px;line-height:50px}}.m-search{width:40px;text-align:center}.m-user{padding:0 8px;text-align:center}.m-user__iconWrap{width:40px}.-articlePageMenu .m-user__iconWrap{display:block;color:#FF3B49}.m-social__iconWrap{display:inline-block}.-dropdownMenu .m-social__iconWrap{width:60px;height:60px;text-align:center;text-decoration:none}.-fbIcon .m-social__iconWrap{color:#2D609B}.-youtubeIcon .m-social__iconWrap{color:#CD201F}.-pinterestIcon .m-social__iconWrap{color:#BD081C}.-instaIcon .m-social__iconWrap{color:#222}.-newsletterIcon .m-social__iconWrap{color:#FF3B49}.m-social.-hoverEffect{position:relative;outline:0}.m-social.-hoverEffect:hover .-dropdownMenu{max-height:390px;outline:0;visibility:visible}.m-social__menuWrap{position:absolute;display:block;width:250px;max-height:0;top:100%;right:0;padding:0;background:#fff;-webkit-box-shadow:0 4px 5px rgba(0,0,0,.54);box-shadow:0 4px 5px rgba(0,0,0,.54);color:#444;text-align:left;line-height:22px;z-index:999;visibility:hidden;outline:0;overflow:hidden;-webkit-transition:max-height 800ms ease,visibility 800ms ease;-o-transition:max-height 800ms ease,visibility 800ms ease;transition:max-height 800ms ease,visibility 800ms ease}@media (max-width:991px){.m-social__menuWrap:before{position:relative;display:block;width:100%;height:5px;content:"";background:-webkit-gradient(linear,left top,left bottom,from(rgba(208,208,208,.65)),to(rgba(0,0,0,0)));background:-o-linear-gradient(top,rgba(208,208,208,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 100%);background:linear-gradient(to bottom,rgba(208,208,208,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 100%)}}@media (min-width:768px){.m-social__menuWrap{width:290px}}.m-social__menuSocialWrap{position:fixed;width:250px;top:60px;right:0;padding:0;background:#fff;-webkit-box-shadow:0 4px 5px rgba(0,0,0,.54);box-shadow:0 4px 5px rgba(0,0,0,.54);color:#444;text-align:left;line-height:22px;outline:0;z-index:1007}.m-social__menuSocialWrap.-menu{-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease,max-height 800ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease,max-height 800ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease,max-height 800ms ease}.m-social__menuSocialWrap.-menu.-keepMenu{visibility:visible;opacity:1;max-height:450px}.m-social__menuSocialWrap.-menu.-hideMenu{visibility:hidden;opacity:0;max-height:0}.m-social__menuSocialWrap:before{position:relative;display:block;width:100%;height:5px;content:"";background:-webkit-gradient(linear,left top,left bottom,from(rgba(208,208,208,.65)),to(rgba(0,0,0,0)));background:-o-linear-gradient(top,rgba(208,208,208,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 100%);background:linear-gradient(to bottom,rgba(208,208,208,.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 100%)}.m-social__menuItem{border-bottom:1px solid #E5E5E5}.m-social__menuItem:last-of-type{border-bottom:none}.m-social__menuLink{position:relative;display:block;height:60px;color:#222;font-size:16px;font-size:1.6rem;line-height:60px;-webkit-transition:opacity 0.5s;-o-transition:opacity 0.5s;transition:opacity 0.5s}.-socialMenu .m-social__menuLink{font-size:16px;font-size:1.6rem;font-weight:400;text-transform:none}.-socialMenu .m-social__menuLink i{position:relative;bottom:-2px;font-size:20px;font-weight:400}.m-social__menuLink.-messengerIcon i{color:#0083FE}.m-social__menuLink.-viberIcon i{color:#574E92}.m-social__menuLink.-commentIcon i{color:#000}.m-social__menuLink.-emailIcon i,.m-social__menuLink.-bookmarkIcon i,.m-social__menuLink.-linkIcon i,.m-social__menuLink.-newsletterIcon i{color:#FF3B49}.-socialMenu .m-social__iconWrap{width:60px;text-align:center}.-articlePageMenu .m-social__iconWrap{padding:0 13px;color:#FF3B49}.m-breakingLayer{position:fixed;right:0;bottom:0;left:0;line-height:1.2;letter-spacing:-.04rem;-webkit-transform:translate3d(0,100%,0);transform:translate3d(0,100%,0);-webkit-transition:1500ms ease-out;-o-transition:1500ms ease-out;transition:1500ms ease-out;z-index:10}.m-breakingLayer.-breakingLayerVisible{-webkit-transform:translateY(0%);-ms-transform:translateY(0%);transform:translateY(0%)}.m-breakingLayer__wrapper{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}@media (min-width:544px){.m-breakingLayer__wrapper{height:60px;-ms-flex-wrap:nowrap;flex-wrap:nowrap}}.m-breakingLayer__close,.m-breakingLayer__breaking{position:relative;height:60px;line-height:60px}.m-breakingLayer__close:before,.m-breakingLayer__breaking:before{position:absolute;display:block;top:0;right:0;bottom:0;left:0;background-color:rgba(0,0,0,.2);content:"";z-index:-1}.m-breakingLayer__title,.m-breakingLayer__breaking{position:relative;padding:0 20px;font-size:20px;font-size:2rem}.m-breakingLayer__close{width:60px;font-size:22px;text-align:center;cursor:pointer}@media (min-width:544px){.m-breakingLayer__close:before{content:none}}.m-breakingLayer__breaking{width:calc(100% - 60px)}@media (min-width:544px){.m-breakingLayer__breaking:before{position:absolute;display:block;left:-30px;right:0;top:0;bottom:0;background-color:rgba(0,0,0,.2);-webkit-transform:skewX(-20deg);-ms-transform:skewX(-20deg);transform:skewX(-20deg);content:""}}@media (min-width:544px){.m-breakingLayer__breaking{width:auto}}.m-breakingLayer__title{width:100%;padding-top:10px;padding-bottom:10px;-webkit-box-ordinal-group:4;-ms-flex-order:3;order:3}@media (min-width:544px){.m-breakingLayer__title{width:auto;padding-top:0;padding-bottom:0;line-height:60px;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;-webkit-box-ordinal-group:1;-ms-flex-order:0;order:0}}.m-overlay.-overlayWrap{position:fixed;height:100vh;left:0;right:0;bottom:0;top:0;visibility:hidden;opacity:0;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}.m-overlay.-overlayWrap.u-overlayActive{visibility:visible;opacity:1;-webkit-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;-o-transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease;transition:opacity 500ms ease,visibility 500ms ease}.m-modal{position:fixed;z-index:10000;padding-top:100px;left:0;top:0;width:100%;height:100%;background-color:rgba(0,0,0,.54);visibility:hidden;opacity:0;overflow:auto;-webkit-transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s;-o-transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s;transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s}.m-modal.-active{visibility:visible;opacity:1}.m-modal__wrap{margin:auto;background-color:#fff;border:1px solid rgba(245,245,245,.3);text-align:center}.m-modal__wrap:before{position:relative;top:-1px;left:-1px;display:block;width:calc(100% + 2px);height:4px;background:#FF3B49;content:""}.-linkCopyModal .m-modal__wrap{width:375px}.m-modal__txt{display:none;margin:50px 30px}.m-modal__txt.-wrong{color:red;font-style:italic}.o-adventHeader{position:relative}.o-adventHeader.full-width-widget{margin-bottom:-10px;overflow:hidden}.o-adventHeader__image{position:relative;width:100%;background-color:#A8D7F1;-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__image:not(.-narrow){min-height:810px;background-image:url(/themes/nlcafe/images/advent/2019/menu/advent2019hatter.jpg);background-size:cover;background-position:center}.o-adventHeader__image.-narrow{padding-top:120px}}@media (max-width:768px){.o-adventHeader__image{padding-top:47%}}.o-adventHeader__logo{position:absolute;max-width:787px;max-height:375px;width:100%;height:100%;top:50%;left:50%;background-image:url(/themes/nlcafe/images/advent/2020/menu/advent2020logo.png);background-position:center top;background-repeat:no-repeat;background-size:contain;-webkit-transform:translate(-50%,-50%);-ms-transform:translate(-50%,-50%);transform:translate(-50%,-50%)}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__image:not(.-narrow) .o-adventHeader__logo{max-width:787px;max-height:375px;background-image:url(/themes/nlcafe/images/advent/2020/menu/advent2020logo.png)}}.o-adventHeader__menuWrapper{position:relative;height:auto;max-height:100vh;border-bottom:5px solid #E5F4F3;-webkit-transition:max-height 0.3s ease-out;-o-transition:max-height 0.3s ease-out;transition:max-height 0.3s ease-out}.o-adventHeader__menuWrapper.-open{height:auto;max-height:100vh}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__menuWrapper{max-height:45px}}.o-adventHeader__menu{position:relative;max-width:1040px;margin:0 15px;padding:0;text-align:center}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__menu{margin:0 auto}}.o-adventHeader__menu .m-menu__item{display:none;text-align:center}.o-adventHeader__menu .m-menu__item a{color:#222;line-height:45px;text-decoration:none;font-size:18px;letter-spacing:.02em;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__menu .m-menu__item{display:inline-block;margin-right:20px;padding:0;text-align:left}}@media (max-width:767px){.-open .o-adventHeader__menu .m-menu__item{display:block}}.o-adventHeader__liHamburger{display:block}@media (min-width:768px){.o-adventHeader__liHamburger{display:none!important}}.o-adventHeader__hamburger{color:#222}.o-mokulHeader{position:relative;margin-bottom:15px}.o-mokulHeader.navbar-container-secondary{height:auto}.o-mokulHeader__image-container{padding:0;background-color:#B14A46}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__image-container{padding:50px}.o-mokulHeader__image-container--narrow{padding:0}}.o-mokulHeader__image{margin-left:auto;margin-right:auto;background-image:url(/themes/nlcafe/images/magyarorszagkul/header-mobile.png);background-repeat:no-repeat;background-position:50%;background-size:100%;max-width:70%;height:80px}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__image{background-image:url(/themes/nlcafe/images/magyarorszagkul/mokullogo.png);height:8.78vw;max-width:1753px;max-height:154px}.o-mokulHeader__image--narrow{width:90%;max-width:702px;height:80px}}.o-mokulHeader__menu-wrapper{position:relative;z-index:10;height:41px;overflow:visible}.o-mokulHeader__menu{display:block;position:absolute;list-style:none;padding:0;margin:0;z-index:10;width:100%;height:41px;text-align:center;background-color:#fff;-webkit-box-shadow:0 2px 10px rgba(0,0,0,.15);box-shadow:0 2px 10px rgba(0,0,0,.15);overflow:hidden;-webkit-transition:max-height 0.3s ease-out;-o-transition:max-height 0.3s ease-out;transition:max-height 0.3s ease-out}.o-mokulHeader__menu li{display:block;margin:0;padding:0;border-bottom:1px solid #E5E5E5;text-align:center;font-size:0}.o-mokulHeader__menu li.active{display:none}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__menu li.active{display:inline-block}}.o-mokulHeader__menu li a{display:block;color:#222;font-size:14px;font-size:1.4rem;font-weight:400;line-height:40px;text-decoration:none;text-transform:uppercase}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__menu li a{display:inline-block}.o-mokulHeader__menu li a:hover{color:#B14A46}}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__menu li{display:inline-block;margin-left:0;margin-right:35px;border:none}}.o-mokulHeader__menu--open{height:auto}.o-mokulHeader__menu--open .mokul-header__active-menu-link{color:pink}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__menu{position:relative;padding-left:35px;width:auto;border-bottom:1px solid #DBDBDB}}.o-mokulHeader__active-menu-item .fa{margin-left:10px}@media screen and (min-width:768px){.o-mokulHeader__active-menu-item{display:none!important}}.o-shineHeader{position:relative;margin-bottom:15px}.o-shineHeader.navbar-container-secondary{height:auto}.o-shineHeader__image-container{padding:0;background-color:#000}.o-shineHeader__image{margin-left:auto;margin-right:auto;background-image:url(/themes/nlcafe/images/shine/header.png);background-repeat:no-repeat;background-position:50%;background-size:88%;max-width:260px;height:80px}.o-shineHeader__menu-wrapper{position:relative;z-index:100;height:41px;overflow:visible}.o-shineHeader__menu{display:block;position:absolute;list-style:none;padding:0;margin:0;z-index:10;width:100%;height:41px;text-align:center;background-color:#fff;-webkit-box-shadow:0 2px 10px rgba(0,0,0,.15);box-shadow:0 2px 10px rgba(0,0,0,.15);overflow:hidden;-webkit-transition:height 0.3s ease-out;-o-transition:height 0.3s ease-out;transition:height 0.3s ease-out}.o-shineHeader__menu li{display:block;margin:0;padding:0;border-bottom:1px solid #E4E4E4;text-align:center;font-size:0}.o-shineHeader__menu li.active{display:none}.o-shineHeader__menu li a{display:block;color:#222;text-decoration:none;font-weight:600;text-transform:uppercase;font-size:13px;line-height:40px}.o-shineHeader__menu--open{height:auto}.o-shineHeader__menu--open .mokul-header__active-menu-link{color:#AAA}.o-shineHeader__active-menu-item .fa{margin-left:10px}.o-shineHeader__hamburger{color:#231F20}@media screen and (min-width:768px){.o-shineHeader__image-container{padding:15px}.o-shineHeader__image-container--narrow{padding:0}.o-shineHeader__image{max-width:386px;max-height:108px;height:27.97vw}.o-shineHeader__image--narrow{max-width:260px;height:80px}.o-shineHeader__menu{position:relative;padding-left:35px;width:auto;border-bottom:1px solid #DBDBDB}.o-shineHeader__menu li{display:inline-block;position:relative;margin-left:0;margin-right:35px;border:none}.o-shineHeader__menu li a{display:inline-block}.o-shineHeader__menu li.active{display:inline-block;position:relative}.o-shineHeader__menu li.active a::after{position:absolute;display:block;content:"";right:0;bottom:0;left:0;background-color:#231F20;height:4px}}@media screen and (min-width:768px) and (min-width:768px){.o-shineHeader__liHamburger{display:none!important}}@media screen and (min-width:768px){.o-shineHeader__menu li.o-shineHeader__active-menu-item{display:none}}.o-cnt{position:relative;margin-top:30px}@media (max-width:543px){.o-cnt.simple{margin-top:0}}@media (min-width:544px){.o-cnt{margin-top:inherit}}.o-post__headerWrapInner{-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center}.simple .o-post__headerWrapInner{display:none}.o-post__headerEtcCnt{height:auto;line-height:1.8}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__headerEtcCnt{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%}}.o-post__catAndDate{font-size:14px;font-size:1.4rem}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__catAndDate{text-align:center}}.o-post__catAndDate.-simple{position:relative;top:150px;text-align:center;z-index:50}@media (min-width:480px){.o-post__catAndDate.-simple{top:180px}}@media (min-width:768px){.o-post__catAndDate.-simple{top:55vh}}@media (min-width:1366px){.o-post__catAndDate.-simple{top:37vh}}@media (min-width:1440px){.o-post__catAndDate.-simple{top:55vh}}.o-post__cat a{color:#FF3B49}.-simple .o-post__cat a{color:#fff}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__cat{display:inline-block;float:none}}.-simple .o-post__cat{display:inline}.o-post__date:before{display:inline-block;padding:0 5px 0 10px;color:rgba(0,0,0,.3);content:"|"}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__date{display:inline-block;float:none}}.-simple .o-post__date{display:inline;color:#fff}.o-post__info:before{display:inline-block;padding:0 5px 0 10px;color:rgba(0,0,0,.3);content:"|"}.o-post__info:first-child:before{content:none}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__info{display:inline-block;float:none}}.-simple .o-post__info{display:inline;color:#fff}.-simple .o-post__info:before{color:#fff}.-simple .o-post__bgImgWrap{position:relative;height:530px;width:100%;background-repeat:no-repeat;background-size:cover;background-position:center;z-index:8;margin-bottom:30px}.-simple .o-post__bgImgWrap:after{position:absolute;display:block;width:100%;height:100%;bottom:0;content:"";background:-webkit-gradient(linear,left top,left bottom,from(rgba(0,0,0,0)),color-stop(46%,rgba(0,0,0,0)),to(rgba(0,0,0,.97)));background:-o-linear-gradient(top,rgba(0,0,0,0) 0%,rgba(0,0,0,0) 46%,rgba(0,0,0,.97) 100%);background:linear-gradient(to bottom,rgba(0,0,0,0) 0%,rgba(0,0,0,0) 46%,rgba(0,0,0,.97) 100%);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient(startColorstr="#00000000",endColorstr="#f7000000",GradientType=0);z-index:0}@media screen and (min-width:768px){.-simple .o-post__bgImgWrap{height:calc(100vh - 60px);margin-top:60px}}.o-post__headlinePicture{position:absolute;display:block;top:0;right:0;bottom:0;left:0}.o-post__headlinePicture img{position:relative;display:block;max-width:none;width:100%;height:100%;-o-object-fit:cover;object-fit:cover;-o-object-position:top center;object-position:top center}.-simple .o-post__headerTextWrap{position:absolute;right:0;bottom:0;left:0;padding:20px;color:#fff;text-align:center;z-index:1}.o-post__title{margin:20px 0 30px 0;font-size:36px;font-size:3.6rem;line-height:43px}@media (min-width:992px){.o-post__title{font-size:45px;font-size:4.5rem;line-height:55px}}.-horoscopeHead .o-post__title{margin-top:30px}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__title{text-align:center}}.-simple .o-post__title{margin-left:auto;margin-right:auto;font-size:30px;font-size:3rem;line-height:38px}@media (min-width:480px){.-simple .o-post__title{font-size:36px;font-size:3.6rem;line-height:43px}}@media (min-width:768px){.-simple .o-post__title{font-size:45px;font-size:4.5rem;line-height:55px}}.o-post__lead{color:rgba(0,0,0,.54);font-size:22px;font-size:2.2rem;line-height:32px}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__lead{max-width:684px;margin-left:auto;margin-right:auto;text-align:center}}@media (min-width:992px){.full-page.simple .o-post__lead{text-align:left}}.o-post__authorWrap{margin:25px 0;overflow:hidden}.full-page .o-post__authorWrap .col-sm-10{-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%;float:none}.full-page .o-post__authorWrap .col-sm-2{display:none}@media (min-width:768px){.full-page .o-post__authorWrap{text-align:center}}.o-post__cntInnerWrap{padding-left:0;padding-right:0}.full-page .o-post__cntInnerWrap{margin-left:auto;margin-right:auto}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__cntInnerWrap{padding-left:0;padding-right:0}}.simple .o-post__cntInnerWrap{max-width:100%;margin:0 auto;padding-left:20px;padding-right:20px}@media (min-width:768px){.simple .o-post__cntInnerWrap{max-width:684px;padding-left:0;padding-right:0}}@media (min-width:992px){.o-post__cntInnerWrap{padding-left:0;padding-right:15px}}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__socialWrap{clear:both;-webkit-box-flex:0;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;max-width:100%;text-align:center}}@media (min-width:768px){.o-post__socialWrap{text-align:right}}.o-post__tagsWrap{margin-bottom:50px;font-size:0}.o-post__tagsWrap + .img-social-icon-wrapper{display:none}@media (min-width:992px){.full-page .o-post__tagsWrap{max-width:684px;margin-left:auto;margin-right:auto}}.m-author{margin-bottom:10px}.full-page .m-author{display:inline-block;height:36px;margin:auto;overflow:hidden}.simple .m-author{margin-top:30px;clear:both;overflow:hidden}.simple .o-post__bgImgWrap .m-author{display:none}.m-author__wrap{position:relative;display:inline-block}.m-author__wrap::after{display:block;content:"";clear:both}.m-author__wrapLink{display:inline-block;margin:0 25px 0 0;padding:10px 0;color:#FF3B49;vertical-align:top;float:left}@media (max-width:767px){.m-author__wrapLink.-photographerName{clear:both}}@media (min-width:560px){.m-author__wrapLink{margin:-5px 25px 12px 0}}.m-author__wrapImgLink{display:inline-block;margin-right:12px;vertical-align:top;overflow:hidden;width:40px;height:36px;border-radius:45%}.m-author__wrapImgLink img{display:block;width:100%;height:100%}@media (max-width:560px){.m-author__wrapImgLink{display:none}}.m-author__name{color:#FF3B49;font-weight:400}.-authorOnWidget .m-author__name{font-size:12px;font-size:1.2rem}.-authorOnPage .m-author__name{font-size:14px;font-size:1.4rem;line-height:35px}.m-author__labelTxt{margin-right:4px;color:rgba(0,0,0,.54);font-size:12px;font-size:1.2rem;font-weight:400}.-widgetViewFWHalfOnImage .m-author{text-align:center}.-widgetViewFWBelowImage .m-author,.-widgetViewFWHalfOnImage .m-author,.-widgetViewFWOnImage .m-author,.-widgetViewFWFramed .m-author{text-transform:uppercase;font-size:12px;font-size:1.2rem;line-height:1.2}@media (min-width:768px){.-widgetViewFWBelowImage .m-author,.-widgetViewFWHalfOnImage .m-author,.-widgetViewFWOnImage .m-author,.-widgetViewFWFramed .m-author{font-size:16px;font-size:1.6rem}}.-widgetViewFWLeftOnImage .m-author{margin-bottom:0}.-widgetViewFWLeftOnImage .m-author__name{font-size:14px;font-size:1.4rem;color:#fff}.-widgetViewFWOnImage .m-author{text-align:center}.-widgetViewFWOnImage .m-author__name{color:#fff}.-widgetViewOnImage .m-author__name{color:#fff}@media (min-width:768px){.-widgetViewBesideImage .m-author{margin-left:50%}}.-articleListTagWrap .m-author{margin-bottom:0;margin-left:10px;font-size:0}.-articleListTagWrap .m-author::before{display:inline-block;content:"|";margin-right:10px;color:#B3B3B3;vertical-align:top;font-size:1.6rem;margin-top:4px}.-articleListTagWrap .m-author__wrapLink{color:#B3B3B3;font-size:1.8rem}.-articleListTagWrap .m-author__name{font-size:1.2rem}@media (min-width:768px){.-articleListTagWrap .m-author__name{font-size:1.4rem}}@media (max-width:768px){.-flekk.-widgetViewBesideImage .m-author{margin-left:15px;margin-right:15px}}@media (min-width:992px){.-flekk.-widgetViewBesideImage .m-author{margin-left:calc(67.6237623762% + 30px);margin-right:30px}}.-flekk.-widgetViewBelowImage .m-author{margin-left:15px;margin-right:15px}.m-fbPopup{position:fixed;left:0;top:0;width:100vw;height:100vh;background:rgba(0,0,0,.7);text-align:center;z-index:99999}.m-fbPopup__wrap{width:350px;height:320px;padding:10px 20px 20px 20px;margin:100px auto auto auto;background:#fff;color:#222}.m-fbPopup__wrap a{display:block;margin-top:20px;color:inherit;cursor:pointer}.m-fbPopup__headerWrap{padding:5px 0;color:inherit}.m-fbPopup__headerWrap i{color:inherit;float:right;cursor:pointer}@media (max-width:1199px){.m-articleStickySocial{display:none!important}}@media (min-width:1200px){.m-articleStickySocial{position:fixed;top:50%;left:0;width:60px;height:auto;z-index:10;overflow:hidden;opacity:0;visibility:hidden;-webkit-transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s;-o-transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s;transition:opacity 0.5s,visibility 0.5s;-webkit-transform:translateY(-50%);-ms-transform:translateY(-50%);transform:translateY(-50%)}.m-articleStickySocial.-stickySocial{opacity:1;visibility:visible}.m-articleStickySocial__menuLink{display:block;width:60px;height:60px;line-height:63px;text-align:center;opacity:1;-webkit-transition:opacity 0.5s;-o-transition:opacity 0.5s;transition:opacity 0.5s}.m-articleStickySocial__menuLink i{font-size:20px;font-weight:400}.m-articleStickySocial__menuLink:hover{opacity:.6}}.m-eighteenLayer{width:100%;max-width:85%;margin:auto}.m-eighteenLayer__titleWrap{margin:0 auto 20px auto;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-size:60px;font-size:6rem;font-weight:700}@media (min-width:768px){.m-eighteenLayer__titleWrap{font-size:80px;font-size:8rem}}@media (min-width:992px){.m-eighteenLayer__titleWrap{font-size:100px;font-size:10rem}}.m-eighteenLayer__txt{font-size:16px;font-size:1.6rem;line-height:22px}@media (min-width:640px){.m-eighteenLayer__txt{font-size:18px;font-size:1.8rem;line-height:26px}}.m-eighteenLayer__btnWrap{margin-top:30px}@media (min-width:640px){.m-eighteenLayer{max-width:360px}}.m-sideBar{padding-right:0}.m-breadcrumb{margin:22px 0;text-transform:uppercase}@media (min-width:992px){.full-page .m-breadcrumb{text-align:center}}.m-breadcrumb__item{display:inline;margin:0;margin-right:10px;font-size:1.4rem;line-height:1.8}.m-breadcrumb__item.-title{font-family:-apple-system,BlinkMacSystemFont,"Segoe UI",Roboto,"Helvetica Neue",Arial,"Noto Sans",sans-serif,"Apple Color Emoji","Segoe UI Emoji","Segoe UI Symbol","Noto Color Emoji";font-weight:400}.m-breadcrumb__link{padding-right:10px;border-right:1px solid rgba(34,34,34,.3)}.m-breadcrumb__dateCnt{position:relative;display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.full-page .m-breadcrumb__dateCnt{display:block;float:none}.m-breadcrumb__date{position:relative;margin-top:0;font-size:1.4rem;line-height:55px}@media (min-width:560px){.m-breadcrumb__date{margin-top:-5px}}.m-breadcrumb__date::before{content:none}.m-breadcrumb__date .u-sponsoredTop__txt:before{display:inline-block;width:10px;margin:0 4px 0 8px;color:rgba(0,0,0,.3);content:"|"}.full-page .u-onlyArticlePages{max-width:682px;margin-left:auto;margin-right:auto}.u-onlyArticlePages a{color:#FF3B49}.u-onlyArticlePages p[data-aspect-ratio]{position:relative;width:100%;clear:both}.u-onlyArticlePages p[data-aspect-ratio] iframe{position:absolute;width:100%;height:100%;top:0;right:0;bottom:0;left:0}.u-onlyArticlePages .iframe-wrapper{text-align:center}.u-onlyArticlePages .iframe-wrapper iframe{margin-left:auto!important;margin-right:auto!important}@media (max-width:544px){.u-onlyArticlePages .iframe-wrapper iframe{width:100%!important}}@media (max-width:544px){.u-onlyArticlePages .iframe-wrapper{overflow:hidden;max-width:100%;margin:auto auto 0 auto}}.u-onlyArticlePages .instagram-media{position:relative!important}.u-onlyArticlePages .m-centralVideo{margin-bottom:30px}.u-onlyArticlePages .m-centralVideo__video{max-width:100%;height:auto}.u-onlyArticlePages .a-videoLayout{position:relative;margin-bottom:15px}.u-onlyArticlePages .a-videoLayout__iframe{position:absolute;width:100%;height:100%;top:0;right:0;bottom:0;left:0}.u-onlyArticlePages img{margin-bottom:30px}.u-onlyArticlePages .imgCaption .cikkepalairas{margin-top:-25px}.u-onlyArticlePages .img-responsive{display:block;max-width:100%;height:auto}.u-onlyArticlePages .wp-caption img{margin-bottom:0}.u-onlyArticlePages .wp-caption .wp-caption-text{margin-bottom:10px}.simple .u-onlyArticlePages .wp-caption .wp-caption-text{margin-bottom:30px}.u-onlyArticlePages .wp-caption-text,.u-onlyArticlePages .cikkepalairas{margin-bottom:0;padding:8px 12px 8px 0;background:#fff;color:rgba(0,0,0,.54);font-size:14px;font-size:1.4rem}.u-onlyArticlePages .wp-caption-text:before,.u-onlyArticlePages .cikkepalairas:before{display:inline-block;width:20px;margin-right:5px;font-family:"Font Awesome 5 Pro";font-size:16px;content:""}.u-onlyArticlePages blockquote{margin-left:0;padding-left:20px;border-left:2px solid #FF3B49;font-weight:700}.u-onlyArticlePages .short-quote{color:#222}.u-onlyArticlePages .blockquote{position:relative;margin:30px auto;padding:35px 32px;font-family:"Playfair Display",sans-serif}.u-onlyArticlePages .blockquote:before,.u-onlyArticlePages .blockquote:after{position:absolute;display:block;width:35px;height:35px;background-repeat:no-repeat;background-size:35px;content:""}@media (min-width:992px){.u-onlyArticlePages .blockquote:before,.u-onlyArticlePages .blockquote:after{width:50px;height:50px;background-size:50px}}.u-onlyArticlePages .blockquote:before{top:0;left:0;background-image:url(data:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAiIGhlaWdodD0iMzYiIHZpZXdCb3g9IjAgMCA1MCAzNiIgZmlsbD0ibm9uZSIgeG1sbnM9Imh0dHA6Ly93d3cudzMub3JnLzIwMDAvc3ZnIj4KPHBhdGggZD0iTTEwLjk4MTMgMC4zODU3NDNDMTUuMTg2OSAwLjM4NTc0MyAxOC4yNjMyIDEuODQ0MDggMjAuMjEwMyA0Ljc2MDc1QzIxLjA2NyA1Ljk0MzE4IDIxLjc2NzkgNy41MTk3NiAyMi4zMTMxIDkuNDkwNDhDMjIuODU4MyAxMS40NjEyIDIzLjEzMDggMTMuNjI5IDIzLjEzMDggMTUuOTkzOUMyMy4xMzA4IDIwLjA5MyAyMi4wNzk0IDIzLjg3NjcgMTkuOTc2NiAyNy4zNDUyQzE3Ljg3MzggMzAuODEzNyAxNC43OTc1IDMzLjQ5MzggMTAuNzQ3NyAzNS4zODU3TDkuNjk2MjYgMzMuMjU3NEMxMS43MjEyIDMyLjMxMTQgMTMuNTUxNCAzMC45MzE5IDE1LjE4NjkgMjkuMTE4OUMxNi43NDQ1IDI3LjM4NDYgMTcuODM0OSAyNS41MzIxIDE4LjQ1NzkgMjMuNTYxNEMxOC44NDc0IDIyLjQ1NzggMTkuMDQyMSAyMS4xNTcxIDE5LjA0MjEgMTkuNjU5NEMxOS4wNDIxIDE4LjQ3NyAxOC45NjQyIDE3LjYwOTggMTguODA4NCAxNy4wNThDMTYuNzgzNSAxOS41MDE3IDEzLjk0MDggMjAuNzIzNiAxMC4yODA0IDIwLjcyMzZDNy4xNjUxMSAyMC43MjM2IDQuNjcyOSAxOS44MTcgMi44MDM3NCAxOC4wMDRDMC45MzQ1ODMgMTYuMjY5NyA1LjY4MDI2ZS0wNiAxMy43ODY2IDUuOTU5NDFlLTA2IDEwLjU1NDdDNi4yMjQ5NWUtMDYgNy40ODAzMyAxLjAxMjQ3IDQuOTk3MjMgMy4wMzczOSAzLjEwNTM0QzUuMDYyMzEgMS4yOTIyNyA3LjcxMDI4IDAuMzg1NzQyIDEwLjk4MTMgMC4zODU3NDNaTTM3Ljg1MDUgMC4zODU3NDVDNDIuMDU2MSAwLjM4NTc0NSA0NS4xMzI0IDEuODQ0MDggNDcuMDc5NCA0Ljc2MDc1QzQ3LjkzNjEgNS45NDMxOCA0OC42MzcxIDcuNTE5NzYgNDkuMTgyMiA5LjQ5MDQ4QzQ5LjcyNzQgMTEuNDYxMiA1MCAxMy42MjkgNTAgMTUuOTkzOUM1MCAyMC4wOTMgNDguOTQ4NiAyMy44NzY3IDQ2Ljg0NTggMjcuMzQ1MkM0NC43NDMgMzAuODEzNyA0MS42NjY3IDMzLjQ5MzkgMzcuNjE2OCAzNS4zODU3TDM2LjU2NTQgMzMuMjU3NEMzOC41OTAzIDMyLjMxMTQgNDAuNDIwNiAzMC45MzE5IDQyLjA1NjEgMjkuMTE4OUM0My42MTM3IDI3LjM4NDYgNDQuNzA0MSAyNS41MzIxIDQ1LjMyNzEgMjMuNTYxNEM0NS43MTY1IDIyLjQ1NzggNDUuOTExMiAyMS4xNTcxIDQ1LjkxMTIgMTkuNjU5NEM0NS45MTEyIDE4LjQ3NyA0NS44MzMzIDE3LjYwOTggNDUuNjc3NiAxNy4wNThDNDMuNjUyNyAxOS41MDE3IDQwLjgxIDIwLjcyMzYgMzcuMTQ5NSAyMC43MjM2QzM0LjAzNDMgMjAuNzIzNiAzMS41NDIxIDE5LjgxNyAyOS42NzI5IDE4LjAwNEMyNy44MDM3IDE2LjI2OTggMjYuODY5MiAxMy43ODY2IDI2Ljg2OTIgMTAuNTU0N0MyNi44NjkyIDcuNDgwMzQgMjcuODgxNiA0Ljk5NzIzIDI5LjkwNjUgMy4xMDUzNEMzMS45MzE1IDEuMjkyMjggMzQuNTc5NCAwLjM4NTc0NSAzNy44NTA1IDAuMzg1NzQ1WiIgZmlsbD0iI0ZGM0I0OSIvPgo8L3N2Zz4K)}.u-onlyArticlePages .blockquote:after{bottom:0;right:0;background-image:url(data:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAiIGhlaWdodD0iMzYiIHZpZXdCb3g9IjAgMCA1MCAzNiIgZmlsbD0ibm9uZSIgeG1sbnM9Imh0dHA6Ly93d3cudzMub3JnLzIwMDAvc3ZnIj4KPHBhdGggZD0iTTEwLjk4MTMgMC4zODU3NDNDMTUuMTg2OSAwLjM4NTc0MyAxOC4yNjMyIDEuODQ0MDggMjAuMjEwMyA0Ljc2MDc1QzIxLjA2NyA1Ljk0MzE4IDIxLjc2NzkgNy41MTk3NiAyMi4zMTMxIDkuNDkwNDhDMjIuODU4MyAxMS40NjEyIDIzLjEzMDggMTMuNjI5IDIzLjEzMDggMTUuOTkzOUMyMy4xMzA4IDIwLjA5MyAyMi4wNzk0IDIzLjg3NjcgMTkuOTc2NiAyNy4zNDUyQzE3Ljg3MzggMzAuODEzNyAxNC43OTc1IDMzLjQ5MzggMTAuNzQ3NyAzNS4zODU3TDkuNjk2MjYgMzMuMjU3NEMxMS43MjEyIDMyLjMxMTQgMTMuNTUxNCAzMC45MzE5IDE1LjE4NjkgMjkuMTE4OUMxNi43NDQ1IDI3LjM4NDYgMTcuODM0OSAyNS41MzIxIDE4LjQ1NzkgMjMuNTYxNEMxOC44NDc0IDIyLjQ1NzggMTkuMDQyMSAyMS4xNTcxIDE5LjA0MjEgMTkuNjU5NEMxOS4wNDIxIDE4LjQ3NyAxOC45NjQyIDE3LjYwOTggMTguODA4NCAxNy4wNThDMTYuNzgzNSAxOS41MDE3IDEzLjk0MDggMjAuNzIzNiAxMC4yODA0IDIwLjcyMzZDNy4xNjUxMSAyMC43MjM2IDQuNjcyOSAxOS44MTcgMi44MDM3NCAxOC4wMDRDMC45MzQ1ODMgMTYuMjY5NyA1LjY4MDI2ZS0wNiAxMy43ODY2IDUuOTU5NDFlLTA2IDEwLjU1NDdDNi4yMjQ5NWUtMDYgNy40ODAzMyAxLjAxMjQ3IDQuOTk3MjMgMy4wMzczOSAzLjEwNTM0QzUuMDYyMzEgMS4yOTIyNyA3LjcxMDI4IDAuMzg1NzQyIDEwLjk4MTMgMC4zODU3NDNaTTM3Ljg1MDUgMC4zODU3NDVDNDIuMDU2MSAwLjM4NTc0NSA0NS4xMzI0IDEuODQ0MDggNDcuMDc5NCA0Ljc2MDc1QzQ3LjkzNjEgNS45NDMxOCA0OC42MzcxIDcuNTE5NzYgNDkuMTgyMiA5LjQ5MDQ4QzQ5LjcyNzQgMTEuNDYxMiA1MCAxMy42MjkgNTAgMTUuOTkzOUM1MCAyMC4wOTMgNDguOTQ4NiAyMy44NzY3IDQ2Ljg0NTggMjcuMzQ1MkM0NC43NDMgMzAuODEzNyA0MS42NjY3IDMzLjQ5MzkgMzcuNjE2OCAzNS4zODU3TDM2LjU2NTQgMzMuMjU3NEMzOC41OTAzIDMyLjMxMTQgNDAuNDIwNiAzMC45MzE5IDQyLjA1NjEgMjkuMTE4OUM0My42MTM3IDI3LjM4NDYgNDQuNzA0MSAyNS41MzIxIDQ1LjMyNzEgMjMuNTYxNEM0NS43MTY1IDIyLjQ1NzggNDUuOTExMiAyMS4xNTcxIDQ1LjkxMTIgMTkuNjU5NEM0NS45MTEyIDE4LjQ3NyA0NS44MzMzIDE3LjYwOTggNDUuNjc3NiAxNy4wNThDNDMuNjUyNyAxOS41MDE3IDQwLjgxIDIwLjcyMzYgMzcuMTQ5NSAyMC43MjM2QzM0LjAzNDMgMjAuNzIzNiAzMS41NDIxIDE5LjgxNyAyOS42NzI5IDE4LjAwNEMyNy44MDM3IDE2LjI2OTggMjYuODY5MiAxMy43ODY2IDI2Ljg2OTIgMTAuNTU0N0MyNi44NjkyIDcuNDgwMzQgMjcuODgxNiA0Ljk5NzIzIDI5LjkwNjUgMy4xMDUzNEMzMS45MzE1IDEuMjkyMjggMzQuNTc5NCAwLjM4NTc0NSAzNy44NTA1IDAuMzg1NzQ1WiIgZmlsbD0iI0ZGM0I0OSIvPgo8L3N2Zz4K)}.u-onlyArticlePages .blockquote blockquote{margin:0;padding-left:0;border-left:none;font-size:22px;font-size:2.2rem;line-height:32px}.u-onlyArticlePages .blockquote p{font-size:22px;font-size:2.2rem;line-height:32px}@media (min-width:992px){.u-onlyArticlePages .blockquote{margin:30px auto 20px auto;padding:35px 62px}}.u-onlyArticlePages .article_box_border,.u-onlyArticlePages .article_box_border_left,.u-onlyArticlePages .article_box_border_right{position:relative;margin:0 0 30px;border:30px solid #E5E5E5;padding:30px;background:transparent!important;font-family:"Playfair Display",sans-serif;text-align:left}.u-onlyArticlePages .article_box_border>:last-child,.u-onlyArticlePages .article_box_border_left>:last-child,.u-onlyArticlePages .article_box_border_right>:last-child{margin-bottom:0}.u-onlyArticlePages .article_box_border .article_solidheader,.u-onlyArticlePages .article_box_border_left .article_solidheader,.u-onlyArticlePages .article_box_border_right .article_solidheader{position:relative;margin:0;padding:0}.u-onlyArticlePages .article_box_border .article_solidheader h2,.u-onlyArticlePages .article_box_border_left .article_solidheader h2,.u-onlyArticlePages .article_box_border_right .article_solidheader h2{position:relative;margin-top:0;padding-top:0;font-family:"Playfair Display",sans-serif;color:#FF3B49;font-size:30px;font-size:3rem;line-height:1.4;font-weight:700}.u-onlyArticlePages .article_box_border p,.u-onlyArticlePages .article_box_border_left p,.u-onlyArticlePages .article_box_border_right p{margin-bottom:20px;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;font-size:18px;font-size:1.8rem;line-height:1.4}.u-onlyArticlePages .article_box_border_left{margin-right:30px;width:48%;float:left}.u-onlyArticlePages .article_box_border_right{margin-left:30px;width:48%;float:right}.u-onlyArticlePages .juxtapose{margin-bottom:30px}.u-onlyArticlePages .twitter-tweet{margin-left:auto;margin-right:auto}.u-onlyArticlePages .twitter-tweet .iframe-wrapper{width:100%}.m-articleWidget{position:relative}.m-articleWidget :last-child{margin-bottom:0}.m-articleWidget__headlinePicture{position:relative;display:inline}.m-articleWidget__titleLink{display:inline;color:#222}.m-articleWidget__imgLink{display:block;margin-bottom:10px}.m-articleWidget__imgLink img{width:100%}.m-articleWidget__cntWrap{position:relative;padding:20px;width:auto}.m-articleWidget__cntWrap :last-child{margin-bottom:0}.m-articleWidget__title{margin:0 0 10px 0;font-size:18px;font-size:1.8rem;font-weight:700;line-height:normal}@media (min-width:992px){.m-articleWidget__title{font-size:20px;font-size:2rem}}.m-articleWidget__leadLink{display:block;margin:0 0 10px;color:#222;font-size:16px;font-size:1.6rem;line-height:1.4}.m-articleWidget__tagWrap{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;margin-bottom:10px}@media (min-width:768px){.m-articleWidget.-articleList.-widgetViewBesideImage{overflow:hidden}.m-articleWidget.-articleList.-widgetViewBesideImage>:last-child{margin-bottom:10px}.m-articleWidget.-articleList.-widgetViewBesideImage::before{position:absolute;display:block;content:"";width:50%;height:0;border-top:1px solid #E5E5E5;right:0;bottom:10px}}.m-articleWidget .-stretchImg img{display:block;max-width:none;height:100%;-o-object-fit:cover;object-fit:cover;-o-object-position:top center;object-position:top center}.m-horoscope{margin-top:60px}.m-horoscope__introTitle{font-size:45px;font-size:4.5rem;line-height:54px;margin-bottom:30px}.m-horoscope__item{margin-bottom:30px}.m-horoscope__pctWrap img{margin-bottom:0}@media (max-width:767px){.m-horoscope__pctWrap{width:150px;margin-right:30px;float:left}}@media (max-width:767px){.m-horoscope__subCntWrap{float:left}}.m-horoscope__name{margin:5px 0;color:#222;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-size:35px;font-size:3.5rem;font-weight:700;line-height:42px}.m-horoscope__date{font-size:14px;font-size:1.4rem}.-oneHori .m-horoscope__date{margin-top:15px}.m-horoscope__txt{display:block;font-size:18px;font-size:1.8rem;line-height:26px}@media (min-width:768px){.m-horoscope__txt{min-height:208px}}@media (max-width:767px){.m-horoscope__cntWrap{padding-top:15px}}.m-horoscope__socialWrap{height:70px;border-bottom:2px solid rgba(229,229,229,.3);line-height:45px}@media (min-width:768px){.m-horoscope__socialWrap{height:80px;line-height:80px}}.m-horoscope__socialLink{position:relative;display:inline-block;width:40px;height:36px;border-radius:45%;margin:12px 10px 0 0;top:3px;line-height:40px;text-align:center}.m-horoscope__socialLink i{color:#fff;font-size:18px}@media (min-width:360px){.m-horoscope__socialLink i{font-size:21px;line-height:38px}}.m-horoscope__socialLink.-fbIcon{background:#FF3B49}.m-horoscope__socialLink.-emailIcon{background:#FF3B49}@media (min-width:768px){.m-horoscope__socialLink{margin:0 5px}}.m-horoscope__link{color:#FF3B49}.m-horoscope__moreLinkWrap{margin-top:60px;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-weight:700}.m-horoscope__moreLinkWrap a{color:#222}.m-horoscope__subTitle{font-size:30px;font-size:3rem;line-height:36px}.m-horoscope__listWrap{margin-top:30px}.m-horoscope__listItem{margin-bottom:60px}.m-horoscope__listItem a{color:#FF3B49}.m-horoscope__listItemTitleWrap{font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-weight:700;line-height:36px}.m-horoscope__listItemTitle{margin-top:0;margin-bottom:0;font-size:24px;font-size:2.4rem}.m-horoscope__listItemDate{color:#FF3B49;font-size:24px;font-size:2.4rem}.m-horoscope__listItemCnt{margin-top:30px;line-height:26px}.-chinese .m-horoscope__item{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex}.-chinese .m-horoscope__cntWrap{width:calc(100% - 130px)}.-chinese .m-horoscope__pctWrap{width:130px}.m-podcastHead{margin-bottom:22px;margin-top:-30px}.m-podcastHead__header{position:relative;width:unset;height:50px;line-height:50px;background:#222;float:unset;color:#fff}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__header{height:60px;line-height:60px}}.m-podcastHead__headerFlexCnt{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:justify;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.m-podcastHead__headerLogoLink{font-size:3rem;font-weight:700;color:inherit}.m-podcastHead__headerMenu{display:none}@media (min-width:1024px){.m-podcastHead__headerMenu{display:block;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;font-style:normal;font-weight:700;font-size:1.4rem;line-height:60px;text-align:right;text-transform:uppercase;color:#fff}}.m-podcastHead__headerMenuLink{margin:0 16px 0 0;padding:0 0 0 0;color:#fff;text-decoration:none}.m-podcastHead__headerMenuLink:hover{color:#e6e6e6;text-decoration:none}.m-podcastHead__headerMenuLink.-last{margin:0 0 0 0;padding:0 0 0 16px;color:#FF3B49;font-size:1.4rem}.m-podcastHead__cont{max-width:1070px;margin:auto;-webkit-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;user-select:none}@media (min-width:992px){.m-podcastHead__cont{z-index:10}}.m-podcastHead__contWrap{position:relative;padding:20px 0;background-attachment:scroll;background-color:transparent;background-image:none;background-position:center center;background-repeat:no-repeat;background-size:cover}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__contWrap{width:auto;padding:30px 0;float:none}}@media (min-width:992px){.m-podcastHead__contWrap{padding:80px 0}}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__contWrap>.container{padding:0}}.-inBody .m-podcastHead__contWrap{padding:10px 0}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__contWrap{padding:0}}.m-podcastHead__contLogo{display:table;margin-bottom:20px;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;font-style:normal;font-weight:700;font-size:1.4rem;text-transform:uppercase;line-height:1;letter-spacing:.1em}.-inBody .m-podcastHead__contLogo{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;margin-bottom:0;letter-spacing:0;text-transform:none}.-inBody .m-podcastHead__contLogo img{width:auto;height:auto;max-width:100%;max-height:60px}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__contLogo img{max-height:30px}}.m-podcastHead__contLogoSlogan{display:table-cell;padding-left:10px;vertical-align:middle;line-height:1.3}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__contLogoSlogan{vertical-align:bottom}}.m-podcastHead__downloadBtnWrap:after{display:block;content:"";clear:both}.m-podcastHead__downloadBtn{position:relative;display:block;margin:0;margin-top:-42px;padding:10px 30px;font-style:normal;font-weight:700;font-size:1.2rem;text-transform:uppercase;text-align:center;letter-spacing:.1em;color:#fff;border:1px solid #fff;cursor:pointer;float:left}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__downloadBtn{margin-top:0;width:200px;float:right}}.m-podcastHead__downloadBtn i.fa{margin-left:20px;font-size:1.8rem}.m-podcastHead__title{line-height:54px;color:#fff;font-size:3.6rem}@media (min-width:992px){.m-podcastHead__title{font-size:4.5rem}}.-inBody .m-podcastHead__title{display:inline-block;max-width:57%;padding-left:10px;font-size:10px;line-height:14px}@media (min-width:360px){.-inBody .m-podcastHead__title{max-width:200px;font-size:12px;line-height:16px}}@media (min-width:768px){.-inBody .m-podcastHead__title{max-width:100%;margin:0;padding-left:30px;font-size:16px;line-height:22px}}.m-podcastHead__lead{font-style:normal;font-weight:400;font-size:2rem;line-height:22px;color:#fff}.m-podcastHead__player{width:100%}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player{width:calc(133.3333333333% + 10px)}}.m-podcastHead__player .audioplayer{position:relative;display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap;margin:2em 0 0 0}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer{max-width:93%;margin-top:13px}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer{position:absolute;top:-61px;left:0;width:100%;max-width:100%;margin-top:0}}@media (max-width:360px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer{top:-53px}}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer{-ms-flex-wrap:nowrap;flex-wrap:nowrap}}.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{width:15%;padding:10px;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-style:normal;font-weight:700;font-size:2rem;line-height:1;text-align:center;text-transform:uppercase;text-decoration:none;color:rgba(0,0,0,.6)}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{padding:11px 10px}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{width:110px;font-size:1.1rem;line-height:13px}}.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause:hover{color:rgba(0,0,0,.8);text-decoration:none}.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause span{display:none}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause span{display:inline-block}}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-playpause i{margin-left:10px}}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;border:1px solid #fff;background:#FF3B49;color:#fff}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause:hover{background:#FF3B49}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause:hover{background:transparent}}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{position:absolute;top:10px;right:50px;width:50px;background:transparent;border:1px solid transparent}}@media (min-width:360px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{top:13px}}@media (min-width:768px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause{width:120px;margin-right:8px}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-playpause i{display:none}}.m-podcastHead__player .audioplayer-bar{position:relative;display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;margin:8px 0 0 20px;height:12px;cursor:pointer;width:calc(80% - 15px)}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-bar{width:100%;margin:0}}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-bar{margin:12px 0 0 15px;-webkit-box-flex:1;-ms-flex-positive:1;flex-grow:1;width:auto}}.m-podcastHead__player .audioplayer-bar:before{content:"";position:absolute;top:5px;width:100%;height:2px;background-color:rgba(255,255,255,.5)}.m-podcastHead__player .audioplayer-bar-loaded{position:absolute;left:0;top:5px;z-index:1;height:2px;background-color:rgba(255,255,255,.4)}.m-podcastHead__player .audioplayer-bar-played{position:absolute;left:0;top:5px;-webkit-box-orient:horizontal;-webkit-box-direction:reverse;-ms-flex-direction:row-reverse;flex-direction:row-reverse;z-index:2;height:2px;background:#fff}.m-podcastHead__player .audioplayer-bar-played:after{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;position:absolute;content:"";-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box;top:-6px;right:-1px;margin-right:-5px;width:14px;height:14px;background-color:#fff;border-radius:6px}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-bar-played:after{background-color:#FF3B49}}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-bar-played{background:#FF3B49}}.m-podcastHead__player .audioplayer:not(.audioplayer-playing) .audioplayer-bar-played::after{border:2px solid #fff}@media (max-width:767px){.m-podcastHead__player .audioplayer:not(.audioplayer-playing) .audioplayer-bar-played::after{border:2px solid #FF3B49}}.m-podcastHead__player .audioplayer-playing .audioplayer-bar-played::after{border:2px solid #fff}@media (max-width:767px){.m-podcastHead__player .audioplayer-playing .audioplayer-bar-played::after{border:2px solid #FF3B49}}.m-podcastHead__player .audioplayer-time{margin-top:20px;font-family:"Playfair Display",sans-serif;font-style:normal;font-weight:400;font-size:1.2rem;line-height:12px;text-transform:uppercase;color:rgba(255,255,255,.8)}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-time{margin-top:15px;color:#fff;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif}@media (max-width:767px){.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-time{display:none}}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume{display:none}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-volume{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;margin-left:15px;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;width:110px}}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-button{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;width:18px;margin-left:10px;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;font-size:1.6rem;cursor:pointer}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-button a{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;position:relative;text-decoration:none;color:#fff}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-button a:hover{text-decoration:none;color:rgba(255,255,255,.6)}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-adjust{display:none}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-adjust{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;margin-left:8px}}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-adjust>div{position:relative;display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;width:60px;height:2px;cursor:pointer;background-color:rgba(255,255,255,.5)}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-adjust div div{position:absolute;top:0;left:0;height:2px;background-color:#fff}.m-podcastHead__player .audioplayer-volume-adjust div div:after{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex;position:absolute;content:"";-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box;top:-6px;right:-1px;margin-right:-5px;width:14px;height:14px;background-color:#fff;border-radius:6px}.m-podcastHead__player .audioplayer-store-buttons{position:relative;margin-top:30px;font-size:2.4rem;line-height:42px;width:100%;text-align:right}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-store-buttons{position:relative;top:auto;right:auto;width:115px;margin-top:0;margin-left:15px;line-height:34px}}.-inBody .m-podcastHead__player .audioplayer-store-buttons{display:none}.m-podcastHead__player .audioplayer-store-button{display:none;margin-left:0;margin-right:16px;text-decoration:none;color:rgba(255,255,255,.8)}@media (min-width:768px){.m-podcastHead__player .audioplayer-store-button{margin-left:16px;margin-right:0}}.m-podcastHead__player .audioplayer-store-button:hover{text-decoration:none;color:#fff}.-inBody .m-podcastHead__player{position:relative;display:inline-block}.m-podcastHead__bottom{display:block;padding:8px 30px;margin-top:25px;font-family:"IBM Plex Sans",sans-serif;font-style:normal;font-weight:700;font-size:12px;line-height:14px;text-align:right;letter-spacing:.1em;text-transform:uppercase;background:#FF3B49;color:#fff}.m-podcastHead__bottom:hover{background:#FF3B49}.m-podcastHead__closeBtn{position:absolute;top:18px;right:22px;color:#fff;font-size:22px}@media (max-width:767px){.m-podcastHead__closeBtn{top:-44px;font-size:25px}}@media (max-width:360px){.m-podcastHead__closeBtn{top:-38px}}.m-podcastHead.-inBody{margin-bottom:0;padding:0;position:fixed;bottom:0;left:0;width:100%;z-index:10}.m-calculator{background:pink}.m-calculator__wrap{margin-bottom:60px}.m-calculator__item{padding-bottom:30px}@media (min-width:768px){.m-calculator__item{padding-bottom:20px}}@media (max-width:767px){.m-calculator__cntWrap{padding-left:0;padding-right:0}}@media (max-width:767px){.m-calculator__imgWrap{margin-bottom:5px}}.m-calculator__linkTitle{display:block;margin-bottom:5px;color:#222;font-weight:700;font-size:20px;font-size:2rem;line-height:normal}.m-calculator__lead{color:#222;font-size:16px;font-size:1.6rem;line-height:1.4}.m-calculator__calcWrap{position:relative;padding:30px 30px 0 30px;overflow:hidden}@media (min-width:640px){.m-calculator__calcWrap{min-height:432px;padding:30px}}.m-calculator__calcHeaderOnImg{display:none}.m-calculator__calcFormOnImg{position:relative;width:100%;margin-bottom:50px;padding:20px;float:right;-webkit-box-shadow:0 0 10px rgba(0,0,0,.54);box-shadow:0 0 10px rgba(0,0,0,.54);background:#fff;z-index:2}@media (min-width:768px){.m-calculator__calcFormOnImg{width:60%}}.m-calculator__calcImg{position:absolute;display:block;width:100%;top:0;left:0;bottom:0;z-index:1}.m-calculator__calcLabel{display:block;margin-bottom:8px}.m-calculator__calcSelect{width:100%}.m-calculator__resultTxt{font-size:16px;font-size:1.6rem;line-height:1.4}.m-calculator__resultSocialWrap{margin-top:30px;margin-bottom:30px}.m-calculator__resultFbWrap{margin-top:22px}.m-calculator__source{margin-bottom:5px}.m-calculator__source a{color:#FF3B49}.-articleListContainer.-horizontal .o-widget__item:nth-of-type(3){margin-top:0}</style><meta name="title" content="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre | nlc">		<script>
			ctsIsArticlePage = true;

			ctsPageType = "article";
		</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.p24.hu/service/js/nlcafe-wp/otthon/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript></head>


<body class="post-template-default single single-post postid-161176 single-format-standard wpb-js-composer js-comp-ver-6.1 vc_responsive">
<!-- HEADER SECTION -->

		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script>

<div class="nlc-content-container">
<div class="o-header m-menu -header ">

	<div class="-articlePageMenu">
				<div class="o-header__wrap m-articlePageMenu u-cf">
			<div class="u-headerW u-cf row">
				
<div class="m-bars -coloredBack u-fl">
	<a class="m-bars__iconLink -dropdownMenuBtn overlay-trigger" href="#overlay_menu">
		<div class="m-bars__icon">
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
		</div>
	</a>

	<div class="m-dropdownMenu -menu -hideMenu">
		<div class="m-dropdownMenu__wrap">
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -categoryMenu u-cf overlay-menu-categories">
				<div class="menu-rovatok-menu-container"><ul id="menu-rovatok-menu" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='ezvan'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/ezvan/'>Aktuális</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='baba'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/baba/'>Baba</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='csalad'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/csalad/'>Család</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='egeszseg'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/egeszseg/'>Egészség</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='eletmod'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/eletmod/'>Életmód</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='foto'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/foto/'>Fotó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='gasztro'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/gasztro/'>Gasztro</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='horoszkop'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/horoszkop/'>Horoszkóp</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kert'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kert/'>Kert</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='magyarorszagkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/magyarorszagkul/'>Magyarország kúl</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='lelek'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/lelek/'>Lélek</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='otthon'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/otthon/'>Otthon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='shine'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/shine/'>Shine</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szabadido'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/'>Szabadidő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szerk'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szerk/'>Szerk</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szexesmas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szexesmas/'>Szex</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/'>Sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='trend'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/trend/'>Trend</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='tv_sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tv_sztarok/'>TV-sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='utazas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/utazas/'>Utazás</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='video'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/video/'>Videó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nlc-podcast'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nlc-podcast/'>Podcast</a></li>
</ul></div>			</div>
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -moreMenu u-cf overlay-menu-more">
				<p class="m-dropdownMenu__header -moreMenuHeader u-shortDecorLineBefore hidden-md-down overlay-menu-subtitle">
					<span class="a-logo"></span>még
				</p>
				<div class="menu-meg-tobb-menu-container"><ul id="menu-meg-tobb-menu" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='alomszotar'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/alomszotar/'>Álomszótár, álomfejtés</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='forum'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/forum/'>Fórum</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kalkulatorok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kalkulatorok/'>Kalkulátorok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kepeslap-2'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kepeslap/'>Képeslap</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kupon'><a class='a-menuLink' href='http://kupon.nlcafe.hu/'>Kupon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nok-lapja-2'><a class='a-menuLink' href='https://noklapja.nlcafe.hu/'>Nők Lapja</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nyeremenyjatekok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nyeremenyjatekok/'>Nyereményjátékok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='valaszkereso'><a class='a-menuLink' href='http://valaszkereso.nlcafe.hu/'>Válaszkereső</a></li>
</ul></div>			</div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -menuOverlay -darkOverlay -overlayWrap " id="overlay_menu"></div>

</div>
									<a class="m-articlePageMenu__logoLinkWrap u-fl" href="/" title="NLC">
						<span class="a-logo -headerLogoArticlePage"></span>
					</a>
					<div class="m-articlePageMenu__drageeWrap m-dragee -articlePage"></div>
								<div class="o-header__iconWrap m-headerIcons">
					<div class="m-headerIcons__item m-social -hoverEffect">
	<a class="m-social__iconWrap hidden-xs-down" target="_blank" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
	   title="nlc Facebook" rel="noopener">
		<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<a class="m-social__iconWrap hidden-xs-down" target="_blank"
	   href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA" title="nlc Youtube" rel="noopener">
		<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<div class="m-social__menuWrap -dropdownMenu dropdown-menu-custom">
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -fbIcon" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
			   title="nlc Facebook" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket facebookon</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -youtubeIcon" href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA"
			   title="nlc Youtube" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket Youtube-on!</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -pinterestIcon" href="https://www.pinterest.com/noklapjacafe/"
			   title="nlc Pinterest" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-pinterest" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket pinteresten</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -instaIcon" href="https://www.instagram.com/nlc.hu/?hl=hu"
			   title="nlc Instagram"
			   target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-instagram" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket Instagramon</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -newsletterIcon" href="https://nlc.hu/hirlevel-feliratkozas"
			   title="nlc hírlevél">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>hírlevél feliratkozás</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -moreNlcIcon" href="https://nlc.hu/kovess/cikk/nlc-itt-talalsz-bennunket/"
			   title="Még több elérhetőség">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<span class="a-logo -smallSocialMenuLogo"></span>
				</div>
				<span class="m-social__txt">még több elérhetőség</span>
			</a>
		</div>
	</div>
</div>
					<div class="m-headerIcons__item m-user m-userInteraction">
						<!-- Logged out version -->
						<a class="m-user__iconWrap m-user__link -loggedOut overlay-trigger" href="#overlay_login">
							<i class="fas fa-user" aria-hidden="true"></i>
						</a>
						<!-- Logged in version + dropdown. Display set to none until back-end is done -->
						<div class="m-userDropdownMenu -hoverEffect -loggedIn u-hide">
							<!-- Temporary avatar image -->
							<img class="u-imgRadius" alt="Avatar" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/authorimg_default_30x30.jpg" loading="lazy" />
							<div class="m-userDropdownMenu__menuWrap -dropdownUserMenu dropdown-menu-custom">
								<ul>
									<li class="m-userDropdownMenu__item u-tR user-info">
										<!-- Output user name here -->
										<span class="m-userDropdownMenu__name username"></span>
									</li>
									<li class="m-userDropdownMenu__item">
										<!-- Link has to lead to profile page -->
										<a class="m-userDropdownMenu__link link-to-profile" href="/profile/<username>/#default">Beállításaim</a>
									</li>
																		<li class="m-userDropdownMenu__item">
										<!-- Link has to log out the user -->
										<a class="m-userDropdownMenu__link" id="user-logout-link" href="#">Kilépés</a>
									</li>
								</ul>
							</div>
						</div>
					</div>
					<div class="m-headerIcons__item m-search m-subMenu__searchWrap">
						<a class="a-searchIcon -iconOnMenu overlay-trigger" href="#overlay_search">
							<i class="far fa-search" aria-hidden="true"></i>
						</a>
					</div>
				</div>
			</div>
		</div>

		
		
							<div class="o-header__wrap m-subMenu -monochromeBack u-cf container-fluid navbar-container navbar-container-secondary single-page-menu">
					<div class="u-headerW u-cf container-nlc">
						<div class="m-subMenu__menuWrap -subMenu hidden-sm-down topic-menu">
															<ul id="menu-most-porog" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='szurd-ki-2'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szurd-ki/'>Szűrd ki!</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='tabuk-nelkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tabuk-nelkul/'>Tabuk nélkül</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='pamela-anderson'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/pamela-anderson/'>Pamela Anderson</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='borcsok-eniko'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/meghalt-borcsok-eniko/'>Börcsök Enikő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='m1'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/demi-moore/'>Demi Moore</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kormanyinfo'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita/'>Kardos Eszter</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kezilabda'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/tesla/'>Tesla</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='holokauszt-emleknap'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/20210128/koltai-lajos-oktatas-szfe/'>Koltai Lajos</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='gesztesi-karoly'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/gesztesi-keroly-ujratemetes/'>Gesztesi Károly</a></li>
</ul>													</div>
					</div>
				</div>
			
			
			</div>

</div>


		<!-- CTS - top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=top>
				<script>
					try {
						tagging.render('top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	<div class="u-cntW o-cnt single-container wpb_row normal-post">
				
<div
	class="m-stickyArticleHeader -sticky menu-wrapper sticky-post-header ">
	<div class="u-headerW row">
		<div class="col-5 col-sm-4 col-md-6 no-p">
			
<div class="m-bars -coloredBack u-fl">
	<a class="m-bars__iconLink -dropdownMenuBtn overlay-trigger" href="#overlay_menu">
		<div class="m-bars__icon">
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
		</div>
	</a>

	<div class="m-dropdownMenu -menu -hideMenu">
		<div class="m-dropdownMenu__wrap">
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -categoryMenu u-cf overlay-menu-categories">
				<div class="menu-rovatok-menu-container"><ul id="menu-rovatok-menu-1" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='ezvan'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/ezvan/'>Aktuális</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='baba'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/baba/'>Baba</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='csalad'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/csalad/'>Család</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='egeszseg'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/egeszseg/'>Egészség</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='eletmod'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/eletmod/'>Életmód</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='foto'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/foto/'>Fotó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='gasztro'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/gasztro/'>Gasztro</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='horoszkop'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/horoszkop/'>Horoszkóp</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kert'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kert/'>Kert</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='magyarorszagkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/magyarorszagkul/'>Magyarország kúl</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='lelek'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/lelek/'>Lélek</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='otthon'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/otthon/'>Otthon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='shine'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/shine/'>Shine</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szabadido'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/'>Szabadidő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szerk'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szerk/'>Szerk</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szexesmas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szexesmas/'>Szex</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/'>Sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='trend'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/trend/'>Trend</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='tv_sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tv_sztarok/'>TV-sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='utazas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/utazas/'>Utazás</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='video'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/video/'>Videó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nlc-podcast'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nlc-podcast/'>Podcast</a></li>
</ul></div>			</div>
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -moreMenu u-cf overlay-menu-more">
				<p class="m-dropdownMenu__header -moreMenuHeader u-shortDecorLineBefore hidden-md-down overlay-menu-subtitle">
					<span class="a-logo"></span>még
				</p>
				<div class="menu-meg-tobb-menu-container"><ul id="menu-meg-tobb-menu-1" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='alomszotar'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/alomszotar/'>Álomszótár, álomfejtés</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='forum'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/forum/'>Fórum</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kalkulatorok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kalkulatorok/'>Kalkulátorok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kepeslap-2'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/kepeslap/'>Képeslap</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kupon'><a class='a-menuLink' href='http://kupon.nlcafe.hu/'>Kupon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nok-lapja-2'><a class='a-menuLink' href='https://noklapja.nlcafe.hu/'>Nők Lapja</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nyeremenyjatekok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nyeremenyjatekok/'>Nyereményjátékok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='valaszkereso'><a class='a-menuLink' href='http://valaszkereso.nlcafe.hu/'>Válaszkereső</a></li>
</ul></div>			</div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -menuOverlay -darkOverlay -overlayWrap " id="overlay_menu"></div>

</div>
			<div class="m-stickyArticleHeader__logoWrap">
				<a class="a-logo -stickyMenu sticky-post-header-logo _ce_measure_widget"
				   data-ce-measure-widget="Nlcafe Logo Sticky"
				   href="https://nlc.hu?utm_source=nlcafe&utm_medium=Felso%20betapado%20menu&utm_campaign=Cikk%20oldal&utm_content=Logo"></a>
				<a class="m-stickyArticleHeader__logoLink hidden-sm-down sticky-post-header-category"
				   href="https://nlc.hu/otthon/?utm_source=nlcafe&utm_medium=Felso%20betapado%20menu&utm_campaign=Cikk%20oldal&utm_content=Logo"
				   title="Otthon">Otthon</a>
			</div>
		</div>
		<div
			class="m-stickyArticleHeader__socialWrap col-7 col-sm-8 col-md-6 no-p u-tR sticky-post-header-social _ce_measure_widget"
			data-ce-measure-widget="Social Share Sticky">
			<div class="hidden-xs-down">
								<a class="a-btn -fbBtn -fbIcon explicit-window social-facebook" target="_blank"
				   data-explicit="facebook"
				   href="https://www.facebook.com/share.php?u=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
				   title="Megosztás a Facebookon">
					<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
					<span class="u-upperCase u-bold">Megosztom</span>
				</a>
				<div class="m-stickyArticleHeader__socialInnerWrap">
					<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -messengerIcon explicit-window social-facebook-messenger u-mobileOnly"
					   target="_blank"
					   data-explicit="facebook-messenger"
					   href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&app_id=512868502061383&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
					   title="Megosztás a Facebook messengeren">
						<i class="fab fa-facebook-messenger" aria-hidden="true"></i>
					</a>
										<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -emailIcon social-mail" title="Megosztás a E-mail-ben"
					   target="_blank"
					   href="mailto:?subject=nlc.hu:15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re&body=Ez a cikk téged is érdekelhet:%0A%0A15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re%0Ahttps%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F">
						<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -linkIcon social-linkCopy" id="linkIcon"
					   title="Link megmásolása..."
					   href=""
					   rel="noopener">
						<i class="far fa-link" aria-hidden="true"></i>
					</a>
				</div>
			</div>
			<div class="m-stickyArticleHeader__mobilSocialMenu hidden-sm-up">
	<div class="m-stickyArticleHeader__mobilSocialButton m-social u-bold u-upperCase">
		<a class="m-stickyArticleHeader__mobilSocialButtonLink -socialMenuBtn overlay-trigger" href="#overlay_socialmenu">megosztás<i class="-coloredFront fas fa-chevron-down"></i></a>
		<div class="m-social__menuSocialWrap -menu -socialMenu -hideMenu">
			<div class="m-social__menuItem u-cf">
				<a class="m-social__menuLink -fbIcon" data-explicit="facebook"
				   href="https://www.facebook.com/share.php?u=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
				   title="megosztás Facebookon" target="_blank" rel="noopener">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>megosztás Facebookon</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf u-mobileOnly">
				<a class="m-social__menuLink -messengerIcon" data-explicit="facebook-messenger"
				   href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&app_id=512868502061383&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
				   title="küldés Messengeren" target="_blank" rel="noopener">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="fab fa-facebook-messenger" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>küldés Messengeren</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf u-mobileOnly">
				<a class="m-social__menuLink -viberIcon" data-explicit="viber"
				   href="viber://forward?text=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&utm_source=viber&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
				   title="küldés Viberen" target="_blank" rel="noopener">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="fab fa-viber" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>küldés Viberen</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf">
				<a class="m-social__menuLink -emailIcon" href="mailto:?subject=nlc.hu:15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re&body=Ez a cikk téged is érdekelhet:%0A%0A15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re%0Ahttps%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F" title="küldés emailben"
				   target="_blank" rel="noopener">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="far fa-paper-plane" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>küldés emailben</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf">
				<a class="m-social__menuLink -bookmarkIcon overlay-trigger" href="#" title="cikk mentése">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="far fa-bookmark" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>cikk mentése</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf">
				<a class="m-social__menuLink -linkIcon overlay-trigger" href="#" title="link másolása">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="far fa-link" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>link másolása</span>
				</a>
			</div>
			<div class="m-social__menuItem u-cf">
				<a class="m-social__menuLink -newsletterIcon" href="https://nlc.hu/hirlevel-feliratkozas" title="hírlevél feliratkozás">
					<div class="m-social__iconWrap u-fl">
						<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<span>hírlevél feliratkozás</span>
				</a>
			</div>
		</div>
		<div class="m-overlay -menuOverlay -darkOverlay -overlayWrap " id="overlay_socialmenu"></div>
	</div>
</div>
		</div>
	</div>
</div>

		<div class="m-articleStickySocial -coloredBack">
			<div class="m-articleStickySocial__menuSocialWrap">
				<a class="m-articleStickySocial__menuLink -fbIcon -whiteFront" data-explicit="facebook"
				   href="https://www.facebook.com/share.php?u=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
				   title="megosztás Facebookon" target="_blank" rel="noopener">
					<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
				</a>
				
				<a class="m-articleStickySocial__menuLink -messengerIcon -whiteFront u-mobileOnly"
				   data-explicit="facebook-messenger"
				   href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&app_id=512868502061383&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
				   title="küldés Messengeren" target="_blank" rel="noopener">
					<i class="fab fa-facebook-messenger" aria-hidden="true"></i>
				</a>
				<a class="m-articleStickySocial__menuLink -viberIcon -whiteFront u-mobileOnly" data-explicit="viber"
				   href="viber://forward?text=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&utm_source=viber&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
				   title="küldés Viberen" target="_blank" rel="noopener">
					<i class="fab fa-viber" aria-hidden="true"></i>
				</a>
				<a class="m-articleStickySocial__menuLink -emailIcon -whiteFront"
				   href="mailto:?subject=nlc.hu:15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re&body=Ez a cikk téged is érdekelhet:%0A%0A15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re%0Ahttps%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
				   title="küldés emailben"
				   target="_blank" rel="noopener">
					<i class="far fa-paper-plane" aria-hidden="true"></i>
				</a>
				<a class="m-articleStickySocial__menuLink -linkIcon -whiteFront" id="linkIcon" href="#"
				   title="link másolása">
					<i class="far fa-link" aria-hidden="true"></i>
				</a>
			</div>
		</div>
		
		<div class="content-area" id="primary">
			<main class="site-main" id="main" role="main">

				<div class="o-post u-baseCnt u-cf single ">


					<div class="o-post__headerWrap single-special-container">
						<div class="o-post__bgImgWrap single-top-wrapper wpb_column">

															<div class="single-top-wrapper-inner _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="cikk">
									<div class="o-post__headerWrapInner row">
										<div class="o-post__headerEtcCnt col-12 col-sm-8">
																																			<div class="o-post__catAndDate u-cf">
													<div class="o-post__cat u-fl single-category">
														<a href="https://nlc.hu/otthon/">
															Otthon														</a>
													</div>

													<div class="o-post__date u-fl single-post-date">
														<span>2017. Június 04.</span>
													</div>
																									</div>
																																	</div>
										<div class="o-post__socialWrap col-12 col-sm-4">
											
<div class="m-stickyArticleHeader__socialInnerWrap">
	<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -fbIcon explicit-window social-facebook" target="_blank"
	   data-explicit="facebook"
	   href="https://www.facebook.com/share.php?u=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
	   title="Megosztás a Facebookon">
		<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -messengerIcon explicit-window social-facebook-messenger u-mobileOnly" target="_blank"
	   data-explicit="facebook-messenger"
	   href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F&app_id=512868502061383&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
	   title="Megosztás a Facebook messengeren">
		<i class="fab fa-facebook-messenger" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -emailIcon social-mail" title="Megosztás a E-mail-ben"
	   target="_blank"
	   href="mailto:?subject=nlc.hu:15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re&body=Ez a cikk téged is érdekelhet:%0A%0A15%20fill%C3%A9res%20dekor%C3%A1ci%C3%B3s%20%C3%B6tlet%20esk%C3%BCv%C5%91re%0Ahttps%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F">
		<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<a class="m-stickyArticleHeader__socialLink -linkIcon social-linkCopy" id="linkIcon" title="Link megmásolása"
	   href="">
		<i class="far fa-link" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	</div>
										</div>
									</div>
									<div class="o-post__titleAndLeadWrap">
																				<h1 class="o-post__title -secondFont u-bold u-cf single-title">15 filléres dekorációs ötlet esküvőre</h1>
										
																					<div class="o-post__lead single-excerpt">
												Szeretnél egyedi dekorációt az esküvődre, de nem akarsz sokat költeni rá? Inspirációként összegyűjtöttünk 15 filléres, de szuper esküvői dekorációt, amiből ötletet meríthetsz. 											</div>
																			</div>
																	</div>
													</div>
					</div>

							<!-- CTS - toothbrush-handle -->
		<div class="banner-container clearfix fl">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=toothbrush-handle>
				<script>
					try {
						tagging.render('toothbrush-handle'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>					<div class="o-post__cntWrap row no-m">
						<div
							class="o-post__cntInnerWrap single-post wpb_column col-md-8 col-sm-12">
							<div>

								<div class="o-post__authorWrap -topFbWrap row u-cf single-post-interact">
									<div class="col-12 col-sm-10 no-p u-fl">
										<div class="single-author-block -notSimpleArticle simple-not"><div class="m-author -authorOnPage authors"><a class="m-author__wrapImgLink author-image u-fl" href="https://nlc.hu/szerzo/nemeth-orsi/"><img src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2018/04/N%C3%A9meth-Orsi-150x150.jpg" width="40" height="40" alt="Németh Orsi" class="avatar avatar-40 wp-user-avatar wp-user-avatar-40 alignnone photo"  loading="lazy" /></a><h5 class="m-author__wrapLink -authorName author-name"><a class="m-author__name -firstFont" href="https://nlc.hu/szerzo/nemeth-orsi/">Németh Orsi</a></h5></div></div>																			</div>

																			<div class="col-12 col-sm-2 no-p u-fr hidden-xs-down">
											
<div class="m-fbRecommend fb-recommend">
	<div class="m-fbRecommend__fakeWrap fb-recommend-fake">
		<div class="m-fbRecommend__fakeInnerWrap fb-recommend-fake-wrapper">
			<span class="m-fbRecommend__fakeIconWrap fake-rec-icon">
				<i class="fab fa-facebook-square"></i>
			</span>
			<span class="m-fbRecommend__fakeTxt fake-rec-text">Ajánlom</span>
		</div>
		<span class="m-fbRecommend__fakeTxt fake-rec-num"></span>
	</div>

	<div class="m-fbRecommend__iframeWrap fb-recommend-real"
	     data-href="https://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/"
	     data-layout="button_count"
	     data-size="small"
	     data-action="recommend"
	     data-show-faces="false"
	     data-share="false"
	     data-appid="512868502061383">
	</div>
</div>
										</div>
									
								</div>

								<div class="single-post-container">
																				<!-- CTS - content010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content010>
				<script>
					try {
						tagging.render('content010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
									<div class="u-onlyArticlePages single-post-container-content">
										
<p>Az esküvő, és az azt megelőző készülődés nem egy pihentető, stresszmentes időszak a házasodni vágyók életében. Nem szeretnéd túlbonyolítani? Egyedi, de kevésbé költséges <a href="https://nlc.hu/cimke/eskuvoi-dekoracio/" target="_blank">esküvői dekorációt </a>keresel? Mutatunk pár filléres megoldást! </p>

<h3 dir="ltr">Olvass még esküvő témájú cikkeket az NLCafén:</h3>

<ul>
<li dir="ltr">15 fotó, ami bizonyítja, hogy az <a href="https://nlc.hu/eletmod/20151003/oszi-eskuvo/" target="_blank">őszi esküvő az igazi</a>
</li>
<li dir="ltr">Ilyenek lesznek a <a href="https://nlc.hu/oltozkodjunk/cikk/eskuvoi-ruha-jovo-3d-nyomtatas/" target="_blank">jövő esküvői ruhái</a>
</li>
<li dir="ltr">Top 10 tavaszi <a href="https://nlc.hu/oltozkodjunk/20151009/eskuvo-2016-szin-divat/" target="_blank">esküvői színtrend</a> 2016-ra</li>
</ul>

<h3>1. Pomponokat mindenhova</h3>
		<!-- CTS - roadblock010 -->
		<div class="banner-container clear-banner-row clearfix">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=roadblock010>
				<script>
					try {
						tagging.render('roadblock010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Papírból" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/1.jpg" alt="Papírból" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Papírból és készíthetsz színes pomponokat az esküvődre. Pénz nem sok, inkább idő kell az elkészítésükhöz.</div>
</div>
</div>

<h3>2. Parafadugó</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Nemcsak ültetőkártyát, de menő díszeket is készíthetsz parafadugóból. Itt az ideje gyűjteni!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/2.jpg" alt="Nemcsak ültetőkártyát, de menő díszeket is készíthetsz parafadugóból. Itt az ideje gyűjteni!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Nemcsak ültetőkártyát, de menő díszeket is készíthetsz parafadugóból. Itt az ideje összegyűjteni őket, nem gondolod?</div>
</div>
</div>

<h3>3. Dobódj fel lampionokkal</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="A szabadtéri esküvőről nem hiányozhatnak a lampionok!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/5.jpg" alt="A szabadtéri esküvőről nem hiányozhatnak a lampionok!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">A szabadtéri esküvőről nem hiányozhatnak a lampionok!</div>
</div>
</div>

<h3>4. Fa &amp; vintage</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="dsa" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/4.jpg" alt="dsa" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">A vintage és a természetes anyagok kedvelőinek tetszeni fog ez a fából készült egyedi, és rendkívül hangulatos dekoráció.</div>
</div>
</div>

<h3>5. Gyertyatartót borospohárból</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Tegyél virágot a borospohárba. Fordítsd fel, és  talpára tegyél gyertyákat. Kész is az esküvői asztali dísz!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/3.jpg" alt="Tegyél virágot a borospohárba. Fordítsd fel, és  talpára tegyél gyertyákat. Kész is az esküvői asztali dísz!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Tegyél virágot a borospohárba. Fordítsd fel, és talpára tegyél gyertyákat. Kész is az esküvői asztali dísz!</div>
</div>
</div>

<p><strong>TIPP: A természetben készült esküvői fotókat légiessé teszi egy szépen összeállított luficsokor. Ha szereted a lufikat, akkor mindenképp használd kellékként!</strong></p>
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg"><img class="img-responsive" title="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/16.jpg" alt="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" align="middle" loading="lazy" ></div>

<h3>6. Ültetőkártya csipkében</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Az ültetőkártya kérdését megolhatod egy egyszerű csipkével." src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/6.jpg" alt="Az ültetőkártya kérdését megolhatod egy egyszerű csipkével." loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Az ültetőkártya kérdését megoldhatod egy egyszerű csipkével.</div>
</div>
</div>

<h3>7. Tortacsipke kicsit másképp</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="A tortacsipkével is egészen nagyszerű dekorációt készíthetsz. Nem kell túlgondolni a díszítést." src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/7.jpg" alt="A tortacsipkével is egészen nagyszerű dekorációt készíthetsz. Nem kell túlgondolni a díszítést." loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">A tortacsipkével is egészen nagyszerű dekorációt készíthetsz. Látod? Nem kell túlgondolni a díszítést.</div>
</div>
</div>

<h3>8. Az esküvői asztal számozásának kérdése</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Nem kell az asztalszámozással " src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/8.jpg" alt="Nem kell az asztalszámozással " loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Nem kell az asztalszámozással bajlódni. Szerezz be egy befőttesüveget, virágot és egy fa táblácskát, amire dekorboltokban pikk-pakk rábukkanhatsz!</div>
</div>
</div>

<h3>9. Dekoráció a székekre</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Sokan választják a székszoknyát. De minek? Egy egyszerű fátyollal is megoldható a probléma!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/9.jpg" alt="Sokan választják a székszoknyát. De minek? Egy egyszerű fátyollal is megoldható a probléma!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Sokan választják a székszoknyát. De minek? Egy egyszerű fátyollal is megoldható a probléma!</div>
</div>
</div>

<h3>10. A csipkéből nem elég</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="dfsa" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/10.jpg" alt="dfsa" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">A névjegykártyát is felöltöztetheted csipkével.</div>
</div>
</div>

<p><strong>TIPP: A virágfüzér nemcsak filléres ötlet, de rendkívül jól is mutat. Ráadásul még az esküvői fotózáshoz is bevethető dekorációs elem!</strong></p>
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg"><img class="img-responsive" title="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/17.jpg" alt="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" align="middle" loading="lazy" ></div>

<h3>11. Amit a vendégek imádni fognak</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Igen, ez egy egyszerű fakeret. De meglásd, imádni fogják a vendégek. A közös fotózások legfőbb színtere lesz." src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/11.jpg" alt="Igen, ez egy egyszerű fakeret. De meglásd, imádni fogják a vendégek. A közös fotózások legfőbb színtere lesz." loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Igen, ez egy egyszerű fakeret. De meglásd, imádni fogják a vendégek. A közös fotózások legfőbb színtere lesz.</div>
</div>
</div>

<h3>12. Csempéssz be egy kis mókát a dekorációba</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Feldobhatod az ültetőkártyád. A barátnőid díjazni fogják." src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/12.jpg" alt="Feldobhatod az ültetőkártyád. A barátnőid díjazni fogják." loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Feldobhatod az ültetőkártyád. A barátnőid díjazni fogják!</div>
</div>
</div>

<h3>13. Ami csak a tiétek!</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Legyen a dekorációban olyan is, amivel magatokat ajándékozzátok meg!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/13.jpg" alt="Legyen a dekorációban olyan is, amivel magatokat ajándékozzátok meg!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Legyen a dekorációban olyan is, amivel magatokat ajándékozzátok meg!</div>
</div>
</div>

<h3>14. A parafadugók mellett gyűjtsd a rossz villanykörtéket is!</h3>

<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Ha szeretnél logós díszt is, akkor íme egy remek ötlet!" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/14.jpg" alt="Ha szeretnél logós díszt is, akkor íme egy remek ötlet!" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Ha szeretnél lógós díszt is, akkor íme egy remek ötlet!</div>
</div>
</div>

<h3>15. Amit mindenki értékelni fog</h3>
		<!-- CTS - roadblock020 -->
		<div class="banner-container clear-banner-row clearfix">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=roadblock020>
				<script>
					try {
						tagging.render('roadblock020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<div class="cikkkeptable imgCaption imgAlign-center">
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg">
<img class="img-responsive" title="Garantált a siker, ha színes cukorkákat ajándékoztok a vendégeknek. Gondoltad volna, hogy ilyen jól fognak mutatni a kémcsőben?" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/15.jpg" alt="Garantált a siker, ha színes cukorkákat ajándékoztok a vendégeknek. Gondoltad volna, hogy ilyen jól fognak mutatni a kémcsőben?" loading="lazy" ><div class="text-center cikkepalairas">Garantált a siker, ha színes cukorkákat ajándékoztok a vendégeiteknek. Gondoltad volna, hogy ilyen jól mutatnak a kémcsőben?</div>
</div>
</div>

<p><strong>TIPP: Papírból készült, szívecskés háttérdekoráció, ami ugyancsak filléres megoldás:</strong></p>
<div class="imgPaste imgAlign-center jpeg"><img class="img-responsive" title="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" src="https://nlc.p3k.hu/data/cikk/18/176682/18.jpg" alt="15 filléres dekorációs ötlet esküvőre" align="middle" loading="lazy" ></div>

<p><em>(fotó: pinterest.com)</em></p>

										
																			</div>

									
											<!-- CTS - content020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content020>
				<script>
					try {
						tagging.render('content020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
									<div class="a-hirstartRecommender u-onlyArticlePages">
										<div id="hirstartbox-8-1395"></div>
										<script type="text/javascript">
											(function() {
												var s = document.createElement("script"); s.type = "text/javascript"; s.async = true;
												s.src = "https://box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1395";
												document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
											})();
										</script>
									</div>

									<div
										class="m-fbRecommend -bottomFbWrap u-cf hidden-md-up social-share-fb-recommender-mobile">
										<span class="m-fbRecommend__txt u-fl">Tetszett a cikk?</span>
										<div class="m-fbRecommend__iframeWrap u-fl">
											
<div class="m-fbRecommend fb-recommend">
	<div class="m-fbRecommend__fakeWrap fb-recommend-fake">
		<div class="m-fbRecommend__fakeInnerWrap fb-recommend-fake-wrapper">
			<span class="m-fbRecommend__fakeIconWrap fake-rec-icon">
				<i class="fab fa-facebook-square"></i>
			</span>
			<span class="m-fbRecommend__fakeTxt fake-rec-text">Ajánlom</span>
		</div>
		<span class="m-fbRecommend__fakeTxt fake-rec-num"></span>
	</div>

	<div class="m-fbRecommend__iframeWrap fb-recommend-real"
	     data-href="https://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/"
	     data-layout="button_count"
	     data-size="small"
	     data-action="recommend"
	     data-show-faces="false"
	     data-share="false"
	     data-appid="512868502061383">
	</div>
</div>
										</div>
									</div>

									<div class="social-share-single _ce_measure_widget"
									     data-ce-measure-widget="Social Share Single">
										<a class="a-btn -fbBtn -fbBtnFullWidth -fbIcon u-upperCase explicit-window social-facebook"
										   target="_blank"
										   data-explicit="facebook"
										   href="https://www.facebook.com/share.php?u=https%3A%2F%2Fnlc.hu%2Fotthon%2F20170604%2Ffilleres-dekoracio-eskuvo%2F"
										   title="Megosztás a Facebookon">
											<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
											<span
												class="u-bold">Megosztom</span>
										</a>
									</div>

																			<div
											class="o-post__tagsWrap m-tags -left -btn -bottomTags single-post-tags _ce_measure_widget"
											data-ce-measure-widget="Single Post Tags">
																							<a class="m-tags__link -monochromeBackWithColoredHover"
												   href="https://nlc.hu/cimke/eskuvoi-dekoracio/">esküvői dekoráció</a>
																							<a class="m-tags__link -monochromeBackWithColoredHover"
												   href="https://nlc.hu/cimke/filleres-otlet/">filléres ötlet</a>
																					</div>
																											 <script> var img_social_share_config = { fb_app_id: '512868502061383', post: { url: 'https://nlc.hu/otthon/20170604/filleres-dekoracio-eskuvo/', title: '15 filléres dekorációs ötlet esküvőre', }, }; </script> 								</div>

										<!-- CTS - content030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content030>
				<script>
					try {
						tagging.render('content030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content040 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content040>
				<script>
					try {
						tagging.render('content040'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div id="hirstartbox-8-1418" class="a-hirstartRecommender -hs2"></div><script>(function(){var s=document.createElement("script");s.type="text/javascript";s.async=true;s.src="https://box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1418";document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s)})();</script>		<!-- CTS - content050 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content050>
				<script>
					try {
						tagging.render('content050'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
																		<div class="embed-responsive embed-responsive-16by9"
										     style="float: left;width: 100%;margin-bottom: 30px;"><script type="text/javascript" src="https://content.jwplatform.com/libraries/vY3YTkxZ.js"></script>
				<div id="jw-video-h1UlD0Tx-vY3YTkxZ"></div>
				<script>
					jwplayer("jw-video-h1UlD0Tx-vY3YTkxZ").setup({
					    "file": "https://cdn.jwplayer.com/videos/h1UlD0Tx-h8EuNoSH.mp4",
					    "image": "https://cdn.jwplayer.com/v2/media/h1UlD0Tx/poster.jpg?width=480"
					});
				</script><script>
					jwplayer("jw-video-h1UlD0Tx-vY3YTkxZ").setMute(true);
				</script></div>
																	
								<div class="more-articles-wrapper">
									
										<div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid">
											<div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
												

<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>még több cikk				</h2>
								</div>
			</div>
</div>	<div
		id="list-939418"
		class="o-widget -articleListContainer _ce_measure_widget -horizontal -bottomArticleList"
		data-recovr="2"
		data-ce-measure-widget="Cikk listázó">
				
<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage -col6">
	<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210127/akkor-es-most-angyalborben/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Akkor és most: így élnek ma az Angyalbőrben szereplői" sizes="(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w" loading="lazy" />			</a>
				<div class="m-tags">
																						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/angyalborben/" >
							Angyalbőrben						</a>
																																						</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210127/akkor-es-most-angyalborben/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Butikos Nelly, Urbán és a többiek – Így élnek ma az Angyalbőrben szereplői		</a>
	</h3>

					
</article>

<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage -col6">
	<a href="https://nlc.hu/ezvan/20210128/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1024" height="576" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Gulyás Gergely" sizes="(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gulyas-gergely-01-28-800x450.jpg 800w" loading="lazy" />			</a>
				<div class="m-tags">
																						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/jarvanyugyi-korlatozas/" >
							járványügyi korlátozás						</a>
																																						</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/ezvan/20210128/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Március 1-jéig meghosszabbítják a korlátozásokat		</a>
	</h3>

					
</article>
<article class="o-widget__item m-articleWidget -ad -postpageAD banner-container -col12 banner-article-reco-content010"></article>
<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage -col6">
	<a href="https://nlc.hu/ezvan/20210127/schobert-norbi-halaltabor-elhizas/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Mire gondolhatott Schobert Norbi, amikor megszólalt?" sizes="(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1536x864.jpg 1536w" loading="lazy" />			</a>
				<div class="m-tags">
																						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/schobert-norbi/" >
							Schobert Norbi						</a>
																																																								</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/ezvan/20210127/schobert-norbi-halaltabor-elhizas/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Haláltábor vs. elhízás: Schobert Norbi megint sikeresen belerúgott pármillió emberbe		</a>
	</h3>

					
</article>

<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -fixed -recommender -widgetViewBelowImage -col6" data-position="4" style="display:none;">
	<a href="" class="m-articleWidget__imgLink">
					</a>
				<div class="m-tags">
							<a class="m-tags__link" href="#"></a>
					</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="" class="m-articleWidget__titleLink">
					</a>
	</h3>

					
</article>

<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage -col6">
	<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210128/meghalt-borcsok-eniko/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1024" height="576" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="börcsök enikő" sizes="(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/borcsok-eniko-kiemelt-800x450.jpg 800w" loading="lazy" />			</a>
				<div class="m-tags">
																						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/borcsok-eniko/" >
							Börcsök Enikő						</a>
																																						</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210128/meghalt-borcsok-eniko/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Meghalt Börcsök Enikő		</a>
	</h3>

					
</article>

<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage -col6">
	<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210128/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1024" height="576" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="gáspár virág krisztián" sizes="(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-800x450.jpg 800w" loading="lazy" />			</a>
				<div class="m-tags">
																						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/gaspar-virag/" >
							Gáspár Virág						</a>
																																						</div>
				<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210128/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Gáspár Virág 10 év után először szerepel címlapon, és a szerelmét is megmutatta		</a>
	</h3>

					
</article>
			</div>
				<script type="text/javascript">
			instance = {"allow_pagination":"","page":0,"posts":"","cts_pos_after":"0","cts_pos_name":"","cts_has_reco_pos":"article-reco-content010","extra_class":"-horizontal -bottomArticleList","sizes":"","list_page":false,"title":"m\u00e9g t\u00f6bb cikk","type":"postpage","withoutpicture":"","withoutlead":"1","withouttags":"","bgcolor":"","item_limit":"6","articlesource":"topfeed_lazy","category":"","allow_pr":"","tag":20,"author":20,"js":""};
			if ( typeof $article_list_container === 'undefined' ) {
				var $article_list_container = jQuery( '#list-939418' );
			}
			if ( typeof reco_pos === 'undefined' ) {
				reco_pos = 'article-reco-content010';
			}
		</script>
		<script>
		window.recommender_overwrite = window.recommender_overwrite || {};
		recommender_overwrite['2'] = {"4":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/tuti-otthoni-edzes\/","title":"A 3 legtutibb otthoni edz\u00e9s","lead":"Ideje lesz\u00e1molni a pluszkil\u00f3kkal! Nincs t\u00f6bb kifog\u00e1s, m\u00e9g akkor sem, ha egyel\u0151re az edz\u0151termet n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zni kell. Mozogni otthon is lehet, mutatjuk is a leghat\u00e9konyabb edz\u00e9sform\u00e1kat.","image":"<_img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Otthoni edz\u00e9s\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/444cf2aa1ffbff4fd88dc1ab514965af-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":16527,"name":"edz\u00e9s otthon","slug":"edzes-otthon","term_group":0,"term_taxonomy_id":16527,"taxonomy":"post_tag","description":"Edz\u00e9s otthon c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":34,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/edzes-otthon\/"},{"term_id":12333,"name":"tipp","slug":"tipp","term_group":0,"term_taxonomy_id":12333,"taxonomy":"post_tag","description":"Tipp c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":131,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/tipp\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/uj-ev-uj-elet-eletmodvaltas-5-parancsolat\/","title":"\u00daj \u00e9v, \u00faj \u00e9let: az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s 5 parancsolata","lead":"Minden \u00e9vben megfogadod, \u00e9s sosem siker\u00fcl az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s? Tal\u00e1n eddig valamit rosszul csin\u00e1lt\u00e1l. Elmondjuk, hogy \u00e1llj neki! ","image":"<_img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Fogy\u00e1s 5 parancsolata\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/a0353a808bd25d4c7982aa41bacd1e6d-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":5715,"name":"\u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s","slug":"eletmodvaltas","term_group":0,"term_taxonomy_id":5715,"taxonomy":"post_tag","description":"\u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":164,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eletmodvaltas\/"},{"term_id":1743,"name":"szab\u00e1lyok","slug":"szabalyok","term_group":0,"term_taxonomy_id":1743,"taxonomy":"post_tag","description":"Szab\u00e1lyok c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":112,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/szabalyok\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/hiba-kezdok-edzes\/","title":"5 hiba, amit a kezd\u0151k elk\u00f6vetnek edz\u00e9skor","lead":"Miel\u0151tt nekiesn\u00e9l az els\u0151 edz\u00e9seknek, fusd v\u00e9gig a list\u00e1nkat. Ne ess azokba az \u00e1ltal\u00e1nos hib\u00e1kba, amit a kezd\u0151k 80 sz\u00e1zal\u00e9ka elk\u00f6vet. L\u00e9gy sportos, eredm\u00e9nyesen! ","image":"<_img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Kezd\u0151k hib\u00e1ja edz\u00e9skor\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/1f8ef3fef81e033f1370f47436c8ece5-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":19460,"name":"edz\u00e9s","slug":"edzes","term_group":0,"term_taxonomy_id":19460,"taxonomy":"post_tag","description":"Edz\u00e9s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":352,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/edzes\/"},{"term_id":7570,"name":"hib\u00e1k","slug":"hibak","term_group":0,"term_taxonomy_id":7570,"taxonomy":"post_tag","description":"Hib\u00e1k c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":49,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/hibak\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/zsirgyilkos-ujevi-kihivas-pluszkilo\/","title":"Zs\u00edrgyilkos \u00faj\u00e9vi kih\u00edv\u00e1s: mondj b\u00facs\u00fat a pluszkil\u00f3knak!","lead":"Szeretn\u00e9l leadni p\u00e1r kil\u00f3t, de fogalmad sincs, hogy \u00e1llj neki? Mutatunk p\u00e1r igaz\u00e1n \u00fct\u0151s, hat\u00e9kony, otthon is elv\u00e9gezhet\u0151 gyakorlatot, amivel garant\u00e1ltan form\u00e1ba lend\u00fclhetsz. ","image":"<_img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Edz\u00e9s otthon\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/12\/976e6bd5c38272611854e70ea6213a6a-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":47634,"name":"zs\u00edrgyilkos","slug":"zsirgyilkos","term_group":0,"term_taxonomy_id":47630,"taxonomy":"post_tag","description":"","parent":0,"count":1,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/zsirgyilkos\/"},{"term_id":19460,"name":"edz\u00e9s","slug":"edzes","term_group":0,"term_taxonomy_id":19460,"taxonomy":"post_tag","description":"Edz\u00e9s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":352,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/edzes\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/fogyokura-fogyas-dieta\/","title":"Megfogadtad, hogy id\u00e9n lefogysz? Nem csak akarater\u0151re lesz sz\u00fcks\u00e9ged","lead":"Nem vasakarat kell ahhoz, hogy sikeresen betartsd a fogadalmadat \u00e9s lefogyj. Sokkal ink\u00e1bb a c\u00e9ljaid pontos\u00edt\u00e1s\u00e1ra lesz sz\u00fcks\u00e9ged.","image":"<_img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"A fogy\u00e1shoz nem akarater\u0151 kell\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/fogyokura-fogyas-dieta-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":15063,"name":"fogy\u00f3k\u00fara","slug":"fogyokura","term_group":0,"term_taxonomy_id":15063,"taxonomy":"post_tag","description":"Fogy\u00f3k\u00fara c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":311,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/fogyokura\/"},{"term_id":4023,"name":"fogy\u00e1s","slug":"fogyas","term_group":0,"term_taxonomy_id":4023,"taxonomy":"post_tag","description":"Fogy\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":1051,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/fogyas\/"},{"term_id":4758,"name":"akarater\u0151","slug":"akaratero","term_group":0,"term_taxonomy_id":4758,"taxonomy":"post_tag","description":"Akarater\u0151 c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":24,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/akaratero\/"},{"term_id":465,"name":"di\u00e9ta","slug":"dieta","term_group":0,"term_taxonomy_id":465,"taxonomy":"post_tag","description":"Di\u00e9ta c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":780,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/dieta\/"},{"term_id":34102,"name":"c\u00e9l","slug":"cel","term_group":0,"term_taxonomy_id":34102,"taxonomy":"post_tag","description":"","parent":0,"count":7,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/cel\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/dieta-egeszseges-fogyokura\/","title":"5 di\u00e9ta, amit v\u00e9letlen\u00fcl sem szabad kipr\u00f3b\u00e1lni","lead":"Hagyd a csodadi\u00e9t\u00e1kat az \u00faj \u00e9vben, n\u00e9melyik ak\u00e1r m\u00e9g az eg\u00e9szs\u00e9gedre is \u00e1rtalmas lehet.","image":"<_img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Ne d\u0151lj be a csodadi\u00e9t\u00e1knak!\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/dieta-egeszseges-fogyolura-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":465,"name":"di\u00e9ta","slug":"dieta","term_group":0,"term_taxonomy_id":465,"taxonomy":"post_tag","description":"Di\u00e9ta c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":780,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/dieta\/"},{"term_id":15063,"name":"fogy\u00f3k\u00fara","slug":"fogyokura","term_group":0,"term_taxonomy_id":15063,"taxonomy":"post_tag","description":"Fogy\u00f3k\u00fara c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":311,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/fogyokura\/"},{"term_id":4023,"name":"fogy\u00e1s","slug":"fogyas","term_group":0,"term_taxonomy_id":4023,"taxonomy":"post_tag","description":"Fogy\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":1051,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/fogyas\/"},{"term_id":6139,"name":"eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d","slug":"egeszseges-eletmod","term_group":0,"term_taxonomy_id":6139,"taxonomy":"post_tag","description":"Eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":211,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/egeszseges-eletmod\/"},{"term_id":31386,"name":"eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9trend","slug":"egeszseges-etrend","term_group":0,"term_taxonomy_id":31386,"taxonomy":"post_tag","description":"","parent":0,"count":19,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/egeszseges-etrend\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/testmozgas-edzes-szokas\/","title":"5 tipp, hogy r\u00e1vedd magad mindennap a mozg\u00e1sra","lead":"A testmozg\u00e1sra nemcsak a fogy\u00e1s, hanem a testi-lelki eg\u00e9szs\u00e9ged miatt is \u00e9rdemes r\u00e1szokni.","image":"<_img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Ezt kell tenned, hogy rendszeresen mozogj\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/testmozgas-edzes-szokas-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":1746,"name":"testmozg\u00e1s","slug":"testmozgas","term_group":0,"term_taxonomy_id":1746,"taxonomy":"post_tag","description":"Testmozg\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":117,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/testmozgas\/"},{"term_id":19460,"name":"edz\u00e9s","slug":"edzes","term_group":0,"term_taxonomy_id":19460,"taxonomy":"post_tag","description":"Edz\u00e9s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":352,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/edzes\/"},{"term_id":2110,"name":"mozg\u00e1s","slug":"mozgas","term_group":0,"term_taxonomy_id":2110,"taxonomy":"post_tag","description":"Mozg\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":250,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/mozgas\/"},{"term_id":6278,"name":"szok\u00e1s","slug":"szokas","term_group":0,"term_taxonomy_id":6278,"taxonomy":"post_tag","description":"Szok\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":102,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/szokas\/"},{"term_id":6139,"name":"eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d","slug":"egeszseges-eletmod","term_group":0,"term_taxonomy_id":6139,"taxonomy":"post_tag","description":"Eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":211,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/egeszseges-eletmod\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/lendulj-formaba\/20210122\/kocogas-futas-tanacs\/","title":"Most kezded a rendszeres kocog\u00e1st? Van p\u00e1r tan\u00e1csunk!","lead":"Az \u00e9v elej\u00e9n gyakori fogadalom, hogy id\u00e9n rendszeresen j\u00e1runk majd kocogni. Seg\u00edt\u00fcnk a kezd\u00e9sben, hogy nehogy s\u00e9r\u00fcl\u00e9s legyen a fut\u00e1s v\u00e9ge.","image":"<_img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Tan\u00e1csok kezd\u0151 kocog\u00f3knak\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kocogas-futas-tanacs-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","terms":[{"term_id":8025,"name":"kocog\u00e1s","slug":"kocogas","term_group":0,"term_taxonomy_id":8025,"taxonomy":"post_tag","description":"Kocog\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":10,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kocogas\/"},{"term_id":214,"name":"fut\u00e1s","slug":"futas","term_group":0,"term_taxonomy_id":214,"taxonomy":"post_tag","description":"Fut\u00e1s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":302,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/futas\/"},{"term_id":10352,"name":"tan\u00e1cs","slug":"tanacs","term_group":0,"term_taxonomy_id":10352,"taxonomy":"post_tag","description":"Tan\u00e1cs c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":248,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/tanacs\/"},{"term_id":19460,"name":"edz\u00e9s","slug":"edzes","term_group":0,"term_taxonomy_id":19460,"taxonomy":"post_tag","description":"Edz\u00e9s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":352,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/edzes\/"},{"term_id":4000,"name":"s\u00e9r\u00fcl\u00e9s","slug":"serules","term_group":0,"term_taxonomy_id":4000,"taxonomy":"post_tag","description":"S\u00e9r\u00fcl\u00e9s c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":191,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/serules\/"},{"term_id":483,"name":"kamp\u00e1ny","slug":"kampany","term_group":0,"term_taxonomy_id":483,"taxonomy":"post_tag","description":"Kamp\u00e1ny c\u00edmke oldala az NLCaf\u00e9n. Kapcsol\u00f3d\u00f3 cikkek, vide\u00f3k, k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1k.","parent":0,"count":2817,"filter":"raw","href":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/kampany\/"}],"no_index":0}]};
	</script>

											</div></div></div>
										</div>
																	</div>
							</div>
							<div id="fb-post-comment" class="m-fbComment">
									<p class="m-fbComment__info _ce_measure_widget"
									   data-ce-measure-widget="Facebook komment">
										Ha kommentelni, beszélgetni, vitatkozni szeretnél, vagy csak megosztanád a
										véleményedet másokkal,
										az <a class="m-fbComment__url" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu/"
										     target="_blank">nlc Facebook-oldalán</a> teheted meg.
									</p>

																</div>
						</div>

													<div class="m-sideBar -sideBar wpb_column col-md-4 hidden-sm-down" id="singleSidebar">
										<!-- CTS - toothbrush-head -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=toothbrush-head>
				<script>
					try {
						tagging.render('toothbrush-head'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><p>		<!-- CTS - right010 --></p>
<div class="banner-container clearfix ">
<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right010>
				<script>
					try {
						tagging.render('right010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div></div>
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>Címlap				</h2>
								</div>
			</div>
</div><div class="m-recommanderWidget widget-container _ce_measure_widget front-page-recommender-widget" data-ce-measure-widget="front-page-recommender">
	<article class="m-recommanderWidget__wrap front-page-recommender-widget -6013d6293c5e8">
		<a class="image-container" href="https://nlc.hu"></a>
		<a class="m-recommanderWidget__title -secondFont title" href="https://nlc.hu">
			<h2 class="m-recommanderWidget__title"></h2>
		</a>
			</article>
		<script> (function( $ ) { "use strict"; var posts = [{"ID":1238968,"title":"Iskol\u00e1k el\u0151tt, influenszer\u00e9letet \u00edg\u00e9rve vad\u00e1sznak a gyerekekre","url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210129\/iskola-influenszer-akademia-bunozok\/","no_follow":0,"image":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581.jpg\" class=\"no-lazy img-responsive wp-post-image\" alt=\"Iskol\u00e1k el\u0151tt, adatokat k\u00e9rve vad\u00e1sznak gyerekekre\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1214583581-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>"},{"ID":1239261,"title":"A szemf\u00fclesek most tal\u00e1lnak Meyer-citromot a boltban","url":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210129\/meyer-citrom-gyors-sutemeny\/","no_follow":0,"image":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti.jpg\" class=\"no-lazy img-responsive wp-post-image\" alt=\"meyer citromos s\u00fcti\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/meyer-citromos-suti-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>"}]; var $widget = $( '.front-page-recommender-widget.-6013d6293c5e8' ); var current_url = window.location.protocol + '//' + window.location.hostname + window.location.pathname; var post; if ( posts[ 0 ].url !== current_url ) { post = posts[ 0 ]; } else if ( posts.length === 2 ) { post = posts[ 1 ]; } if ( typeof post === "undefined" ) { $widget.remove(); return ; } var $a = $widget.find( 'a' ); $a.attr({ 'href': 'https://nlc.hu' }); if ( typeof post.no_follow === "number" && post.no_follow > 0 ) { $a.attr({ 'rel': "nofollow" }); } $widget.find( '.image-container' ).append( post.image ); $widget.find( '.title h2' ).html( post.title ); })( jQuery ); </script> </div>
		<!-- CTS - right020 --></p>
<div class="banner-container clearfix ">
<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right020>
				<script>
					try {
						tagging.render('right020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div></div>


<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>top				</h2>
								</div>
			</div>
</div>	<div
		id="list-519142"
		class="o-widget -articleListContainer _ce_measure_widget sidebar"
		data-recovr=""
		data-ce-measure-widget="Cikk listázó">
				
<article class="o-widget__item m-articleWidget -articleList -widgetViewBelowImage">
	<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210127/akkor-es-most-angyalborben/" class="m-articleWidget__imgLink">
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Akkor és most: így élnek ma az Angyalbőrben szereplői" sizes="(max-width: 1039px) 30vw, 330px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/01/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w" loading="lazy" />			</a>
					<h3 class="m-articleWidget__title -secondFont">
		<a href="https://nlc.hu/sztarok/20210127/akkor-es-most-angyalborben/" class="m-articleWidget__titleLink">
			Butikos Nelly, Urbán és a többiek – Így élnek ma az Angyalbőrben szereplői		</a>
	</h3>

					
</article>
		<!-- CTS - right030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right030>
				<script>
					try {
						tagging.render('right030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - article-reco-right010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article-reco-right010>
				<script>
					try {
						tagging.render('article-reco-right010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>			</div>
			<script>
		window.recommender_overwrite = window.recommender_overwrite || {};
		recommender_overwrite['0'] = [];
	</script>

		<!-- CTS - right-bottom -->
		<div class="banner-container clearfix sticky-right-bottom">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right-bottom>
				<script>
					try {
						tagging.render('right-bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>							</div>
											</div>
				</div>
			</main>
		</div>
	</div>




<script type="text/javascript"> var fb_page_to_exit_popup='https://www.facebook.com/www.nlc.hu/';  </script>

		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('bottom'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><div class="m-footer -borderTop full-container" id="footer">
	<div class="m-footer__wrap -footerTop -monochromeFront u-cntW row footer-top">
		<div class="col-sm col-md-4">
			<a class="m-footer__logoLinkWrap footer-logo-container" href="/">
				<span class="a-logo -footerLogo"></span>
			</a>
			<p class="a-slogen -footerSlogen -secondFont u-bold">Neked. Veled. Érted.</p>
			<p class="m-footer__copyrightText" id="copyright">© 2021 NLC &#183; Centrál Médiacsoport Zrt.</p>
		</div>
		<div class="col-sm col-md-8">
			<p class="m-footer__slogenLongText -withMoreText follow-text">
				Minket bármikor megtalálsz, ha kérdésed van, inspirációra vágysz vagy tudni szeretnéd, mi zajlik körülötted. Az <span class="a-logo -footerLogoInline"></span> átérzi a mindennapjaidat, mert valódi nők, férfiak, testvérek, barátok készítik. Neked, veled, érted írjuk az ország legnagyobb online női magazinját.
		</div>
	</div>
	<div class="m-footer__wrap -footerBottom -coloredBack footer-bottom">
		<div class="m-footer__socialWrap footer-social-block">
			<a class="m-footer__socialLink social-facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
			   title="nlc Facebook" rel="noopener">
				<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-youtube" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA"
			   title="nlc Youtube" rel="noopener">
				<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-pinterest" target="_blank" href="https://www.pinterest.com/noklapjacafe/"
			   title="nlc Pinterest" rel="noopener">
				<i class="fab fa-pinterest" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-instagram" target="_blank" href="https://www.instagram.com/nlc.hu/?hl=hu"
			   title="nlc Instagram" rel="noopener">
				<i class="fab fa-instagram" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-mail" href="mailto:nlc@centralmediacsoport.hu" title="nlc E-mail">
				<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
			</a>
		</div>
					<div class="m-footer__menuWrap footer-sublinks">
<a href='https://nlc.hu/impresszum/'>Impresszum</a>

<a href='https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/noi-eletmod/nlc/'>Médiaajánlat</a>

<a href='https://nlc.hu/felhasznalasi-feltetelek/'>Felhasználási feltételek</a>

<a href='https://nlc.hu/adatvedelmi-nyilatkozat/'>Adatvédelem</a>

<a href='mailto:ugyfelkapu@nlc.hu'>Kapcsolat</a>
</div>			</div>
</div>
<div class="m-webPushPopup u-hide" id="webPushPopup">
	<span class="m-webPushPopup__logo a-logo"></span>
	<div class="m-webPushPopup__cntWrap u-cf">
		<p class="m-webPushPopup__txt -secondFont u-bold">Szeretnél értesítést kapni?</p>
		<p class="m-webPushPopup__subTxt">Az értesítések bármikor kikapcsolhatók a böngésző beállításaiban.</p>
	</div>
	<div class="m-webPushPopup__btnWrap u-cf wppFooter">
		<a class="a-btn -baseBtn -baseWidthBtn -primaryBtn u-fr -smallWidthBtn -smallHeight u-fS15" href="#" id="wpp-enable-btn">Engedélyezem</a>
		<a class="a-btn -baseBtn -baseWidthBtn -tertiaryBtn u-fr -smallWidthBtn -smallHeight u-fS15" href="#" id="wpp-close-btn">Nem kérem</a>
	</div>
</div>
<div class="m-userInteraction">
	<div class="m-overlay -loginOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_login">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>belépés
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__formWrap">

							
							<form id="login-form" method="post" action="https://nlc.hu/wp-admin/admin-post.php">
								<div class="m-overlay__subTxt">
									<span>Még nincs NLC-profilod?</span><a class="m-overlay__subLink -coloredFront overlay-trigger-text" href="#overlay_register">Regisztrálj!</a>
								</div>
								<input type="hidden" name="action" value="user_login">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="Felhasználónév vagy e-mail cím" name="user">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="password" placeholder="Jelszó" name="password">
																<div class="u-error overlay-login-error-message"></div>
								<a class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn -loginButtonNLC u-fS16" href="#">Bejelentkezés</a>
								<div class="u-nlcLoading -loginLoading">
									<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
								</div>
								<div class="-loginButton">
									<a class="m-overlay__link overlay-trigger-text" href="#overlay_reminder">Elfelejtetted a jelszavad?</a>
								</div>
							</form>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -newsletterOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_hirlevel">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="https://nlc.hu/hirlevel-feliratkozas">
								<span class="a-logo"></span>hírlevél feliratkozás
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__formWrap">
							<form method="post" id="hirlevel-form">
								<input type="hidden" name="action" value="user_hirlevel">
								<input type="hidden" name="action" value="user_hirlevel">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="E-mail címed*" name="hirlevel_email" required>
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="Vezetékneved*" name="hirlevel_nev" required>
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="Keresztneved*" name="hirlevel_keresztnev" required>
								<div class="m-overlay__checkboxCntWrap">
									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" type="checkbox" id="hirlevel_tipus[101]" name="hirlevel_tipus[101]" title="nlc heti">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label -largeLabelTxt" for="hirlevel_tipus[101]">nlc heti</label>
										<div class="m-checkbox__promoTxt">A hét legizgalmasabb cikkei!</div>
									</div>
									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" type="checkbox" id="hirlevel_tipus[3020]" name="hirlevel_tipus[3020]" title="Napi sztárhírek">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label -largeLabelTxt" for="hirlevel_tipus[3020]">Napi sztárhírek</label>
										<div class="m-checkbox__promoTxt">Friss sztárhírek itthonról és külföldről</div>
									</div>
									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" type="checkbox" id="hirlevel_tipus[202]" name="hirlevel_tipus[202]" title="Napi horoszkóp">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label -largeLabelTxt" for="hirlevel_tipus[202]">Napi horoszkóp</label>
										<div class="m-checkbox__promoTxt">Tudd meg, mit mond a horoszkópod!</div>
										<div class="m-checkbox__promoTxt u-firstHidden" id="hirlevel_horoszkop_datum">
											<input name="datum_szuletes_202_0" value="1900" type="hidden">
											<select class="a-select" name="datum_szuletes_202_1">
												<option value="">hó</option>
																									<option value="1">1</option>
																									<option value="2">2</option>
																									<option value="3">3</option>
																									<option value="4">4</option>
																									<option value="5">5</option>
																									<option value="6">6</option>
																									<option value="7">7</option>
																									<option value="8">8</option>
																									<option value="9">9</option>
																									<option value="10">10</option>
																									<option value="11">11</option>
																									<option value="12">12</option>
																							</select>
											<select class="a-select" name="datum_szuletes_202_2">
												<option value="">nap</option>
																									<option value="1">1</option>
																									<option value="2">2</option>
																									<option value="3">3</option>
																									<option value="4">4</option>
																									<option value="5">5</option>
																									<option value="6">6</option>
																									<option value="7">7</option>
																									<option value="8">8</option>
																									<option value="9">9</option>
																									<option value="10">10</option>
																									<option value="11">11</option>
																									<option value="12">12</option>
																									<option value="13">13</option>
																									<option value="14">14</option>
																									<option value="15">15</option>
																									<option value="16">16</option>
																									<option value="17">17</option>
																									<option value="18">18</option>
																									<option value="19">19</option>
																									<option value="20">20</option>
																									<option value="21">21</option>
																									<option value="22">22</option>
																									<option value="23">23</option>
																									<option value="24">24</option>
																									<option value="25">25</option>
																									<option value="26">26</option>
																									<option value="27">27</option>
																									<option value="28">28</option>
																									<option value="29">29</option>
																									<option value="30">30</option>
																									<option value="31">31</option>
																							</select>
										</div>
										<div></div>
									</div>

									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" type="checkbox" id="feltetel" name="feltetel" title="Hozzájárulok">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label" for="feltetel">Hozzájárulok, hogy a Centrál Médiacsoport Zrt. nlc hírlevel(ek)et küldjön számomra, és közvetlen üzletszerzési céllal megkeressen az általam megadott elérhetőségeimen saját vagy üzleti partnerei ajánlatával.</label>
									</div>
								</div>


								<div class="u-error error-message"></div>
								<div class="u-nlcLoading -activationLoading overlay-activation-loading">
									<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
								</div>

								<div class="-loginButton">
									<a class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn u-fS16" id="overlay-button-nlc" href="#">Feliratkozás</a>
								</div>
							</form>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -registerOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_register">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap overlay-menu-register">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>regisztráció
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__formWrap">
														<form id="registration-form" method="post" action="#">
								<input type="hidden" name="action" value="user_reg">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="email" placeholder="E-mail címed*:" name="email">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="Felhasználói név*:" name="user">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="password" placeholder="Jelszó*:" name="password">
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="password" placeholder="Jelszó mégegyszer*:" name="password-again">
								<div class="m-overlay__checkboxCntWrap">
									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" id="weekly_newsletter" type="checkbox" name="weekly_newsletter" title="Heti hírlevél">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label" for="weekly_newsletter">Hozzájárulok, hogy a Centrál Médiacsoport Zrt. (nlc) közvetlen üzletszerzési céllal megkeressen az általam megadott elérhetőségeimen saját vagy üzleti partnerei ajánlatával.</label>
									</div>
									<div class="m-overlay__checkboxCnt m-checkbox u-cf">
										<input class="m-overlay__checkbox m-checkbox__inputCheckBox" id="nlc_tos" type="checkbox" name="nlc_tos" title="Felhasználási feltételek">
										<label class="m-overlay__checkboxText m-checkbox__label" for="nlc_tos">Az <a class="a-link" href="/adatvedelmi-nyilatkozat/" target="_blank">egyedi adatkezelési tájékoztató</a>ban és a <a class="a-link" href="/felhasznalasi-feltetelek/" target="_blank">Felhasználási feltételek</a>ben foglaltakat elolvastam, megértettem és az azokban foglaltakat regisztrációmmal elfogadom.</label>
									</div>
								</div>
								<div class="u-error overlay-register-error-message"></div>
								<div class="u-nlcLoading -registerLoading">
									<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
								</div>
								<a class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn -registerButtonNLC u-fS16" href="#">Regisztráció</a>
							</form>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -registerBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -reminderOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_reminder">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>jelszó emlékeztető
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__txt u-tL">
							<div class="m-overlay__txtWrap overlay-menu-reminder-wrapper">
								<p class="m-overlay__txtBlock">Elfelejtett jelszavad helyett könnyen tudsz új jelszót megadni, ehhez az alábbi lépéseket kell csak követned:</p>
								<ol class="m-overlay__listOrdered">
									<li class="m-overlay__item">Add meg az alábbi beviteli mezőben az e-mail címed vagy felhasználóneved</li>
									<li class="m-overlay__item">A hozzád tartozó címre kiküldünk egy levelet a jelszócseréhez. Ellenőrizd a SPAM mappádat is, ha nem látod pár percen belül a levelet a beérkezettek között.</li>
									<li class="m-overlay__item">A levélben kapott linket 24 órán belül lekattintva eljutsz egy felületre, ahol megadhatod az új jelszavad</li>
									<li class="m-overlay__item">Jelentkezz be a friss jelszóval</li>
								</ol>
								<form method="post" id="reminder-form">
									<div class="u-error error-message"></div>
									<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="text" placeholder="E-mail cím vagy Felhasználói név*:" name="user_reminder">
									<div class="overlay-reminder-button">
										<div class="u-nlcLoading">
											<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
											<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
											<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
										</div>
										<a class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn u-fS16 overlay-reminder-button-nlc" href="/login">Jelszópótló levél elküldése</a>
									</div>
								</form>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -userDeleteOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_user_deletion">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>regisztráció törlése
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__txt u-tL">
							<div class="m-overlay__txtWrap overlay-menu-body-wrapper">
								<p class="m-overlay__txtBlock">Fiókod törléséhez add meg a jelszavadat:</p>

								<div class="u-error error-message"></div>
								<input class="m-overlay__inputTxt a-input user-delete__password" type="password" placeholder="Jelszó" name="user_password">
								<div class="u-nlcLoading">
									<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
								</div>
								<button class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn u-fS16 overlay-button" data-role="delete">Törlés véglegesítése</button>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -newpassOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_newpass">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>jelszó módosítás
							</a>
						</div>
						<div class="u-tL">
							<div class="m-overlay__txtWrap">
								<p class="m-overlay__txtBlock">Itt tudod a jelszavadat megváltoztatni:</p>
								<form id="newpass-form" method="post">
									<div class="u-error error-message"></div>
									<label class="m-overlay__label a-label" for="new_password">Új jelszó</label>
									<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="password" id="new_password" name="user_pass">
									<label class="m-overlay__label a-label for="re_password">Jelszó újra</label>
									<input class="m-overlay__inputTxt a-input" type="password" id="re_password" name="user_repass">
									<div class="u-nlcLoading">
										<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
										<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
										<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
									</div>
									<a class="m-overlay__button a-btn -baseBtn -primaryBtn -fullWidthBtn u-fS16 overlay-button" href="/change">Új jelszó mentése</a>
								</form>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -activationOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_activation">
		<div class="m-overlay__wrap">
			<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
				<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tC">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>aktiválás
							</a>
						</div>
						<div class="overlay-menu-activation">
							<div class="overlay-menu-activation-wrapper">
								<div class="overlay-activation-error-message"></div>
								<div class="m-overlay__successMessage u-success u-tC overlay-activation-success-message"></div>
								<div class="u-nlcLoading -activationLoading overlay-activation-loading">
									<div class="u-nlcLoading__disk disk1"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk2"></div>
									<div class="u-nlcLoading__disk disk3"></div>
								</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -loginBack"></div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -searchOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_search">
		<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
			<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
		</a>
		<div class="m-overlay__wrap">
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -searchLayerPos -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>keresés
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__formWrap">
							<form action="https://kereso.nlc.hu" target="_blank">
								<div class="m-overlay__inputWrap m-pseuodInput">
									<input class="m-overlay__inputTxt m-pseuodInput__input u-fl col-xs-11" type="text" placeholder="Keress az NLC cikkei között" name="q" id="q">
									<button class="a-btn -searchBtn -transparentBack -greyFront u-fr col-xs-1" type="submit" value="Keresés"><i class="far fa-search"></i></button>
								</div>
							</form>
							<div class="m-overlay__menuWrap -searchMenu">
								<div class="m-overlay__menuTitle u-shortDecorLine">Népszerű témáink</div>
																	<ul id="menu-most-porog-1" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='szurd-ki-2'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szurd-ki/'>Szűrd ki!</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='tabuk-nelkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tabuk-nelkul/'>Tabuk nélkül</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='pamela-anderson'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/pamela-anderson/'>Pamela Anderson</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='borcsok-eniko'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/meghalt-borcsok-eniko/'>Börcsök Enikő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='m1'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/demi-moore/'>Demi Moore</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kormanyinfo'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita/'>Kardos Eszter</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kezilabda'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/tesla/'>Tesla</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='holokauszt-emleknap'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/20210128/koltai-lajos-oktatas-szfe/'>Koltai Lajos</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='gesztesi-karoly'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20210128/gesztesi-keroly-ujratemetes/'>Gesztesi Károly</a></li>
</ul>															</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -searchBack"></div>
		</div>
	</div>
</div>
<div class="m-modal -linkCopyModal" id="-linkCopyModal">
	<div class="m-modal__wrap modal-content">
		<p class="m-modal__txt" id="-good">A link vágólapra másolása megtörtént!</p>
		<p class="m-modal__txt -wrong" id="-wrong">A link vágólapra <br />másolása sikertelen! :(</p>
	</div>
</div>
	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script><link rel='stylesheet' id='css-f-min-css'  href='https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/min/css/article-page-desktop-rest.min.css?ver=1611839476' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"9to5":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20200329\/keresztek-hegye-litvania\/","title":"\u00cdgy lett a f\u00fcggetlens\u00e9g \u00e9s a rem\u00e9ny l\u00e1tv\u00e1nyos jelk\u00e9pe a Keresztek hegye Litv\u00e1ni\u00e1ban","excerpt":"\u00c1ll egy hegy Litv\u00e1ni\u00e1ban, amelynek g\u00f6r\u00f6ngy\u00f6s \u00f6sv\u00e9nyein m\u00e1r a XIV. sz\u00e1zad \u00f3ta helyeznek el kereszteket a helyiek. K\u00eds\u00e9rteties, bizarr l\u00e1tv\u00e1ny\u00e1t ny\u00fajt a hegyoldal, \u00e1m m\u00e1sok szerint az \u00e9let, a hal\u00e1l \u00e9s a f\u00fcggetlens\u00e9g tisztelet\u00e9t mutatja.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/gettyimages-506778970-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/soha-nem-mondd-hogy-soha-szerintem-alkalmas-lennek-ra-hogy-megszereljek-egy-garazskaput-x\/","title":"Soha nem mondd, hogy soha \u2013 szerintem alkalmas lenn\u00e9k r\u00e1, hogy megszereljek egy gar\u00e1zskaput (x)","excerpt":"A #metoo botr\u00e1nyok kor\u00e1ban mer\u00e9sz v\u00e1llalkoz\u00e1s egy a k\u00e9rd\u00e9st, nem is csak fel\u00fcletesen \u00e9rint\u0151 el\u0151ad\u00e1s m\u0171sorra t\u0171z\u00e9se. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z m\u00e1rcius 21-\u00e9n mutatja be a 9to5 azaz 9-t\u0151l 5-ig c\u00edm\u0171 musicalt. A Dolly Parton nev\u00e9vel f\u00e9mjelzett \u00e9s a nyolcvanas \u00e9vekben Jane Fonda f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel vil\u00e1gh\u00edress\u00e9 lett film sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3ja  nem hezit\u00e1l, a dolgok k\u00f6zep\u00e9be v\u00e1g. Firtatja a f\u00e9rfi \u00e9s n\u0151i egyenjog\u00fas\u00e1g k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t, a munkahelyi ab\u00fazus probl\u00e9m\u00e1j\u00e1t, ak\u00e1rcsak a n\u0151i emancip\u00e1ci\u00f3\u00e9t. Poly\u00e1k Lilla, Szinet\u00e1r D\u00f3ra \u00e9s Korponay Zs\u00f3fi amazonokk\u00e9nt k\u00fczdenek az \u00fcgy\u00e9rt, \u00f6nmaguk\u00e9rt. A h\u00e1rom csod\u00e1latos sz\u00edn\u00e9szn\u0151t Szente Vajk vezeti v\u00e9gig a pr\u00f3bafolyamaton.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/polyak-lilla-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/olyan-ez-az-eloadas-mint-egy-mese-ami-a-valosagot-mutatja-meg-x\/","title":"Olyan ez az el\u0151ad\u00e1s, mint egy mese, ami a val\u00f3s\u00e1got mutatja meg (x)","excerpt":"Korponay Zs\u00f3fival besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/korponay-zsofi-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/turi-lajos-peter-a-koreografus-akit-mindenki-szeret-x\/","title":"T\u00fari Lajos P\u00e9ter \u2013 a koreogr\u00e1fus, akit mindenki szeret (x)","excerpt":"Kev\u00e9s olyan ember van a sz\u00ednh\u00e1zi szakm\u00e1ban, akit mindenki szeret \u00e9s elismer. Sosem \u00f6vezi f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9g, mindenki feln\u00e9z r\u00e1, tiszteli. \u0150 m\u00e9gis v\u00e9gtelen\u00fcl szer\u00e9ny \u00e9s rendk\u00edv\u00fcl pozit\u00edv szem\u00e9lyis\u00e9g. \u00d6r\u00f6m vele besz\u00e9lgetni, a v\u00e9g\u00e9re magad is elhiszed, m\u00e9g a legbor\u00fasabb napon is s\u00fct a nap. Szente Vajk \u00e1lland\u00f3 alkot\u00f3t\u00e1rsa, \u00e9ppen a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z 9-t\u0151l 5-ig produkci\u00f3j\u00e1t koreograf\u00e1lja. T\u00fari Lajos P\u00e9terrel besz\u00e9lgettem.  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/tanckar-480x270.jpg"}],"term_name":"9-T\u0150L 5-IG"},"amadeus":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/papp-jano-csodalatos-ruhainak-titkai-x\/","title":"Papp Jan\u00f3 csod\u00e1latos ruh\u00e1inak titkai (x)","excerpt":"Jelmezei, d\u00edszletei sz\u00ednesek, mozgalmasak. \u00dcnnepnap, amikor bel\u00e9p egy sz\u00ednh\u00e1z kapuj\u00e1n, minden sz\u00edn\u00e9sz csillog\u00f3 szemmel v\u00e1rja: neki mit hozott Papp Jan\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/papp-jano-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/bergendi-aron-a-kozeppontban-x\/","title":"Bergendi \u00c1ron a k\u00f6z\u00e9ppontban (x)","excerpt":"Bergendi \u00c1ron ebben az \u00e9vadban k\u00e9t szerepben is deb\u00fct\u00e1l. A beavat\u00f3 sz\u00ednh\u00e1zi el\u0151ad\u00e1sokban gyakran megfordul\u00f3 fiatal sz\u00edn\u00e9sz sz\u00e1mos titkos tartal\u00e9kkal b\u00edr. P\u00e9ld\u00e1ul szeret f\u0151zni \u00e9s\u2026 ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/bergendi-aron-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/tasnadi-bence-es-fila-balazs-osszecsap-a-jasz-szinpadan-x\/","title":"Tasn\u00e1di Bence \u00e9s Fila Bal\u00e1zs \u00f6sszecsap a JASZ sz\u00ednpad\u00e1n (x)","excerpt":"Nagy v\u00e1rakoz\u00e1s el\u0151zi meg a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zban Peter Shaffer Amadeus\u00e1nak premierj\u00e9t. Tasn\u00e1di Bence adja a fiatal, boh\u00f3 \u00e9s az \u00e9letet k\u00e9t kan\u00e1llal habzsol\u00f3 Mozartot, m\u00edg az esend\u0151 \u00e9s a zseni \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban \u00f6nmaga nagys\u00e1g\u00e1val k\u00fczd\u0151 Salierit Fila Bal\u00e1zs alak\u00edtja. A f\u0151pr\u00f3ba h\u00e9t el\u0151tti finishben besz\u00e9lgett\u00fcnk.  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/filab_tasnadib_konyamr_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Amadeus"},"aspen_ovestin":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/mivel-konnyithetunk-a-valtozason-x\/","title":"Mivel k\u00f6nny\u00edthet\u00fcnk a v\u00e1ltoz\u00e1son? (x)","excerpt":"A hormon\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00e1sok a n\u0151k \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00e9re jelent\u0151s hat\u00e1ssal lehetnek. A kor el\u0151rehaladt\u00e1val fell\u00e9p\u0151 \u00f6sztrog\u00e9nhi\u00e1ny k\u00f6vetkezt\u00e9ben romolhat az intim ter\u00fcletek v\u00e9rell\u00e1t\u00e1sa, a sejtmeg\u00fajul\u00e1s lelassulhat, ami a h\u00e1mr\u00e9teg elv\u00e9konyod\u00e1s\u00e1hoz vezet.(1)","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/Ovestin_PR_tamogato_banner_768x432px-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/klimax-menopauza-tunetek-megoldas\/","title":"Neh\u00e9zs\u00e9gek v\u00e1ltoz\u00f3korban: nem vagy egyed\u00fcl","excerpt":"Nem mindegy, ki hogyan kezeli a klimax testi \u00e9s a lelki t\u00fcneteit. Fontos, hogy a v\u00e1ltoz\u00e1son \u00e1tes\u0151k tudj\u00e1k \u00e9s \u00e9rezz\u00e9k, hogy nincsenek egyed\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/kellemetlen-intim-tunetek-klimax\/","title":"Kellemetlen intim t\u00fcnetek: a klimax is lehet az ok","excerpt":"Nemcsak a h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1g, hanem a visszat\u00e9r\u0151 h\u00fcvelyfert\u0151z\u00e9sek is megnehez\u00edthetik a h\u00e9tk\u00f6znapokat a klimax idej\u00e9n. Azoknak, akik v\u00e1ltoz\u00f3 korban vannak \u00e9s ezeket tapasztalj\u00e1k, \u00e9rdemes a n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szuk seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rni\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/szex-huvelyszarazsag-klimax-menopauza\/","title":"Szex \u00e9s h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1g: ez\u00e9rt menj n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szhoz","excerpt":"A n\u0151k t\u00f6bbs\u00e9ge tiszt\u00e1ban van azzal, hogy 45 \u00e9ves kora k\u00f6r\u00fcl a teste v\u00e1ltoz\u00e1sokon esik \u00e1t, de sokan \u00fagy gondolj\u00e1k, hogy a klimax t\u00fcnetei kimer\u00fclnek az izzad\u00e1sban, h\u0151hull\u00e1mokban, depresszi\u00f3ban vagy az em\u00e9szt\u00e9si zavarokban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax4-480x270.jpg"}],"term_name":"Aspen Ovestin"},"auchan_back_to_school":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/van-hogy-ovo-neninek-szolitanak-tanitok-az-elso-napokrol\/","title":"Van, hogy \u00f3v\u00f3 n\u00e9ninek sz\u00f3l\u00edtanak \u2013 tan\u00edt\u00f3k az els\u0151 napokr\u00f3l","excerpt":"Tan\u00edt\u00f3kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit gondolnak az iskolakezd\u00e9sr\u0151l, milyen tapasztalataik vannak a gyerekek, sz\u00fcl\u0151k kapcs\u00e1n.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/iskolakezdes-nem-mindegy-hogyan-talalod\/","title":"Iskolakezd\u00e9s: nem mindegy, hogyan t\u00e1lalod","excerpt":"Fontos, hogy pozit\u00edvan nyilatkozz a gyereknek az iskol\u00e1r\u00f3l, ezzel megalapozhatod, hogy nyitott legyen az \u00faj kezdetre.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au-gyerekek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/itt-a-suli-igy-vasarolj\/","title":"Itt a suli, \u00edgy v\u00e1s\u00e1rolj","excerpt":"Ha n\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 dologra odafigyelsz, sok p\u00e9nzt \u00e9s energi\u00e1t megsp\u00f3rolhatsz. Elmondjuk, hogyan \u00e9rdemes v\u00e1s\u00e1rolni az iskolakezd\u00e9sre.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au-tan%C3%ADt%C3%B3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/jatekos-modszerek-hogy-ne-fajjon-az-iskolakezdes\/","title":"J\u00e1t\u00e9kos m\u00f3dszerek, hogy ne f\u00e1jjon az iskolakezd\u00e9s\u00a0\u00a0","excerpt":"Van n\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 dolog, amikre ha odafigyelsz, megk\u00f6nny\u00edtheted az iskolai beszoktat\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/a-szuleim-varjak-legjobban-hogy-elkezdodjon-a-suli\/","title":"A sz\u00fcleim v\u00e1rj\u00e1k legjobban, hogy elkezd\u0151dj\u00f6n a suli","excerpt":"Gyerekeket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogy mennyire v\u00e1rj\u00e1k a szeptemberi iskolakezd\u00e9st. \u0150szinte v\u00e1laszokat kaptunk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/legyen-ez-a-lanyok-dolga\/","title":"Legyen ez a l\u00e1nyok dolga?","excerpt":"Ap\u00e1kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit gondolnak az iskolakezd\u00e9s el\u0151tti nagy bev\u00e1s\u00e1rl\u00e1sokr\u00f3l. A tapasztalatok k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek: vannak, akik maguk is r\u00e9szt vesznek benne, vannak, akik egy\u00e1ltal\u00e1n nem szeretn\u00e9nek belefolyni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/au-apa-480x270.jpg"}],"term_name":"Auchan - Back to School"},"b12":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/vegetarianus-b-12-vitamin-potlas-etrend-kiegeszito\/","title":"Veget\u00e1ri\u00e1nus vagy? Ez\u00e9rt fontos, hogy p\u00f3told a B12-vitamint!","excerpt":"Mivel a B12-vitamin els\u0151sorban \u00e1llati eredet\u0171 \u00e9telekben, h\u00fasf\u00e9l\u00e9kben \u00e9s tejterm\u00e9kekben tal\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt veget\u00e1ri\u00e1nusk\u00e9nt nagyobb gondot kell ford\u00edtanod a p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra. Mutatjuk, hogyan teheted meg!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/profimedia-0174651483-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/faradtsag-b12-vitamin-kimerultseg-koncentracio\/","title":"Ha f\u00e1radt vagy, \u00e9s nem tudsz koncentr\u00e1lni, azt B12-vitamin-hi\u00e1ny is okozhatja","excerpt":"Folyton csak aludn\u00e1l, az energiaszinted alacsony, akkor a f\u00e1radts\u00e1g a B12-vitamin hi\u00e1ny\u00e1ra is utalhat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/pexels-andrea-piacquadio-3791136-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/ujra-fitten-es-fiatalosan-x\/","title":"\u00dajra fitten \u00e9s fiatalosan (x)","excerpt":"Folyamatosan \u00e1s\u00edtozol, alig b\u00edrod nyitva tartani a szemed \u00e9s gyakran el\u0151fordul, hogy nem tudsz koncentr\u00e1lni? A t\u00fck\u00f6rben egy ny\u00fazott, lestrap\u00e1lt arc k\u00f6sz\u00f6n vissza reggelente? Leggyakrabban a stresszes, pihen\u00e9st n\u00e9lk\u00fcl\u00f6z\u0151 mindennapokat tessz\u00fck felel\u0151ss\u00e9 a kellemetlen t\u00fcnetek\u00e9rt, pedig a B12-vitamin hi\u00e1ny\u00e1t is jelezheti ez az \u00e1llapot. El\u00e1ruljuk a receptet, amit\u0151l \u00fajra lend\u00fcletes \u00e9s energikus lehetsz.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/worwag_getty_images-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/b12-vitamin-agy-memoria-nagyszulo-idoskor\/","title":"\u00cdgy seg\u00edthetsz karban tartani a nagymam\u00e1d \u00e9s a nagypap\u00e1d mem\u00f3ri\u00e1j\u00e1t","excerpt":"T\u00e9vhit, hogy az \u00f6reged\u00e9s \u00e9s a mem\u00f3riazavarok k\u00e9z a k\u00e9zben j\u00e1rnak! A h\u00e1tt\u00e9rben val\u00f3j\u00e1ban nem egyszer a B12-vitamin-hi\u00e1ny \u00e1ll. Mutatjuk, mi\u00e9rt olyan fontos ez a vitamin, \u00e9s azt is, hogyan \u00e9rdemes p\u00f3tolni!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/aaaaaaaaa-480x270.jpg"}],"term_name":"B12"},"bella-herbs":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200323\/menstruacio-menzesz-betet-tampon\/","title":"5 dolog, amit eddig rosszul tudt\u00e1l a menstru\u00e1ci\u00f3r\u00f3l","excerpt":"Tudtad, hogy a menstru\u00e1ci\u00f3 alatti g\u00f6rcs\u00f6s f\u00e1jdalom egy\u00e1ltal\u00e1n nem term\u00e9szetes? \u00c9s mi a helyzet a mozg\u00e1ssal, valamint a szexszel a menzesz idej\u00e9n: haszn\u00e1lnak, vagy ink\u00e1bb \u00e1rtanak? Seg\u00edt\u00fcnk, hogy tiszt\u00e1n l\u00e1ss!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/gettyimages-1132926228-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200323\/menstruacio-fajdalom-otthoni-gyogymod-praktika\/","title":"\u00cdgy teheted k\u00f6nnyebb\u00e9 a menstru\u00e1ci\u00f3 id\u0151szak\u00e1t: otthoni praktik\u00e1k, amik bev\u00e1ltak","excerpt":"Mit egy\u00fcnk, mit ker\u00fclj\u00fcnk, mennyit igyunk, \u00e9s milyen gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek lehetnek a seg\u00edts\u00e9g\u00fcnkre a menzesz idej\u00e9n? \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a legjobb otthoni praktik\u00e1kat, amiket te is bevethetsz, ha sz\u00fcks\u00e9g\u00e9t \u00e9rzed!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/gettyimages-1169187070-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200323\/menstruacio-tevhit-tampon-betet\/","title":"Elk\u00e9peszt\u0151 t\u00e9nyek \u00e9s t\u00e9vhitek a menstru\u00e1ci\u00f3r\u00f3l","excerpt":"Az \u00f3kori term\u00e9szettud\u00f3s, Plinius szerint a menstru\u00e1l\u00f3 n\u0151 maga a k\u00e9t l\u00e1bon j\u00e1r\u00f3 szerencs\u00e9tlens\u00e9g: a k\u00f6zel\u00e9ben a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6k lepotyognak a f\u00e1r\u00f3l, a m\u00e9hek elhullanak, a bor megsavanyodik, a vas berozsd\u00e1sodik, de m\u00e9g a kuty\u00e1k is megbolondulnak. Ma m\u00e1r ennyire nem v\u00e9szes a helyzet, ami a menstru\u00e1ci\u00f3val kapcsolatos t\u00e9vhiteket illeti, de m\u00e9g mindig van j\u00f3 n\u00e9h\u00e1ny, amit \u00e9rdemes tiszt\u00e1zni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/03\/gettyimages-1144830585-480x270.jpg"}],"term_name":"Bella Herbs"},"bepanthen_febr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/erzekeny_bor\/20180212\/irritalt-bor-ekcema-tunetek\/","title":"Folyton viszket \u00e9s irrit\u00e1lt a b\u0151r\u00f6d? Ilyen az ekc\u00e9ma (x)","excerpt":"Az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l mindenki hallott m\u00e1r, de szerencs\u00e9re nem mindenki tapasztalja meg kellemetlen t\u00fcneteit. Ha viszont kialakult a gyullad\u00e1s, fontos, hogy a megfelel\u0151 kezel\u00e9st kapja az \u00e9rintett b\u0151rfel\u00fclet. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/01\/ekc2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/ekcemas-kisbaba-tunetek-kezeles\/","title":"Ekc\u00e9m\u00e1s a kisbab\u00e1m \u2013 \u00edgy kezeld a betegs\u00e9get","excerpt":"Minden agg\u00f3d\u00f3 sz\u00fcl\u0151nek j\u00f3l j\u00f6n a seg\u00edts\u00e9g. Hoztunk n\u00e9h\u00e1ny tan\u00e1csot, amelyet ekc\u00e9m\u00e1s baba csal\u00e1dtagjak\u00e9nt \u00e9rdemes megfogadni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/01\/eck3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/teli-borapolas-erzekeny-bor\/","title":"Itt a t\u00e9l, ideje felm\u00e9rni a b\u0151r\u00f6d \u00e1llapot\u00e1t","excerpt":"Ezek a jelek mutatj\u00e1k, hogy a szok\u00e1sosn\u00e1l t\u00f6bb t\u00f6r\u0151d\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9ge a b\u0151r\u00f6dnek. Ha az alapvet\u0151 dolgokra odafigyelsz, sokat tehetsz magad\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/01\/ekc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/enyhe-ekcemas-tuneteket-eszleltel-kisbabad-boren-x\/","title":"Enyhe ekc\u00e9m\u00e1s t\u00fcneteket \u00e9szlelt\u00e9l kisbab\u00e1d b\u0151r\u00e9n? (x)","excerpt":"Piros foltokat \u00e9s b\u0151rsz\u00e1razs\u00e1got \u00e9szlelt\u00e9l kisbab\u00e1d b\u0151r\u00e9n? Ezek jellemz\u0151en az ekc\u00e9ma kezd\u0151d\u0151 t\u00fcnetei lehetnek, amelyek gyulladt, sz\u00e1raz, viszket\u0151 vagy kipirosodott b\u0151rfel\u00fclet form\u00e1j\u00e1ban jelennek meg. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/Bepathen_Sensiderm_2018_Hazipatika_768x432_1-480x270.jpg"}],"term_name":"Bepanthen"},"bepanthen_sensi":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/az-ekcemarol-maskeppen\/","title":"Az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l m\u00e1sk\u00e9ppen","excerpt":"Mit\u0151l alakulhat ki ekc\u00e9ma? Vajon ugyanazok a betegs\u00e9g t\u00fcnetei minden koroszt\u00e1lyban? A megel\u0151z\u00e9s kapcs\u00e1n mire \u00e9rdemes figyelni?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/erzekeny-a-borod-ezt-ne-csinald\/","title":"\u00c9rz\u00e9keny a b\u0151r\u00f6d? Ezt ne csin\u00e1ld","excerpt":"Az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r t\u00fcneteivel sokan tal\u00e1lkoznak: a kipirosod\u00e1s, sz\u00e1razs\u00e1g, viszket\u00e9s \u00e1pol\u00e1st ig\u00e9nyel. Sz\u00e1mos oka lehet annak, ha valaki tapasztalja ezeket a t\u00fcneteket, a k\u00f6rnyezeti hat\u00e1sokt\u00f3l kezdve az \u00e9tkez\u00e9sen \u00e1t a kozmetikumokig, a stresszig sok dolog hozz\u00e1j\u00e1rulhat a kialakul\u00e1sukhoz.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/ekcema-dieta-amit-erdemes-tudni\/","title":"\u201eEkc\u00e9madi\u00e9ta\u201d: amit \u00e9rdemes tudni r\u00f3la","excerpt":"H\u00e1romb\u00f3l ketten az \u00e9let\u00fck sor\u00e1n val\u00f3sz\u00edn\u0171leg megtapasztalt\u00e1k, hogy mennyire kellemetlen t\u00fcnetei vannak az ekc\u00e9m\u00e1nak. A betegs\u00e9g allergi\u00e1s eredet\u0171, az \u00e9rintettek immunrendszere nem megfelel\u0151en reag\u00e1l bizonyos anyagokra. Az ekc\u00e9ma eset\u00e9ben a b\u0151r sz\u00e1raz, \u00e9s viszket, piros \u00e9s gyulladt is lehet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/tenyleg-fertoz-tevhitek-az-ekcemarol\/","title":"T\u00e9nyleg fert\u0151z? T\u00e9vhitek az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Akik \u00e9rintettek a betegs\u00e9gben, ismerik az ekc\u00e9ma t\u00fcneteit. Azok viszont, akik nincsenek tiszt\u00e1ban azzal, mit jelent a dermatitis, t\u00e9vhitekben \u00e9lhetnek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/erzekeny-arcbor-foltok-es-viszketes\/","title":"\u00c9rz\u00e9keny arcb\u0151r: foltok \u00e9s viszket\u00e9s","excerpt":"Az egyik legkellemetlenebb dolog, ha a b\u0151rprobl\u00e9m\u00e1k az arcon jelentkeznek. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc1-480x270.jpg"}],"term_name":"Bepanthen Sensiderm"},"beresmozgas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/az-ulomunka-veszelyei-ovd-magad\/","title":"Az \u00fcl\u0151munka vesz\u00e9lyei \u2013 \u00f3vd magad!","excerpt":"Vannak, akik cikinek \u00e9rzik, hogy az irod\u00e1ban torn\u00e1zzanak. Nekik \u00e9rdemes elgondolkodni azon, hogy az eg\u00e9szs\u00e9gtudatoss\u00e1g val\u00f3j\u00e1ban er\u00e9ny, azt\u00e1n ha egyed\u00fcl m\u00e9gsem megy a mozg\u00e1s, n\u00e9h\u00e1ny koll\u00e9g\u00e1val \u00f6sszefogva is \u00e9rdemes megpr\u00f3b\u00e1lni azt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/beres3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/izuleti-problemak-40-felett-segitsd-a-tested\/","title":"\u00cdz\u00fcleti probl\u00e9m\u00e1k 40 felett \u2013 seg\u00edtsd a tested!","excerpt":"A megfelel\u0151 mennyis\u00e9g\u0171 mozg\u00e1s, a t\u00e1panyag-ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s \u00e9s az ide\u00e1lis tests\u00faly hozz\u00e1j\u00e1rulnak az \u00edz\u00fcleti probl\u00e9m\u00e1k megel\u0151z\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/beres2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/eletmod-tanacsok-50-felett-erre-figyelj\/","title":"\u00c9letm\u00f3dtan\u00e1csok 50 felett \u2013 erre figyelj!","excerpt":"Te mit teszel az\u00e9rt, hogy meg\u0151rizd az eg\u00e9szs\u00e9ged? Ha rendszeresen mozogsz, \u00e9s odafigyelsz arra, hogy mit eszel, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg j\u00f3 \u00faton j\u00e1rsz. De vajon a lelkednek is megadod azt, amire sz\u00fcks\u00e9ge van? \u00a0","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/beres1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/sport-50-felett-ez-a-titok\/","title":"Sport 50 felett: ez a titok","excerpt":"Az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d \u00e9s az \u00e9letkornak megfelel\u0151 sport kiv\u00e1laszt\u00e1sa az egyik legfontosabb feladat az \u00e9letkor el\u0151rehaladt\u00e1val. A c\u00e9l az, hogy mindenki kamatoztathassa a sportol\u00e1s csod\u00e1latos eg\u00e9szs\u00e9gmeg\u0151rz\u0151 tulajdons\u00e1gait.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes8-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/amit-a-csontokrol-tudnod-kell-50-felett\/","title":"Amit a csontokr\u00f3l tudnod kell 50 felett","excerpt":"Az \u00e9letkor el\u0151rehaladt\u00e1val lelassul az ember anyagcser\u00e9je. A folyamat term\u00e9szetes, nem kell azonnal a legrosszabbakra gondolni, ha az ember t\u00fal van \u00e9lete fel\u00e9n. A legfontosabb, amit tehet\u00fcnk \u2013 miut\u00e1n tiszt\u00e1ba ker\u00fcl\u00fcnk a folyamatokkal \u2013, az a prevenci\u00f3, azaz a megel\u0151z\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/beres4-480x270.jpg"}],"term_name":"B\u00e9resmozg\u00e1s"},"betadine":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/anya-szulo-gyerek-veszekedes-unoka-szeretet\/","title":"Az any\u00e1m a mai napig elsz\u00e1moltat, rem\u00e9lem, nem leszek ilyen","excerpt":"Szeretem az any\u00e1mat, \u00e9s \u0151 is szeret engem, de ett\u0151l m\u00e9g nem k\u00f6nnyebb \u00e9s konfliktusmentesebb a kapcsolatunk. M\u00e1r sokszor elgondolkodtam azon, hogy valakinek meg k\u00e9ne kocogtatnia a v\u00e1ll\u00e1t \u00e9s felh\u00edvni a figyelm\u00e9t arra, hogy nem vagyok m\u00e1r gyerek. 44 \u00e9ves leszek, m\u00e1r nem kell elsz\u00e1moltatni\u2026","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/anyuk%C3%A1m-alt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/40-fokos-lazzal-vihancolt-de-egy-horzsolasba-bele-akart-halni-a-gyerekem\/","title":"40 fokos l\u00e1zzal vih\u00e1ncolt, de egy horzsol\u00e1sba bele akart halni a gyerekem","excerpt":"Amikor a l\u00e1nyom kicsi volt, a t\u00fcsz\u0151s mandulagyullad\u00e1sa miatt \u00e1lland\u00f3 vend\u00e9gek voltunk az orvosi rendel\u0151ben. De lehetett b\u00e1rmilyen magas l\u00e1za, ugrabugr\u00e1lt, vih\u00e1ncolt, \u00e9pp csak a csill\u00e1ron nem l\u00f3gott. Bezzeg ha egy t\u00fcske megsz\u00farta az ujj\u00e1t egyb\u0151l v\u00e9ge volt a vil\u00e1gnak...","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/seb-horzsol%C3%A1s-betadin-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/gyerek-anya-kozlekedes-bulizas-izgalom-feltes\/","title":"Hal\u00e1lra izgulom magam, pedig m\u00e1r nagyok a gyerekeim!","excerpt":"Persze, igyekszem ezzel sem \u0151ket, sem m\u00e1sokat nem nyomasztani, de ett\u0151l m\u00e9g ez az igazs\u00e1g. Rettegek, hogy valami bajuk lesz, \u00e9s n\u00e9ha eg\u00e9sz irre\u00e1lisan eluralkodik rajtam ez az \u00e9rz\u00e9s\u2026","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/daughter-family-fun-altalanos-pexels-480x270.jpg"}],"term_name":"Betadine"},"betadine_oldat":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/laza-anyasag-gyerekneveles\/","title":"Ilyen egy laza anya \u00e9lete: a gyereknek szabads\u00e1g, az any\u00e1nak k\u00f6r\u00f6mr\u00e1g\u00e1s","excerpt":"Tudatosan vagyok laza, mert nem akarom nyomasztani a gyerekeimet, de k\u00f6zben az\u00e9rt n\u00e9ha ler\u00e1gom a t\u00edz k\u00f6rm\u00f6met a nagy lazas\u00e1gban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/laza-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/tudtam-hogy-egyszer-majd-anya-leszek-csak-elotte-van-meg-par-elinteznivalom\/","title":"\u201eTudtam, hogy egyszer majd anya leszek, csak el\u0151tte van m\u00e9g p\u00e1r elint\u00e9znival\u00f3m\u201d","excerpt":"Vil\u00e1g\u00e9letemben k\u00e9s\u0151n \u00e9r\u0151 t\u00edpus voltam. Nem 17, hanem 27 \u00e9vesen mentem el\u0151sz\u00f6r vil\u00e1gg\u00e1, nem huszon\u00e9vesen, hanem m\u00e1r b\u0151ven 30 f\u00f6l\u00f6tt j\u00f6ttem r\u00e1, mit is akarok csin\u00e1lni, \u00e9s k\u00f6zel 38 voltam, mikor megsz\u00fcletett a kisfiam...","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/csalad-gyerekek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/nyilt-level-az-egyedulallo-parkereso-anyaknak\/","title":"Ny\u00edlt lev\u00e9l az egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3, p\u00e1rkeres\u0151 any\u00e1knak","excerpt":"G\u00e1bor n\u00e9gy \u00e9ve v\u00e1lt el, az\u00f3ta t\u00f6bb egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 any\u00e1val is volt kapcsolata. \u00c9s a legt\u00f6bb az\u00e9rt \u00e9rt v\u00e9get, mert az anya sokkal er\u0151sebb volt, nem hagyta, hogy a f\u00e9rfi boldogg\u00e1 tegye a szeretetre v\u00e1gy\u00f3 n\u0151t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/egyedulallo-anya-480x270.jpg"}],"term_name":"Betadine oldat"},"bonduelle_19nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/5-ok-fogyassz-zoldseg\/","title":"5 ok, mi\u00e9rt fogyassz t\u00f6bb z\u00f6lds\u00e9get","excerpt":"A z\u00f6lds\u00e9gek \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6k fontos elemei a mindennapi \u00e9tkez\u00e9seknek, de sajnos m\u00e9gsem fogyasztunk bel\u0151l\u00fck eleget! Milyen pozit\u00edv hat\u00e1sai lehetnek, ha megemelj\u00fck a napi z\u00f6lds\u00e9gadagunkat? Hoztunk 5 nyom\u00f3s \u00e9rvet! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/87883f3aaa5123684703e6272e37a35f-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/lesujto-zoldseg-gyumolcsfogyasztas\/","title":"Les\u00fajt\u00f3: \u00edgy \u00e1llunk z\u00f6lds\u00e9g- \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcsfogyaszt\u00e1s ter\u00e9n","excerpt":"A rendszeres gy\u00fcm\u00f6lcs- \u00e9s z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s a kiegyens\u00falyozott \u00e9trend szerves r\u00e9sze, m\u00e9gis m\u00e9g mindig f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l vessz\u00fck ezt a k\u00e9rd\u00e9st. De besz\u00e9ljenek helyett\u00fcnk a sz\u00e1mok.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/450d7633c4e9c351dd9fe027e6243214-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/felvall-egeszseges-taplalkozas\/","title":"Ne vedd f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l: ezek az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s alapjai","excerpt":"Hol kezd\u0151dik az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s? Hogy tehetsz egy l\u00e9p\u00e9st egy eg\u00e9szs\u00e9gesebb \u00e9s tudatosabb \u00e9letm\u00f3d fel\u00e9? A k\u00e9rd\u00e9seidre itt megtal\u00e1lod a v\u00e1laszt! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/817a02726987ba81ee36fe19bb9e209a-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/drasztikusan-keves-zoldseget-fogyasztunk-x\/","title":"Drasztikusan kev\u00e9s z\u00f6lds\u00e9get fogyasztunk (x)","excerpt":"Tudtad, hogy az Eurostat adatai alapj\u00e1n az EU tag\u00e1llamai k\u00f6z\u00fcl Magyarorsz\u00e1g az utols\u00f3 helyen \u00e1ll a napi z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s tekintet\u00e9ben? A lakoss\u00e1g csup\u00e1n 30 sz\u00e1zal\u00e9ka fogyaszt naponta legal\u00e1bb egyszer z\u00f6lds\u00e9get. A Bonduelle okt\u00f3beri reprezentat\u00edv kutat\u00e1sa is azt igazolja, hogy b\u0151ven lenne m\u00e9g hova fejl\u0151dn\u00fcnk z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s ter\u00e9n. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/legumio-3fele_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Bonduelle"},"bonvital":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/onzes-vagy-igy-termeszetes\/","title":"\u00d6nz\u00e9s, vagy \u00edgy term\u00e9szetes?","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogy szoktak-e a gyerekeik n\u00e9lk\u00fcl kikapcsol\u00f3dni. Nem lep\u0151dt\u00fcnk meg a v\u00e1laszokon.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/bon3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/erdemes-gyerek-nelkul-kikapcsolodni\/","title":"\u00c9rdemes gyerek n\u00e9lk\u00fcl kikapcsol\u00f3dni?","excerpt":"Te hogyan szokt\u00e1l kikapcsol\u00f3dni? Gyerekekkel, esetleg n\u00e9lk\u00fcl\u00fck?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/bon2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/oszi-kikapcsolodas-igy-valassz\/","title":"\u0150szi kikapcsol\u00f3d\u00e1s? \u00cdgy v\u00e1lassz!","excerpt":"Ha gyerek n\u00e9lk\u00fcl szeretn\u00e9l pihenni, egy kellemes wellnessutaz\u00e1s a t\u00f6k\u00e9letes program.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/bon1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/bonvital-wellness-gastro-hotelsuperior-heviz-felnottbarat-szallodaja-x\/","title":"Bonvital Wellness &amp; Gastro Hotel****superior \u2013 H\u00e9v\u00edz feln\u0151ttbar\u00e1t sz\u00e1llod\u00e1ja (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Bonvital0179-480x320.jpg"}],"term_name":"Bonvital Wellness &amp; Gastro"},"brit-magyar_iskola":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200623\/ebren-tartjuk-a-gyermeki-kivancsisagot-amely-a-tanulas-alapja-x\/","title":"\u201c\u00c9bren tartjuk a gyermeki k\u00edv\u00e1ncsis\u00e1got, amely a tanul\u00e1s alapja.\u201d (x)","excerpt":"Lisa Gillespie, a 2020. szeptember\u00e9ben indul\u00f3 Brit-Magyar Iskola angol vezet\u0151tan\u00e1ra mes\u00e9l az int\u00e9zm\u00e9ny egyedi m\u00f3dszertan\u00e1r\u00f3l","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/brit-magyar-szuloi-20-03-10-0022-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200623\/progressziv-pedagogiai-modszertannal-a-sikeres-vilagpolgarokert-szeptemberben-nyilik-a-brit-magyar-iskola-x\/","title":"Progressz\u00edv pedag\u00f3giai m\u00f3dszertannal a sikeres vil\u00e1gpolg\u00e1rok\u00e9rt: szeptemberben ny\u00edlik a Brit-Magyar Iskola (x)","excerpt":"A Brit-Magyar Iskola id\u00e9n \u0151sszel nyitja meg kapuit az \u00e1ltal\u00e1nos iskola els\u0151 n\u00e9gy \u00e9vfolyama sz\u00e1m\u00e1ra. Az int\u00e9zm\u00e9ny a magyar Nemzeti Alaptantervet a Cambridge International oktat\u00e1si programj\u00e1val \u00f6tv\u00f6zi, hogy \u00e1tfog\u00f3 ismereteket biztos\u00edtson di\u00e1kjai sz\u00e1m\u00e1ra. Fodor Zolt\u00e1n, az int\u00e9zm\u00e9ny igazgat\u00f3ja az iskola progressz\u00edv szeml\u00e9let\u00e9r\u0151l \u00e9s modern m\u00f3dszertan\u00e1r\u00f3l mes\u00e9lt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/britmagyar-szuloi-20-06-02-0126-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200617\/meg-lehet-jelentkezni-a-brit-magyar-kettannyelvu-altalanos-iskolaba-x\/","title":"M\u00e9g lehet jelentkezni a Brit-Magyar K\u00e9ttannyelv\u0171 \u00c1ltal\u00e1nos Iskol\u00e1ba (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/brit-magyar-szuloi-20-03-10-0025-480x270.jpg"}],"term_name":"Brit-Magyar K\u00e9ttannyelv\u0171 \u00c1ltal\u00e1nos Iskola"},"budapart":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/otthon-lakasvasarlas-dunapart-budapest\/","title":"Mit\u0151l \u00e9rezz\u00fck igaz\u00e1n otthon magunkat? \u00cdgy v\u00e1lik a lak\u00e1sb\u00f3l otthon","excerpt":"Te mit\u0151l \u00e9rzed azt, hogy j\u00f3 hazamenni? A k\u00f6rnyezet sz\u00e1m\u00edt, ahol a lak\u00e1sod van, vagy az otthonod enteri\u0151rje, esetleg az \u00f6sszetart\u00f3 lak\u00f3k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g a legfontosabb? Ezek a t\u00e9nyez\u0151k seg\u00edtenek, hogy megteremthesd az otthon \u00e9rz\u00e9s\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-975006448-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/nagyvaros-budapest-termeszet-lakasvasarlas\/","title":"Nagyv\u00e1rosi ny\u00fczsg\u00e9sre v\u00e1gysz, de a term\u00e9szet k\u00f6zels\u00e9ge is fontos? Ezekben a v\u00e1rosr\u00e9szekben a legjobb \u00e9lni Budapesten!","excerpt":"Szereted a pezsg\u0151 v\u00e1rosi \u00e9letet, a hangulatos k\u00e1v\u00e9z\u00f3kat, b\u00e1rokat, de ig\u00e9nyed van arra is, hogy a term\u00e9szetben is kikapcsolj? Ezek Budapest legszebb z\u00f6ld \u00f6vezetei, ahol a v\u00e1rosi pezsg\u00e9s mellett a mad\u00e1rcsicserg\u00e9s is megf\u00e9r.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/2-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/otthon-lakasvasarlas-budapest-dunapart\/","title":"Hogyan tal\u00e1lhatod meg \u00e1lmaid otthon\u00e1t? Tippek lak\u00e1sv\u00e1laszt\u00e1shoz","excerpt":"Most tervezel \u00faj lak\u00e1sba k\u00f6lt\u00f6zni, de kicsit tan\u00e1cstalan vagy, mi alapj\u00e1n v\u00e1gj bele? Tan\u00e1csok, amiket \u00e9rdemes megfogadnod lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-976816122-480x270.jpg"}],"term_name":"Budapart"},"drrose":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/plasztikai-mutetek-beavatkozas-menete-gyogyulas\/","title":"Mindent a plasztikai m\u0171t\u00e9tekr\u0151l \u2013 el\u0151ny\u00f6k, a beavatkoz\u00e1s menete, gy\u00f3gyul\u00e1s","excerpt":"A plasztikai seb\u00e9szet folyamatosan fejl\u0151dik, \u00faj ig\u00e9nyekre \u00faj megold\u00e1sok sz\u00fcks\u00e9gesek, melyeket az ipar\u00e1g gyakorlatilag t\u00f6k\u00e9letesre fejlesztett az ut\u00f3bbi \u00e9vekben. De hogy zajlik a sz\u00e9p\u00e9szeti beavatkoz\u00e1s? Mi a menete?  \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a legfontosabb tudnival\u00f3kat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/f26bf486c71a5ca1939296ffb6b8beca-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/nem-tabu-tema-ferfiak-plasztikai-mutet\/","title":"Ami ma m\u00e1r egy\u00e1ltal\u00e1n nem tabut\u00e9ma: a f\u00e9rfiak \u00e9s a plasztikai m\u0171t\u00e9tek","excerpt":"N\u00e9h\u00e1ny \u00e9vtizeddel ezel\u0151tt m\u00e9g tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edtott, m\u00e1ra m\u00e1r egyszer\u0171 t\u00e9ny: Hollywood ut\u00e1n m\u00e1r haz\u00e1nkban is egyre nagyobb n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvendenek a f\u00e9rfiak k\u00f6r\u00e9ben a plasztikai m\u0171t\u00e9tek. Mik a legn\u00e9pszer\u0171bb \u00e9s a leggyakoribb beavatkoz\u00e1sok, amiket a f\u00e9rfiak k\u00e9rnek? El\u00e1ruljuk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/7a440c4df175e9ba0262260c58796a20-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/ha-masban-nem-is-a-mellnagyobbitaskor-erdemes-kovetni-a-legujabb-trendet-x\/","title":"Ha m\u00e1sban nem is, a mellnagyobb\u00edt\u00e1skor \u00e9rdemes k\u00f6vetni a leg\u00fajabb trendet! (x)","excerpt":"Hi\u00e1ba sz\u00e9p\u00edten\u00e9nk, mi, n\u0151k gyakran el\u00e9gedetlenek vagyunk k\u00fcls\u0151nkkel. A n\u0151i mell r\u00e1ad\u00e1sul a korral \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9lethelyzetekkel egy\u00fctt v\u00e1ltozik, de van, hogy egyszer\u0171en t\u00fal kicsinek tartja tulajdonosa. Nem mindegy azonban, milyen implant\u00e1tummal n\u00f6velj\u00fck m\u00e9ret\u00e9t \u00e9s fokozzuk feszess\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/bppi_mellplasztika_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/szules-utani-alakkorekcios-mutet-plasztika\/","title":"Sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1ni alakkorrekci\u00f3s m\u0171t\u00e9t: mikor indokolt?","excerpt":"Egy n\u0151 \u00e9let\u00e9ben a babav\u00e1r\u00e1s, az anyas\u00e1gra val\u00f3 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9s egy csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9ny. Mindemellett az is t\u00e9ny, hogy a terhess\u00e9g, a sz\u00fcl\u00e9s \u00e9s a szoptat\u00e1s igencsak ig\u00e9nybe veszi a n\u0151i testet. Van, aki elfogadja, van, aki nem tud megbirk\u00f3zni a teste v\u00e1ltoz\u00e1saival. Mit tehet\u00fcnk egy ilyen helyzetben? Seg\u00edt\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/7baec5b62bee3c07d124a716fe10222a-480x270.jpeg"}],"term_name":"Budapest Plasztikai Int\u00e9zet"},"budapesti-nemet-iskola":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200302\/a-budapesti-nemet-iskola-0-osztalyos-nemet-nyelvi-elokeszito-evfolyamot-indit-5-eves-kortol-a-2020-21-es-tanevben-x\/","title":"A Budapesti N\u00e9met Iskola n\u00e9met nyelvi el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e9vfolyamot ind\u00edt 5 \u00e9ves kort\u00f3l a 2020\/21-es tan\u00e9vben (x)","excerpt":"A Budapesti N\u00e9met Iskol\u00e1t a magyar \u00e9s a n\u00e9met \u00e1llamok k\u00f6z\u00f6tti kultur\u00e1lis egyezm\u00e9ny \u00fatj\u00e1n alap\u00edtott\u00e1k 30 \u00e9vvel ezel\u0151tt azzal a c\u00e9llal, hogy t\u00e1mogass\u00e1k a k\u00e9t orsz\u00e1g kult\u00far\u00e1j\u00e1t. A k\u00e9pz\u00e9s a n\u00e9met \u00e9s a magyar tanterv figyelembev\u00e9tel\u00e9vel els\u0151sorban n\u00e9met nyelven zajlik. A di\u00e1kok a n\u00e9met \u00e9retts\u00e9gi mellett a magyar \u00e9retts\u00e9git is megszerezhetik.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/5-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200302\/ket-orszag-egy-iskola-europa-kozepen-budapesti-nemet-iskola-x\/","title":"K\u00e9t orsz\u00e1g, egy iskola Eur\u00f3pa k\u00f6zep\u00e9n \u2013 Budapesti N\u00e9met Iskola (x)","excerpt":"A Budapesti N\u00e9met Iskola az idei \u00e9vben \u00fcnnepli fenn\u00e1ll\u00e1s\u00e1nak 30. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1t. A k\u00e9t \u00e9ve \u00faj \u00e1ltal\u00e1nos iskolai \u00e9p\u00fcletsz\u00e1rnnyal b\u0151v\u00fclt \u00e9p\u00fcletkomplexumban 560 di\u00e1k tanul modern pedag\u00f3giai m\u00f3dszerek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. Az iskola saj\u00e1t melegkonyh\u00e1val ell\u00e1tott iskolai bisztr\u00f3val rendelkezik, ahol az iskola filoz\u00f3fi\u00e1j\u00e1nak \u00e9rtelm\u00e9ben friss, eg\u00e9szs\u00e9ges \u00f6sszetev\u0151kb\u0151l k\u00e9sz\u00fclt \u00e9teleket fogyaszthatnak a gyerekek \u00e9s a pedag\u00f3gusok. A folyamatos beruh\u00e1z\u00e1soknak is k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en m\u00e1ra 1\u201312 oszt\u00e1lyig \u2013 4 oszt\u00e1lyos \u00e1ltal\u00e1nos iskolai \u00e9s 8 oszt\u00e1lyos gimn\u00e1ziumi rendszerben - tanulhatnak a di\u00e1kok t\u00e1gas, vil\u00e1gos, a legmodernebb technik\u00e1kkal felszerelt tantermekben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/4-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Budapesti N\u00e9met Iskola"},"buki_szeptember":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/megnyitja-kapuit-a-bukfurdo-thermal-spa-medical-wellness-x\/","title":"Megnyitja kapuit a B\u00fckf\u00fcrd\u0151 Thermal &amp; Spa Medical Wellness! (x)","excerpt":"Magyarorsz\u00e1gon egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3, exkluz\u00edv Kurland spa-kezel\u00e9sekkel \u00e9s egy \u00e1tfog\u00f3, a csontritkul\u00e1s megel\u0151z\u00e9s\u00e9re \u00e9s kezel\u00e9s\u00e9re f\u00f3kusz\u00e1l\u00f3 program veszi kezdet\u00e9t okt\u00f3ber 11-t\u0151l B\u00fckf\u00fcrd\u0151n.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/1024x576-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/tuti-utazasi-tipp-kikapcsolodas\/","title":"Tuti utaz\u00e1si tipp, ha p\u00e1r nap kikapcsol\u00f3d\u00e1sra v\u00e1gytok","excerpt":"Ne keseredjetek el, hogy v\u00e9ge van a ny\u00e1rnak, \u0151sszel is szuper izgalmas, testet-lelket felt\u00f6lt\u0151 programokat szervezhettek magatoknak. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/612dacf4905609dc138f18698bf245e9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/wellness-kikapcsolodas-gyogyfurdo\/","title":"Wellness \u00e9s kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u2013 a h\u00e9tk\u00f6znapokon is! \u00cdgy csin\u00e1ld!","excerpt":"Tartsd \u00e9szben: egy felt\u00f6lt\u0151 massz\u00e1zsra vagy egy \u00f3r\u00e1s, stresszlevezet\u0151 f\u00fcrd\u0151z\u00e9sre nemcsak a szabads\u00e1g alatt vagy h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n van lehet\u0151s\u00e9g! Hoztunk \u00e9rveket is, mi\u00e9rt tesz j\u00f3t, ha h\u00e9tk\u00f6znap is kimozdulsz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/be9c0ae121ad25dd2fb54b06f7aebf5e-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/osz-gyogyfurdo-kikapcsolodas\/","title":"Mi\u00e9rt c\u00e9lozz\u00e1tok meg \u0151sszel is a gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151ket? A v\u00e1lasz egyszer\u0171bb, mint gondoln\u00e1tok!","excerpt":"Magyarorsz\u00e1g igazi gy\u00f3gyv\u00edz-nagyhatalom, ami nemcsak haz\u00e1nkban, hanem Eur\u00f3pa-szerte is k\u00f6zismert t\u00e9ny! De mi\u00e9rt \u00e9rdemes a szebbn\u00e9l szebb gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151inkbe ell\u00e1togatni? Hoztunk p\u00e1r nyom\u00f3s \u00e9rvet! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/e2ec12538e208056f0bb6fa19b52cd81-480x270.jpeg"}],"term_name":"B\u00fcki Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151"},"candy_apr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/tavaszi-nagytakaritas-igy-vond-be-a-gyereket\/","title":"Tavaszi nagytakar\u00edt\u00e1s: \u00edgy vond be a gyereket","excerpt":"Vannak csal\u00e1dok, ahol term\u00e9szetes, hogy a gyerekek is r\u00e9szt vesznek a takar\u00edt\u00e1sban. Ha m\u00e9g nem tudod, hogyan adj feladatokat a kicsiknek, innen mer\u00edthetsz \u00f6tleteket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-928721524-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/matractisztitas-otthon-erre-figyelj\/","title":"Matractiszt\u00edt\u00e1s otthon: erre figyelj","excerpt":"Te mennyi energi\u00e1t ford\u00edtasz arra, hogy a fekhelyed tiszta \u00e9s higi\u00e9nikus legyen? Elmondjuk, hogyan \u00e9rdemes a matracot tiszt\u00edtani.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-1055009400-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/nagy-tavaszi-takaritasi-sorrend\/","title":"Nagy tavaszi takar\u00edt\u00e1si sorrend","excerpt":"Neked van bev\u00e1lt takar\u00edt\u00e1si m\u00f3dszered? A szak\u00e9rt\u0151k azt mondj\u00e1k, nem mindegy, fentr\u0151l lefel\u00e9 vagy lentr\u0151l felfel\u00e9 haladsz a munk\u00e1val.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-957130298-480x270.jpg"}],"term_name":"Candy"},"cardex":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kornyezetbarat-csomagolopapir-ujrahasznositas\/","title":"Ne dobd ki, haszn\u00e1ld fel! \u00cdgy hasznos\u00edtsd a h\u00e1ztart\u00e1sban a csomagol\u00f3pap\u00edrt","excerpt":"Ki mondta, hogy az aj\u00e1nd\u00e9kok csomagol\u00f3pap\u00edrj\u00e1nak a kuk\u00e1ban kell v\u00e9geznie? Mutatjuk, mennyi mindenre j\u00f3 a csomagol\u00f3pap\u00edr, hogyan veheted haszn\u00e1t a konyh\u00e1ban, \u00e9s hogyan k\u00e9sz\u00edthetsz bel\u0151le lak\u00e1sd\u00edszt!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-681904561-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kornyezetvedelem-ujrahasznositas-diy-ajandek-karacsony\/","title":"\u00d6kotudatos DIY aj\u00e1nd\u00e9kok: \u00edgy k\u00e9sz\u00edts saj\u00e1t kez\u0171leg \u00f6tletes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9kokat!","excerpt":"Hangulatos eml\u00e9k\u00fcveg, egyedi kar\u00e1csonyi asztali d\u00edsz, 3D-s k\u00e9pek: mutatjuk, hogyan k\u00e9sz\u00edthetsz otthon szem\u00e9lyre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9s k\u00f6rnyezettudatos aj\u00e1nd\u00e9kokat!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-1272560764-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/csomagolj-zoldbe-a-cardex-szel-x\/","title":"Csomagolj z\u00f6ldbe a Cardex-szel! (x)","excerpt":"Nincs \u00fcnnep Cardex n\u00e9lk\u00fcl! Csaknem h\u00e1rom \u00e9vtizede vagyunk jelen a boldog pillanatokban: amikor felk\u00f6sz\u00f6ntitek szeretteiteket, \u00fcdv\u00f6zl\u0151lapjaink is ott d\u00edszelegnek, a sz\u00fclinapokon a n\u00e9vre sz\u00f3l\u00f3 tortaszettjeink var\u00e1zsolnak \u00fcnnepi hangulatot, de az ifj\u00fa p\u00e1roknak tervezett sz\u00e9ps\u00e9ges esk\u00fcv\u0151i kollekci\u00f3ink is m\u00e9lt\u00f3ak a Nagy Naphoz. Gyakran egy\u00fctt fejezz\u00fck be az est\u00e9t, amikor egy mutat\u00f3s k\u00f6nyvjelz\u0151 beker\u00fcl a lapok k\u00f6z\u00e9, majd a k\u00f6nyvvel egy\u00fctt az \u00e9jjeliszekr\u00e9nyre. Mostant\u00f3l pedig m\u00e9g z\u00f6ldebbre kapcsolunk \u00e9s benneteket is h\u00edvunk: legy\u00fcnk egy\u00fctt \u00f6kotudatosabbak a k\u00f6zelg\u0151 kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9koz\u00e1skor is!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/cardex-1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kreativ-kornyezettudatos-csomagolas-unnep-karacsony\/","title":"Mibe csomagoljunk kar\u00e1csonykor? 5 kreat\u00edv \u00e9s k\u00f6rnyezettudatos csomagol\u00e1s az \u00fcnnepekre","excerpt":"Az \u00fcnnepekkor, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen kar\u00e1csonykor rengeteg felesleges hullad\u00e9kot termel\u00fcnk a csomagol\u00f3anyagok haszn\u00e1lat\u00e1val. Ha k\u00f6rnyezetv\u00e9delem nemcsak elm\u00e9letben a sz\u00edv\u00fcgyed, hanem tenni is szeretn\u00e9l \u00e9rte, pr\u00f3b\u00e1ld ki a k\u00f6vetkez\u0151 csomagol\u00e1si tippjeinket!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-1188586190-480x270.jpg"}],"term_name":"cardex"},"zeiss_nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/virtualis-valosag-sisak-headset-szemuveg-zeiss-vr-one-teszt\/","title":"Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a ZEISS VR One virtu\u00e1lisval\u00f3s\u00e1g-sisakj\u00e1t","excerpt":"Az optikai nagy\u00e1gy\u00fa is betette a l\u00e1b\u00e1t a VR vil\u00e1g\u00e1ba, mi pedig megn\u00e9zt\u00fck, mit tud a sisakjuk, amelynek els\u0151sorban a szem\u00fcvegesek fognak \u00f6r\u00fclni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/szemuvegre-van-szukseged-erre-figyelj\/","title":"Szem\u00fcvegre van sz\u00fcks\u00e9ged? Erre figyelj!","excerpt":"Nagyon fontos, hogy j\u00f3 szakemberek m\u00e9rj\u00e9k fel, milyen szem\u00fcvegre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk. A t\u00f6k\u00e9letes diagnosztika \u00e9s a j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 lencse elengedhetetlen felt\u00e9tele annak, hogy az optim\u00e1lis lencs\u00e9t tartalmaz\u00f3 szem\u00fcveggel visszakapjuk az \u00e9les l\u00e1t\u00e1sunkat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/mindent-a-progressziv-lencsekrol\/","title":"Mindent a progressz\u00edv lencs\u00e9kr\u0151l","excerpt":"Ha azt halljuk, hogy valaki szem\u00fcveges, hajlamosak vagyunk egy kalap al\u00e1 venni azokat, akiknek sz\u00fcks\u00e9g\u00fck van lencs\u00e9re ahhoz, hogy j\u00f3l l\u00e1ssanak. Pedig sz\u00e1mos l\u00e1t\u00e1sprobl\u00e9ma korl\u00e1tozhatja a l\u00e1t\u00e1sunkat, r\u00f6vidl\u00e1t\u00e1s, t\u00e1voll\u00e1t\u00e1s \u00e9s presb\u00f3pia is lehet a h\u00e1tt\u00e9rben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss22-480x270.jpg"}],"term_name":"Carl Zeiss Vision Hungary"},"cegledfurdo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/nyaralas-aqua-park-medence-belfold\/","title":"Im\u00e1dod a kalandos nyaral\u00e1st, de a medenceparton is sz\u00edvesen s\u00fctteted a hasad? Mutatjuk, hova menj id\u00e9n nyaralni!","excerpt":"S\u00e1toroz\u00e1s, kalandpark, extr\u00e9m cs\u00faszda vagy s\u00fctk\u00e9rez\u00e9s a medenceparton \u00e9s l\u00e1bl\u00f3gat\u00e1s egy \u00e9lm\u00e9nymedenc\u00e9ben? \u00cdgy v\u00e1lassz nyaral\u00f3helyet, ha mindegyikre v\u00e1gysz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-959843778-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/nyaralas-csalad-strand-aqua-park-belfold\/","title":"Nyaral\u00e1si tippek csal\u00e1dosoknak \u2013 \u00cdgy v\u00e1laszd ki az ide\u00e1lis nyaral\u00f3helyet az eg\u00e9sz csal\u00e1dnak!","excerpt":"Nyaralni megy a csal\u00e1d, \u00e9s mindenki m\u00e1st szeretne csin\u00e1lni? \u00cdgy v\u00e1lassz \u00fati c\u00e9lt, hogy mindenki j\u00f3l \u00e9rezze mag\u00e1t! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-177508634-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/medence-nyaralas-belfold-strand\/","title":"A p\u00e1rod az akt\u00edv pihen\u00e9s h\u00edve, de te eg\u00e9sz nap a medenc\u00e9ben ejt\u0151zn\u00e9l? Ide menjetek nyaralni, es mindketten j\u00f3l fogjatok magatokat erezni!","excerpt":"Ha a p\u00e1roddal elt\u00e9r\u0151 m\u00f3don szerettek kikapcsol\u00f3dni, vagyis az egyik\u0151t\u00f6k az akt\u00edv, m\u00edg a m\u00e1sik a passz\u00edv pihen\u00e9s h\u00edve, akkor is tal\u00e1lhattok olyan helyet, ahol t\u00f6k\u00e9letes lehet a nyaral\u00e1s. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-925534262-480x270.jpg"}],"term_name":"Cegl\u00e9df\u00fcrd\u0151"},"cegledi_gyogy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/vegre-szunido-irany-cegled\/","title":"V\u00e9gre sz\u00fcnid\u0151! Ir\u00e1ny Cegl\u00e9d!","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt egyszerre \u00e1ld\u00e1s \u00e9s komoly megoldand\u00f3 feladat is a hossz\u00fa ny\u00e1ri sz\u00fcnid\u0151. De ha siker\u00fcl j\u00f3 programot tal\u00e1lni, biztosak lehet\u00fcnk a ny\u00e1r siker\u00e9ben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/26-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/az-a-legjobb-a-strandolasban-hogy-a-tesommal-barmit-csinalhatunk\/","title":"&#8220;Az a legjobb a strandol\u00e1sban, hogy a tes\u00f3mmal b\u00e1rmit csin\u00e1lhatunk&#8221;","excerpt":"Eml\u00e9kszel m\u00e9g a gyerekkorod legjobb ny\u00e1ri \u00e9lm\u00e9nyeire? A strandol\u00e1sok eg\u00e9szen biztosan a legeml\u00e9kezetesebbek k\u00f6z\u00f6tt voltak. De vajon mi a helyzet a mai gyerekekkel?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/3-szuper-fovaroshoz-kozeli-elmeny-amit-ne-hagyj-ki-iden-nyaron\/","title":"3 szuper f\u0151v\u00e1roshoz k\u00f6zeli \u00e9lm\u00e9ny, amit ne hagyj ki id\u00e9n ny\u00e1ron","excerpt":"Szabadid\u0151parkba v\u00e1gyik a csal\u00e1d? Megn\u00e9zn\u00e9tek az orsz\u00e1g legnagyobb, legromantikusabb botanikus kertj\u00e9t? Esetleg Sissi kedvenc G\u00f6d\u00f6ll\u0151i kast\u00e9lya h\u00edvogat?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/furdobe-gyerekkel-erre-figyelj\/","title":"F\u00fcrd\u0151be gyerekkel? Erre figyelj","excerpt":"Lehet\u0151s\u00e9g szerint mindig pakolj oda t\u00f6bb t\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151t \u00e9s a naptejet se hagyd otthon, ha a csal\u00e1d a strandra k\u00e9sz\u00fcl. Olyan tan\u00e1csokat hoztunk, amelyekkel biztons\u00e1gban \u00e9rezheted magatokat a f\u00fcrd\u0151ben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d3-480x270.jpg"}],"term_name":"Cegl\u00e9di Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151 \u00e9s Szabadid\u0151k\u00f6zpont"},"centrum_gummy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/meses-kirandulohelyek-csaladoknak\/","title":"Mes\u00e9s kir\u00e1ndul\u00f3helyek csal\u00e1doknak","excerpt":"Te odafigyelsz arra, hogy kellemes k\u00f6rnyezetben t\u00f6ltse a csal\u00e1d a szabadidej\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumcsal%C3%A1d-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/igy-nevelj-egeszsegtudatos-gyereket\/","title":"\u00cdgy nevelj eg\u00e9szs\u00e9gtudatos gyereket","excerpt":"Sok sz\u00fcl\u0151 tudja, mennyire fontos, hogy a gyerekek meg\u00e9rts\u00e9k, mi\u00e9rt \u00e9rdemes eg\u00e9szs\u00e9gtudatosan \u00e9lni, \u00e1m sajnos nagy r\u00e9sz\u00fck m\u00e9g a saj\u00e1t \u00e9let\u00e9ben sem tudja megval\u00f3s\u00edtani azokat az elveket, amelyek megalapozn\u00e1k az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumegsgyerek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/egeszseges-tizorai-egyszeruen\/","title":"Eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00edz\u00f3rai egyszer\u0171en","excerpt":"A legt\u00f6bb sz\u00fcl\u0151 nem tudja, melyek az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00edz\u00f3rai ism\u00e9rvei.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumkaja-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/mindenkeppen-sportoljon-a-gyerek\/","title":"Mindenk\u00e9ppen sportoljon a gyerek?","excerpt":"Nem egyszer\u0171 megtal\u00e1lni azt a sport\u00e1gat, amely megfelel a gyerek egy\u00e9ni adotts\u00e1gainak, \u00e9s a csal\u00e1d id\u0151beoszt\u00e1s\u00e1ba is belef\u00e9r. Az viszont nagyon fontos, hogy a v\u00e1laszt\u00e1sb\u00f3l sohase hagyjuk ki a kicsiket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumsport-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/sajnos-nem-az-egeszseges-eletmod-a-prioritas\/","title":"\u201eSajnos nem az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d a priorit\u00e1s\u201d","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk, mit tesznek az\u00e9rt, hogy az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3dra szoktass\u00e1k a gyerekeiket. Arra voltunk k\u00edv\u00e1ncsiak, hogyan v\u00e9lekednek a mozg\u00e1sr\u00f3l, a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1sr\u00f3l, \u00e9s hogy mennyire fontos, hogy p\u00e9ld\u00e1t mutassanak a gyerekeiknek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumeg%C3%A9szsgyerek-480x270.jpg"}],"term_name":"Centrum Gummy"},"civita_food":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/a-folyekony-arany-x\/","title":"A foly\u00e9kony arany (X)","excerpt":"Az k\u00f6ztudom\u00e1s\u00fa, hogy a zs\u00edrok l\u00e9tfontoss\u00e1g\u00fa energiaforr\u00e1sai az emberi szervezetnek, r\u00e1ad\u00e1sul n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlenek a zs\u00edrban old\u00f3d\u00f3 vitaminok felsz\u00edv\u00f3d\u00e1sa sz\u00e1m\u00e1ra, sz\u00fcks\u00e9gesek a sejth\u00e1rtya fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9hez, de egyes hormonok m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez is elengedhetetlenek. Fontos azonban, hogy J\u00d3 zs\u00edrokat fogyassz! A tel\u00edtett zs\u00edrok felel\u0151sek a magas koleszterinszint\u00e9rt, a t\u00fals\u00faly\u00e9rt, az erek elz\u00e1r\u00f3d\u00e1s\u00e1\u00e9rt, de kedvez\u0151tlen hat\u00e1ssal vannak a sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszer eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9re is. Ez\u00e9rt ezeket \u00e9rdemes ker\u00fcln\u00f6d! A tel\u00edtetlen zs\u00edrsavak k\u00f6z\u00e9 tartoznak a hidegen sajtolt n\u00f6v\u00e9nyi olajok \u00e9s a halolaj. A tel\u00edtetlen zs\u00edrok seg\u00edtenek leoldani az \u00e9rfalakr\u00f3l a lerak\u00f3d\u00e1st, cs\u00f6kkentik a koleszterinszintet, vagyis \u00e1ltal\u00e1ban \u00e9pp ellent\u00e9tesen hatnak, mint az eg\u00e9szs\u00e9gk\u00e1ros\u00edt\u00f3 tel\u00edtett zs\u00edrok. Ink\u00e1bb ezekkel az olajokkal szereld fel a konyh\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/PR_leadkep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/olaj-konyha-sutes-gasztronomia-kulonlegessegek\/","title":"Olajb\u00f6rze \u2013 mire j\u00f3k a k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9tolajok?","excerpt":"R\u00e9gen nem volt sok v\u00e1laszt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge any\u00e1inknak, ha olajra volt sz\u00fcks\u00e9g otthon a f\u0151z\u00e9shez: leemelt\u00e9k a polcr\u00f3l a napraforg\u00f3olajat, \u00e9s ebb\u0151l pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k kihozni a legt\u00f6bbet. Ma m\u00e1r sokkal jobban el vagyunk k\u00e9nyeztetve, s\u0151t n\u00e9ha m\u00e1r zavarba is j\u00f6v\u00fcnk, olyan sz\u00e9les a k\u00edn\u00e1lat. De vajon tudjuk-e, melyik olaj milyen \u00e9telhez \u00e9s f\u0151z\u00e9si st\u00edlushoz illik legink\u00e1bb, vagy azt, hogy milyen egy\u00e9b ter\u00fcleten alkalmazhatjuk m\u00e9g \u0151ket? N\u00e9h\u00e1ny k\u00fcl\u00f6nlegesebb olajf\u00e9l\u00e9t vett\u00fcnk k\u00f6zelebbr\u0151l szem\u00fcgyre ebb\u0151l a szempontb\u00f3l. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/7-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/olaj-etkezes-gasztronomia-hideg-sajtolas-egeszseg\/","title":"Nem csak a konyh\u00e1ban hasznos \u2013 ez\u00e9rt aj\u00e1nljuk a hidegen sajtolt olajakat","excerpt":"Ha gondosan \u00fcgyelsz az eg\u00e9szs\u00e9gedre, \u00e9s ig\u00e9nyes vagy arra is, hogy a konyh\u00e1dban a lehet\u0151 legv\u00e1ltozatosabb \u00e9telek k\u00e9sz\u00fcljenek, akkor nem is k\u00e9rd\u00e9s, hogy neked els\u0151sorban hidegen sajtolt olajokra van sz\u00fcks\u00e9ged!  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/4-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/etolaj-hidegen-sajtolt-olaj-kukoricaolaj-egeszseg-vasarlas\/","title":"Tippek olajv\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz \u2013 melyik az igaz\u00e1n j\u00f3 a sok k\u00f6z\u00fcl?","excerpt":"Azt, hogy melyik a j\u00f3 min\u0151s\u00e9gi \u00e9tkez\u00e9si olaj, \u00e9s melyik a sil\u00e1nyabb d\u00f6mping\u00e1ru, a legt\u00f6bben az \u00e1rc\u00edmke alapj\u00e1n d\u00f6ntj\u00fck el. Pedig ez a szempont csal\u00f3ka lehet! \u00cdme egy kis seg\u00edts\u00e9g ahhoz, hogyan v\u00e1lassz a b\u0151s\u00e9ges k\u00edn\u00e1latb\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/9-480x270.jpg"}],"term_name":"Civita"},"curves-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/fontos-az-egeszseged-megorzese-de-nincsen-ra-sok-idod\/","title":"Fontos az eg\u00e9szs\u00e9ged meg\u0151rz\u00e9se, de nincsen r\u00e1 sok id\u0151d?","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/3cikk1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/ez-a-fel-ora-megvaltoztathatja-az-eleted-x\/","title":"Ez a f\u00e9l\u00f3ra megv\u00e1ltoztathatja az \u00e9leted! (x)","excerpt":"Szeretn\u00e9l elkezdeni mozogni, de nehezen tudod r\u00e1venni magad? Esetleg nem tudsz kitartani az elhat\u00e1roz\u00e1sod mellett? Akkor a Curves edz\u00e9sterv\u00e9t neked tal\u00e1lt\u00e1k ki!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/1cikk1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/az-oregedest-nem-allithatod-meg-de-elvezheted-x\/","title":"Az \u00f6reged\u00e9st nem \u00e1ll\u00edthatod meg\u2026 de \u00e9lvezheted! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/2cikk1-480x270.jpg"}],"term_name":"Curves"},"delonghi_19nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/olasz-eletstilus-kave-dolce-vita\/","title":"3 dolog, amit \u00e9rdemes ellesned az olaszokt\u00f3l!","excerpt":"Mi\u00e9rt van az, hogy az olasz n\u0151ket \u00e9s f\u00e9rfiakat m\u00e1r els\u0151 r\u00e1n\u00e9z\u00e9sre felismerj\u00fck? A st\u00edlus, az \u00e9letszeretet vagy a temperamentumuk a kulcs? Tanulj te is az olaszokt\u00f3l egy kis dolce vit\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-970204070-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/olasz-kave-keszites-titka-espresso-capuccino\/","title":"Ez az igazi olasz k\u00e1v\u00e9 titka \u2013 \u00cdgy k\u00e9sz\u00edts kr\u00e9mes \u00e9s arom\u00e1s olasz k\u00e1v\u00e9t!","excerpt":"Amikor az olaszok k\u00e1v\u00e9r\u00f3l besz\u00e9lnek, az szigor\u00faan az espress\u00f3t jelent. Nem latte macchiat\u00f3t, nem melange-ot, \u00e9s nem is tejesk\u00e1v\u00e9t, hanem espress\u00f3t. Az espresso elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se k\u00fcl\u00f6n technik\u00e1t ig\u00e9nyel, nemk\u00fcl\u00f6nben a fogyaszt\u00e1sa: ak\u00e1r az asztaln\u00e1l \u00fclve, ak\u00e1r a pultn\u00e1l, de semmik\u00e9pp sem elvitelre!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-664313320-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-kavezas-tortenet-kereszteny-arab\/","title":"A k\u00e1v\u00e9z\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete \u2013 a legend\u00e1s ital, amit az arabok \u00e9s a kereszt\u00e9nyek is a maguk\u00e9nak vallanak","excerpt":"Hab\u00e1r a k\u00e1v\u00e9, pontosabban a k\u00e1v\u00e9h\u00e1zak nem egy uralkod\u00f3 szem\u00e9t sz\u00fart\u00e1k az \u00e9vsz\u00e1zadok alatt, hiszen a t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let sz\u00ednterei voltak, m\u00e9gsem tudt\u00e1k megt\u00f6rni a k\u00e1v\u00e9 szeretet\u00e9t egyetlen orsz\u00e1gban sem. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1176326037-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-szokasok-olasz-spanyol-torok\/","title":"K\u00e1v\u00e9z\u00e1s a vil\u00e1g k\u00f6r\u00fcl: \u00edgy k\u00e1v\u00e9znak az olaszok, a franci\u00e1k, a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k \u00e9s az spanyolok","excerpt":"A finnek sajtot tesznek a k\u00e1v\u00e9jukba, a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k j\u00f3solnak bel\u0151le, Thaif\u00f6ld\u00f6n elef\u00e1ntok \u00e1ltal megem\u00e9sztett k\u00e1v\u00e9babot k\u00edn\u00e1lnak csillag\u00e1szati \u00e1ron, az eti\u00f3pok pedig 2 \u00f3r\u00e1n \u00e1t f\u0151zik. Te melyik nemzet k\u00e1v\u00e9j\u00e1t k\u00f3stoln\u00e1d meg a legsz\u00edvesebben?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1139515544-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-fogyasztas-szokas-kavefozes-kavegep\/","title":"A k\u00e1v\u00e9, ami felforgatta a t\u00f6rt\u00e9nelmet: kir\u00e1lyok \u00e9s papok f\u00e9ltek a hat\u00e1s\u00e1t\u00f3l","excerpt":"Volt, ahol hal\u00e1l j\u00e1rt a k\u00e1v\u00e9fogyaszt\u00e1s\u00e9rt, m\u00e1shol forradalmakat robbantott ki, \u00e9s persze, vil\u00e1gh\u00edr\u0171 magyar szabadalom is kapcsol\u00f3dik hozz\u00e1. \u00c9rdekess\u00e9gek, amiket eddig nem hallhatt\u00e1l a k\u00e1v\u00e9r\u00f3l!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-962417602-480x270.jpg"}],"term_name":"DeLonghi Dinamica"},"dm_nyar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/testapolas-nyaralas-elott-alatt-es-utan\/","title":"Test\u00e1pol\u00e1s nyaral\u00e1s el\u0151tt, alatt \u00e9s ut\u00e1n","excerpt":"Tudd meg, mit mikor haszn\u00e1lj, hogy b\u0151r\u00f6d eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s \u00e1polt maradjon ny\u00e1r v\u00e9g\u00e9re is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/nyaralas-alatt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/a-3-legfontosabb-dolog-a-napvedelemrol\/","title":"A 3 legfontosabb tudnival\u00f3 a napv\u00e9delemr\u0151l","excerpt":"Hogy megfelel\u0151en v\u00e9dekezz a napsug\u00e1rz\u00e1s k\u00e1ros hat\u00e1saival szemben, ezeket a tan\u00e1csokat mindenk\u00e9pp tartsd szem el\u0151tt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/fenyvedelem-tudnivalok1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/gyerekeknek-fenyvedo-fontos-szempontok\/","title":"6 dolog, amire figyelj, ha a gyereknek veszel f\u00e9nyv\u00e9d\u0151t","excerpt":"Saj\u00e1t magunknak is \u00e9rdemes megv\u00e1logatni, milyen f\u00e9nyv\u00e9d\u0151 kr\u00e9met haszn\u00e1lunk, egy kisgyermek eset\u00e9n pedig fektess\u00fcnk erre m\u00e9g nagyobb figyelmet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/fenyvedelem-gyerek-480x270.jpg"}],"term_name":"DM Napv\u00e9delem"},"dm_201014":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/5-gyakori-sminkelesi-hiba\/","title":"5 hiba, amit el\u0151bb-ut\u00f3bb mind elk\u00f6vet\u00fcnk sminkel\u00e9skor","excerpt":"Nem nagy dolgok, m\u00e9gis rengeteget sz\u00e1m\u00edtanak, ha sz\u00e9p sminket szeretn\u00e9nk k\u00e9sz\u00edteni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/rashida-jones-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/egyszeru-divatos-smink-monokrom-sminktrend\/","title":"Bemutatjuk a legegyszer\u0171bb \u0151szi sminket, ami csak l\u00e9tezik","excerpt":"\u00c9s most nagyon divatos is!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/rozsaszin-monkrom-smink-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/szemoldokformazas-trend-divatos-forma\/","title":"Tudtad? V\u00e1ltozott a szem\u00f6ld\u00f6kdivat! Mutatjuk, mi most a legn\u00e9pszer\u0171bb forma","excerpt":"A d\u00fas hat\u00e1s maradt, de sokkal term\u00e9szetesebb lett.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/szemoldok-trend-2020-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/bekoszontott-az-uj-szezon-x\/","title":"Bek\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tt az \u00faj szezon (x)","excerpt":"A ropog\u00f3s falevelek, a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet cs\u00f6kken\u00e9se \u00e9s a korai s\u00f6t\u00e9ted\u00e9s jelzi, hogy itt az \u0151sz. A divat szempontj\u00e1b\u00f3l ez azt jelenti, hogy szekr\u00e9ny\u00fcnkben a v\u00e9kony anyag\u00fa topokat \u00e9s sortokat felv\u00e1ltj\u00e1k a finomk\u00f6t\u00f6tt pul\u00f3verek \u00e9s pamutnadr\u00e1gok. Ami a trendsz\u00edneket illeti, van sz\u00e1modra egy j\u00f3 h\u00edr\u00fcnk, ugyanis a kifut\u00f3k telis-tele voltak olyan kollekci\u00f3kkal, melyekben a ny\u00e1rt id\u00e9z\u0151 vibr\u00e1l\u00f3 \u00e1rnyalatokat kevert\u00e9k az \u0151szi f\u00f6ldsz\u00ednekkel. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/1024_2-480x320.jpg"}],"term_name":"DM Sz\u00e9ps\u00e9g"},"dona":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200519\/szervizben-a-szervezet-x\/","title":"Szervizben a szervezet (x)","excerpt":"Az \u00e9vek el\u0151rehaladt\u00e1val azt tapasztaljuk, hogy test\u00fcnk elhaszn\u00e1l\u00f3dik: itt-ott m\u00e1r f\u00e1j, recseg-ropog, jav\u00edt\u00e1sra szorul. Ezek a jelek arra h\u00edvj\u00e1k fel a figyelm\u00fcnket, hogy nagyobb hangs\u00falyt kell fektetn\u00fcnk szervezet\u00fcnk k\u00e9nyeztet\u00e9s\u00e9re, ig\u00e9nyeinek megfelel\u0151en p\u00f3tolni kell sz\u00e1m\u00e1ra a \u201eken\u0151anyagokat\u201d. A sport \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s hat\u00e9kony seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt ilyen esetekben is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/dona-dtc-banner_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/izuleti-porckopas-terdizulet-kopas-ellen-fajdalom\/","title":"Az \u00edz\u00fcleti porckop\u00e1s nem csak az id\u0151sebb koroszt\u00e1lyt \u00e9rinti! Ez\u00e9rt alakulhat ki, \u00e9s ezt teheted ellene","excerpt":"Magassark\u00fa cip\u0151, a fut\u00e1s, az aerobik, \u00e9s minden, a t\u00e9rdedet meger\u0151ltet\u0151 sport hossz\u00fa t\u00e1von t\u00e9rdf\u00e1jdalomhoz, porckop\u00e1shoz vezethet. Mutatjuk, mit tehetsz a f\u00e1jdalom \u00e9s a t\u00f6bbi t\u00fcnet ellen!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-155350243-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/terdizulet-porckopas-tunet-fajdalom\/","title":"F\u00e1j a l\u00e9pcs\u0151z\u00e9s? Jelek, amik t\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1sra utalnak","excerpt":"Nem \u00e9rted, hogy f\u00e1jhat a t\u00e9rded, amikor alig l\u00e9pted \u00e1t a harmincat? A t\u00e9rd\u00edz\u00fcleti kop\u00e1s 30 \u00e9s 50 \u00e9ves korunk k\u00f6z\u00f6tt a legjellemz\u0151bb, mutatjuk, mit tehetsz ellene!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-1167346107-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/terdizuleti-porckopasod-van-ezert-nem-mindegy-mit-eszel-es-mit-teszel\/","title":"T\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1sod van? Ez\u00e9rt nem mindegy mit eszel, \u00e9s mit teszel!","excerpt":"T\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1s alakult ki a l\u00e1badban, t\u00e9rdedben? Elmondjuk, mely \u00e9telek hasznosak, \u00e9s miket ker\u00fclj annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy k\u00f6nnyebb\u00e9 tehesd a mindennapjaidat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-1133005151-480x270.jpg"}],"term_name":"Dona"},"eger":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190323\/eger-utazas-programok-varosnezes\/","title":"Egri s\u00e9t\u00e1k \u00e9s hist\u00f3ri\u00e1k","excerpt":"A tavasz meg\u00e9rkezett, \u00e9s minden jel szerint egyre kellemesebb lesz az id\u0151. Ideje h\u00e1t kimozdulni, \u00e9s kicsit sz\u00e9ttekinteni az orsz\u00e1gban! Els\u0151 \u00fati c\u00e9lunk legyen mindj\u00e1rt az egyik legszebb a sz\u00f3ba j\u00f6het\u0151k k\u00f6z\u00fcl: a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 Eger! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/istock-153074840-2-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/tavaszi-fesztivalok-toltekezz-elmenyekkel\/","title":"Tavaszi fesztiv\u00e1lok:\u00a0 t\u00f6ltekezz \u00e9lm\u00e9nyekkel!","excerpt":"Van, ahol m\u00e1r elkezd\u0151d\u00f6tt a fesztiv\u00e1lszezon, m\u00e1sutt \u00e1prilisban \u00e1ldozhatunk a kult\u00fara \u00e9s a kikapcsol\u00f3d\u00e1s olt\u00e1r\u00e1n. Azoknak, akik sz\u00ednes, v\u00e1ltozatos, tartalmas tavaszi programokra v\u00e1gynak, mindenk\u00e9ppen \u00e9rdemes ell\u00e1togatniuk a tavaszi fesztiv\u00e1lokra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/793-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/eger-tortenelem-torok-utazas-hetvege\/","title":"\u00cdgy t\u00f6lts el egy felejthetetlen h\u00e9tv\u00e9g\u00e9t Egerben \u2013 borospoh\u00e1rral a kezedben andaloghatsz a t\u00f6rt\u00e9nelmi belv\u00e1rosban","excerpt":"Finom borok, \u00ednycsikland\u00f3 \u00e9telek, t\u00f6rt\u00e9nelemmel \u00e1tsz\u0151tt macskak\u00f6ves utc\u00e1k, t\u00f6bb sz\u00e1z \u00e9ves \u00e9p\u00fcletek \u00e9s hangulatos f\u00fcrd\u0151k \u2013 ezt mind, \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bbet is \u00e1t\u00e9lhetsz Egerben!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/szemelyes-tippek-egerhez-x\/","title":"Szem\u00e9lyes tippek Egerhez (X)","excerpt":"Ha Eger ker\u00fcl sz\u00f3ba, mindannyiunknak van egy sz\u00e9p eml\u00e9ke, kedves sztorija a v\u00e1roshoz. Egert mindenki ismeri, \u00e9s gyakran az a benyom\u00e1sunk, hogy ugyan\u00edgy, mindenki szereti is. A fantasztikus adotts\u00e1gok \u00e9vr\u0151l-\u00e9vre sok turist\u00e1t vonzanak, a v\u00e1ros \u00faj turisztikai honlapja pedig t\u00f6k\u00e9letes seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt mindenkinek a k\u00f6vetkez\u0151 egri \u00fatja megtervez\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/1024-4-480x270.jpg"}],"term_name":"Eger"},"eldorado":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200212\/kovalik-agnes-eszenyi-eniko-legendas-filmszerepenek-borebe-bujt-x\/","title":"Kovalik \u00c1gnes Eszenyi Enik\u0151 legend\u00e1s filmszerep\u00e9nek b\u0151r\u00e9be b\u00fajt (x)","excerpt":"Marika egyszem gyerek. Apa szeme f\u00e9nye \u2013 a Teleki t\u00e9ri piac \u00e9s a Monori csal\u00e1d gr\u00f3fn\u0151je \u00e1tvitt \u00e9s val\u00f3s \u00e9rtelemben. A l\u00e1ny, aki nem k\u00f6t\u0151dik senkihez \u00e9s m\u00e9gis mindenkihez k\u00f6ze van. Kovalik \u00c1gnes nem kisebb kih\u00edv\u00e1st kapott a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z legut\u00f3bbi bemutat\u00f3j\u00e1n, az Eldor\u00e1d\u00f3ban, mint Eszenyi Enik\u0151 legend\u00e1s filmszerep\u00e9nek b\u0151r\u00e9be b\u00fajni. A t\u00f6r\u00e9keny, ugyanakkor f\u00f6ld\u00f6nt\u00fali er\u0151t sug\u00e1rz\u00f3 sz\u00edn\u00e9szn\u0151 lubickol a feladatban. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/kovali-agnes_csanko-zoltan-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200211\/interju-pikali-gerdaval-a-jozsef-attila-szinhaz-rozsi-nenijevel-x\/","title":"Interj\u00fa Pikali Gerd\u00e1val, a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z R\u00f3zsi n\u00e9nij\u00e9vel (x)","excerpt":"Pikali Gerda j\u00e1tszott m\u00e1r kisl\u00e1nyt \u00e9s femme fatale-t. Monorin\u00e9 komoly kih\u00edv\u00e1s el\u00e9 \u00e1ll\u00edtja, \u00e9s az els\u0151 kritik\u00e1kat olvasva, kiv\u00e1l\u00f3an \u00e1llja a sarat Berem\u00e9nyi G\u00e9za Eldor\u00e1d\u00f3j\u00e1nak sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban. A klasszikus t\u00f6rt\u00e9netet febru\u00e1r 8-\u00e1n mutatt\u00e1k be a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zban Csank\u00f3 Zolt\u00e1n, Pikali Gerda, Kovalik \u00c1gnes \u00e9s Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/csanko-zoltan_pikali-gerda_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200211\/interju-chajnoczki-balazzsal-a-huseges-briganti-megformalojaval-x\/","title":"Interj\u00fa Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zzsal, a h\u0171s\u00e9ges briganti megform\u00e1l\u00f3j\u00e1val (x)","excerpt":"Miskolcon Gombacsik volt, most Berci\u2026 ki tudja? Lehet bel\u0151le egyszer m\u00e9g Monori is. Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs, a h\u0171s\u00e9ges briganti megform\u00e1l\u00f3ja a\u00a0 J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z leg\u00fajabb bemutat\u00f3j\u00e1ban, a Funtek Frigyes rendezte Eldor\u00e1d\u00f3ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/fila-balazs_chajnoczki-balazs_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Eldor\u00e1d\u00f3"},"emineo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/baleset-korhaz-baleseti-sebeszet\/","title":"L\u00e1ttam, hogy j\u00f3 kezekben van a gyermekem \u00a0","excerpt":"Egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, hogy a szeretteink milyen ell\u00e1t\u00e1sban r\u00e9szes\u00fclnek egy-egy v\u00e1ratlan baleset ut\u00e1n. Ketten mes\u00e9lnek az \u00e9lm\u00e9nyeikr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-86523152-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/ezt-erdemes-tudni-az-elulso-keresztszalag-serulesekrol\/","title":"Ezt \u00e9rdemes tudni az el\u00fcls\u0151keresztszalag-s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekr\u0151l\u00a0","excerpt":"T\u00e9vhit, hogy csak a sportol\u00f3k vannak kit\u00e9ve az el\u00fcls\u0151keresztszalag-s\u00e9r\u00fcl\u00e9snek, -szakad\u00e1snak. A jelent\u0151s terhet cipel\u0151 t\u00e9rdet a csavarod\u00f3 mozg\u00e1sok viselik meg a legjobban, amelyek b\u00e1rmely akt\u00edv \u00e9letvitel sor\u00e1n jelen vannak az ember mozg\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-597931336-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/gyorsabb-gyogyulas-kevesebb-fajdalom-csipoprotezis-izomvagas-nelkul\/","title":"Gyorsabb gy\u00f3gyul\u00e1s, kevesebb f\u00e1jdalom: cs\u00edp\u0151prot\u00e9zis izomv\u00e1g\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0","excerpt":"Nincs izomv\u00e1g\u00e1s, az orvosok az \u00edz\u00fcletet az izmok eltart\u00e1s\u00e1val k\u00f6zel\u00edtik meg, \u00edgy sokkal gyorsabb a gy\u00f3gyul\u00e1s. Egyetlen k\u00e9rd\u00e9s van csup\u00e1n: akkor mi\u00e9rt nem ezzel a technik\u00e1val v\u00e9gzik az \u00f6sszes m\u0171t\u00e9tet?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-200252904-001-480x270.jpg"}],"term_name":"Emineo Mag\u00e1nk\u00f3rh\u00e1z"},"espumi_juli":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/nyari-energiaszegeny-italok-amiket-otthon-is-elkeszithetsz\/","title":"Ny\u00e1ri, energiaszeg\u00e9ny italok, amiket otthon is elk\u00e9sz\u00edthetsz","excerpt":"A ny\u00e1r a smothie-k, limon\u00e1d\u00e9k \u00e9s energiaszeg\u00e9ny turmixok ideje. Szerencs\u00e9re nem kell ki\u00fcln\u00f6d ahhoz egy m\u00e9regdr\u00e1ga b\u00e1r terasz\u00e1ra, hogy hozz\u00e1juss egy ilyen friss\u00edt\u0151h\u00f6z, hiszen a legt\u00f6bb otthon is elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, m\u00e9gpedig el\u00e9g gyorsan. A k\u00f6vetkez\u0151 ny\u00e1ri italokat p\u00e9ld\u00e1ul elrontani sem lehet, olyan egyszer\u0171 a receptj\u00fck. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0377858319-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/nassolas-home-office-ban-lehet-ezt-egeszsegesen-is\/","title":"Nassol\u00e1s home office-ban \u2013 lehet ezt eg\u00e9szs\u00e9gesen is!","excerpt":"Te is nassol\u00e1ssal pr\u00f3b\u00e1lod feldobni a monoton home office-t? Ez nem baj, ha okosan v\u00e1logatod meg, milyen snacket teszel ki a laptop mell\u00e9. \u00cdme, n\u00e9h\u00e1ny olyan nyal\u00e1nks\u00e1g, ami finom is, az agyad is felp\u00f6rgeti, r\u00e1ad\u00e1sul nem puffaszt, \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9gednek sem \u00e1rt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0495754736-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/gyomorbarat-etelek-a-gorog-olasz-es-horvat-partokrol\/","title":"Gyomorbar\u00e1t \u00e9telek a g\u00f6r\u00f6g, olasz \u00e9s horv\u00e1t partokr\u00f3l","excerpt":"Egy k\u00fclf\u00f6ldi vak\u00e1ci\u00f3 sokszor j\u00e1r gyomorprobl\u00e9m\u00e1kkal, hiszen a megszokott \u00e9telekhez k\u00e9pest \u00faj \u00edzeket fedez\u00fcnk fel, arr\u00f3l nem is besz\u00e9lve, hogy maga az utaz\u00e1si stressz sem tesz j\u00f3t az em\u00e9szt\u00e9s\u00e9gnek. Tett\u00fcnk h\u00e1t egy kis online kiruccan\u00e1s, hogy megn\u00e9zz\u00fck, a magyarok legkedveltebb c\u00e9lorsz\u00e1gaiban mik azok a finoms\u00e1gok, amik k\u00edm\u00e9lik a hasunkat, \u00e9s aggodalom n\u00e9lk\u00fcl lakm\u00e1rozhatunk bel\u0151l\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0529010671-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/ez-van-a-profi-utazok-elsosegely-csomagjaban\/","title":"Ez van a profi utaz\u00f3k els\u0151seg\u00e9ly csomagj\u00e1ban","excerpt":"V\u00e9gigb\u00f6ng\u00e9szt\u00fck t\u00f6bb profi vil\u00e1gutaz\u00f3 blogj\u00e1t, hogy kider\u00edts\u00fck, mik azok n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi felszerel\u00e9sek \u00e9s gy\u00f3gyszerek, amiket \u0151k mindig magukkal visznek, \u00e9s ez alapj\u00e1n \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtottuk az ide\u00e1lis els\u0151seg\u00e9ly csomagot. Ha nekik bev\u00e1lt, j\u00f3 es\u00e9llyel neked is megfelel majd egy ilyen k\u00e9szlet a nyaral\u00e1shoz.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0041508656-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/5-tipp-nyari-puffadas-ellen\/","title":"5 tipp ny\u00e1ri puffad\u00e1s ellen","excerpt":"Ny\u00e1ron m\u00e1s az \u00e9trend\u00fcnk, az \u00e9letm\u00f3dunk \u00e9s az alv\u00e1s-\u00e9brenl\u00e9t ritmusunk ahhoz k\u00e9pest, mint a t\u00f6bbi \u00e9vszakban, ez\u00e9rt term\u00e9szetesen az em\u00e9szt\u00e9s\u00fcnk is ny\u00e1ri \u00fczemm\u00f3dban m\u0171k\u00f6dik. Sokak sz\u00e1m\u00e1ra ez egyet jelent a gyakoribb puffad\u00e1sokkal. De vajon mi\u00e9rt jelentkezik a meleg h\u00f3napokban t\u00f6bbsz\u00f6r ez a k\u00e9nyelmetlen \u00e1llapot, \u00e9s mit tehet\u00fcnk ellene?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0538605897-480x270.jpg"}],"term_name":"Espumisan"},"eucerin_dermo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/aknes-bor-rutin-tanacsok\/","title":"Akn\u00e9s b\u0151r: rutintan\u00e1csok h\u00e9tk\u00f6znapokra","excerpt":"Nem midegy, milyen h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u0171 v\u00edzzel mosod az arcod, \u00e9s az is fontos, hogy a b\u0151rt\u00edpusodnak megfelel\u0151 k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyeket v\u00e1laszd.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/arc4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/megvisel-ha-csunyanak-latom-az-arcom\/","title":"Megvisel, ha cs\u00fany\u00e1nak l\u00e1tom az arcom","excerpt":"Mindenkinek fontos, hogy j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s legyen t\u00fck\u00f6rbe n\u00e9zni. Ha a test\u00fcnkkel vannak gondjaink, a megfelel\u0151 \u00f6lt\u00f6zk\u00f6d\u00e9ssel jav\u00edthatunk a helyzeten. \u00c1m az arcunkat nem takarhatjuk el.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/arc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/igy-sminkeld-az-aknes-bort\/","title":"\u00cdgy sminkeld az akn\u00e9s b\u0151rt","excerpt":"Vannak term\u00e9kek, amelyeket kifejezetten az\u00e9rt hoztak l\u00e9tre, hogy elrejts\u00e9k az akn\u00e9s b\u0151r probl\u00e9m\u00e1it. Tudtad, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, milyen kozmetikumokat v\u00e1lasztasz?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/arc3-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/pattanasok-nem-csak-a-tiniket-erinti-x\/","title":"Pattan\u00e1sok \u2013 nem csak a tiniket \u00e9rinti (x)","excerpt":"Els\u0151 pattan\u00e1sok, pont a sulidiszk\u00f3 el\u0151tt!? Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt biztosan kellett m\u00e1r \u2013 vagy kelleni fog \u2013 SOS megold\u00e1st tal\u00e1lnod tini gyereked sz\u00e1m\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/Eucerin_PRLead_illustracio_3_768x432-480x270.jpg"}],"term_name":"Eucerin DermoPure"},"eucerin_sun":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/napallergia-ezt-erdemes-tudni\/","title":"Napallergia? Ezt \u00e9rdemes tudni","excerpt":"Sz\u00e1mtalan t\u00fcnete lehet a napallergi\u00e1nak, a kiv\u00e1lt\u00f3 okok azonban sok esetben k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek. Az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171ek speci\u00e1lis f\u00e9nyv\u00e9d\u0151kkel \u00f3vhatj\u00e1k meg a b\u0151r\u00fcket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/eu3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/tevhitek-a-napvedelemrol\/","title":"T\u00e9vhitek a napv\u00e9delemr\u0151l","excerpt":"Szerinted sincs sz\u00fcks\u00e9ge a lebarnult b\u0151rnek napv\u00e9delemre? Azt tudod, hogy mi a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g az UVA- \u00e9s az UVB-sug\u00e1rz\u00e1s k\u00f6z\u00f6tt?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/eu4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/napvedelem-felsofokon-igy-valassz\/","title":"Napv\u00e9delem fels\u0151fokon: \u00edgy v\u00e1lassz!","excerpt":"Nem mindegy, milyen f\u00e9nyv\u00e9delmet haszn\u00e1lsz, na meg persze az sem mell\u00e9kes, hogy egy-egy term\u00e9k mennyire szolg\u00e1lja ki a b\u0151r\u00f6d egyedi ig\u00e9nyeit.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/eu5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/tanacsok-nem-csak-erzekeny-borueknek\/","title":"Tan\u00e1csok nem csak \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171eknek","excerpt":"Te hogyan v\u00e9ded magad a k\u00e1ros sug\u00e1rz\u00e1st\u00f3l? Ezekkel a tan\u00e1csokkal meg\u00f3vhatod a b\u0151r\u00f6det.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/EU1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/4-ok-amiert-nem-csak-elvezni-lehet-a-napsutest\/","title":"4 ok, ami\u00e9rt nem csak \u00e9lvezni lehet a naps\u00fct\u00e9st","excerpt":"Ki ne \u00e9lvezni a ny\u00e1ri naps\u00fct\u00e9st a hossz\u00fa t\u00e9l \u00e9s szesz\u00e9lyes tavasz ut\u00e1n? A nyaral\u00e1sok id\u0151szaka, az \u00e9v legjobb r\u00e9sze csak most kezd\u0151dik a legt\u00f6bbeknek, \u00e1m k\u00f6nnyen nem v\u00e1rt probl\u00e9m\u00e1kba \u00fctk\u00f6zhet\u00fcnk, ha nem figyel\u00fcnk magunkra, \u00e9s v\u00e1s\u00e1rra vissz\u00fck a b\u0151r\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/eu2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/mi-kell-a-tokeletes-nyarhoz-x\/","title":"Mi kell a t\u00f6k\u00e9letes ny\u00e1rhoz? (x)","excerpt":"Egy j\u00f3 hossz\u00fa szabads\u00e1g, egy kellemes v\u00edzpart \u00e9s rengeteg naps\u00fct\u00e9s. Az \u00e1lomnyaral\u00e1st azonban k\u00f6nnyen pokoll\u00e1 teheti egy kellemetlen le\u00e9g\u00e9s, amely m\u00e1r b\u0151r\u00f6d v\u00e9gs\u0151 seg\u00e9lyki\u00e1lt\u00e1sa. Gondoskodj teh\u00e1t id\u0151ben hat\u00e9kony v\u00e9delm\u00e9r\u0151l!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/range_768x432-480x270.jpg"}],"term_name":"Eucerin SUN"},"fa_island":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/etelallergia-kozmetikum-valasztas\/","title":"\u00c9telallergia? \u00cdgy v\u00e1lassz kozmetikumot","excerpt":"B\u0151rpirosod\u00e1s, viszket\u00e9s, duzzanatok. Ha a b\u0151r olyan anyagokkal \u00e9rintkezik, amelyek allergi\u00e1s reakci\u00f3t v\u00e1ltanak ki a szervezetb\u0151l, ezeket a t\u00fcneteket produk\u00e1lhatja a test.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/kozm-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/ezert-jo-vegannak-lenni\/","title":"Ez\u00e9rt j\u00f3 veg\u00e1nnak lenni","excerpt":"Anna 7 \u00e9ve veg\u00e1n, \u00e9s b\u00fcszke arra, hogy emellett az \u00e9letm\u00f3d mellett tette le a voks\u00e1t. Szerinte ha valaki \u00edgy t\u00e1pl\u00e1lkozik, az nem csak a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/veg%C3%A1n-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/ilyen-a-tokeletes-testradirozas\/","title":"Ilyen a t\u00f6k\u00e9letes testrad\u00edroz\u00e1s","excerpt":"A friss\u00edt\u0151 b\u0151rrad\u00edroz\u00e1st lehet j\u00f3l \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen csin\u00e1lni. Nem mindegy, hogyan viszed fel a b\u0151rrad\u00edrt, \u00e9s \u00e9rdemes v\u00e1lt\u00f3zuhannyal z\u00e1rni a kezel\u00e9st. Elmondjuk, mi\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/testrad%C3%ADr-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/vegan-testapolasi-termekekkel-hodit-a-fa-x\/","title":"Veg\u00e1n test\u00e1pol\u00e1si term\u00e9kekkel h\u00f3d\u00edt a FA (x)","excerpt":"NAPJAINKBAN EGYRE NAGYOBB FIGYELEM H\u00c1RUL AZ EG\u00c9SZS\u00c9GES \u00c9LETM\u00d3DRA, A FENNTARTHAT\u00d3S\u00c1GRA \u00c9S A K\u00d6RNYEZETV\u00c9DELEMRE. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/termekcsoportfoto-480x270.jpg"}],"term_name":"FA Island Vibes"},"family-frost":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/fogadjunk-hogy-ezt-meg-te-sem-tudtad-x\/","title":"Fogadjunk, hogy ezt m\u00e9g te sem tudtad! (x)","excerpt":"K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, amelyben a z\u00f6lds\u00e9gek nem vesz\u00edtenek frissess\u00e9g\u00fckb\u0151l, \u00e9s elfogyaszt\u00e1sukig meg\u0151rzik t\u00e1panyag-, vitamin- \u00e9s \u00e1sv\u00e1nyianyag-tartalmukat. K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, ahol nincs t\u00f6bb cipeked\u00e9s, sorban \u00e1ll\u00e1s, parkol\u00f3hely-keres\u00e9s. K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, ahol a legmodernebb fagyaszt\u00e1si technik\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en az \u00e9telekhez nem kell tart\u00f3s\u00edt\u00f3szert adni, hogy meg\u0151rizz\u00e9k zamatukat. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/nehezen-indulsz-el-az-eletmodvaltas-utjan-itt-egy-kis-segitseg-x\/","title":"Nehezen indulsz el az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s \u00fatj\u00e1n? Itt egy kis seg\u00edts\u00e9g! (x)","excerpt":"Sajnos nemcsak k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n, itthon is kezd egyre ink\u00e1bb n\u00e9pbetegs\u00e9gg\u00e9 v\u00e1lni az elh\u00edz\u00e1s, m\u00e1r a gyerekek k\u00f6r\u00e9ben is. Mindenhonnan \u00f6z\u00f6nlenek r\u00e1nk az \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb fogy\u00f3k\u00far\u00e1s trendek, amelyek gyorsan nagy eredm\u00e9nyeket \u00edg\u00e9rnek, azonban hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa eredm\u00e9nyt ezekkel lehetetlen el\u00e9rni, az egyetlen val\u00f3ban sikeres megold\u00e1s az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s. Az egy\u00e9nre szabott testmozg\u00e1son t\u00fal elengedhetetlen, hogy helyesen t\u00e1pl\u00e1lkozzunk, hiszen a sport csak az egyik pill\u00e9re \u00faj \u00e9let\u00fcnknek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/jeghideg-elvezetek-x\/","title":"J\u00e9ghideg \u00e9lvezetek (x)","excerpt":"J\u00f3l ismert dallam, \u00f6sszet\u00e9veszthetetlen kis teheraut\u00f3, rohan\u00f3 gyerekek. Ez a k\u00e9p jut eszembe. Te mire asszoci\u00e1ln\u00e1l ebb\u0151l?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR2-480x270.jpg"}],"term_name":"Family Frost"},"fed_200218":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/a-budapesti-fed-kupa-merfoldko-lesz-a-noi-sportegyenjogusagban-x\/","title":"A budapesti Fed-kupa m\u00e9rf\u00f6ldk\u0151 lesz a n\u0151i sportegyenjog\u00fas\u00e1gban (x)","excerpt":"Budapest rendezi \u00e1prilis 14-19. k\u00f6z\u00f6tt a meg\u00faj\u00edtott Fed-kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9t, amelynek nemzetk\u00f6zi nagyk\u00f6vete a n\u0151i egyenjog\u00fas\u00e1g \u00fatt\u00f6r\u0151je, Billie Jean King lesz.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/billie-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/budapestre-johet-serena-williams-aki-anyakent-uj-szintre-emelte-a-noi-teniszt-x\/","title":"Budapestre j\u00f6het Serena Williams, aki anyak\u00e9nt \u00faj szintre emelte a n\u0151i teniszt (x)","excerpt":"Huszonh\u00e1rom egy\u00e9ni Grand Slam-bajnoki c\u00edm, n\u00e9gy olimpiai arany\u00e9rem, 319 h\u00e9t a vil\u00e1granglista \u00e9l\u00e9n \u00e9s egy kisl\u00e1ny b\u00fcszke \u00e9desanyja. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/serena-480x269.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/reg-nem-latott-magyar-sikerben-bizhat-a-fed-kupa-donton-a-hazai-kozonseg-x\/","title":"R\u00e9g nem l\u00e1tott magyar sikerben b\u00edzhat a Fed-kupa d\u00f6nt\u0151n a hazai k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g (x)","excerpt":"A magyar n\u0151i teniszv\u00e1logatott a vil\u00e1g tizenegy legjobb csapat\u00e1val m\u00e9rheti \u00f6ssze tud\u00e1s\u00e1t az \u00e1prilisi Fed-kupa d\u00f6nt\u0151n, mely a sorozat t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben el\u0151sz\u00f6r egy hatnapos torn\u00e1t jelent majd, melynek a Papp L\u00e1szl\u00f3 Sportar\u00e9na szolg\u00e1l majd otthonak\u00e9nt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/02\/babos-480x270.jpg"}],"term_name":"FED Kupa"},"fenistil_oktober":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/viszketes-borirritacio-tegyen-ellene-x\/","title":"Viszket\u00e9s? B\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3? Tegyen ellene! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/No-oszi-edroben-kutyussal-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/erzekeny-borapolas-tipp\/","title":"5 tipp az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r \u00e1pol\u00e1s\u00e1ra","excerpt":"Gyakran kipirosodik, k\u00f6nnyen kisz\u00e1rad \u00e9s viszket a b\u0151r\u00f6d? Ha a v\u00e1laszod igen, te is az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171ek t\u00e1bor\u00e1t er\u0151s\u00edted. \u00cdgy \u00e1pold a b\u0151r\u00f6d, hogy sz\u00e9p \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges legyen!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/b%C5%91r-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/etel-allergia-irritacio-viszketes-borapolas\/","title":"\u00c1lland\u00f3an viszket a b\u0151r\u00f6d? \u2013 \u00c9telek \u00e9s az alv\u00e1shi\u00e1ny is okozhat irrit\u00e1ci\u00f3t","excerpt":"Ha rendszeresen viszket a b\u0151r\u00f6d, lehet, hogy az \u00e9letm\u00f3dodban kell keresned a hib\u00e1t. A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9telek, em\u00e9szt\u00e9si probl\u00e9m\u00e1k \u00e9s az alv\u00e1shi\u00e1ny is okozhat viszket\u00e9st.\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/viszk-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/borapolas-viszketes-vakarozas\/","title":"5 dolog, ami irrit\u00e1lhatja a b\u0151r\u00f6d \u2013 \u00cdgy vess v\u00e9get a vakar\u00f3z\u00e1snak!","excerpt":"Gyakran viszket a b\u0151r\u00f6d, \u00e9s m\u00e1r eleged van a vakar\u00f3z\u00e1sb\u00f3l? Der\u00edtsd ki a viszket\u00e9s ok\u00e1t, \u00e9s sz\u00fcntesd meg a kellemetlen \u00e9rz\u00e9st!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/viszket-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/vakarozas-viszketes-ok-borapolas\/","title":"Nem tudod abbahagyni a vakar\u00f3z\u00e1st? Meg fogsz lep\u0151dni az okon!","excerpt":"Ha viszket a b\u0151r\u00fcnk, szinte semmi m\u00e1sra nem tudunk koncentr\u00e1lni, csak arra, hogy megvakarjuk. De mi v\u00e1ltja ki a viszket\u00e9st \u00e9s mi\u00e9rt vakar\u00f3zunk?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/viszket%C3%A9s-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/erzekeny_bor\/20181029\/viszketes-vakarozas-ekcema\/","title":"Folyton vakar\u00f3zik a gyerekem &#8211; \u00cdgy kezelheted a b\u0151r\u00e9t (x)","excerpt":"Ugyan\u00fagy, ahogy n\u00e1lunk, feln\u0151ttekn\u00e9l, a gyerekekn\u00e9l is sz\u00e1mos ok \u00e1llhat a viszket\u0151 b\u0151r h\u00e1tter\u00e9ben. Ezt teheted, hogy megsz\u00fcntesd a vakar\u00f3dz\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/vakar-480x360.jpg"}],"term_name":"Fenistil"},"flora":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180814\/stroke-erkatasztrofa-gyogyulas\/","title":"\u201ePap\u00edrforma szerint nekem akkor meg kellett volna halnom\u201d \u2013 T\u00fal\u00e9l\u00e9s stroke ut\u00e1n","excerpt":"Hufnagl Katalin t\u00edz \u00e9ve kapott olyan agyi infarktust, amelybe orvosi v\u00e9lem\u00e9nyek szerint bele kellett volna halnia. Nem volt m\u00f6g\u00f6tte semmilyen kr\u00f3nikus, sem \u00f6r\u00f6kletes betegs\u00e9g, csak egy kimer\u00edt\u0151 \u00e9s stresszes munkahely. Az egyik legnagyobb zenei int\u00e9zm\u00e9ny rendezv\u00e9nyoszt\u00e1ly\u00e1nak a vezet\u0151je \u00e9s zenekari titk\u00e1ra volt. Napi 10-12 \u00f3r\u00e1t dolgozott, a nagy koncertszezonok idej\u00e9n h\u00e9tv\u00e9geken is. H\u00e1ny ember \u00e9l ma \u00edgy nap mint nap? Ki-ki maga tudja, minek mi\u00e9rt teszi ki mag\u00e1t. Katalin \u00e9pp szabads\u00e1gra ment volna, de m\u00e1r nem tudott.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/Hufnagl-Katalin-13-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180801\/koleszterin-erelmeszesedes-nok\/","title":"Koleszterin-mumus: mi k\u00f6ze a menopauz\u00e1nak az \u00e9rrendszerhez?","excerpt":"Magas koleszterinszint, \u201ej\u00f3\u201d \u00e9s \u201erossz\u201d koleszterin \u2013 halljuk \u00e9s olvassuk gyakran ezeket a kifejez\u00e9seket, de vajon tudjuk is, mit takarnak pontosan? Szarka Dorottya, a Kardiok\u00f6zpont dietetikusa seg\u00edt egyszer \u00e9s mindenkorra tiszt\u00e1ba tenni a koleszterin-\u00fcgyet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/koleszterin-%C3%A9telek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180801\/jo-rossz-koleszterin-tevhitek\/","title":"J\u00f3-e test\u00fcnknek a toj\u00e1s? Legend\u00e1k \u00e9s a val\u00f3s\u00e1g a koleszterinr\u0151l","excerpt":"Az \u00e1tlagember szerencs\u00e9re egyre t\u00f6bbet tud a koleszterinr\u0151l. Nem csup\u00e1n arr\u00f3l, mi tesz j\u00f3t a szintj\u00e9nek, de az ut\u00f3bbi \u00e9vekben m\u00e1r a j\u00f3 \u00e9s rossz koleszterin fogalm\u00e1t is megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetj\u00fck. K\u00e9rd\u00e9s, hogy mi alapj\u00e1n?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/koleszterin-ldl-hdl-480x270.jpg"}],"term_name":"Flora"},"floriol_190930":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/trombozis-magas-koleszterin-tunet-omega-3-erszukulet\/","title":"3+1 jel, amib\u0151l \u00e9szreveheted, hogy magas a koleszterinszinted!","excerpt":"Tudod, hogy mik\u00e9nt jelez a szervezeted, ha t\u00fal magas a koleszterinszinted? Ezekre figyelj, hogy megel\u0151zd a bajt! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-499259104-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/stroke-omega-3-koleszterin-erszukulet-trombozis-szivinfarktus\/","title":"Magas koleszterinszint \u2013 ez\u00e9rt vesz\u00e9lyes!","excerpt":"Stroke, infarktus, tromb\u00f3zis: mind olyan sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszeri betegs\u00e9g, amelyek kialakul\u00e1s\u00e1hoz az \u00fat a magas koleszterinszint miatt kialakult \u00e9relz\u00e1r\u00f3d\u00e1sokkal van kik\u00f6vezve. Ez\u00e9rt ne vedd f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l, ha magas a koleszterinszinted!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-847527892-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/szivproblema-omega-3-egeszseges-nemzet\/","title":"Ezek a nemzetek csak hallom\u00e1sb\u00f3l ismerik a sz\u00edvprobl\u00e9m\u00e1kat","excerpt":"Mi a titkai azoknak a n\u00e9pcsoportoknak, akik legink\u00e1bb csak messzir\u0151l ismerik a sz\u00edv-\u00e9s \u00e9rrendszeri betegs\u00e9geket? \u00cdgy \u00e9lnek a spanyolok, az olaszok a sv\u00e9dek \u00e9s az izlandiak!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1131794615-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/vilag-legegeszsegesebb-nepei-hunza-sved-okinawa-serpa\/","title":"\u00cdgy \u00e9lnek a vil\u00e1g legeg\u00e9szs\u00e9gesebb n\u00e9pei \u2013 Ismerd meg a titkukat!","excerpt":"Mit esznek, hogyan \u00e9lnek azok a n\u00e9pek, akikn\u00e9l a 100 \u00e9v feletti \u00e9letkor term\u00e9szetes? Ez a hunz\u00e1k, a serp\u00e1k \u00e9s az okinawaiak titka!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1030892664-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/omega-3-sziv-errendszer\/","title":"Ezt edd, hogy id\u0151s korodban is eg\u00e9szs\u00e9ges l\u00e9gy!","excerpt":"A legt\u00f6bben szeretn\u00e9nk azt gondolni, sok\u00e1ig \u00e9l\u00fcnk, de ez\u00e9rt tenn\u00fcnk is kell: a jelenben hozott d\u00f6nt\u00e9seinkkel ak\u00e1r \u00e9vekkel meghosszabb\u00edthatjuk \u00e9let\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1034555530-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/magas-koleszterin-omega-3hal-olivaolaj\/","title":"\u00cdgy cs\u00f6kkentsd a magas koleszterinszintet!","excerpt":"Magas a koleszterinszinted, pedig l\u00e1tsz\u00f3lag eg\u00e9szs\u00e9gesen \u00e9tkezel? Mutatjuk, milyen \u00e9teleket ker\u00fclj, \u00e9s melyek azok, amik seg\u00edtenek kord\u00e1ban tartani a koleszterinszintedet!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-811679600-480x270.jpg"}],"term_name":"Floriol"},"fotaxi_190927":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-tortenelem-utazas-droszt\/","title":"Mi\u00f3ta taxizunk? \u2013 5+1 \u00e9rdekess\u00e9g, amit biztos, hogy nem tudt\u00e1l a taxikr\u00f3l","excerpt":"Tudod, val\u00f3j\u00e1ban mi\u00e9rt s\u00e1rga a taxi, mit jelent a neve, \u00e9s honnan ered a droszt elnevez\u00e9s? A taxiz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9rdekesebb, mint gondoln\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/taxi2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-illem-szabaly-utazas\/","title":"Hogyan illik viselkedni egy taxiban? Mi ill\u0151 a taxist\u00f3l, mit szabad az utasnak?","excerpt":"Meddig v\u00e1rathatod a megrendelt taxit, \u00e9s mi van, ha dug\u00f3ba ker\u00fclt\u00f6k? Ki kezdem\u00e9nyezheti a besz\u00e9lget\u00e9st? Kis taxietikett, hogy k\u00e9pbe ker\u00fclj!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-665593566-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-utazas-rendeles-biztonsag\/","title":"Gyakran taxizol? \u00cdgy utazhatsz a legk\u00e9nyelmesebben, legbiztons\u00e1gosabban","excerpt":"A taxi az egyik legk\u00e9nyelmesebb \u00e9s leggyorsabb megold\u00e1s, ha nincs kocsid, vagy \u00e9ppen nem tudod, nem akarod haszn\u00e1lni. De mire kell figyelned, ha taxizol?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-937349950-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-mobil-applikacio-utazas\/","title":"5 mobil applik\u00e1ci\u00f3, aminek ott a helye a telefonodon, ha sokat utazol","excerpt":"Ak\u00e1r t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9ssel, taxival vagy aut\u00f3val szeled az aszfaltot, ezeknek az appoknak haszn\u00e1t veheted!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-986869648-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-rendszervaltas-nosztalgia-regi-kep-foto\/","title":"\u00cdgy taxiztunk a rendszerv\u00e1lt\u00e1s el\u0151tt \u2013 Nosztalgi\u00e1zz vel\u00fcnk!","excerpt":"T\u00f6bb mint 100 \u00e9ve taxizunk, az id\u0151k folyam\u00e1n azonban, ahogy a v\u00e1rosok l\u00e1tk\u00e9pe, \u00fagy a taxik is v\u00e1ltoztak. Ilyen volt taxizni a m\u00falt sz\u00e1zadban!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/1694-480x270.jpg"}],"term_name":"F\u0151taxi"},"fress_190812":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/elhizas-kutya-macska-cica-etetes\/","title":"Az elh\u00edz\u00e1s a h\u00e1zi kedvenceinket is \u00e9rintheti! Ezekre figyelj, hogy ne etesd t\u00fal a cic\u00e1dat, kuty\u00e1dat!","excerpt":"A kuty\u00e1k majdnem fele elh\u00edzott Eur\u00f3p\u00e1ban, a macsk\u00e1kn\u00e1l valamivel jobb a helyzet, de az mindkett\u0151 h\u00e1zi kedvencre igaz, hogy a plusz kil\u00f3val k\u00fczd\u0151k sokkal kevesebb ideig \u00e9lnek. Hib\u00e1k, amiket ker\u00fclj el, ha kis\u00e1llatot tartasz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-147273492-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/etel-allergia-kutya-macska\/","title":"Ez a teend\u0151, ha \u00e9telallergi\u00e1s a kuty\u00e1d vagy a macsk\u00e1d!","excerpt":"Vakar\u00f3dzik, sokat nyaldossa mag\u00e1t a kuty\u00e1d vagy a cic\u00e1d? A gyakori viszket\u00e9st sokszor \u00e9telallergia okozza, nem pedig rovarcs\u00edp\u00e9s, vagy bolha.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-505873832-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/allergia-kisallat-kutya-macska-tusszog\/","title":"Allergi\u00e1s kis\u00e1llatok? Jelek, amib\u0151l \u00e9szreveheted, hogy allergi\u00e1s a kuty\u00e1d, cic\u00e1d!","excerpt":"T\u00fcssz\u00f6g, vakar\u00f3dzik, harapd\u00e1lja a l\u00e1b\u00e1t? Ezekb\u0151l a t\u00fcnetekb\u0151l azonos\u00edthatod be a pollen- \u00e9s az \u00e9telallergi\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-912735280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/elhizas-kutya-macska-haziallat-dieta\/","title":"Elh\u00edzott a kuty\u00e1d vagy a cic\u00e1d? Ezt tedd, ha m\u00e1r megt\u00f6rt\u00e9nt a baj!","excerpt":"Az elh\u00edz\u00e1s a fogyaszt\u00f3i t\u00e1rsadalom n\u00e9pbetegs\u00e9ge, nemcsak minket, embereket \u00e9rint, hanem a kedvenceinket is. \u00cdgy hosszabb\u00edthatod meg a kuty\u00e1d, cic\u00e1d \u00e9let\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-810336278-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/vese-problema-kutya-macska-eledel\/","title":"Ebb\u0151l veheted \u00e9szre, ha a kuty\u00e1d, macsk\u00e1d h\u00fagy\u00fati probl\u00e9m\u00e1kkal k\u00fczd!","excerpt":"H\u00e1ny\u00e1s, hasmen\u00e9s, b\u00e1gyadts\u00e1g \u00e9s \u00e9tv\u00e1gytalans\u00e1g? Ezek a t\u00fcnetek komoly vesebetegs\u00e9get is jelezhetnek a kedvenceinkn\u00e9l. \u00cdgy tehetsz ellene!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-1027475322-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/megfelelo-taplalas-kedvence-egeszsegeert-x\/","title":"Megfelel\u0151 t\u00e1pl\u00e1l\u00e1s kedvence eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9\u00e9rt (X)","excerpt":"Az \u00e1llatorvosok egybehangz\u00f3 v\u00e9lem\u00e9nye szerint kedvenceink eg\u00e9szs\u00e9ge nagyban f\u00fcgg a megfelel\u0151 t\u00e1pl\u00e1l\u00e1st\u00f3l. F\u0151k\u00e9nt, ha valamilyen eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9ma miatt k\u00fcl\u00f6nleges di\u00e9ta javasolt a sz\u00e1mukra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2010\/08\/fn_petbalance_1024x576_3-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Fressnapf"},"storytvgalileo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/hajmereszto-szallasok-a-nagyvilagbol\/","title":"Hajmereszt\u0151 sz\u00e1ll\u00e1sok a nagyvil\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Daru, er\u0151d, lombkorona, tengerfen\u00e9k \u00e9s sziklaszirt: k\u00fcl\u00f6nleges helysz\u00edneken \u00e9p\u00fclt hoteleket mutatunk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-929399486-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/ot-kulonleges-konyha-a-nagyvilagbol\/","title":"5 k\u00fcl\u00f6nleges konyha a nagyvil\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Tal\u00e1n mindenki egyet\u00e9rt abban, hogy az utaz\u00e1s egyik legjobb r\u00e9sze az \u00e9tkez\u00e9s, az ugyanis nemcsak \u00faj \u00e9s izgalmas \u00edz\u00e9lm\u00e9nyeket jelent, de kult\u00far\u00e1t, \u00e9letszeml\u00e9letet, a hat\u00e1rok feszeget\u00e9s\u00e9t egyar\u00e1nt. \u00d6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sunkban \u00f6t olyan konyh\u00e1t mutatunk be, ami joggal \u00e9rdemli ki a k\u00fcl\u00f6nleges jelz\u0151t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-623268604-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/mokas-foglalkozasok\/","title":"M\u00f3k\u00e1s foglalkoz\u00e1sok, amikr\u0151l nem hitt\u00fck volna, hogy l\u00e9teznek","excerpt":"Ker\u00e9kp\u00e1rhal\u00e1sz, professzion\u00e1lis gy\u00e1szol\u00f3 \u00e9s Netflix-n\u00e9z\u0151: \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a legsz\u00f3rakoztat\u00f3bb munkahelyeket. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-1212573995-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Galileo"},"gullon_200608":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-160-grammos-dieta-pcos\/","title":"\u00cdgy v\u00e1ltoztatta meg az \u00e9letemet a 160 grammos di\u00e9ta","excerpt":"A kezdet kezdet\u00e9n sz\u00edvb\u0151l gy\u0171l\u00f6ltem a 160 grammos di\u00e9t\u00e1t, b\u00fcntet\u00e9sk\u00e9nt \u00e9ltem meg \u00e9s akkor b\u0171n\u00f6ztem, amikor csak tudtam. Ma m\u00e1r viszont el se tudom k\u00e9pzelni n\u00e9lk\u00fcle az \u00e9letemet. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/tina-dawson-f1krjnoewdk-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-szenhidrat-cukorbetegseg\/","title":"Dietetikus v\u00e1laszol: a sz\u00e9nhidr\u00e1t most akkor bar\u00e1t vagy ellens\u00e9g?","excerpt":"A sz\u00e9nhidr\u00e1t test\u00fcnk egyik legfontosabb \u00fczemanyaga, m\u00e9gis, sokszor pont azt halljuk, hogy eg\u00e9szs\u00e9gtelen. Dietetikus seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tesz\u00fcnk rendet a t\u00e9m\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/shalev-cohen-w6489ag6jm8-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-dieta-taplalkozas-tudnivalo\/","title":"Minden, amit az inzulinrezisztencia di\u00e9t\u00e1j\u00e1r\u00f3l tudni \u00e9rdemes","excerpt":"Az inzulinrezisztencia modern t\u00e1rsadalmunk egyik komoly eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1ja, amire sokszor csak t\u00f6bb \u00e9ves k\u00ednl\u00f3d\u00e1s ut\u00e1n der\u00fcl f\u00e9ny. \u00c9pp ez\u00e9rt fontos tudni r\u00f3la, a t\u00fcneteir\u0151l \u00e9s arr\u00f3l, mit tehet\u00fcnk ellene. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/louis-hansel-shotsoflouis-9cjvlbughy-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200608\/mit-egyunk-hogy-jol-menjen-az-edzes-x\/","title":"Mit egy\u00fcnk, hogy j\u00f3l menjen az edz\u00e9s? (x)","excerpt":"Amennyiben \u00d6n is \u00e1br\u00e1ndozott m\u00e1r kocka hasr\u00f3l, akkor j\u00f3, ha tudja, az izmok fejleszt\u00e9s\u00e9hez rendk\u00edv\u00fcl fontos a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s is.  De akkor most h\u00fast h\u00fassal kel fogyasztanunk vagy erre csak feh\u00e9rjek\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyekkel van es\u00e9ly\u00fcnk? Kor\u00e1nt sem.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/1024_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Gull\u00f3n"},"gyogyvizek-volgye":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/gyogyvizek-volgye-egerszalok-barlanglakasaok-kaptarkovek-sodomb-egerszalok\/","title":"\u00c9kszerdoboz a B\u00fckkalj\u00e1n \u2013 Egerszal\u00f3k csod\u00e1i","excerpt":"Term\u00e9szetesen a S\u00f3domb sz\u00e1m\u00edt a legf\u0151bb l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1gnak Egerszal\u00f3kon, a k\u00fcl\u00f6nleges, gy\u00f3gyhat\u00e1s\u00fa term\u00e1lvizek \u00e9s a r\u00e1 \u00e9p\u00fcl\u0151 \u00e9lm\u00e9nyf\u00fcrd\u0151k \u00e9s wellness sz\u00e1llod\u00e1k pedig az els\u0151dleges vonzer\u0151t jelentik az idel\u00e1togat\u00f3knak. \u00c1m a Heves-megyei telep\u00fcl\u00e9snek nem a h\u0151forr\u00e1s az egyetlen kincse: ezen k\u00edv\u00fcl m\u00e9g sz\u00e1mos apr\u00f3 csod\u00e1t \u00e9s \u00e9rdekess\u00e9get fedezhet\u00fcnk fel itt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/egerszalok-tobb-mint-gondolnad-x-2\/","title":"Egerszal\u00f3k t\u00f6bb, mint gondoln\u00e1d! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/cikk_kep_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/kirandulas-termeszet-egerszalok-sodomb-gyogyvizek-volgye\/","title":"3 var\u00e1zslatos magyar v\u00f6lgy, ahov\u00e1 id\u00e9n el kell jutnod","excerpt":"Ha vonzanak a vadreg\u00e9nyes szurdokv\u00f6lgyek, rajongsz a b\u00e1jos erdei patakok\u00e9rt \u00e9s a kiad\u00f3s t\u00far\u00e1k\u00e9rt, akkor ez a h\u00e1rom k\u00fcl\u00f6nleges hely biztosan elnyeri majd a tetsz\u00e9sed. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/1-8-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/eger-egerszalok-gyogyvizek-volgye-punkosdi-tor-tura\/","title":"Ez\u00e9rt kihagyhatatlan Eger \u00e9s k\u00f6rny\u00e9ke \u2013 \u00edzek \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyek","excerpt":"M\u00e1r tervezitek a nyaral\u00e1st? Felt\u00e9tlen\u00fcl vegy\u00e9tek fel a list\u00e1ra Egert \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t, mert itt olyan gazdag \u00e9s v\u00e1ltozatos \u00e9lm\u00e9nyek v\u00e1rnak benneteket, mint kev\u00e9s m\u00e1sik helyen az orsz\u00e1gban. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/istock-185222853-480x246.jpg"}],"term_name":"Gy\u00f3gyvizek V\u00f6lgye"},"gyogyviz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-termalfurdo-wellness-gyogyfurdo-nyaralas\/","title":"\u00c9vek \u00f3ta a legjobb nyaral\u00e1sunk volt! \u2013 Egerszal\u00f3kon j\u00e1rtunk","excerpt":"Mivel mi a Balaton partt\u00f3l 300 m\u00e9rette lakunk, annyit f\u00fcrd\u00fcnk, amennyit csak akarunk. Tulajdonk\u00e9ppen eg\u00e9sz \u00e9vben nyaralhatunk \u00fagy, hogy ki se mozdulunk itthonr\u00f3l. Ezr\u00e9t azt\u00e1n nem villanyozott fel k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebben, mikor ap\u00f3som egy nap felh\u00edvott, hogy lefoglalt 6 szem\u00e9lyre egy kellemes kis panzi\u00f3t Egerszal\u00f3kon, \u00fagyhogy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk, pakoljuk \u00f6ssze a gyerekeket meg a b\u0151r\u00f6nd\u00f6t, megy\u00fcnk vel\u00fck vak\u00e1ci\u00f3zni! Soha nem j\u00e1rtam m\u00e9g kor\u00e1bban Egerszal\u00f3kon, \u00e9s csak annyit tudtam r\u00f3la, hogy f\u00fcrd\u0151i vannak. Ugyan milyen meglepet\u00e9st tartogathat ez nek\u00fcnk? Mint kider\u00fclt, nagyon is sokat. \u00c9let\u00fcnk egyik legjobb nyaral\u00e1sa volt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/egerszalok-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/bor-furdo-egerszalok-utazas-nyaralas-wellness\/","title":"Bor- \u00e9s f\u00fcrd\u0151m\u00e1mor Egerszal\u00f3kon","excerpt":"Az egerszal\u00f3ki bor legal\u00e1bb olyan j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1s\u00fa, mint a h\u00edres gy\u00f3gyvizes forr\u00e1sok \u00e9s f\u00fcrd\u0151k a k\u00f6zeli Lask\u00f3 patak v\u00f6lgy\u00e9ben \u2013 legal\u00e1bbis \u00edgy tartj\u00e1k a helyiek valamint a bor- \u00e9s wellness \u00e9lvezet\u00e9t nagyra becs\u00fcl\u0151 vend\u00e9gek. A bor eg\u00e9szs\u00e9gre gyakorolt j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1saihoz persze nem is f\u00e9r k\u00e9ts\u00e9g, de az\u00e9rt m\u00e9giscsak t\u00falz\u00e1s lenne \u00f6sszem\u00e9rni ezt Magyarorsz\u00e1g egyik legjobb gy\u00f3gyviz\u00e9vel. \u00cdgy azt\u00e1n mi nem eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szempontb\u00f3l, hanem kiz\u00e1r\u00f3lag az \u00edzlel\u0151bimb\u00f3k ir\u00e1ny\u00e1b\u00f3l megk\u00f6zel\u00edtve vett\u00fck kicsit jobban szem\u00fcgyre a k\u00f6rny\u00e9k bor\u00e1szati lehet\u0151s\u00e9geit, \u00e9s ut\u00e1naj\u00e1rtunk, akadnak-e a vid\u00e9ken k\u00fcl\u00f6nlegesebb fajt\u00e1k, jellegzetesebb \u00edzek. Az eredm\u00e9nyek pozit\u00edvak: b\u0151ven akad j\u00f3 bor Egerszal\u00f3kon, \u00e9s ezekb\u0151l most be is mutatjuk azt, amely szerint\u00fcnk a legkit\u0171n\u0151bb!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/10-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-gyogyviz-termal-wellness-nyaralas\/","title":"Egerszal\u00f3k gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 vize","excerpt":"A M\u00e1tra \u00e9s a B\u00fckk tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l, a Lask\u00f3 patak v\u00f6lgy\u00e9ben h\u00e1rom telep\u00fcl\u00e9s is verseng a pihen\u00e9sre \u00e9s gy\u00f3gyul\u00e1sra v\u00e1gy\u00f3k kegyei\u00e9rt: Egerszal\u00f3k, Demj\u00e9n \u00e9s Egersz\u00f3l\u00e1t. E telep\u00fcl\u00e9sek vonz\u00e1sk\u00f6rzet\u00e9ben ugyanis t\u00f6bb k\u00fcl\u00f6nleges gy\u00f3gyforr\u00e1s tal\u00e1lhat\u00f3, amelyek enyh\u00fcl\u00e9st ny\u00fajtanak sz\u00e1mos testi panaszra, \u00e9s amelyek egy\u00fattal pomp\u00e1s kikapcsol\u00f3d\u00e1st is k\u00edn\u00e1lnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a r\u00e1juk \u00e9p\u00fclt nagyszer\u0171 f\u00fcrd\u0151komplexumoknak \u00e9s hoteleknek. Ut\u00e1na j\u00e1rtunk, milyen gy\u00f3gyhat\u00e1st v\u00e1rhatunk e gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 vid\u00e9k gy\u00f3gyvizeit\u0151l. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/8-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-tobb-mint-gondolnad-x\/","title":"Egerszal\u00f3k t\u00f6bb, mint gondoln\u00e1d! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/DSC_0151-480x320.jpg"}],"term_name":"Gy\u00f3gyvizek v\u00f6lgye_lej\u00e1rt"},"hagyomanyokhaza":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20201201\/nepmese-mese-hagyomanyok-haza\/","title":"A magyar n\u00e9pmese id\u0151tlen \u00e9s \u00f6r\u00f6k (x)","excerpt":"Ki ne tudn\u00e1 felid\u00e9zni a szeg\u00e9ny kir\u00e1lyfi, a h\u00e1rom k\u00edv\u00e1ns\u00e1g vagy a b\u0171v\u00f6s hetes sz\u00e1m csod\u00e1j\u00e1t a mes\u00e9kb\u0151l? A magyar n\u00e9pmes\u00e9k mindannyiunk gyermekkor\u00e1t meghat\u00e1rozt\u00e1k, \u00e9s ha azt gondoln\u00e1nk, hogy lassan kikopnak az \u00e9let\u00fcnkb\u0151l, S\u00e1ndor Ildik\u00f3, a Hagyom\u00e1nyok H\u00e1za n\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti m\u00f3dszertani m\u0171hely\u00e9nek vezet\u0151je megnyugtat benn\u00fcnket: szerencs\u00e9re m\u00e9g mindig vannak, akik meg\u0151rzik ezt a kincset a j\u00f6v\u0151 nemzed\u00e9keinek. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/sandorildiko2_fotobegenora-480x319.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20201201\/neptanc-hagyomanyok-haza-nepmuveszet\/","title":"Egy kisl\u00e1ny a n\u00e9pt\u00e1ncr\u00f3l: \u201eitt minden fi\u00fa t\u00e1ncol minden l\u00e1nnyal\u201d","excerpt":"A ma feln\u00f6vekv\u0151 gener\u00e1ci\u00f3 olyan megpr\u00f3b\u00e1ltat\u00e1sok k\u00f6zepette igyekszik eg\u00e9szs\u00e9ges feln\u0151tt\u00e9 v\u00e1lni, ami az id\u0151sebbek sz\u00e1m\u00e1ra eg\u00e9szen elk\u00e9pzelhetetlen. A sz\u00fcl\u0151knek minden olyan lehet\u0151s\u00e9ghez foggal-k\u00f6r\u00f6mmel ragaszkodniuk kell, mely picit is a szem\u00e9lyes kapcsolatok, az akt\u00edv \u00e9letm\u00f3d \u00e9s a boldogs\u00e1g\u00e9rzet fel\u00e9 tereli a gyermekeket. Erre pedig mi m\u00e1s lenne alkalmas, mint a n\u00e9pt\u00e1nc? ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/hhpos231_fotodusagabor-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20201201\/nepi-kultura-nepmuveszet-fenntarthato-vilag\/","title":"A n\u00e9pi kult\u00fara ismerete hozz\u00e1j\u00e1rul egy fenntarthat\u00f3bb vil\u00e1ghoz","excerpt":"El\u0151deink szervesen egy\u00fctt \u00e9ltek az \u0151ket k\u00f6r\u00fclvev\u0151 term\u00e9szettel, \u00e9s szoros k\u00f6tel\u00e9k f\u0171zte \u0151ket saj\u00e1t k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fckh\u00f6z. Ahogy ezek a sz\u00e1lak lazulni kezdtek, \u00fagy lett a 21. sz\u00e1zad embere egyre mag\u00e1nyosabb \u00e9s elveszettebb. De vajon visszaszerezhet\u0151k-e a n\u00e9pi kult\u00fara \u00e9rt\u00e9kei? Err\u0151l besz\u00e9lgett\u00fcnk Hont Ang\u00e9l\u00e1val, a Hagyom\u00e1nyok H\u00e1za szervez\u00e9si \u00e9s kommunik\u00e1ci\u00f3s vezet\u0151j\u00e9vel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/hhpos611_fotodusagabor-480x320.jpg"}],"term_name":"Hagyom\u00e1nyok H\u00e1za"},"herbow_junius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/hasznalj-termeszetes-mososzer\/","title":"A nagy k\u00e9rd\u00e9s: mi\u00e9rt haszn\u00e1ljunk term\u00e9szetes mos\u00f3szert? Elmondjuk!","excerpt":"Sok \u00e9rv sz\u00f3l a term\u00e9szetes mos\u00f3szerek mellett, hiszen nemcsak a k\u00f6rnyezetet k\u00edm\u00e9lik, de b\u0151rbar\u00e1tok, nem tartalmaznak allergiakelt\u0151 anyagokat, \u00e9s m\u00e9g gazdas\u00e1gosak is.  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/3fe8e11693b36ce4ef75d330c82b2326-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/kornyezettudatosabb-otthon\/","title":"5 tipp a k\u00f6rnyezettudatosabb otthon\u00e9rt","excerpt":"Nem is gondoln\u00e1d, mennyi mindennel sp\u00f3rolhatsz \u00fagy, hogy k\u00f6zben a k\u00f6rnyezetet is \u00f3vod. Tegy\u00e9l tudatosan a k\u00f6rnyezettudatosabb otthon\u00e9rt! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/89c2ab5021ff8726c033e402ad20051c-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/kornyezetbarat-mosasi-trukk\/","title":"K\u00f6rnyezetbar\u00e1t mos\u00e1si tr\u00fckk\u00f6k","excerpt":"Igaz, a mai mos\u00f3szerek m\u00e1r jobban k\u00edm\u00e9lik a k\u00f6rnyezetet, legt\u00f6bbj\u00fck m\u00e9g \u00edgy sem nevezhet\u0151 k\u00f6rnyezetbar\u00e1tnak. Mutatunk p\u00e1r p\u00e9ld\u00e1t, hogyan moss hat\u00e9konyan, k\u00f6rnyezettudatosan.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/d003cdd0aeebcb71abddc8e2f213c703-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/sokat-mosok-megis-vigyazok-a-kornyezetre-x\/","title":"Sokat mosok, m\u00e9gis vigy\u00e1zok a k\u00f6rnyezetre (x)","excerpt":"K\u00e9tgyermekes \u00e9desanyak\u00e9nt sokat mosok. Igaz, f\u0151leg h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, mert egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt annyi minden m\u00e1s feladat is ad\u00f3dik a h\u00e9tk\u00f6znapokban, hogy a mos\u00e1s legink\u00e1bb vas\u00e1rnapra marad.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/1027x576_prcikk-480x269.jpg"}],"term_name":"Herbow"},"homeopatias-szakerto":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/klimax-okok-tunetek-asvanyi-sok\/","title":"Klimax \u00e9s ami m\u00f6g\u00f6tte van: okok \u00e9s t\u00fcnetek","excerpt":"A klimax jeleinek felismer\u00e9se az egyik legs\u00fcrget\u0151bb feladat. Az is nagyon fontos, hogy ne trag\u00e9diak\u00e9nt \u00e9lj\u00fck meg az \u00e1talakul\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/magnezium-kalcium-hiany-tunetek\/","title":"Ezek az \u00e1sv\u00e1nyi s\u00f3k hi\u00e1ny\u00e1nak t\u00fcnetei \u2013 Magn\u00e9zium, kalcium kell?","excerpt":"L\u00e1bg\u00f6rcs, letargia, v\u00e9rnyom\u00e1s-ingadoz\u00e1s. Tudtad, hogy ezek \u00e1sv\u00e1nyi anyagok hi\u00e1ny\u00e1t is jelenthetik?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/s%C3%B3hi%C3%A1ny-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/menstruacio-fajdalom-ok-kezeles\/","title":"Jelek, hogy a szervezetedet seg\u00edtened kell a neh\u00e9z napokon","excerpt":"A term\u00e9szetes f\u00e1jdalomcsillap\u00edt\u00e1s helyett a megel\u0151z\u00e9sre is \u00e9rdemes hangs\u00falyt fektetni. Elmondjuk, mire lehet sz\u00fcks\u00e9ged.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/mens-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/torekeny-no-vagy-x\/","title":"\u201eT\u00f6r\u00e9keny\u201d n\u0151 vagy? (X)","excerpt":"Nr. 1 Calcium fluoratum D6 \u00e9s Nr. 2 Calcium phosphoricum D6 s\u00f3kkal korunk \u201en\u00e9ma j\u00e1rv\u00e1nya\u201d, a csontritkul\u00e1s ellen!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/768x432-px-480x270.jpg"}],"term_name":"Homeop\u00e1ti\u00e1s szak\u00e9rt\u0151"},"priscapac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-tart-karokkal-var-mert-az-utazas-elmenye-gazdagabba-tesz-x\/","title":"Kor\u010dula t\u00e1rt karokkal v\u00e1r! Mert az utaz\u00e1s \u00e9lm\u00e9nye gazdagabb\u00e1 tesz\u2026 (x)","excerpt":"Amikor m\u00e1s t\u00e1jakra utazunk, \u00faj k\u00f6rnyezetbe ker\u00fcl\u00fcnk, egy id\u0151re h\u00e1trahagyjuk probl\u00e9m\u00e1inkat, de legal\u00e1bbis megt\u00f6rj\u00fck a napi rutint. Nyitottabb\u00e1, befogad\u00f3bb\u00e1 v\u00e1lunk, jobb a kedv\u00fcnk. Szinte mindannyiunknak vannak \u00e9letre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9lm\u00e9nyei, amik utaz\u00e1shoz kapcsol\u00f3dnak.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/lead_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/dalmat-gasztronomia-hal-oliva-bor\/","title":"Dalm\u00e1t gasztron\u00f3mia: a hal, az ol\u00edva \u00e9s a min\u0151s\u00e9gi borok fellegv\u00e1ra","excerpt":"A dalm\u00e1t konyha nagyszer\u0171s\u00e9ge az egyszer\u0171s\u00e9g\u00e9ben rejlik: friss alapanyagok, minim\u00e1lis, mindenhol megterm\u0151 f\u0171szerek, finom helyi ol\u00edva \u00e9s bor. Amit itt egyszer megk\u00f3stolsz, sosem feleded! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/74ce926f251899b8d8651daca2d7b3a0-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-sziget-dalmat-eleterzes\/","title":"Fedezd fel Kor\u010dula sziget\u00e9t, ahol testk\u00f6zelb\u0151l belek\u00f3stolhatsz a dalm\u00e1t \u00e9let\u00e9rz\u00e9sbe","excerpt":"Egy utaz\u00e1s alkalm\u00e1val lehet\u0151s\u00e9g\u00fcnk van kil\u00e9pni a megszokott, sz\u00fcrke h\u00e9tk\u00f6znapokb\u00f3l aminek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en felszabadultabb\u00e1, nyitottabb\u00e1 v\u00e1lunk. Egy utaz\u00e1s rengeteg \u00e9lm\u00e9nyt \u00e9s lelki felt\u00f6lt\u0151d\u00e9st ad, amit a dalm\u00e1t \u00e9let\u00e9rz\u00e9s csak tov\u00e1bb f\u0171szerez. Ismerd meg testk\u00f6zelb\u0151l! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/df5c08f90638ace1b63be116059f65bc-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-sziget-bakancslista\/","title":"Kor\u010dula, a sziget, ami meg\u00e9rdemli, hogy a bakancslist\u00e1dra ker\u00fclj\u00f6n","excerpt":"Ha nyugalomra, felt\u00f6lt\u0151d\u00e9sre \u00e9s \u00e9letre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9lm\u00e9nyekre v\u00e1gysz, akkor l\u00e1togass el Kor\u010dula sziget\u00e9re, ahol megelevenedik a m\u00falt \u00e9s elk\u00e1pr\u00e1ztat a jelen! Mi mindent rejt mag\u00e1ban a D\u00e9l-Dalm\u00e1cia partvid\u00e9ken tal\u00e1lhat\u00f3 kis \u00e9kszerdoboz? Elmondjuk! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/55e7d1f1e62221cd4ca254a4e179f8ce-480x270.jpeg"}],"term_name":"Hotel Pri\u0161\u0107apac Resort &amp; Apartments"},"hpv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/liptai-claudia-fontos-hogy-egy-no-a-sajat-kezebe-vegye-a-sorsat\/","title":"Liptai Claudia: \u201eFontos, hogy egy n\u0151 a saj\u00e1t kez\u00e9be vegye a sors\u00e1t\u201d","excerpt":"Mivel a m\u00e9hnyakr\u00e1k hal\u00e1loz\u00e1si ar\u00e1nya igen magas, \u00e9s a betegs\u00e9g kialakul\u00e1sa bizony\u00edtottan \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sbe hozhat\u00f3 a m\u00e9hnyak k\u00f6rny\u00e9ki HPV-fert\u0151z\u00e9ssel, fontos, hogy a sz\u0171r\u0151vizsg\u00e1lat r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pezze a v\u00edrus - mint jelent\u0151s kock\u00e1zati t\u00e9nyez\u0151 \u2013 jelenl\u00e9t\u00e9nek a kimutat\u00e1sa is. A citol\u00f3gia kiv\u00e1lthat\u00f3: a Neumann Labs Easy HPV Testj\u00e9vel a n\u0151k maguk, otthon is elv\u00e9gezhetik a HPV-sz\u0171r\u00e9st. A fejleszt\u0151 c\u00e9g kamp\u00e1ny\u00e1nak egyik, j\u00f3l ismert arca Liptai Claudia sz\u00edn\u00e9szn\u0151-m\u0171sorvezet\u0151, akivel \u2013 a t\u00f6bbi k\u00f6zt \u2013 a sz\u0171r\u00e9sek fontoss\u00e1g\u00e1r\u00f3l, n\u0151iess\u00e9g\u00fcnk meg\u00e9l\u00e9s\u00e9r\u0151l \u00e9s az anyai p\u00e9ldamutat\u00e1sr\u00f3l besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/liptai-claudia-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/miert-halnak-meg-felezren-es-sokan-nagyon-fiatalon-ha-van-megelozes\/","title":"Mi\u00e9rt halnak meg f\u00e9lezren, \u00e9s sokan nagyon fiatalon, ha van megel\u0151z\u00e9s?!","excerpt":"Ahhoz, hogy v\u00e9dekezhess\u00fcnk valami ellen, el\u0151sz\u00f6r is meg kell ismern\u00fcnk azt. \u00cdme a legfontosabb tudnival\u00f3k a Hum\u00e1n papill\u00f3mav\u00edrusr\u00f3l (HPV), amelyek meg fognak gy\u0151zni arr\u00f3l, hogy neked is oda kell figyelned r\u00e1 \u2013 ak\u00e1r f\u00e9rfi vagy, ak\u00e1r n\u0151, ak\u00e1r sz\u00fcl\u0151, ak\u00e1r nem. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/mehnyakrak-daganat-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/nem-lehet-gyerekem-de-az-eletemet-megmentettek-gyogyulasok-mehnyakrakbol\/","title":"\u201eNem lehet gyerekem, de az \u00e9letemet megmentett\u00e9k\u201d \u2013 Gy\u00f3gyul\u00e1sok m\u00e9hnyakr\u00e1kb\u00f3l","excerpt":"Az \u00e9vek sor\u00e1n sokan aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1k meg bizalmukkal az NLCaf\u00e9t, \u00e9s mondt\u00e1k el gy\u00f3gyul\u00e1st\u00f6rt\u00e9net\u00fcket. Mivel a m\u00e9hnyakr\u00e1k az olvas\u00f3ink nagy r\u00e9sz\u00e9t jelent\u0151 45 \u00e9v alatti koroszt\u00e1ly m\u00e1sodik leggyakoribb daganatos megbeteged\u00e9se, sajnos sok besz\u00e1mol\u00f3 sz\u00f3l err\u0151l. De akad ebben j\u00f3 is: tanulhatunk bel\u0151l\u00fck. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/istock-6767051001-480x270.jpg"}],"term_name":"HPV"},"hungexpo_februar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190211\/meses-europai-varosok-ahova-meg-iden-utazz-el\/","title":"Mes\u00e9s eur\u00f3pai v\u00e1rosok, ahov\u00e1 m\u00e9g id\u00e9n utazz el!","excerpt":"Tudod m\u00e1r, hogy milyen \u00fati c\u00e9lokat v\u00e1lasztasz id\u00e9n? Ha m\u00e9g nem, ezeket felt\u00e9tlen\u00fcl vedd sz\u00e1m\u00edt\u00e1sba!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/hungbecsalt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190211\/mintha-alomvilagban-elnek\/","title":"\u201eMintha \u00e1lomvil\u00e1gban \u00e9ln\u00e9k\u201d","excerpt":"Te mi\u00e9rt szeretsz utazni? Azok k\u00f6z\u00e9 tartozol, akik sz\u00edvesen heny\u00e9lnek a tengerparton, vagy ink\u00e1bb a l\u00e1tnival\u00f3k ut\u00e1n rohang\u00e1lsz? Embereket k\u00e9rdezt\u00fcnk az \u00e9lm\u00e9nyeikr\u0151l.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/hungpraga-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190202\/gyerekkel-utazol-erre-figyelj\/","title":"Gyerekkel utazol? Erre figyelj!","excerpt":"A csal\u00e1di kir\u00e1ndul\u00e1sok csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdag\u00edthatnak, \u00e1m nem \u00e1rt felk\u00e9sz\u00fclni azokra a kih\u00edv\u00e1sokra is, amelyek neh\u00e9zs\u00e9get hozhatnak. Fontos a megfelel\u0151 helysz\u00edn kiv\u00e1laszt\u00e1sa \u00e9s a gondos sz\u00fcl\u0151i hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1s.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/hung1-480x270.jpg"}],"term_name":"Hungexpo Utaz\u00e1s Ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s"},"nospa":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180504\/toled-tanultam-anya\/","title":"T\u0151led tanultam anya","excerpt":"Az anyai \u00f6r\u00f6ks\u00e9g  term\u00e9szetesen nem csak anyagi, vagy t\u00e1rgyi lehet, hanem olyan \u00e9rt\u00e9kre is vonatkozhat, amelyeket \u00f6r\u00f6kre a sz\u00edv\u00fcnkbe v\u00e9sve hordunk. N\u0151ket, l\u00e1nyokat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, milyen hagyom\u00e1nyokat, eml\u00e9keket, tanultak, vagy kaptak aj\u00e1nd\u00e9kba az \u00e9desanyjukt\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/toled-tanultam-anya-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180503\/anya-lanya-gyerek-szeretet-veszekedes\/","title":"\u00c9n azt szeretem benne, hogy mindig mosolyog, \u0151 azt szereti bennem, hogy mindig seg\u00edtek neki \u2013 anya-l\u00e1nya","excerpt":"Im\u00e1dom, hogy kiegyens\u00falyozott, nyugodt, id\u0151nk\u00e9nt ideges\u00edt\u0151en higgadt, \u00e9s hihetetlen\u00fcl okos. \u0150 azt szereti bennem a legjobban, hogy mindig, felt\u00e9tel n\u00e9lk\u00fcl seg\u00edtek m\u00e1soknak \u00e9s neki is, viszont ut\u00e1lja, ha hirtelen d\u00fchbe gurulok. De tart\u00f3s harag soha nincs k\u00f6zt\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/anya-lanya-szeretet-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180502\/mit-gondol-egy-14-eves-lany-az-anyasagrol-es-a-gyerekvallalasrol\/","title":"Mit gondol egy 14 \u00e9ves l\u00e1ny az anyas\u00e1gr\u00f3l \u00e9s a gyerekv\u00e1llal\u00e1sr\u00f3l?","excerpt":"B\u00e1rmi legyen is az, amit kamaszk\u00e9nt gondol, ez biztosan meg fog v\u00e1ltozni. Azt hiszem ebben a korban a gyerekek a legkev\u00e9sb\u00e9 sem az anyas\u00e1gra v\u00e1gynak, \u00e9s ez \u00edgy is van j\u00f3l, b\u0151ven r\u00e1\u00e9rnek m\u00e9g ezzel foglalkozni 10-15 \u00e9v m\u00falva. Az\u00e9rt v\u00e9lem\u00e9ny\u00fck m\u00e1r van...","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/anya-lanya-konyha-480x270.jpg"}],"term_name":"\u00cdgy szeretlek\u2026"},"ikea_better_world":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/egeszseges-eletmod-etkezes-taplalkozas-mozgas-sport-fenntarthato-gazdalkodas\/","title":"Eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d: divath\u00f3bort vagy tudatos d\u00f6nt\u00e9sek eredm\u00e9nye?","excerpt":"Fenntarthat\u00f3 gazd\u00e1lkod\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9telek, bio \u00e9lelmiszerek \u00e9s rendszeres mozg\u00e1s \u2013 az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d h\u00edvei egyre t\u00f6bben vannak. Ha val\u00f3ban komolyan veszed a mond\u00e1st, miszerint az vagy, amit megeszel, nemcsak magadon \u00e9rezheted az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sait, hanem a k\u00f6rnyezetedet is \u00f3vhatod.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/bakterium-divatipar-fenntarthatosag-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatos-neveles-kornyezetszennyezes-kornyezetvedelem\/","title":"\u00cdgy nevelj k\u00f6rnyezettudatos gyereket! 5 tipp, hogy a gyereked \u00e9lhet\u0151bb bolyg\u00f3n n\u0151j\u00f6n fel","excerpt":"A gyerekek folyamatosan megfigyelik \u00e9s lem\u00e1solj\u00e1k a feln\u0151ttek szok\u00e1sait, viselked\u00e9s\u00e9t, vagyis \u00f3ri\u00e1si a felel\u0151ss\u00e9g rajtunk. Mutass p\u00e9ld\u00e1t, \u00e9s vezesd r\u00e1 a gyerekedet hogyan \u00e9lhet olyan \u00e9letet, amivel \u00f3vja a k\u00f6rnyezet\u00e9t, \u00e9s az \u00e1llatvil\u00e1got.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/kornyezet-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatos-lakberendezes-kornyezetvedelem-lakberendezes\/","title":"K\u00f6rnyezettudatos lakberendez\u00e9s: ha \u00edgy rendezd be az otthonodat, a k\u00f6rnyezetedet is \u00f3vhatod","excerpt":"Neked sem mindegy, hogy mit hagyunk \u00f6r\u00f6k\u00fcl gyerekeink, unok\u00e1ink sz\u00e1m\u00e1ra? \u00cdgy rendezheted be az otthonodat a k\u00f6rnyezettudatoss\u00e1got szem el\u0151tt tartva. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/laka-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/fenntarthato-kozlekedes-szmog-kerekpar-tomegkozlekedes\/","title":"Fenntarthat\u00f3 k\u00f6zleked\u00e9s: \u00edgy k\u00f6zlekedj, ha jobb leveg\u0151t akarsz a v\u00e1rosodban","excerpt":"A nagyv\u00e1rosokban sokszor akkora a szmog, hogy az orrunkig sem l\u00e1tunk, mik\u00f6zben a friss leveg\u0151 csak egy t\u00e1voli v\u00e1gy\u00e1lom. K\u00f6zlekedj k\u00f6rnyezettudatosan, hiszen a te d\u00f6nt\u00e9seden is m\u00falik a leveg\u0151 szennyezetts\u00e9ge!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/bicikli-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatossag-vizfogyasztas-sporolas\/","title":"Egy csepp v\u00edz \u2013 \u00edgy takar\u00e9koskodj a mindennapokban","excerpt":"A F\u00f6ld \u00e9desv\u00edzk\u00e9szlet\u00e9t nemcsak a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s \u00e9s a k\u00f6rnyezetszennyez\u00e9s, de a n\u00e9pess\u00e9g jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9nek pazarl\u00e1sa is vesz\u00e9lyezteti. M\u00e1rpedig v\u00edz n\u00e9lk\u00fcl nincs \u00e9let, \u00e9pp ez\u00e9rt meg\u0151rz\u00e9se \u00e9s v\u00e9delme mindannyiunk k\u00f6z\u00f6s \u00e9rdeke.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/world-environmental-ecology-concept-with-rain-forest-tree-planting-on-picture-id955863588-480x270.jpg"}],"term_name":"IKEA Better World"},"ilvolo_1909":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/popera-opera-pop-il-volo-koncert\/","title":"Szereted a popzen\u00e9t, \u00e9s az \u00e9rzelmes dallamokat? Ismerd meg a poper\u00e1t!","excerpt":"Tudod mi lesz a pop zene \u00e9s az opera tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1b\u00f3l? Egy k\u00fcl\u00f6nleges zenei m\u0171faj, a popera, ami megh\u00f3d\u00edtotta a vil\u00e1got!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-590618026-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/il-volo-koncert-opera-popera-enekes\/","title":"3 fiatal \u00e9nekes tehets\u00e9g, akikt\u0151l leesik az \u00e1llad","excerpt":"Fiatalok, tehets\u00e9gesek, \u00e9s olyan hangjuk van, amit\u0151l garant\u00e1ltan el\u00e1ll a l\u00e9legzeted! \u00c9nekesek, akiket a vil\u00e1g legtehets\u00e9gesebb el\u0151ad\u00f3m\u0171v\u00e9szei k\u00f6z\u00f6tt tartanak sz\u00e1mon!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/gettyimages-450304460-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/opera-popera-il-volo-koncert\/","title":"5 vil\u00e1gh\u00edr\u0171 olasz \u00e9nekes, akik \u00faj szintre emelt\u00e9k a romantik\u00e1t","excerpt":"Az olasz zene sokunk sz\u00edve cs\u00fccske, \u00e9s l\u00e1ssuk be, van abban valami sz\u00edvmelenget\u0151en romantikus, amikor olasz dallamokat hallunk. Ezek minden id\u0151k legromantikusabb olasz zen\u00e9i!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/gettyimages-517526253-480x270.jpg"}],"term_name":"Il Volo"},"invia_19jun":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/csaladi-nyaralas-utazas\/","title":"K\u00f6nny\u00edtsd meg a csal\u00e1di nyaral\u00e1st \u2013 elmondjuk, hogyan csin\u00e1ld","excerpt":"Egy csal\u00e1di nyaral\u00e1st j\u00f3val nehezebb megszervezni, mintha csak a p\u00e1runkkal vagy a bar\u00e1tainkkal tervezn\u00e9nk egy k\u00f6z\u00f6s, laza utaz\u00e1st. Id\u00e9n legyen k\u00f6nnyed a szervez\u00e9s \u00e9s pihentet\u0151 a nyaral\u00e1s. Adunk p\u00e1r tippet, hogy csin\u00e1ld. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/37b847ec0e02f5b388d65ca4c6b4a6a9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/szervezett-utazas-nyaralas\/","title":"5 nyom\u00f3s ok, ami\u00e9rt a szervezett utaz\u00e1s mellett tessz\u00fck le a voksunkat","excerpt":"Eleget stresszel\u00fcnk a mindennapokban, mi\u00e9rt tenn\u00e9nk a nyaral\u00e1sunk el\u0151tt-alatt is?! \u00d6t nyom\u00f3s \u00e9rvet is hoztunk, mi\u00e9rt \u00e9rdemes kipr\u00f3b\u00e1lni a szervezett utaz\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/1435963c36fe61a49eee661dc4305c0d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/nagy-utazas-elott-legyakoribb-kerdes-nyaralas\/","title":"Sorra vett\u00fck a nagy utaz\u00e1sok el\u0151tt leggyakrabban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9seket","excerpt":"Hogy a nyaral\u00e1s el\u0151tti szervez\u0151s hetek ne kergessenek az \u0151r\u00fcletbe, \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck az ilyenkor leggyakrabban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9seket. Fusd \u00e1t!  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/747dd2708f12b9232dade4f86ebae4b9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/a-tokeletes-nyaralas-titka-x\/","title":"A t\u00f6k\u00e9letes nyaral\u00e1s titka (x)","excerpt":"A t\u00f6k\u00e9letes nyaral\u00e1s a j\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1ssal kezd\u0151dik. Ha nyaral\u00e1sr\u00f3l van sz\u00f3, van, aki a kalandokat, van, aki a pihen\u00e9st prefer\u00e1lja. Van, aki a helyi b\u00e1rokat, \u00e9ttermeket fedezn\u00e9 fel, van, aki el sem szeretn\u00e9 hagyni a hotelt. Van, aki a tenger hull\u00e1mai k\u00f6zt \u00e9rzi igaz\u00e1n elem\u00e9ben mag\u00e1t, m\u00edg m\u00e1s a medence biztons\u00e1g\u00e1t keresi.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/megbizhato-480x270.jpg"}],"term_name":"Invia"},"irany_tunezia":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180917\/10-dolog-ami-miatt-minden-gyerek-szereti-tuneziat\/","title":"10 dolog, ami miatt minden gyerek szereti Tun\u00e9zi\u00e1t","excerpt":"Tun\u00e9zi\u00e1t nemcsak a feln\u0151ttek im\u00e1dj\u00e1k, hanem a gyerekek is, az orsz\u00e1g ugyanis b\u0151velkedik a kicsik sz\u00e1m\u00e1ra kedves helysz\u00ednekben \u00e9s programokban. \u00cdme, t\u00edz ok, ami\u00e9rt a gyermek\u00fcnk Tun\u00e9zi\u00e1ba utazna.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Tun%C3%A9zia_nyit%C3%B3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180917\/tunezia-osszel-igen\/","title":"Tun\u00e9zia \u0151sszel? Igen!","excerpt":"Forr\u00f3s\u00e1g \u00e9s turistad\u00f6mping: a legt\u00f6bbsz\u00f6r ez a k\u00e9t k\u00f6r\u00fclm\u00e9ny az, ami egyre t\u00f6bbeket sarkall arra, hogy a nyaral\u00e1st egy \u00e9vszakkal \u201eeltolj\u00e1k\u201d, \u00e9s \u0151sszel utazzanak pihenni. Aki \u00edgy d\u00f6nt, j\u00f3 es\u00e9llyel Tun\u00e9zia fel\u00e9 veszi az ir\u00e1nyt, itt ugyanis szeptemberben \u00e9s okt\u00f3berben is t\u00f6k\u00e9letes a kl\u00edma ahhoz, hogy az ember \u00fagy \u00e9rezhesse, nyaral. \u0150szi \u201enyaral\u00f3kat\u201d k\u00e9rdezt\u00fcnk: mi\u00e9rt \u00e9pp Tun\u00e9zia?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Zsoldos-Alexandra-Sidi-Bou-Said1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Ir\u00e1ny Tun\u00e9zia"},"ironvital":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/nokent-meg-nagyobb-szukseged-van-ra-x\/","title":"N\u0151k\u00e9nt m\u00e9g nagyobb sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1! (x)","excerpt":"A vas hozz\u00e1j\u00e1rul a norm\u00e1l v\u00f6r\u00f6sv\u00e9rsejt- \u00e9s hemoglobink\u00e9pz\u0151d\u00e9shez, valamint r\u00e9szt vesz a norm\u00e1l oxig\u00e9nsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sban, hozz\u00e1j\u00e1rul a f\u00e1radts\u00e1g \u00e9s a kif\u00e1rad\u00e1s cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/ThinkstockPhotos-862217876-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/vas-gyerekek-etrend-vashiany\/","title":"Ez\u00e9rt n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen a vas a gyerekek \u00e9trendj\u00e9b\u0151l","excerpt":"Felm\u00e9r\u00e9sek szerint ma Magyarorsz\u00e1gon az 1-3 \u00e9v k\u00f6z\u00f6tti gyermekek harmada nem kapja meg a fejl\u0151d\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges mennyis\u00e9g\u0171 vasat, ez\u00e9rt kialakul n\u00e1luk az \u00fagynevezett v\u00e9rszeg\u00e9nys\u00e9g, \u00e9s az ezzel j\u00e1r\u00f3, tart\u00f3s hat\u00e1s\u00fa fejl\u0151d\u00e9si rendelleness\u00e9gek. Mindez azonban megel\u0151zhet\u0151, ha idej\u00e9ben \u00e9s megfelel\u0151 mennyis\u00e9gben adunk nekik magas vastartalm\u00fa \u00e9teleket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/7d9c9ef0ab46d6d0c7b398928d3e3563-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/erdes-nyelv-feher-iny-vashiany\/","title":"\u00c9rdes nyelv \u00e9s feh\u00e9r \u00edny? \u2013 A vashi\u00e1ny 8 megh\u00f6kkent\u0151 jele","excerpt":"A vashi\u00e1ny az egyik legkomolyabb t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1si probl\u00e9ma a vil\u00e1gon, mintegy 2 milli\u00e1rd ember szenved az ennek k\u00f6vetkezt\u00e9ben kialakult v\u00e9rszeg\u00e9nys\u00e9gben. A p\u00f3tl\u00e1sa ugyan egyszer\u0171 \u2013 de ahhoz, hogy vissza\u00e1lljon az optim\u00e1lis szint, legal\u00e1bb h\u00e1rom h\u00f3napig kell rendszeresen vasat szedni. Mik a vashi\u00e1ny t\u00fcnetei? N\u00e9zz\u00fck:","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/53ded90a1c588438c773576da5ea7ef4-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/vas-vashiany-vasbevitel\/","title":"Gondoltad volna? Ennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk naponta","excerpt":"A vas n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen \u00e1sv\u00e1nyi anyag, ha a test norm\u00e1l energiaszintj\u00e9nek fenntart\u00e1s\u00e1r\u00f3l van sz\u00f3. Seg\u00edti az oxig\u00e9n \u00e1raml\u00e1s\u00e1t, hogy a test a lehet\u0151 legjobban m\u0171k\u00f6dj\u00f6n. De m\u00e9gis\u2026 mennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk naponta? Ut\u00e1naj\u00e1rtunk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/728b783d322f9aaa8ccf57526a9d3c16-480x270.jpeg"}],"term_name":"IronVital"},"istenhegyi_2018nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/mindent-a-porckopasrol\/","title":"Mindent a porckop\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"A betegs\u00e9g az els\u0151 id\u0151szakban ak\u00e1r t\u00fcnetmentes is lehet. Ha k\u00e9s\u0151n der\u00fcl ki, hogy nincs \u00fcvegporcfelsz\u00edn, akkor artr\u00f3zisr\u00f3l van sz\u00f3. Ebben az esetben ak\u00e1r a teljes porckop\u00e1sr\u00f3l is besz\u00e9lhet\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/lab3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/izuleti-fajdalom-gyulladas-vagy-kopas\/","title":"\u00cdz\u00fcleti f\u00e1jdalom: gyullad\u00e1s vagy kop\u00e1s?","excerpt":"Nem is hinn\u00e9nk, h\u00e1ny ember h\u00e9tk\u00f6znapjait teszik kellemetlenn\u00e9 az \u00edz\u00fcleti f\u00e1jdalmak. A felt\u00e9telez\u00e9sek szerint minden negyedik vagy \u00f6t\u00f6dik ember \u00e9rintett a porckop\u00e1sban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/lab1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/izuleti-fajdalom-ezt-teheted\/","title":"\u00cdz\u00fcleti f\u00e1jdalom? Ezt teheted","excerpt":"Sz\u00e1mos ember \u00e9let\u00e9t keser\u00edtik meg az \u00edz\u00fcleti kop\u00e1sos vagy gyullad\u00e1sos megbeteged\u00e9sek. \u0150k mindannyian szeretn\u00e9nek megszabadulni a k\u00e9retlen f\u00e1jdalomt\u00f3l \u00e9s gyullad\u00e1st\u00f3l, \u00e1m ez sajnos sok esetben nem is olyan egyszer\u0171.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/lab4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/porckopas-kellemetlen-tunetek-igy-segit-a-tested\/","title":"Porckop\u00e1s, kellemetlen t\u00fcnetek? \u00cdgy seg\u00edt a tested (x)","excerpt":"Minden \u00f6t\u00f6dik ember szenved mozg\u00e1sszervi megbeteged\u00e9sben, a mozg\u00e1sszervi elv\u00e1ltoz\u00e1sok a modern t\u00e1rsadalmak n\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek legal\u00e1bb 20 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1t s\u00fajtj\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/lab2-480x270.jpg"}],"term_name":"Istenhegyi Mag\u00e1nklinika"},"jasz_januar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/a-sarmos-chajnoczki-balazs-x\/","title":"A s\u00e1rmos Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs (x)","excerpt":"A s\u00e1rmos Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs egyedit var\u00e1zsolt Peter Shaffer Amadeus\u00e1ban II. J\u00f3zsef karakter\u00e9b\u0151l. Sz\u00ednes egy\u00e9nis\u00e9g\u00e9t nem haboz kihaszn\u00e1lni anyasz\u00ednh\u00e1za, a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9f3a3128-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/a-sugo-fogalom-a-falak-kozott-torocsik-eszter-x\/","title":"A S\u00daG\u00d3, fogalom a falak k\u00f6z\u00f6tt \u2013 T\u00f6r\u0151csik Eszter (x)","excerpt":"N\u00e9lk\u00fcle nem lenne a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z az, ami. T\u00f6r\u0151csik Eszter, A S\u00daG\u00d3, fogalom a falak k\u00f6z\u00f6tt. B\u00e1bsz\u00edn\u00e9szk\u00e9nt v\u00e9gzett.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9f3a1935-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/korponay-zsofi-szereti-amit-csinal-x\/","title":"Korponay Zs\u00f3fi szereti, amit csin\u00e1l (x)","excerpt":"Kreativit\u00e1sa nem csak a sz\u00ednpadi l\u00e9tben mer\u00fcl ki. A Hang-villa titk\u00e1nak d\u00edszleteit Papp Jan\u00f3 mellett rajzolta, sz\u00ednezte. A d\u00edszlet mindent elmond: Korponay Zs\u00f3fi szereti, amit csin\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korponay_zs-5-480x270.jpg"}],"term_name":"JASZ"},"mksz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/hafra-noemi-magyar-noi-junior-kezilabda-valogatott\/","title":"\u201eSok c\u00e9lom van, de mindig a legk\u00f6zelebbire koncentr\u00e1lok\u201d \u2013 interj\u00fa H\u00e1fra No\u00e9mivel, a magyar n\u0151i junior k\u00e9zilabda-v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kos\u00e1val","excerpt":"A Nemzetk\u00f6zi K\u00e9zilabda-sz\u00f6vets\u00e9g b\u00e1zeli k\u00f6zpontj\u00e1ban kisorsolt\u00e1k a ny\u00e1ri debreceni n\u0151i junior vil\u00e1gbajnoks\u00e1g csoportjait. A magyar v\u00e1logatott az A csoportba ker\u00fclt, \u00e9s j\u00falius 1-j\u00e9n Braz\u00edlia ellen kezdi meg a torn\u00e1t. H\u00e1fra No\u00e9mit, a junior v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t k\u00e9rdezt\u00fck k\u00e9zilabd\u00e1r\u00f3l, a vil\u00e1gbajnoks\u00e1gr\u00f3l \u00e9s persze a felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9sr\u0151l is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/4076a3097a63b0829ebf952f0aefc837-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/suba-nyerni-akarunk\/","title":"Suba: \u201eNyerni akarunk!\u201d","excerpt":"Az U20-as k\u00e9zilabda v\u00e1logatott kapusa a hazai vb el\u0151tt elsz\u00e1ntabb, mint valaha.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/suba_sara-25-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/a-leany-kezisek-tavaly-elbuktak-az-eb-bronzmeccset-hazai-palyan-arannyal-vigasztalodnanak\/","title":"A le\u00e1ny k\u00e9zisek tavaly elbukt\u00e1k az Eb-bronzmeccset, hazai p\u00e1ly\u00e1n arannyal vigasztal\u00f3dn\u00e1nak","excerpt":"Gyerekk\u00e9nt majdnem eltan\u00e1csolt\u00e1k a k\u00e9zilabd\u00e1z\u00e1st\u00f3l, ma a junior v\u00e1logatott egyik alapembere. T\u00f3vizi Petra Debrecenben sz\u00fcletett \u00e9s n\u0151tt fel, \u00edgy dupl\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9lm\u00e9ny lesz sz\u00e1m\u00e1ra a hazai rendez\u00e9s\u0171 vil\u00e1gbajnoks\u00e1g. A be\u00e1ll\u00f3ssal a Lokir\u00f3l \u00e9s a j\u00faliusi v\u00e9b\u00e9r\u0151l egyar\u00e1nt besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/tovizi_petra-6-480x270.jpg"}],"term_name":"Junior VB"},"juvederm":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201126\/anti-aging-orvoslas-a-bor-a-test-es-a-lelek-tukre-is\/","title":"Anti-aging orvosl\u00e1s: a b\u0151r a test \u00e9s a l\u00e9lek t\u00fckre is","excerpt":"Ha feltessz\u00fck a k\u00e9rd\u00e9st, hogy mire is v\u00e1gyunk legink\u00e1bb, akkor legt\u00f6bbsz\u00f6r azt a v\u00e1laszt kapjuk, hogy szeretn\u00e9nk sok\u00e1ig \u00e9lni - persze azt is gyorsan hozz\u00e1tessz\u00fck, hogy nem mindegy az \u00e9let\u00fcnk min\u0151s\u00e9ge sem. A teljes\u00edt\u0151k\u00e9pess\u00e9g \u00e9s a fizikai er\u0151nl\u00e9t szinten tart\u00e1s\u00e1n t\u00fal a fiatals\u00e1g meg\u0151rz\u00e9se is nagyon fontos: ebben ny\u00fajt seg\u00edts\u00e9get az \u00fan. anti-aging orvosl\u00e1s, melyr\u0151l Dr. Kriston Ren\u00e1ta b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz-kozmetol\u00f3gussal besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/dr-kriston-renata_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201123\/hialuronsavas-feltoltes-kezeles-orvosi-tanacs\/","title":"10 j\u00f3 tan\u00e1cs az orvost\u00f3l, ha anti-aging hialuronsavas kezel\u00e9st tervezel","excerpt":"Ha hialuronsavas felt\u00f6lt\u00e9st tervezel, ezeket a szakorvosi tan\u00e1csokat mindenk\u00e9pp fogadd meg.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/orvosi-konzultacio-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201123\/a-hialuronsavas-feltoltes-nem-plasztika-igy-mukodik-a-modszer\/","title":"A hialuronsavas felt\u00f6lt\u00e9s nem plasztika! \u00cdgy m\u0171k\u00f6dik a m\u00f3dszer","excerpt":"Ezek a legfontosabb tudnival\u00f3k a hialuronsavas kezel\u00e9sekr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/hialuronsavas-feltoltes-hatasa-480x270.jpg"}],"term_name":"Juvederm"},"kaloba":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/igy-is-kezelheted-a-torokfajast\/","title":"\u00cdgy is kezelheted a torokf\u00e1j\u00e1st","excerpt":"Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nagyon kevesen vannak azok, akik \u00edgy t\u00e9l v\u00e9ge fel\u00e9 nem v\u00e1rj\u00e1k nagyon a kellemes tavaszi naps\u00fct\u00e9st. Az unott, sz\u00fcrke latyakos t\u00e9lb\u0151l elk\u00edv\u00e1nkoz\u00f3k sz\u00edvesen \u00e1turgan\u00e1k azt a megf\u00e1z\u00f3s id\u0151szakot is, amik a t\u00e9li h\u00f3napok mellett kora tavasszal is sokaknak nehez\u00edtik meg a h\u00e9tk\u00f6znapjait.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-511942204-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/termeszetes-megoldasok-orrdugulasra\/","title":"Term\u00e9szetes megold\u00e1sok orrdugul\u00e1sra","excerpt":"A n\u00e1th\u00e1s id\u0151szak egyik legh\u00e1l\u00e1tlanabb hozad\u00e9ka az orrdugul\u00e1s. Sokan az\u00e9rt is ut\u00e1lj\u00e1k a fullaszt\u00f3 \u00e9rz\u00e9st, mert szinte mindent megnehez\u00edt az \u00e1llapot.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-904694792-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/termeszetes-gyogymodok-natha-ellen\/","title":"Term\u00e9szetes gy\u00f3gym\u00f3dok n\u00e1tha ellen","excerpt":"Ha r\u00e1nk t\u00f6r a n\u00e1tha, sok gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9ny term\u00e9szetes hat\u00f3anyag\u00e1t h\u00edvhatjuk seg\u00edts\u00e9g\u00fcl. Na meg itt a j\u00f3 \u00f6reg h\u00fasleves, ami nemcsak isteni, hanem j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1ssal van a testedre is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-827570818-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180129\/viragzo-jokedv-a-nathaszezon-alatt-is-x\/","title":"Vir\u00e1gos j\u00f3kedv a n\u00e1thaszezon alatt is? (X)","excerpt":"Fiam izgatottan v\u00e1rta a 14. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t, nemcsak a be\u00edg\u00e9rt bicikli miatt, hanem mert megengedt\u00fck neki, hogy Peti bar\u00e1tj\u00e1val elmehessen egy kisebb t\u00far\u00e1ra a Velencei-t\u00f3 k\u00f6r\u00fcl. Csak egy felt\u00e9tel\u00fcnk volt: addigra ki kell gy\u00f3gyulnia a n\u00e1th\u00e1b\u00f3l\u2026","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/01\/cikk768-480x270.jpg"}],"term_name":"Kaloba"},"kamionfeszt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/bajnok-programok-az-egesz-csaladnak-x\/","title":"Bajnok programok az eg\u00e9sz csal\u00e1dnak (x)","excerpt":"2018. j\u00fanius 16-\u00e1n \u00e9s 17-\u00e9n a FIA Kamion Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g \u00e9s Fesztiv\u00e1lon egy\u00fctt izgulhatunk a hazai futam indul\u00f3inak, de a monstrumok mellett a kicsik \u00e9s a nagyobbacsk\u00e1k is remek\u00fcl megf\u00e9rnek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/0530_cikkhez_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/csinos-nok-kamionok-soforok\/","title":"Ezek a csinos n\u0151k 40 tonn\u00e1s kamionokat vezetnek!","excerpt":"Sz\u00e9pek, fiatalok, s\u0151t a t\u00f6bbs\u00e9g\u00fck m\u00e9g diplom\u00e1s is \u2013 m\u00e9gis egy 16 kerek\u0171 kamion nyerg\u00e9ben \u00fclve \u00e9rik igaz\u00e1n j\u00f3l magukat ezek a l\u00e1nyok. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/0-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/kamionok-verseny-mutatvacs-csaladi-program\/","title":"Im\u00e1dnival\u00f3 monstrumok \u2013 Pazar kamionok verseny k\u00f6zben","excerpt":"Eg\u00e9szen leny\u0171g\u00f6z\u0151 \u00e9lm\u00e9ny, amikor l\u00f3er\u0151k ezrei d\u00fcb\u00f6r\u00f6gnek a versenyp\u00e1ly\u00e1n, \u00e9s hatalmas, csillog\u00f3-villog\u00f3 kamionok el\u0151zgetik egym\u00e1st \u00e9szveszt\u0151 temp\u00f3ban! Volt m\u00e1r ilyenben r\u00e9szed? N\u00e9zd meg az al\u00e1bbi vide\u00f3kat, \u00e9s megl\u00e1tod, hogy a kamionverseny feledhetetlen csal\u00e1di program!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/maxresdefault-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/gyerekek-edesapak-kamionok-jatekok\/","title":"Aranykez\u0171 \u00e9desap\u00e1k \u2013 h\u00e1zi k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 j\u00e1t\u00e9kkamionok","excerpt":"Vannak \u00e9desap\u00e1k, akik k\u00e9pesen ak\u00e1r heteken \u00e1t b\u00fctyk\u00f6lni a gar\u00e1zsban az\u00e9rt, hogy \u00f6r\u00f6met szerezzenek a gyermek\u00fcknek. \u00cdme n\u00e9h\u00e1ny csod\u00e1latos aut\u00f3s j\u00e1t\u00e9k, amit \u0151k k\u00e9sz\u00edtettek a csemet\u00e9iknek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/0-480x270.jpg"}],"term_name":"Kamionfesztiv\u00e1l"},"stihl-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-hozzaerto-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk harmadik r\u00e9sz\u00e9ben a saj\u00e1t v\u00e1llalkoz\u00e1s\u00e1t egyenget\u0151 kert\u00e9szt, Laskai \u00c1d\u00e1mot ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-rajongo-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz rajong\u00f3 szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk m\u00e1sodik r\u00e9sz\u00e9ben a csal\u00e1di gazdas\u00e1g ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t fokozatosan \u00e1tvev\u0151 B\u00e1r\u00e1ny Istv\u00e1nt ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-mosolygos-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz mosolyg\u00f3s szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk els\u0151 r\u00e9sz\u00e9ben a k\u00e9zm\u0171ves finoms\u00e1gokat k\u00e9sz\u00edt\u0151 \u0151stermel\u0151t, D\u00e9k\u00e1ny B\u00e9l\u00e1n\u00e9 Ditt\u00e1t ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_1-480x270.jpg"}],"term_name":"Kerti g\u00e9pek"},"karcher":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/legyen-a-takaritas-kozos-elmeny-x\/","title":"Legyen a takar\u00edt\u00e1s k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9ny! (x)","excerpt":"K\u00e9sz\u00fclj\u00f6n egy\u00fctt a csal\u00e1d az \u00fcnnepekre kompakt \u00e9s k\u00f6nnyen kezelhet\u0151 takar\u00edt\u00f3g\u00e9pekkel!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/vc_5_cordless_white_chair_app_1_ci15-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/teremts-harmoniat-az-otthonodban-teljes-tisztasaggal-x\/","title":"Teremts harm\u00f3ni\u00e1t az otthonodban teljes tisztas\u00e1ggal! (x)","excerpt":"A kar\u00e1csonyi k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00e9s, a lak\u00e1s kitakar\u00edt\u00e1sa is lehet stresszmentes, ha megfelel\u0151 takar\u00edt\u00f3eszk\u00f6zt v\u00e1lasztunk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/sc_2_5_easyfix_underride_white_app_1_ci15-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/unnepi-keszulodes-folt-es-koszmentesen-x\/","title":"\u00dcnnepi k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00e9s folt- \u00e9s koszmentesen (X)","excerpt":"Min\u0151s\u00e9gi padl\u00f3tiszt\u00edt\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1val k\u00f6nnyed\u00e9n ragyog\u00f3v\u00e1 var\u00e1zsolhatjuk a kem\u00e9ny fel\u00fcleteket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/fc_5_wood_white_app_11_ci15-480x270.jpg"}],"term_name":"K\u00e9sz\u00fclj fel mindenre!"},"konnyu-labak":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/hiressegek-visszer-betegseg\/","title":"H\u00edress\u00e9gek, akik tudj\u00e1k, mit jelent a vissz\u00e9r okozta f\u00e1jdalom","excerpt":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak: b\u00e1r sokan vagyunk, akik sz\u00e9p, \u00e9p, eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s feszes l\u00e1bakr\u00f3l \u00e1lmodunk, a genetika, az \u00e9letk\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeink \u00e9s az \u00e9letm\u00f3dunk gyakran \u00fatj\u00e1n \u00e1llja ennek. Ebben a k\u00e9rd\u00e9sben a szt\u00e1rok sem kiv\u00e9telezettek, a vissz\u00e9rbetegs\u00e9gekb\u0151l nekik is kijut. Mutatjuk, kik azok a h\u00edress\u00e9gek, akik \u0151szint\u00e9n \u00e9s ny\u00edltan vallanak a probl\u00e9m\u00e1r\u00f3l. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/serena-williams-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/joga-poz-aszana-visszer-ellen\/","title":"J\u00f3g\u00e1val a vissz\u00e9r ellen: 5 \u00e1szana, ami enyh\u00edti a t\u00fcneteket","excerpt":"A v\u00e9n\u00e1k, ha nem vigy\u00e1zunk r\u00e1juk, megbosszulj\u00e1k magukat, l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9s f\u00e1jdalmas form\u00e1ban \u201ejelzik\", hogy baj van. A j\u00f3ga, mint oly sok m\u00e1s betegs\u00e9g eset\u00e9n, itt is kiutat jelenthet. \u00d6t olyan j\u00f3gap\u00f3zt mutatunk, ami seg\u00edt enyh\u00edteni a t\u00fcneteket. \u00cdme, a k\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak \u00f6t titka. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/jogapoz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/gyermek-visszer-megelozes\/","title":"\u00cdgy el\u0151zz\u00fck meg, hogy gyermek\u00fcnknek vissz\u00e9rprobl\u00e9m\u00e1ja legyen","excerpt":"Sokan nem tudj\u00e1k, de a t\u00fals\u00falyon vagy az \u00f6r\u00f6kl\u00f6tt hajlamon alapul\u00f3 vissz\u00e9rbetegs\u00e9g gyerekekn\u00e9l is kialakulhat. Szak\u00e9rt\u0151i seg\u00edts\u00e9ggel \u00e9s a sz\u00fcl\u0151k k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel a probl\u00e9ma azonban orvosolhat\u00f3 - s\u0151t megel\u0151zhet\u0151. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/joga-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/konnyu-labak-legies-leptek-x\/","title":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak, l\u00e9gies l\u00e9ptek (x)","excerpt":"A n\u0151k im\u00e1dj\u00e1k az eleg\u00e1ns ruh\u00e1kat, a r\u00f6vid szokny\u00e1kat \u00e9s a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 harisny\u00e1kat. \u00c1m akinek visszeres gondjai vannak, ink\u00e1bb rejtegeti a l\u00e1b\u00e1t. \u00c9s sajnos nincsenek kevesen, hiszen a magyar lakoss\u00e1g 66%-\u00e1t \u00e9rinti ez a probl\u00e9ma. Szerencs\u00e9re van megold\u00e1s sz\u00e1mukra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/1024-3-480x270.jpg"}],"term_name":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak"},"szarvasi_mozarella":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-mentes-sos-sutik-husvetra\/","title":"Lakt\u00f3zmentes s\u00f3s s\u00fctik h\u00fasv\u00e9tra","excerpt":"Te tudod m\u00e1r, hogy mit s\u00fctsz az \u00fcnnepi asztalra? Ha m\u00e9g nem, v\u00e1lassz ezek k\u00f6z\u00fcl a s\u00f3ss\u00fcti-receptek k\u00f6z\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/mozsuti-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-mentes-husvet-menu\/","title":"Lakt\u00f3zmentes h\u00fasv\u00e9t: ez is lehet a men\u00fc","excerpt":"A legt\u00f6bb \u00fcnnepet az\u00e9rt is szeretj\u00fck, mert j\u00f3kat tudunk enni olyankor. Legyen kar\u00e1csony vagy h\u00fasv\u00e9t, az egyik sarkalatos k\u00e9rd\u00e9s, hogy mi ker\u00fcl az \u00fcnnepi asztalra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/moz5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-erzekenyseg-hetkoznapok\/","title":"El\u0151sz\u00f6r sokkolt, de m\u00e1ra teljes rutinnal \u00e9lem a h\u00e9tk\u00f6znapokat","excerpt":"Vajon mennyire neh\u00e9z az \u00fcnnep az \u00e9telallergi\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/moz7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/husveti-lakoma-rosszullet-nelkul-igy-egyel-laktozmentesen-x\/","title":"H\u00fasv\u00e9ti lakoma rosszull\u00e9t n\u00e9lk\u00fcl: \u00edgy egy\u00e9l lakt\u00f3zmentesen! (x)","excerpt":"Csak \u00fclsz az asztaln\u00e1l \u00e9s n\u00e9zed, ahogy a csal\u00e1dod t\u00f6bbi tagja j\u00f3\u00edz\u0171en fogyasztja a finomabbn\u00e1l finomabb h\u00fasv\u00e9ti \u00e9teleket. Teljesen \u00f6ssze vagy t\u00f6rve, mert nem ehetsz olyat, ami miatt ne f\u00e1jdulna meg a hasad, hiszen lakt\u00f3z\u00e9rz\u00e9keny vagy. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/nlc-cikk-kep3-480x270.jpg"}],"term_name":"Lakt\u00f3zmentes Szarvasi Mozzarella"},"landliebe_stirred":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/enido-szabadido-kikapcsolodas\/","title":"H\u00e9tk\u00f6znapi k\u00e9nyeztet\u00e9s \u2013 3 tipp, hogy kikapcsolj!","excerpt":"Kezdesz kimer\u00fclni, \u00e9s a probl\u00e9m\u00e1k is egyre csak gy\u0171lnek? Itt az id\u0151 meg\u00e1lljt parancsolnod a t\u00falhajszolt temp\u00f3nak: k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon, ismerd meg a min\u0151s\u00e9gi \u00e9nid\u0151t, \u00e9s lend\u00fclj t\u00fal a gondokon!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/metime3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-nyugalom-pihenes\/","title":"Meghitt pillanatok \u2013 \u00cdgy tedd a h\u00e9tk\u00f6znapokat is k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!","excerpt":"Szakadj ki a rohan\u00f3 h\u00e9tk\u00f6znapok \u00e9s a tornyosul\u00f3 teend\u0151k erdej\u00e9b\u0151l, \u00e9s l\u00e1togass el a nyugalom sziget\u00e9re! Var\u00e1zsold meghitt\u00e9 az \u00e9nid\u0151t a h\u00e9tk\u00f6znapokon is!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/metime4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-stressz-pihenes\/","title":"Sz\u00e1nj id\u0151t magadra! \u2013 5 tipp, hogy kiker\u00fclj a m\u00f3kusker\u00e9kb\u0151l!","excerpt":"Elkapott a g\u00e9psz\u00edj, kimer\u00fclt\u00e9l, de m\u00e1r azt sem tudod, hogy kell laz\u00edtani? \u00cdme, 5 egyszer\u0171 \u00f6tlet, hogy kikapcsolj!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/%C3%A9nid%C5%9111-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-eletmod-szabadido\/","title":"Az \u00e9nid\u0151 nem \u00f6nz\u0151s\u00e9g \u2013 \u00cdgy k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon!","excerpt":"A magadra sz\u00e1nt id\u0151 rendk\u00edv\u00fcl \u00e9rt\u00e9kes, mivel nemcsak kiegyens\u00falyozottabb leszel, de a k\u00f6rnyezetedre is j\u00f3 hat\u00e1ssal lesz a v\u00e1ltoz\u00e1sod. Ne feledd: \u00fcres t\u00e1ny\u00e9rb\u00f3l te sem tudsz k\u00edn\u00e1lni!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/%C3%A9nid%C5%915-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/mindennapi-finomsag-x\/","title":"Mindennapi finoms\u00e1g (x)","excerpt":"Vannak olyan kedvenceid, amik csak \u201e\u00fcnnepnapokon\u201d ker\u00fclnek el\u0151? Olyan ruha, amit csak kiv\u00e9teles alkalomra tartogatsz? Olyan \u00e9tk\u00e9szlet, amib\u0151l csak a vend\u00e9gek kapnak? Olyan finoms\u00e1g, amit csak akkor eszel, ha \u00fagy \u00e9rzed ma nem mindennapi k\u00e9nyeztet\u00e9s j\u00e1r?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/1-11-480x270.jpg"}],"term_name":"Landliebe joghurtok"},"laveolac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/nagy-dolgok-konnyeden-x\/","title":"\u201eNAGY DOLGOK\u201d k\u00f6nnyed\u00e9n (x)","excerpt":"P\u00f6r\u00f6gj\u00f6n \u00fajra a guriga!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/1024-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/szekrekedes-hatter-hatekony\/","title":"Ez \u00e1ll a sz\u00e9kreked\u00e9s h\u00e1tter\u00e9ben \u2013 oldd meg hat\u00e9konyan!","excerpt":"Mi a megold\u00e1s a sz\u00e9kreked\u00e9sre? Mi v\u00e1lthatja ki? Egy biztos: ne v\u00e1rjunk napokig, l\u00e9pj\u00fcnk azonnal a tettek mezej\u00e9re, ha jelentkeznek a kellemetlen t\u00fcnetek! Elmondjuk, mi\u00e9rt!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/c120748d3b38873375d774627518e93e-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/okok-szekrekedes-mogott\/","title":"Meglep\u0151 okok a sz\u00e9kreked\u00e9s m\u00f6g\u00f6tt","excerpt":"Majdnem minden negyedik embert \u00e9rinti \u00e9lete sor\u00e1n a sz\u00e9kreked\u00e9s. Mi \u00e1llhat a h\u00e1tter\u00e9ben? Most olyan okokat sorolunk fel, amelyekre eddig tal\u00e1n nem is gondolt\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/52a2a7dad417a9df08b9d289ebf8f468-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/bevalt-tippek-makacs-szekrekedes\/","title":"Bev\u00e1lt tippek a makacs sz\u00e9kreked\u00e9s ellen","excerpt":"Att\u00f3l, hogy kellemetlen, tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edt, az em\u00e9szt\u00e9s \u00e9s az \u00fcr\u00edt\u00e9s term\u00e9szetes folyamat, amivel t\u00f6bbet kell(ene) foglalkoznunk. Mi most besz\u00e9l\u00fcnk r\u00f3la!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/3556458bdaaf5907f150fd2afc0a1ff7-480x270.jpeg"}],"term_name":"Laveolac"},"legrand":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/villanykapcsolok-regen-most\/","title":"Lehet\u0151s\u00e9gek a kapcsol\u00f3kon t\u00fal","excerpt":"Vajon mit sz\u00f3ln\u00e1nak azok az emberek, akik az 1900-es \u00e9vek elej\u00e9n csod\u00e1lattal tekintettek a vil\u00e1g legegyszer\u0171bb villanykapcsol\u00f3j\u00e1ra, a mai diz\u00e1jnhoz \u00e9s technol\u00f3gi\u00e1hoz?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/kaocsol-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/okos-otthon-takarekos-otthon\/","title":"Okosotthon = takar\u00e9kos otthon?","excerpt":"Szeretn\u00e9d bekapcsolni a f\u0171t\u00e9st vagy a kl\u00edm\u00e1t, mik\u00f6zben a kassz\u00e1n\u00e1l v\u00e1rakozol a nagybev\u00e1s\u00e1rl\u00e1s k\u00f6zepette, hogy mire haza\u00e9rsz, kellemes h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet fogadjon?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/okosotthon-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/telefontoltok-indukcios-toltok\/","title":"Telefont\u00f6lt\u0151k \u00fajrat\u00f6ltve \u2013 indukci\u00f3s t\u00f6lt\u0151k","excerpt":"Elmondjuk, mi\u00e9rt lehet nagyon k\u00f6nnyen megszeretni a Qi t\u00f6lt\u0151ket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/indukci%C3%B3s-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/megujul-a-celianetm-szerelvenycsalad-x\/","title":"Meg\u00fajul a C\u00e9liane\u2122 szerelv\u00e9nycsal\u00e1d (X)","excerpt":"A folyamatosan v\u00e1ltoz\u00f3 v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3i ig\u00e9nyek a gy\u00e1rt\u00f3kat is folyamatos fejleszt\u00e9sre k\u00e9sztetik. A mediterr\u00e1n desing-t k\u00e9pvisel\u0151 C\u00e9liane\u2122 csal\u00e1d ennek megfelel\u0151en ker\u00fclt \u2013 m\u0171szaki, ergon\u00f3miai \u00e9s eszt\u00e9tikai vonalon \u2013 meg\u00faj\u00edt\u00e1sra, \u00fcgyelve a megszokott Legrand min\u0151s\u00e9gre.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/NLCAf%C3%A9-768x432-PR-cikkhez-480x270.jpg"}],"term_name":"Legrand"},"leitz_jan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/egyedi-iroasztal-tipp\/","title":"Hogyan var\u00e1zsolhatod egyediv\u00e9 az \u00edr\u00f3asztalodat? Adunk 5 tuti tippet!","excerpt":"A munk\u00e1hoz val\u00f3 hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1sunkat az is befoly\u00e1solja, hol, milyen k\u00f6rnyezetben dolgozunk. \u00c9rezd j\u00f3l magad az irod\u00e1ban, var\u00e1zsold egyediv\u00e9 az \u00edr\u00f3asztalodat! Seg\u00edt\u00fcnk, hogyan csin\u00e1ld!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/d93a9b242a803e1ca76daf3b5b2e6d06-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/irodai-eszkoz-gyorsabb-munka\/","title":"5 men\u0151 irodai eszk\u00f6z, amellyel gyorsabban megy a munka","excerpt":"N\u00e9ha kell egy-k\u00e9t olyan t\u00e1rgy k\u00f6r\u00fcl\u00f6tt\u00fcnk az irod\u00e1ba, amely hasznoss\u00e1g\u00e1val kiemelkedik a t\u00f6bbi k\u00f6z\u00fcl. Mert \u00edgy a munka is jobban megy!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/c498e88e737a3f6b2b8f6f5d0b817446-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/irodaszer-iroasztal-kellek\/","title":"Ezek az irodaszerek nem hi\u00e1nyozhatnak az \u00edr\u00f3asztalodr\u00f3l","excerpt":"Az \u00edr\u00f3asztalunk kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra, tiszt\u00e1n tart\u00e1s\u00e1ra, rendj\u00e9re sok esetben nem ford\u00edtunk el\u00e9g figyelmet, pedig napjaink nagy r\u00e9sz\u00e9t az asztalunkn\u00e1l t\u00f6ltj\u00fck. A hat\u00e9kony munkav\u00e9gz\u00e9shez azonban nemcsak rendezett terepre, hanem csinos, kreat\u00edv holmikra is sz\u00fcks\u00e9g van, amelyek mindig j\u00f3t tesznek a hangulatunknak, mosolyt csalnak az arcunkra \u2013 r\u00e1ad\u00e1sul praktikusak is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/e8ac9494fcd54383a22adaac19ab828b-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/kell-a-harmonia-x\/","title":"Kell a harm\u00f3nia (x)","excerpt":"\u00c9let\u00fcnk legnagyobb kih\u00edv\u00e1sa megteremteni az egyens\u00falyt a munk\u00e1nk \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9let\u00fcnk k\u00f6z\u00f6tt. \u00dagy dolgozni, hogy ne legy\u00fcnk munkam\u00e1ni\u00e1sak, \u00e9s jusson elegend\u0151 id\u0151 a csal\u00e1dunkra, a bar\u00e1tainkra, a hobbijainkra is, nem mindig egyszer\u0171 feladat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/01\/cbt21966_ba_balance_stefan_laf_pr_1024x576_hu_v1-480x270.jpg"}],"term_name":"Leitz"},"lila-akac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/pikali-gerda-a-vegzet-asszonya-x\/","title":"Pikali Gerda, a v\u00e9gzet asszonya (x)","excerpt":"Pikali Gerda igazi, v\u00e9rbeli N\u0150 a sz\u00ednpadon \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9letben egyar\u00e1nt. \u00c9rz\u00e9keny, szerethet\u0151 l\u00e9ny\u00e9t\u0151l a v\u00e9gzet asszonya messze \u00e1ll. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n most m\u00e9gis egy wamp b\u0151r\u00e9be b\u00fajik, \u0151 szereti el Manci szerelm\u00e9t, a tiszta \u00e9s \u00e1rtatlan Csacsinszky Palit.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/gerda_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/korponay-zsofi-a-tiszta-lelku-varronesz-x\/","title":"Korponay Zs\u00f3fi, a tiszta lelk\u0171 \u201evarronesz\u201d (x)","excerpt":"Fiatal, sz\u00e9p, \u00e9s a sokadik f\u0151szerep v\u00e1r r\u00e1 a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n. Korponay Zs\u00f3fi ez\u00fattal sem egy hepienddel v\u00e9gz\u0151d\u0151 t\u00f6rt\u00e9net f\u0151h\u0151se. Manci, a b\u00e1jos varr\u00f3n\u0151 \u00e9s Csacsinszky P\u00e1l beteljes\u00fcletlen szerelme ez\u00fattal Telihay P\u00e9ter rendez\u00e9s\u00e9ben, a mai tizen\u00e9veseket is megsz\u00f3l\u00edt\u00f3 feldolgoz\u00e1sban ker\u00fcl bemutat\u00e1sra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/zsofi_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/nagy-norbert-akiert-minden-no-remeg-x\/","title":"Nagy Norbert, aki\u00e9rt minden n\u0151 remeg (x)","excerpt":"Szemtelen\u00fcl fiatal, mozg\u00e1ssz\u00ednh\u00e1zi rendez\u0151k\u00e9nt, koreogr\u00e1fusk\u00e9nt v\u00e9gzett a sz\u00ednm\u0171v\u00e9szetin. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zba vend\u00e9gk\u00e9nt \u00e9rkezett, hogy Telihay P\u00e9ter Lila \u00e1k\u00e1c\u00e1ban k\u00e9t n\u0151i sz\u00edvet is \u00f6sszet\u00f6rj\u00f6n Csacsinszky Palik\u00e9nt. Nagy Norberttel besz\u00e9lget\u00fcnk szerelemr\u0151l, T\u00f3th Mancir\u00f3l \u00e9s minden m\u00e1sr\u00f3l\u2026","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/pasi-480x270.jpg"}],"term_name":"Lila \u00e1k\u00e1c"},"mabisz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/biztositas-elotakarekossag-nyugdij-ongondoskodas\/","title":"\u00d6ngondoskod\u00e1s: gondolkodj el\u0151re, \u00e9s arasd le a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00e9t minden \u00e9vben","excerpt":"\u00c9vi ak\u00e1r 130 ezer forintot is kaphatsz a sz\u00e1ml\u00e1dra, ha nyugd\u00edjbiztos\u00edt\u00e1st k\u00f6tsz. \u00cdgy juthatsz plusz p\u00e9nzhez a befektet\u00e9sedb\u0151l, amit arra ford\u00edthatsz, amire csak szeretn\u00e9l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/woman4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/nyugdij-megtakaritas-ongondoskodas-biztositas\/","title":"Ez\u00e9rt fontos az \u00f6ngondoskod\u00e1st m\u00e1r most elkezdened!","excerpt":"Ha most a 30-as, 40-es \u00e9veidben j\u00e1rsz, szinte biztos, hogy amire nyugd\u00edjas leszel, m\u00e1r m\u00e1s nyugd\u00edjrendszer lesz \u00e9rv\u00e9nyben. Vedd kezedbe az \u00e9leted ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t: minim\u00e1lis r\u00e1ford\u00edt\u00e1ssal most k\u00f6nnyed\u00e9n megalapozhatod id\u0151s \u00e9veidet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/old2-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/biztositas-nyugdij-ongondoskodas\/","title":"\u00cdgy juthatsz k\u00f6nnyed\u00e9n t\u00f6bb mint sz\u00e1zezer forinthoz \u00e9vente","excerpt":"\u00d6ngondoskod\u00e1ssal nemcsak a t\u00e1voli j\u00f6v\u0151ben juthatsz t\u00f6bb milli\u00f3 forinthoz, hanem m\u00e1r ak\u00e1r 1 \u00e9v alatt is nagyobb \u00f6sszeget tudhatsz a banksz\u00e1ml\u00e1don.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/dollar-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/elotakarekossag-ongondoskodas-bitositas\/","title":"El\u0151takar\u00e9koss\u00e9g: \u00cdgy gondoskodhatsz a szeretteidr\u0151l","excerpt":"Ha el\u0151re gondolkodsz, \u00e9s felel\u0151ss\u00e9gteljesen b\u00e1nsz a p\u00e9nzeddel, azzal nemcsak magadon seg\u00edthetsz, hanem azokon is, akik fontosak a sz\u00e1modra. Ezek a nyugd\u00edjbiztos\u00edt\u00e1s legnagyobb el\u0151nyei.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/grandma2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/megtakaritas-nyugdij-biztositas\/","title":"Tudod, mire v\u00e1gysz majd 30 \u00e9v m\u00falva?","excerpt":"Szerinted milyen leszel id\u0151s korodra? Mi fog \u00f6r\u00f6met okozni a h\u00e9tk\u00f6znapokban, \u00e9s mire v\u00e1gysz majd a legjobban? Gondoskodj magadr\u00f3l m\u00e1r most, hogy nyugd\u00edjas \u00e9veidben is megval\u00f3s\u00edthasd \u00e1lmaidat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/grandma2-480x270.jpg"}],"term_name":"MABISZ"},"macskafogo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/makranczi-zalan-a-macskafogoban-x\/","title":"Makranczi Zal\u00e1n a Macskafog\u00f3ban (x)","excerpt":"Szeptemberben mutatja be a Macskafog\u00f3 c\u00edm\u0171 musicalt a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z. Makranczi Zal\u00e1n a gonosz Mr. Teufel b\u0151r\u00e9be b\u00fajik. A k\u00e9sz\u00fcl\u0151 el\u0151ad\u00e1sr\u00f3l, az \u00fajonnan \u00edrt zen\u00e9r\u0151l besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/macska_makranci-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/fila-balazs-ket-szereppel-kezdi-az-evadot\/","title":"Fila Bal\u00e1zs &#8211; K\u00e9t szereppel kezdi az \u00e9vadot! (x)","excerpt":"K\u00e9t el\u0151ad\u00e1st pr\u00f3b\u00e1l egyszerre: A kir\u00e1ly besz\u00e9d\u00e9nek f\u0151szerep\u00e9t, Bertie-t \u00e9s a Macskafog\u00f3 puf\u00f3k gengszter\u00e9t, Mr. Gattot. K\u00e9t pr\u00f3ba \u00e9s sz\u00e1mtalan interj\u00fa k\u00f6z\u00f6tt volt r\u00e1nk is p\u00e1r perce. Fila Bal\u00e1zs lubickol az \u00faj \u00e9vad lehet\u0151s\u00e9geiben, \u00e9s err\u0151l mes\u00e9lt nek\u00fcnk.  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/fila-makranci3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/feke-pal-eloszor-a-jozsef-attila-szinhaz-szinpadan-x\/","title":"Feke P\u00e1l el\u0151sz\u00f6r a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n (x)","excerpt":"A Macskafog\u00f3 sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3ja igazi szenz\u00e1ci\u00f3nak \u00edg\u00e9rkezik a musical szerelmesei sz\u00e1m\u00e1ra. Szente Vajk neve garant\u00e1lja a humort, az ig\u00e9nyes zen\u00e9t \u00e9s a pazar sz\u00ednpadi l\u00e1tv\u00e1nyt. Feke P\u00e1l Junior Pr\u00edma \u00e9s Artisjus-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sz-\u00e9nekes annyira k\u00e9sz\u00fcl Lusta Dick szerep\u00e9re, hogy riporteri k\u00e9rdezz-felelek helyett egy leveg\u0151vel mes\u00e9lt a k\u00e9sz\u00fcl\u0151 el\u0151ad\u00e1sr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/feke_lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Macskafog\u00f3"},"mnftel":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/beethoven-komolyzene-zeneszerzo\/","title":"Beethoven, a f\u00e1jdalmakkal, d\u00fchkit\u00f6r\u00e9sekkel \u00e9s a gyerekkor\u00e1val k\u00fczd\u0151 zseni","excerpt":"Nem tudott osztani, szorozni, sz\u00fcletett egy eltitkolt l\u00e1nya, d\u00fchrohamokkal k\u00fczd\u00f6tt, \u00e9s tal\u00e1lkozott Mozarttal? A zen\u00e9je leny\u0171g\u00f6zte, a szem\u00e9lyis\u00e9ge kibor\u00edtotta az embereket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/beethoven1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/komolyzene-csajkovszkij-diotoro-mozart-haydn-vivaldi\/","title":"Vil\u00e1gh\u00edr\u0171 zeneszerz\u0151k, akik\u00e9rt kir\u00e1lyok, c\u00e1rok rajongtak","excerpt":"A t\u00f6rt\u00e9nelem legnagyobb zeneszerz\u0151i t\u00f6bb sz\u00e1z \u00e9ve alkottak, de zen\u00e9j\u00fcket ma is csod\u00e1lattal hallgatjuk. A t\u00f6rt\u00e9nelmet alak\u00edt\u00f3 kir\u00e1lyokat, gr\u00f3fokat, c\u00e1rokat h\u00f3d\u00edtottak meg a zen\u00e9j\u00fckkel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/haydnplaying-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/diotoro-balett-komolyzene-csajkovszkij-zeneszerzo\/","title":"5+1 \u00e9rdekess\u00e9g A di\u00f3t\u00f6r\u0151r\u0151l, amit eddig m\u00e9g nem hallott\u00e1l","excerpt":"Azt a balettet, ami ma a vil\u00e1g egyik legszebb m\u0171vek\u00e9nt tartunk sz\u00e1mon, 100 \u00e9ve a kritikusok m\u00e9g al\u00e1becs\u00fclt\u00e9k, \u00e9s maga a szerz\u0151je sem sz\u00edvelhette. De hogy v\u00e1lt m\u00e9gis a legn\u00e9pszer\u0171bb el\u0151ad\u00e1ss\u00e1?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1088302200-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191125\/chansonok-es-balladak-x\/","title":"Chansonok \u00e9s ballad\u00e1k (x)","excerpt":"Somos Csaba, a Nemzeti \u00c9nekkar karigazgat\u00f3j\u00e1nak koncertaj\u00e1nl\u00f3ja a 2020. febru\u00e1r 26-i hangversenyhez.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/prcikk_nemzeti-enekkarmnf_csatlos-norbert_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Magyar Nemzeti Filharmonikusok"},"m_oli_b":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/olimpia-magyar-pillanat-vivas\/","title":"Olimpi\u00e1k nagy magyar pillanatai: v\u00edv\u00e1s, a sport\u00e1g, amiben nem tudunk hib\u00e1zni","excerpt":"Az \u00fasz\u00e1s \u00e9s a kajak-kenu ut\u00e1n a v\u00edv\u00e1s az a sport\u00e1g, amiben igaz\u00e1n verhetetlenek vagyunk. Te tudod ki volt a kardv\u00edv\u00e1s els\u0151 olimpiai bajnoka? \u00c9s azt, h\u00e1ny olimpiai arany van eddig a tarsolyunkban? L\u00e9gy k\u00e9pben! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/98e76daa883f3c1e23d2e40baf9e76f0-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/kajak-kenu-kolonics-gyorgy-olimpia\/","title":"Kolonics Gy\u00f6rgy itt \u00e9rt fel a cs\u00facsra &#8211; a kajak-kenu sport legszebb magyar pillanatai","excerpt":"A kajak-kenu az egyik legsikeresebb magyar sport\u00e1g, ami sz\u00e1mos j\u00f3 pillanatot okozott a sportkedvel\u0151 magyaroknak. Mutatunk p\u00e1rat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/kolonics-gyorgy-kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/magyar-uszonok-olimpiai-arany-szekely-eva-egerszegi-krisztina-hosszu-katinta-risztov-eva-kovacs-agi\/","title":"\u201eGyere kicsi l\u00e1ny!\u201d &#8211; amikor a magyar \u00fasz\u00f3n\u0151k megmutatt\u00e1k a vil\u00e1gnak","excerpt":"Eredetileg j\u00falius 24-\u00e9n, most p\u00e9nteken kezd\u0151dtek volna a toki\u00f3i ny\u00e1ri olimpiai j\u00e1t\u00e9kok, amit a vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny miatt 2021-re halasztottak. Az \u00fasz\u00f3sportban nagy es\u00e9llyel akkor is Hossz\u00fa Katinka lesz az egyik legnagyobb favorit, \u00edgy az elvon\u00e1si t\u00fcnetek kezel\u00e9s\u00e9re addig is itt van egy kis nosztalgi\u00e1z\u00e1ssal vegyes adrenalin: felid\u00e9zt\u00fck vil\u00e1gklasszis magyar \u00fasz\u00f3n\u0151ink legszebb olimpiai aranypillanatait. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/imageedit_13_7856384959-480x270.jpg"}],"term_name":"Magyar Olimpiai Bizotts\u00e1g"},"malta_201910":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191008\/malta-strand-tengerpart-utazas\/","title":"M\u00e1lta a tenger fel\u0151l \u2013 ezek a legjobb strandok \u00e9s mer\u00fcl\u0151helyek","excerpt":"M\u00e1lta tengerpartjai a vil\u00e1g legszebbjei k\u00f6z\u00e9 sorolhat\u00f3k, ahol gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 k\u00f6rnyezetben s\u00fcttetheted a hasad, \u00e9s a mer\u00fclhetsz al\u00e1 b\u00fav\u00e1rkodni. Ide menj, ha v\u00edz k\u00f6zelben t\u00f6lten\u00e9d a pihen\u00e9st!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1068705612-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191008\/az-azur-ablak-muzeumkent-szuletik-ujja-elkepeszto-terveket-szonek-maltan\/","title":"Az Az\u00far-ablak m\u00fazeumk\u00e9nt sz\u00fcletik \u00fajj\u00e1? Elk\u00e9peszt\u0151 terveket sz\u0151nek M\u00e1lt\u00e1n!","excerpt":"Az Az\u00far-ablak a vil\u00e1g\u00f6r\u00f6ks\u00e9g r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pezte, azonban 2 \u00e9ve, 2017-ben leomlott. De a m\u00e1ltaiak ism\u00e9t fel\u00e9p\u00edten\u00e9k \u2013 ac\u00e9lb\u00f3l. De b\u00e1rmi is legyen a sorsa, M\u00e1lta m\u00e9g tartogat leny\u0171g\u00f6z\u0151 term\u00e9szeti k\u00e9pz\u0151dm\u00e9nyeket a sz\u00e1munkra!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-475010646-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191008\/malta-szorakozas-bar-szorakozohely-utazas\/","title":"Mihez kezdj\u00fcnk M\u00e1lt\u00e1n, ha lesz\u00e1llt az est? Ezek a legjobb programok!","excerpt":"M\u00e1lt\u00e1n egym\u00e1st \u00e9rik a hangulatos v\u00e1rosok, ahol nemcsak nappal, hanem napnyugta ut\u00e1n sem fogsz unatkozni. A helyiek mediterr\u00e1n \u00e9letst\u00edlusa \u00e1tsz\u00f6vi az eg\u00e9sz szigetet, \u00edgy a pezsg\u0151 \u00e9jszakai \u00e9let garant\u00e1lt!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-994808176-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191007\/malta-a-romantika-szigete-x\/","title":"M\u00e1lta, a romantika szigete (x)","excerpt":"Egyszeri \u00e9s megism\u00e9telhetetlen. K\u00fcl\u00f6nleges \u00e9s eml\u00e9kezetes. Romantikus \u00e9s feledhetetlen. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/img_6093_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"M\u00e1lta"},"affidea_19jan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/mammografia-mellrak-szures\/","title":"Egy \u00e9rint\u00e9s, ami j\u00f3t tesz a mellednek","excerpt":"Rendszeres \u00f6nvizsg\u00e1lat \u00e9s \u00e9vente mammogr\u00e1fia javasolt a mellr\u00e1k megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben. De mi v\u00e1r r\u00e1d a rendel\u0151ben? 7 inform\u00e1ci\u00f3, ami eligaz\u00edt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-2-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/elhizas-menzeszmellrak-kockazatok\/","title":"Elh\u00edz\u00e1s, korai menzesz, k\u00e9s\u0151i gyerekv\u00e1llal\u00e1s: a mellr\u00e1k kev\u00e9sb\u00e9 ismert kock\u00e1zatai","excerpt":"A mellr\u00e1k a leggyakoribb n\u0151i rosszindulat\u00fa daganatt\u00edpus. Azt a legt\u00f6bben tudjuk, hogy genetikai adotts\u00e1gaink, k\u00f6rnyezet\u00fcnk, \u00e9letm\u00f3dunk hib\u00e1i fokozhatj\u00e1k kialakul\u00e1s\u00e1nak az es\u00e9ly\u00e9t, de sajnos vannak \u201erejtett t\u00e9nyez\u0151k\u201d is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-3-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/mesterseges-intelligencia-kezunkben-emlorak-szures\/","title":"Mesters\u00e9ges intelligencia: kez\u00fcnkben az eml\u0151r\u00e1ksz\u0171r\u00e9s legkorszer\u0171bb eszk\u00f6ze","excerpt":"A mesters\u00e9ges intelligenci\u00e1r\u00f3l (MI) els\u0151k\u00e9nt okos robotok jutnak esz\u00fcnkbe. Pedig a val\u00f3s\u00e1gban \u00e9rz\u00e9keny, tanul\u00e1sra k\u00e9pes sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes programokr\u00f3l van sz\u00f3, amelyek m\u00e1r az eml\u0151r\u00e1k korai felismer\u00e9s\u00e9nek is hat\u00e9kony eszk\u00f6zei.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-4-480x270.jpeg"}],"term_name":"mammogram.hu"},"market_world_evvegi":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171204\/okok-amiert-a-szajhigienia-az-egyik-legfontosabb-dolog-a-vilagon\/","title":"Okok, ami\u00e9rt a sz\u00e1jhigi\u00e9nia az egyik legfontosabb dolog a vil\u00e1gon","excerpt":"Nemcsak az\u00e9rt \u00e9rdemes gondoskodni a fogaink megfelel\u0151 \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l, mert szeretn\u00e9nk meg\u00faszni a fogh\u00faz\u00e1st, hanem mert t\u00f6bb eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi kock\u00e1zati t\u00e9nyez\u0151t is hordoz az elhanyagolt sz\u00e1jhigi\u00e9nia.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/11\/ThinkstockPhotos-536890197-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171204\/ne-szorozzunk-te-hogyan-szereted\/","title":"Ne sz\u0151r\u00f6zz\u00fcnk! Te hogyan szereted?","excerpt":"A divat sokat v\u00e1ltozott, a szok\u00e1sok sem a r\u00e9giek, az viszont biztos, hogy a sz\u0151rtelens\u00e9g ig\u00e9nye \u00e1lland\u00f3an jelen van a k\u00f6ztudatban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/11\/ThinkstockPhotos-500595224-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171121\/ezekre-figyelj-ha-tudatosabban-es-egeszsegesebben-szeretnel-elni\/","title":"Ezekre figyelj, ha tudatosabban \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gesebben szeretn\u00e9l \u00e9lni","excerpt":"Szeretn\u00e9l tudatosabban \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gesebben \u00e9lni? Akkor els\u0151sorban figyelj \u00f6nmagadra, \u00e9s k\u00f6rnyezetedre!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/11\/1-19-480x270.jpg"}],"term_name":"MarketWorld web\u00e1ruh\u00e1z"},"mastercard-nyar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/fesztival-nyar-csomagolas-buli\/","title":"T\u00fal\u00e9l\u0151csomag fesztiv\u00e1lra \u2013 Mutatjuk, mit pakolj egy t\u00f6bbnapos \u00f3ri\u00e1sbuliba","excerpt":"Egy ny\u00e1ri fesztiv\u00e1lra a legfontosabb alapfelszerel\u00e9s egy j\u00f3 napszem\u00fcveg, egy strapab\u00edr\u00f3 cip\u0151, egy csinos bikini \u00e9s egy \u201evastag\u201d bankk\u00e1rtya. Az\u00e9rt nem \u00e1rt, ha ezen fel\u00fcl is van n\u00e1lad m\u00e9g n\u00e9h\u00e1ny dolog \u2013 persze min\u00e9l kevesebb, ann\u00e1l jobb! \u00d6ssze\u00edrtunk neked egy alaplist\u00e1t, amivel ak\u00e1r egy egyhetes, eget-f\u00f6ldet r\u00e1z\u00f3 zenei buli is gond n\u00e9lk\u00fcl abszolv\u00e1lhat\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-1135282422-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/bankkartya-nyaralas-penz-kulfold-vakacio\/","title":"Bankk\u00e1rtya vagy k\u00e9szp\u00e9nz? \u2013 dilemma k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n","excerpt":"A bankk\u00e1rtya sz\u00e1mos esetben el\u0151ny\u00f6sebb \u00e9s praktikusabb egy k\u00fclf\u00f6ldi vak\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n a k\u00e9szp\u00e9nzn\u00e9l. Mi sorra vett\u00fck ezeket a helyzeteket, hogy m\u00e9g indul\u00e1s el\u0151tt m\u00e9rlegelni \u00e9s d\u00f6nteni tudj: k\u00e9szp\u00e9nzt vagy ink\u00e1bb k\u00e1rty\u00e1t haszn\u00e1lsz majd a nyaral\u00e1son? ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-957193410-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/francia-riviera-utazas-cote-d-azur\/","title":"Takar\u00e9kos kir\u00e1ndul\u00e1s a francia Rivi\u00e9r\u00e1n","excerpt":"Egy m\u00e9regdr\u00e1ga sportaut\u00f3, egy napszem\u00fcveg \u00e9s egy bankk\u00e1rtya \u2013 valahogy \u00edgy kell st\u00edlusosan megjelenni a h\u00e9tk\u00f6znapi ember elk\u00e9pzel\u00e9se szerint Cannes-ban. \u00c1m ha csak az ut\u00f3bbi kett\u0151 van n\u00e1lad, akkor is \u00e9lvezheted a francia Rivi\u00e9ra \u00f6r\u00f6meit \u00e9s sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t. Megmutatjuk, hogyan maxolhatod ki a C\u00f4te d\u2019Azurt kis k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sb\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/saint-tropez-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/roma-vasarlas-utazas-bankkartya\/","title":"Van, amit csak R\u00f3m\u00e1ban \u00e9rdemes megvenni \u2013 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si kalauz az \u00d6r\u00f6k V\u00e1roshoz","excerpt":"Ha szeretsz sz\u00e9p \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges dolgokat v\u00e1s\u00e1rolni, akkor k\u00e9sz\u00edtsd a bankk\u00e1rty\u00e1dat, \u00e9s ir\u00e1ny R\u00f3ma! Az \u00d6r\u00f6k V\u00e1ros igazi paradicsom a divatos, csinos \u00e9s egyedi holmik szerelmeseinek, \u00e9s ha \u00fcgyesen v\u00e1logatod meg az \u00fczleteket, akkor eg\u00e9szen jut\u00e1nyos \u00e1ron juthatsz gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 \u00e1rukhoz. Megmutatjuk, hol \u00e9rdemes shoppingolni R\u00f3m\u00e1ban!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-951895866-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/kulfold-varosok-utazas-bankkartya\/","title":"R\u00f6vid kiruccan\u00e1sok k\u00fclf\u00f6ldre \u2013 \u00edgy szervezz egy rapid v\u00e1rosl\u00e1togat\u00e1st","excerpt":"Egyre n\u00e9pszer\u0171bbek az \u00fagynevezett rapid v\u00e1rosl\u00e1togat\u00e1sok, amikor nem az ernyedt pihen\u00e9sr\u0151l, hanem akt\u00edv kikapcsol\u00f3d\u00e1sr\u00f3l, \u00faj \u00e9s pezsg\u0151 v\u00e1rosi \u00e9lm\u00e9nyek begy\u0171jt\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l az utaz\u00e1s. Egy k\u00fclf\u00f6ldi nagyv\u00e1ros \u00edzeibe \u00e9s hangulat\u00e1ba k\u00f3stolunk bele ilyenkor, \u00e9s ezt az er\u0151s impulzust vissz\u00fck haza magunkkal felt\u00f6lt\u0151d\u00e9sk\u00e9ppen. Mutatjuk, hogyan \u00e9rdemes megszervezni egy ilyen utat. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-926874274-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/bankkartya-nyaralas-erettsegi\/","title":"Viszl\u00e1t, \u00e9retts\u00e9gi, hell\u00f3, ny\u00e1r! Ez\u00e9rt k\u00fcldd bankk\u00e1rty\u00e1val nyaralni a gyereked","excerpt":"K\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1st vagy ny\u00e1ri fesztiv\u00e1lbel\u00e9p\u0151t aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1l ballag\u00e1sra a gyerekednek? Adj mell\u00e9 egy bankk\u00e1rty\u00e1t is, ha azt szeretn\u00e9d, hogy a p\u00e9nze biztons\u00e1gban legyen! \u00cdme, \u00f6t nyom\u00f3s \u00e9rv a k\u00e1rtya mellett a k\u00e9szp\u00e9nzzel szemben. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-493371946-480x270.jpg"}],"term_name":"Mastercard ny\u00e1r"},"medicornis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/mindent-a-szendioxid-lezer-technologiarol\/","title":"Mindent a sz\u00e9n-dioxid-l\u00e9zeres technol\u00f3gi\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Az intimbeavatkoz\u00e1sok sokat jav\u00edthatnak a betegek \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00e9n. A sz\u00fcl\u00e9sen, menopauz\u00e1n \u00e1tesett n\u0151k intimprobl\u00e9m\u00e1ira j\u00f3 megold\u00e1s lehet a l\u00e9zeres kezel\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/l%C3%A9zer-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/inkontinencia-ne-szegyelld\/","title":"Inkontinencia \u2013 ne sz\u00e9gyelld!","excerpt":"Az inkontinenci\u00e1ban szenved\u0151k nem tudj\u00e1k visszatartani a vizelet\u00fcket, \u00e9s \u00fagy \u00fcr\u00fcl vizelet a szervezet\u00fckb\u0151l, hogy \u0151k azt nem akarj\u00e1k. Ahogyan t\u00f6bb kellemetlen betegs\u00e9g eset\u00e9ben, az inkontinenci\u00e1ban szenved\u0151kn\u00e9l is gyakori, hogy nem sz\u00edvesen besz\u00e9lnek a probl\u00e9m\u00e1ikr\u00f3l, \u00e9s a szakemberek seg\u00edts\u00e9g\u00e9t is csak akkor k\u00e9rik, ha \u00fagy \u00e9rzik, hogy v\u00e1llalhatatlan az \u00e1llapotuk. Fontos, hogy mindenk\u00e9ppen forduljanak orvoshoz azok, akik tapasztalj\u00e1k a t\u00fcneteket, ugyanis sok esetben az inkontinencia oka megsz\u00fcntethet\u0151, vagy a kellemetlen t\u00fcnetek cs\u00f6kkenthet\u0151ek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/h%C3%B3lyag2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/intimlezeres-kezeles-haromfele-gyogyhatas-egyben-x-2\/","title":"Intiml\u00e9zeres kezel\u00e9s: h\u00e1romf\u00e9le gy\u00f3gyhat\u00e1s egyben (x)","excerpt":"A h\u00fcvelyi probl\u00e9m\u00e1k kezel\u00e9s\u00e9nek jelenleg el\u00e9rhet\u0151 leghat\u00e9konyabb m\u00f3dszer\u00e9t az intiml\u00e9zeres ter\u00e1pi\u00e1k jelentik. A m\u00f3dszer sor\u00e1n nincs sz\u00fcks\u00e9g v\u00e1g\u00e1ssal j\u00e1r\u00f3 seb\u00e9szeti beavatkoz\u00e1sra, r\u00e1ad\u00e1sul a l\u00e9zer egyform\u00e1n hat\u00e9konyan sz\u00fcnteti meg a h\u00fcvelyi inkontinenci\u00e1t, a h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1got \u00e9s a h\u00fcvely t\u00e1gass\u00e1 v\u00e1l\u00e1s\u00e1t, mindezt egyetlen kezel\u00e9ssorozat eredm\u00e9nyek\u00e9nt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/intimklinika_.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/hugyholyagserv-vajon-teged-is-erint\/","title":"H\u00fagyh\u00f3lyags\u00e9rv \u2013 vajon t\u00e9ged is \u00e9rint?","excerpt":"Sokan tal\u00e1n nem is tudnak r\u00f3la, hogy h\u00f3lyags\u00e9rv\u00fck van. Pedig a h\u00fcvelyi sz\u00fcl\u00e9sen \u00e1tesett n\u0151k k\u00f6z\u00fcl j\u00f3 n\u00e9h\u00e1nyan \u00e9rintettek. Elmondjuk, mik a h\u00fagyh\u00f3lyags\u00e9rv t\u00fcnetei.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/h%C3%B3lyag-480x270.jpg"}],"term_name":"MediCornis"},"reventil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/levegot-igy-kezeld-okosan-az-orrdugulast-x\/","title":"Leveg\u0151t! \u2013 \u00edgy kezeld okosan az orrdugul\u00e1st (x)","excerpt":"Te is ut\u00e1lod, ha nem szelel az orrod? Olyankor r\u00f6gt\u00f6n az els\u0151, kezed \u00fcgy\u00e9be es\u0151 orrspray ut\u00e1n ny\u00falsz, vagy el\u0151bb ink\u00e1bb v\u00e9giggondolod, milyen szert lenne \u00e9rdemes haszn\u00e1lnod?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/RL-768-432-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/megfazas-natha-tengeri-so-gyogynoveny\/","title":"3 tipp, hogy gyorsabban meggy\u00f3gyulj!","excerpt":"Gy\u00f3gyte\u00e1k, f\u0171szerek \u00e9s praktik\u00e1k megf\u00e1z\u00e1s ellen!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/megf%C3%A1z%C3%A1s-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/natha-megfazas-gyogymod-orrspray-kasvirag\/","title":"\u00cdgy gy\u00f3gyulj ki hamar a n\u00e1th\u00e1b\u00f3l!","excerpt":"T\u00fcssz\u00f6gsz, szipogsz, nem m\u00falik a n\u00e1tha? \u00cdgy inthetsz hamarabb b\u00facs\u00fat a megf\u00e1z\u00e1snak!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/n%C3%A9tha-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/megfazas-gyerek-gyogymod-orrspray-gyogynoveny\/","title":"\u00c1lland\u00f3an beteg a gyereked? Ezt tedd, hogy hamarabb meggy\u00f3gyuljon!","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt sokat tehetsz az\u00e9rt, hogy gyereked betegs\u00e9g\u00e9t ler\u00f6vid\u00edtsd. \u00cdgy seg\u00edthetsz, hogy a megf\u00e1z\u00e1sb\u00f3l gyorsabban fel\u00e9p\u00fclj\u00f6n!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/megf%C3%A1z%C3%A1s-gyerek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180220\/gyogynovenyek-natha-megfazas-ellen\/","title":"Ezek a legjobb gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek n\u00e1tha \u00e9s megf\u00e1z\u00e1s ellen!","excerpt":"Megf\u00e1zt\u00e1l, de nem akarsz egyb\u0151l gy\u00f3gyszert szedni? Ezek a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek seg\u00edtenek!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/gy%C3%B3gyn%C3%B6v%C3%A9ny3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180220\/natha-csalad-megfazas-gyogynoveny-kasvirag-tuja\/","title":"N\u00e1th\u00e1s az eg\u00e9sz csal\u00e1d? \u00cdgy gy\u00f3gy\u00edtsd meg szeretteidet!","excerpt":"K\u00f6h\u00f6g\u00e9s, orrf\u00faj\u00e1s, t\u00fcssz\u00f6g\u00e9s \u2013 ezek a k\u00f6z\u00f6s csal\u00e1di programok? Ezt tedd, hogy hamarabb meggy\u00f3gyuljatok!\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/csal%C3%A1d-480x270.jpg"}],"term_name":"Megf\u00e1z\u00e1s, orrdugul\u00e1s"},"alvogen":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/mi-az-az-emesztesi-zavar\/","title":"Mi az az em\u00e9szt\u00e9si zavar?","excerpt":"Gyakran puffadsz? Lehet, hogy az \u00e9tkez\u00e9si szok\u00e1saiddal van baj. De az is el\u0151fordulhat, hogy t\u00fal stresszes az \u00e9letm\u00f3dod.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/a-szeretet-unnepe-ez-meg-a-nagy-csaladi-kajalasoke\/","title":"\u201eA szeretet \u00fcnnepe ez, meg a nagy, csal\u00e1di kaj\u00e1l\u00e1sok\u00e9\u201d","excerpt":"Embereket k\u00e9rdez\u00fcnk arr\u00f3l, milyen \u00e9tkez\u00e9si szok\u00e1saik vannak kar\u00e1csonykor.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/mit-uzen-a-szeklet\/","title":"Mit \u00fczen a sz\u00e9klet?","excerpt":"Nem t\u00fal kellemes a k\u00e9rd\u00e9s, de a v\u00e1lasz tal\u00e1n ann\u00e1l \u00e9rdekesebb: vajon h\u00e1ny ember tudn\u00e1 jellemezni a sz\u00e9klet\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/has-puffadas-ettol-lehet\/","title":"Haspuffad\u00e1s: ett\u0151l lehet","excerpt":"T\u00fal zs\u00edrosan t\u00e1pl\u00e1lkozol? Esetleg felsz\u00edv\u00f3d\u00e1si zavarokkal k\u00fczdesz? Mindk\u00e9t esetben \u00e9rz\u00e9kelhetsz puffad\u00e1st, de a menstru\u00e1ci\u00f3 idej\u00e9n is tal\u00e1lkozhatsz ilyen t\u00fcnettel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/kaja-koma-aldas-vagy-atok\/","title":"Kajak\u00f3ma: \u00e1ld\u00e1s vagy \u00e1tok?","excerpt":"T\u00f6bbf\u00e9le magyar\u00e1zat is l\u00e9tezik arra, mi t\u00f6rt\u00e9nik a test\u00fcnkben \u00e9tkez\u00e9s ut\u00e1n. Abban mindenki egyet\u00e9rt, hogy \u00e9rezhet\u0151 a v\u00e1ltoz\u00e1s, a legt\u00f6bb esetben ugyanis lecsap a f\u00e1radts\u00e1g a testre. Az viszont egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, mennyire lesz\u00fcnk \u201ek\u00f3m\u00e1sak\u201d \u00e9tkez\u00e9s ut\u00e1n.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/praktikak-emesztesi-panaszokra\/","title":"Praktik\u00e1k em\u00e9szt\u00e9si panaszokra","excerpt":"Gondod van az em\u00e9szt\u00e9seddel? Puffadsz vagy alhasi g\u00f6rcs\u00f6k gy\u00f6t\u00f6rnek? Van n\u00e9h\u00e1ny praktika, amit \u00e9rdemes kipr\u00f3b\u00e1lni annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy megszabadulj a kellemetlen t\u00fcnetekt\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes1-480x270.jpg"}],"term_name":"METEOspasmyl"},"ferfiasugy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/egeszseg-dieta-ferfiak-hibak\/","title":"3 tipikus hiba, amivel a f\u00e9rfiak elrontj\u00e1k a di\u00e9t\u00e1jukat","excerpt":"Egy bizonyos kor felett \u2013 f\u0151leg stabil p\u00e1rkapcsolatban \u2013 a f\u00e9rfiak elkezdik n\u00f6veszteni az apu testet. Egy darabig ez m\u00e9g cuki is, de ha nem kaptok \u00e9szbe id\u0151ben, bizony cs\u00fanya elh\u00edz\u00e1s lesz a v\u00e9ge. Nincs mese, edz\u00e9sre \u00e9s di\u00e9t\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g, de ez persze k\u00e9nyelmetlen, hiszen a p\u00e1rodnak meg kell hozz\u00e1 v\u00e1ltoztatnia az \u00e9letm\u00f3dj\u00e1t. Ha nem megy k\u00f6nnyen ez a dolog, \u00e1llj mell\u00e9, \u00e9s egy kis t\u00e1mogat\u00e1ssal lend\u00edtsd \u00e1t a holtponton!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/7-9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/egeszeseg-ferfiak-parok-otletek\/","title":"3 \u00f6tlet, amivel eg\u00e9szs\u00e9gesebb\u00e9 teheted a p\u00e1rod \u00e9let\u00e9t","excerpt":"Ha szeretn\u00e9d, hogy a p\u00e1rod eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s boldog legyen, seg\u00edts neki, \u00e9s az al\u00e1bbi praktik\u00e1kkal \u201eszervezd\u201d \u00e1t kicsit az \u00e9letm\u00f3dj\u00e1t. Hossz\u00fa t\u00e1von ennek mindketten nagy haszn\u00e1t l\u00e1tj\u00e1tok majd!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/13-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/hazimunka-egeszseg-ferfiak\/","title":"Egy hasznos \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges p\u00e1ros programot \u2013 vedd r\u00e1 a pasid a h\u00e1zimunk\u00e1ra!","excerpt":"Napi 20 perc intenz\u00edv mozg\u00e1s kell ahhoz a szakemberek szerint, hogy az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnket hossz\u00fa t\u00e1von is meg\u0151rizhess\u00fck. Ha a p\u00e1rod \u00e9let\u00e9b\u0151l ez hi\u00e1nyzik, \u00e9s nem hajland\u00f3 sem konditerembe j\u00e1rni, sem bring\u00e1ra pattanni, hogy aut\u00f3z\u00e1s helyett \u00edgy j\u00e1rjon munk\u00e1ba, akkor vedd r\u00e1 \u0151 egy kis k\u00f6z\u00f6s h\u00e1zmunk\u00e1ra \u2013 ez ugyanis t\u00f6k\u00e9letesen megfelel a c\u00e9lnak, r\u00e1ad\u00e1sul remek k\u00f6z\u00f6s program \u00e9s hasznos tev\u00e9kenys\u00e9g is!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/1-21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/fozes-receptek-ferfiak-egeszseg\/","title":"20 perc k\u00f6z\u00f6s f\u0151z\u00e9s a pasiddal \u2013 gyors receptek kezd\u0151 f\u00e9rfiaknak","excerpt":"A f\u0151z\u00e9s remek kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u00e9s hobbi, ami kisim\u00edtja a napi rohan\u00e1st\u00f3l felborzolt idegeket, pihenteti a f\u00e1radt lelket, \u00e9s \u00e9rz\u00e9ki, friss \u00f6r\u00f6m\u00f6kkel t\u00f6lt el. Kit\u0171n\u0151 elfoglalts\u00e1g lehet teh\u00e1t a pasidnak is, ha a stresszt\u0151l kimer\u00fclt. \u00cdme n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171, \u201e20 perces\u201d recept, amikkel a t\u0171zhely k\u00f6zel\u00e9be cs\u00e1b\u00edthatod, \u00e9s megszerettetheted vele a s\u00fct\u00e9s-f\u0151z\u00e9st akkor is, ha m\u00e9g teljesen j\u00e1ratlan benne, \u00e9s egy\u00fctt \u00e9lvezhetitek az \u00edgy egy\u00fctt t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151t. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/21-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/edzesterv-parok-egeszseg-ferfiak\/","title":"P\u00e1ros edz\u00e9sterv &#8211; napi 20 perc sport kifejezetten p\u00e1roknak","excerpt":"Napi 20 perc intenz\u00edv mozg\u00e1ssal karban tarthatod az eg\u00e9szs\u00e9ged \u00e9s j\u00f3 form\u00e1ban marad a tested. De n\u00e9ha nagyon unalmasak ezek az edz\u00e9sek, \u00e9s ilyenkor j\u00f3, ha van melletted valaki, aki \u00e1tlend\u00edt a holtponton, \u00e9s kicsit motiv\u00e1l. Mi\u00e9rt ne lehetne ez a p\u00e1rod? \u00cdme 3 gyakorlat, ami nem csak hat\u00e9kony, de m\u00e9g sz\u00f3rakoztat\u00f3 is, \u00e9s er\u0151s\u00edti az \u00f6sszetart\u00e1st k\u00f6ztetek!  Az pedig csak hab a tort\u00e1n, hogy ezek a lak\u00e1sban, sportszerek n\u00e9lk\u00fcl is v\u00e9gezhet\u0151k!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/19-2-480x270.jpg"}],"term_name":"MKB-F\u00e9rfias\u00fcgy"},"muisz_201909":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/okos-tippek-utazas\/","title":"Okos tippek: \u00edgy k\u00e9sz\u00fclj fel egy t\u00e1voli utaz\u00e1sra","excerpt":"Egy nagyobb utaz\u00e1st \u00f3ri\u00e1si v\u00e1rakoz\u00e1s, sok izgalom el\u0151z meg. De m\u00e9gis, hogy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk fel? Mi az, amire felt\u00e9tlen\u00fcl figyelj\u00fcnk? Hasznos tippek, tan\u00e1csok k\u00f6vetkeznek. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/b62e59d6fd59c35cb8fbfee3e52ec124-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/erv-utazas-utazasi-iroda-utazas-szervezes\/","title":"5 nyom\u00f3s \u00e9rv az utaz\u00e1si iroda mellett \u2013 ez\u00e9rt jobb, ha r\u00e1juk b\u00edzod magad","excerpt":"\u00dagy t\u0171nhet, ma m\u00e1r gyerekj\u00e1t\u00e9k egy hosszabb nyaral\u00e1s megszervez\u00e9se. \u00c1m ha azt szeretn\u00e9d, hogy t\u00e9nyleg minden z\u00f6kken\u0151mentesen m\u0171k\u00f6dj\u00f6n, r\u00e1j\u00f6ssz, hogy m\u00e9g az internet kor\u00e1ban is olyan feladat ez, amely rengeteg id\u0151t vesz el t\u0151led, \u00e9s sok felesleges stresszt is okoz. Egy profi utaz\u00e1si iroda ezeket a terheket (is) leveszi a v\u00e1lladr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/happy-family-running-on-beach-picture-id1137373430-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/egzotikus-nyaralas-utazasi-iroda\/","title":"Befizetn\u00e9l egy dr\u00e1g\u00e1bb, egzotikus utaz\u00e1sra? Ezekre \u00e9rdemes odafigyelned! Kalauz utaz\u00e1si iroda kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","excerpt":"Ha \u00fagy d\u00f6ntesz, val\u00f3ra v\u00e1ltod egy r\u00e9gi \u00e1lmod, \u00e9s megl\u00e1togatsz egy igaz\u00e1n egzotikus orsz\u00e1got, az utaz\u00e1s megszervez\u00e9s\u00e9t a legjobb kezekbe kell adnod. Nem csup\u00e1n az\u00e9rt okos d\u00f6nt\u00e9s, ha \u00edgy j\u00e1rsz el, mert sok p\u00e9nzt \u00e1ldozol majd az \u00fatra, hanem az\u00e9rt is, mert egy t\u00e1voli, ismeretlen orsz\u00e1gban mindig el\u0151fordulhatnak olyan v\u00e1ratlan helyzetek, amikben csak egy igaz\u00e1n hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 profi tud seg\u00edteni. Megmutatjuk, mik a neked val\u00f3, j\u00f3 utaz\u00e1si \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek ism\u00e9rvei. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/couple-enjoying-beach-vacation-holidays-at-tropical-resort-with-pool-picture-id1133594107-480x270.jpg"}],"term_name":"MUISZ - 2019 Utaz\u00e1si Tan\u00e1csad\u00f3ja"},"nespresso-master-origin":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/attol-jo-az-indonez-kave-amitol-a-bukki-sajt-x\/","title":"Att\u00f3l j\u00f3 az indon\u00e9z k\u00e1v\u00e9, amit\u0151l a b\u00fckki sajt? (x)","excerpt":"Term\u0151ter\u00fclet, szak\u00e9rtelem, elj\u00e1r\u00e1sm\u00f3dok, al\u00e1zat \u00e9s t\u00fcrelem \u2013 ezek a fogalmak \u00e1llnak egy \u00ednyenc k\u00e1v\u00e9 h\u00e1tter\u00e9ben ugyan\u00fagy, mint ahogy ezek sz\u00fcks\u00e9gesek egy min\u0151s\u00e9gi k\u00e9zm\u0171ves sajt elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez is. A Nespresso most \u00f6t magyar mesterembert k\u00e9rt fel, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1suk folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-41920x1080_Indonesia-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/a-szel-oleleseben-igy-keszul-az-egzotikus-monszun-kave-es-a-szaritott-paradicsom\/","title":"A sz\u00e9l \u00f6lel\u00e9s\u00e9ben \u2013 \u00edgy k\u00e9sz\u00fcl az egzotikus monszunk\u00e1v\u00e9 \u00e9s a sz\u00e1r\u00edtott paradicsom (x)","excerpt":"A k\u00e1v\u00e9 is n\u00f6v\u00e9ny, ak\u00e1rcsak a paradicsom. Termeszt\u00e9s\u00fckben \u00e9s kezel\u00e9s\u00fckben egyar\u00e1nt sz\u00e1m\u00edt, milyen a term\u0151f\u00f6ld, a k\u00f6rnyezeti adotts\u00e1gok \u00e9s maga a hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 k\u00e9z is. A Nespresso \u00f6t magyar mesterembert keresett fel, hogy seg\u00edts\u00e9g\u00fckkel bemutassa, hogyan befoly\u00e1solja egy-egy \u00e9tel vagy ital \u00edz\u00e9t annak eredete \u00e9s az el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n alkalmazott emberi szak\u00e9rtelem \u00e9s technol\u00f3gia, \u00e9s a p\u00e1rhuzamok r\u00e9v\u00e9n szeml\u00e9ltesse az \u00faj Master Origin kollekci\u00f3 5 k\u00e1v\u00e9ja m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Leveles-5-Kave1920x1080-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/szereted-a-tokaji-aszut-ez-lesz-az-uj-kedvenc-kaved-x\/","title":"Szereted a Tokaji asz\u00fat? Ez lesz az \u00faj kedvenc k\u00e1v\u00e9d! (x)","excerpt":"A borra \u00e9s a k\u00e1v\u00e9ra egyar\u00e1nt igaz: finom ital, \u00e9s sz\u00e1mos k\u00fcl\u00f6nleges fajt\u00e1ja alkalmas \u00ednyenc k\u00eds\u00e9rletez\u00e9sre. Fontos a term\u0151ter\u00fclet, amire jellegzetes \u00edz\u00fck visszavezethet\u0151. A szak\u00e9rt\u0151i kezek munk\u00e1ja is kulcsk\u00e9rd\u00e9s: egy elhivatott szak\u00e9rt\u0151 a term\u0151f\u00f6ld adotts\u00e1gait figyelembe v\u00e9ve, a megfelel\u0151 elj\u00e1r\u00e1ssal tudja kihozni a mindkett\u0151b\u0151l a maximumot. A Nespresso most \u00f6t hazai mesterembert k\u00e9rt fel, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-31920x1080_Colombia-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/nicaragua-kavekeszitesi-fortelyai-az-ev-sefjenek-konyhajaban\/","title":"Nicaragua k\u00e1v\u00e9k\u00e9sz\u00edt\u00e9si fort\u00e9lyai az \u00c9v s\u00e9fj\u00e9nek konyh\u00e1j\u00e1ban (x)","excerpt":"Legyen az c\u00e9kla vagy \u00e9pp k\u00e1v\u00e9, az \u00e9telekre \u00e9s az italokra egyar\u00e1nt igaz, hogy az izgalmas \u00edzek el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez a min\u0151s\u00e9gi alapanyagon t\u00fal szakavatott kezekre is sz\u00fcks\u00e9g van. A Nespresso hazai p\u00e9ld\u00e1kkal szeretn\u00e9 k\u00f6zelebb hozni hozz\u00e1nk a k\u00e1v\u00e9feldolgoz\u00e1s legapr\u00f3bb r\u00e9szleteit is, ez\u00e9rt most felk\u00e9rtek \u00f6t magyar mesterembert, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/5-P%C3%A1rhuzam-k%C3%A9pek_Nicaragua-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/mi-a-kozos-a-kezmuves-kenyerben-es-az-etiop-kaveban\/","title":"Mi a k\u00f6z\u00f6s a k\u00e9zm\u0171ves keny\u00e9rben \u00e9s az eti\u00f3p k\u00e1v\u00e9ban?","excerpt":"Ha szeretn\u00e9nk valami min\u0151s\u00e9git \u00e9s finomat enni, a bolti keny\u00e9r helyett automatikusan a k\u00e9zm\u0171ves p\u00e9k\u00e1rut v\u00e1lasztjuk. A min\u0151s\u00e9gi keny\u00e9r titka az alapanyagban \u00e9s a tradicion\u00e1lis k\u00e9sz\u00edt\u00e9si m\u00f3dban rejlik. Gondoltad volna, hogy az eti\u00f3piai k\u00e1v\u00e9n\u00e1l ugyanez a helyzet? A Nespresso most hazai p\u00e9ld\u00e1kkal szeretn\u00e9 megismertetni \u00e9s k\u00f6zelebb hozni hozz\u00e1nk a k\u00e1v\u00e9feldolgoz\u00e1s legapr\u00f3bb r\u00e9szleteit is, ez\u00e9rt felk\u00e9rtek \u00f6t magyar mesterembert, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 egyedis\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-21920x1080-Ethiopia-480x270.jpg"}],"term_name":"Nespresso Master Origin"},"nmhh":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/internetes-zaklatas\/","title":"Seg\u00edts\u00e9g, \u00fcld\u00f6z egy internetes zaklat\u00f3! \u2013 ny\u00edlt lev\u00e9l egy t\u00e1rskeres\u0151 n\u0151t\u0151l","excerpt":"A t\u00f6rt\u00e9netemet az\u00e9rt szeretn\u00e9m megosztani veletek, hogy ne kelljen v\u00e9gigszenvednetek mindazt, amit nekem. Az \u00e9letemet ugyanis egy \u00e9ven \u00e1t keser\u00edtette meg egy ismeretlen online zaklat\u00f3. A dolog az \u00e9n hib\u00e1m volt \u2013 t\u00fals\u00e1gosan b\u00edztam egy idegenben, \u00e9s \u00f3vatlan voltam a szem\u00e9lyes adataimmal.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/zaklatas-gyerekek-internet-vedelem\/","title":"B\u00e1ntj\u00e1k a gyereked a neten? \u00cdgy v\u00e9dd meg!","excerpt":"Az internetes zaklat\u00e1sra nem reag\u00e1lhatunk egy k\u00e9zlegyint\u00e9ssel, f\u0151leg, ha az a gyermek\u00fcnket \u00e9rinti. Az ilyen jelleg\u0171 agresszi\u00f3 ugyanis nem egyszer\u0171en csak nyugtalans\u00e1got v\u00e1lthat ki az \u00e1ldozatb\u00f3l, hanem s\u00falyos, \u00e9vekre sz\u00f3l\u00f3 traum\u00e1t is okozhat, \u00e9s legrosszabb esetben ak\u00e1r \u00f6ngyilkoss\u00e1ghoz is vezethet. Ma m\u00e1r a sz\u00fcl\u0151knek sajnos ezen a t\u00e9ren is rendk\u00edv\u00fcl \u00e9bernek kell lenni\u00fck, hogy id\u0151ben felismerhess\u00e9k a zaklat\u00e1s jeleit, \u00e9s azonnal megtehess\u00e9k a sz\u00fcks\u00e9ges l\u00e9p\u00e9seket. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/1-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/online-jogsertes-zaklatas-vedelem\/","title":"L\u00e9pj fel az online jogs\u00e9rt\u00e9sek ellen!","excerpt":"Az internet ma m\u00e1r \u00e9ppen olyan val\u00f3s \u201e\u00e9lett\u00e9r\u201d, mint az a h\u00e1romdimenzi\u00f3s vil\u00e1g, amiben fizikailag l\u00e9tez\u00fcnk. Ak\u00e1rcsak a val\u00f3s\u00e1gban, itt is megjelennek b\u0171n\u00f6z\u0151k, akik a p\u00e9nzedre, az \u00e9rt\u00e9keidre hajtanak, vagy egyszer\u0171en csak a hecc kedv\u00e9\u00e9rt \u2013 esetleg bossz\u00fab\u00f3l \u2013 b\u00e1ntani akarnak. Nem is hinn\u00e9d, mennyi vesz\u00e9ly \u00e9s csapda leselkedik r\u00e1d minden nap, amikor a cyber t\u00e9rben barangolsz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/9-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180810\/pedofilok-es-tartalmaik-a-neten-jelen-vannak-de-lehet-tenni-ellenuk-x\/","title":"Pedofilok \u00e9s tartalmaik a neten: jelen vannak, de lehet tenni ellen\u00fck (x)","excerpt":"N\u00e9metorsz\u00e1got megr\u00e1zta a h\u00edr, hogy egy n\u00e9met n\u0151 \u00e9s \u00e9lett\u00e1rsa a darkneten adta el saj\u00e1t, kilenc\u00e9ves kisfi\u00e1t. Az \u00fcgyben Freiburg b\u00edr\u00f3s\u00e1ga hozott \u00edt\u00e9letet: az any\u00e1t tizenk\u00e9t \u00e9s f\u00e9l \u00e9v, \u00e9lett\u00e1rs\u00e1t tizenk\u00e9t \u00e9v b\u00f6rt\u00f6nre \u00edt\u00e9lt\u00e9k.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/Pedofil-tartalom-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180810\/ocsmany-kreten-retardalt-szavak-amiket-ne-hasznalj-a-facebookon-x\/","title":"Ocsm\u00e1ny, kret\u00e9n, retard\u00e1lt \u2013 szavak, amiket ne haszn\u00e1lj a Facebookon (x)","excerpt":"Ilyen \u00e9s ehhez hasonl\u00f3 kifejez\u00e9sekkel tal\u00e1lkozhatunk a gy\u0171l\u00f6lk\u00f6d\u0151 \u00e9s usz\u00edt\u00f3 posztokban, hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokban a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalakon. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/gyulolet_prkep-1-480x270.jpg"}],"term_name":"NMHH"},"nordart_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/3-hasznos-life-hack-norvegiabol\/","title":"3 hasznos life hack Norv\u00e9gi\u00e1b\u00f3l","excerpt":"A skandin\u00e1v orsz\u00e1gok lak\u00f3i k\u00f6zismerten takar\u00e9kosan \u00e9s gondosan b\u00e1nnak mind a p\u00e9nz\u00fckkel, mind az \u0151ket k\u00f6rbevev\u0151 term\u00e9szettel. Nem sz\u00e9gyen, ha elles\u00fcnk t\u0151l\u00fck n\u00e9h\u00e1ny praktikus \u00e9letvezet\u00e9si tr\u00fckk\u00f6t ezekben a t\u00e9m\u00e1kban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0347305737-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/futs-ugy-mint-a-norvegokx\/","title":"F\u0171ts \u00fagy, mint a norv\u00e9gok\u2026(x)","excerpt":"Tapasztalatok els\u0151 k\u00e9zb\u0151l olyasvalakit\u0151l, aki m\u00e1r sokadik otthon\u00e1ban haszn\u00e1l elektromos f\u0171t\u00e9st.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/fokep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/jobb-es-hatekonyabb-futesre-vagysz-ezert-ajanljuk-az-elektromos-padlofutest\/","title":"Jobb \u00e9s hat\u00e9konyabb f\u0171t\u00e9sre v\u00e1gysz?  \u2013 ez\u00e9rt aj\u00e1nljuk az elektromos padl\u00f3f\u0171t\u00e9st","excerpt":"A ny\u00e1rt\u00f3l v\u00e9g\u00e9rv\u00e9nyesen elb\u00facs\u00faztunk, \u00e9s a nap v\u00e9g\u00e9n m\u00e1r a legt\u00f6bb lak\u00e1sban sz\u00fcks\u00e9g van egy kis f\u0171t\u00e9sre, ha nem akarjuk kapucnis pulcsiban t\u00f6lteni az est\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0368811298-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/januarban-is-hasznalnad-a-nyaralod-igy-teliesitheted-egyszeruen\/","title":"Janu\u00e1rban is haszn\u00e1ln\u00e1d a nyaral\u00f3d? \u2013 \u00cdgy t\u00e9lies\u00edtheted egyszer\u0171en","excerpt":"Legsz\u00edvesebben a szilvesztert is a nyaral\u00f3dban t\u00f6lten\u00e9d, de t\u00e9len val\u00f3s\u00e1gos j\u00e9gverem a h\u00e1z? Megmutatjuk, hogy teheted lak\u00e1lyoss\u00e1 akkor is, ha kint tombolnak a m\u00ednuszok. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0403492472-480x270.jpg"}],"term_name":"Nordart"},"office_190827":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/faultetes-brazilia-esoerdo-kornyezetvedelem\/","title":"Sir\u00e1nkoz\u00e1s helyett \u00fcltess f\u00e1t! F\u00e1k n\u00e9lk\u00fcl sz\u00f3 szerint megsz\u0171nik az \u00e9let!","excerpt":"A napokban el\u00e1rasztott\u00e1k a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalakat a braz\u00edliai es\u0151erd\u0151ben tombol\u00f3 t\u0171zr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 h\u00edrek, \u00edgy a fa\u00fcltet\u00e9s \u2013 sajnos \u2013 m\u00e9g nagyobb szerepet kap mindenhol a vil\u00e1gon. Itthon is!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-1010948876-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/iskolakezdes-tanszer-szeptember-suli\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk fel sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt a gyerekkel egy\u00fctt az iskol\u00e1ra! Hasznos tippek a g\u00f6rd\u00fcl\u00e9keny iskolakezd\u00e9shez","excerpt":"A ny\u00e1ri sz\u00fcnetben a gyerekeknek nem szabunk olyan szigor\u00fa korl\u00e1tokat, mint \u00e9v k\u00f6zben, \u00e9s sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt is igyeksz\u00fcnk kicsit kikapcsolni. Mutatjuk, hogyan t\u00e9rhettek vissza a lehet\u0151 legz\u00f6kken\u0151mentesebben a szeptemberi menetrendhez.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-950786294-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/elso-osztaly-tanszer-iskola\/","title":"Ez az 5 legfontosabb dolog, ami egy els\u0151 oszt\u00e1lyos sz\u00e1m\u00e1ra n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen","excerpt":"Ha most megy els\u0151 oszt\u00e1lyba a gyereked, a list\u00e1n k\u00edv\u00fcl, amit az iskol\u00e1ban kapsz, \u00e9rdemes m\u00e9g n\u00e9h\u00e1ny dolgot beszerezned, hogy ne \u00e9rjen meglepet\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-1165355461-480x270.jpg"}],"term_name":"Office Depot"},"ok-itt-vannak":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/szokolai-brigitta-vajon-mit-csinal-egy-dramaturg-x\/","title":"Szokolai Brigitta \u2013 Vajon mit csin\u00e1l egy dramaturg? (x)","excerpt":"A sz\u00ednh\u00e1z dramaturgj\u00e1nak lenni misztikus a n\u00e9z\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra. Vajon mit csin\u00e1l eg\u00e9sz nap? Olvas? \u00cdr? Vagy \u00e9pp sz\u00ednh\u00e1zba j\u00e1r? A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z dramaturgj\u00e1t, Szokolai Brigitt\u00e1t k\u00e9rdezt\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/szokolai-brigitta-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/szinesznok-kedvence-lukacs-danielx\/","title":"Sz\u00edn\u00e9szn\u0151k kedvence \u2013 Luk\u00e1cs D\u00e1niel(x)","excerpt":"Marton L\u00e1szl\u00f3 utols\u00f3 oszt\u00e1ly\u00e1ban v\u00e9gzett. Friss diplom\u00e1sk\u00e9nt ker\u00fclt a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulat\u00e1ba. Luk\u00e1cs D\u00e1niel A Hang-villa titk\u00e1ban deb\u00fct\u00e1lt, majd a Furcsa p\u00e1r n\u0151i v\u00e1ltozat\u00e1ban kezdett pr\u00f3b\u00e1lni. Hab\u00e1r a premier id\u0151pontja bizonytalan, a besz\u00e9lget\u00e9s aprop\u00f3jak\u00e9nt \u00e9rv\u00e9nyes maradt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/lukacs-daniel-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/pikali-gerda-es-feher-anna-furcsa-par-x\/","title":"Pikali Gerda \u00e9s Feh\u00e9r Anna \u2013 Furcsa p\u00e1r (x)","excerpt":"A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z m\u00e1sodik, a 2020\/2021-es \u00e9vadra tervezett premierje Neil Simon Furcsa p\u00e1rj\u00e1nak n\u0151i v\u00e1ltozata lett volna. Hab\u00e1r a bemutat\u00f3 id\u0151pontja egyel\u0151re \u2013 az ismert okok miatt \u2013 egyel\u0151re bizonytalan; m\u00e9gis j\u00f3 aprop\u00f3nak bizonyult egy besz\u00e9lget\u00e9sre. Olive \u00e9s Florence azaz Pikali Gerda \u00e9s Feh\u00e9r Anna mes\u00e9l a karakterek lelkivil\u00e1g\u00e1r\u00f3l, pr\u00f3bafolyamatr\u00f3l, sz\u00ednh\u00e1zr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/9f3a8539-480x270.jpg"}],"term_name":"\u0150k itt vannak"},"olajag_nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/baratok-idosek-otthona-nyugdijas-otthon\/","title":"Bar\u00e1tok, sport \u00e9s kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u2013 az \u00e9let 70 felett sem \u00e1ll meg! 5 \u00f6tlet, hogy az id\u0151s\u00f6d\u0151 sz\u00fcleid \u00fajra \u00e9lm\u00e9nyeket szerezzenek","excerpt":"Id\u0151skorban kiemelten fontos, hogy \u00faj \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdagodjunk, \u00e9s nyitottak maradjunk a vil\u00e1gra. A mozg\u00e1s mellett a pezsg\u0151 t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let nemcsak a ment\u00e1lis, hanem a testi eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z is hozz\u00e1j\u00e1rul. \u00cdgy szerezhetnek \u00faj \u00e9lm\u00e9nyeket az id\u0151s\u00f6d\u0151 sz\u00fcleid!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1067490908-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/ezek-a-legmeredekebb-bakancslistak-70-ev-felett-kapaszkodj-lehet-mereszebb-mint-a-tied\/","title":"Ezek a legmeredekebb bakancslist\u00e1k 70 \u00e9v felett! Kapaszkodj, lehet mer\u00e9szebb, mint a tied!","excerpt":"Tandemugr\u00e1s, utaz\u00e1s egy t\u00e1voli orsz\u00e1gba, ahol m\u00e9g soha nem j\u00e1rt\u00e1l, diplom\u00e1t szerezni 80 f\u00f6l\u00f6tt, vagy pomponcsapatban szurkolni nyugd\u00edjask\u00e9nt? Az id\u0151seknek is vannak \u00e1lmaik, v\u00e1gyaik, amiket soha nem k\u00e9s\u0151 megval\u00f3s\u00edtani!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-924100692-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/nyugdijas-otthon-idosek-otthona\/","title":"Neked mi jut eszedbe az id\u0151sek otthon\u00e1r\u00f3l? Ma m\u00e1r nem az utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g, hanem egy \u00e9letforma","excerpt":"Az id\u0151sek otthona ma m\u00e1r sokkal ink\u00e1bb a pezsg\u0151 t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let, az \u00e9lm\u00e9nyek, a figyelem \u00e9s a t\u00f6r\u0151d\u00e9s szinonim\u00e1ja, ahov\u00e1 j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s tartozni. 70 \u00e9v felett is sz\u00fclethetnek bar\u00e1ts\u00e1gok, szerezhet\u00fcnk \u00faj \u00e9lm\u00e9nyeket, ak\u00e1r olyanokat is, amik minden eddigin t\u00faltesznek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-524159616-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191102\/idosotthoni-jollet-x\/","title":"Id\u0151sotthoni j\u00f3ll\u00e9t (x)","excerpt":"Sokan sokf\u00e9lek\u00e9ppen megk\u00f6zel\u00edtve pr\u00f3b\u00e1ltak m\u00e1r \u00e9rvelni az id\u0151sotthoni l\u00e9t mellett vagy \u00e9ppen ellene. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/otthonok-480x270.jpg"}],"term_name":"Olaj\u00e1g Otthonok"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/tenyek-alvashiany\/","title":"Megd\u00f6bbent\u0151 t\u00e9nyek arr\u00f3l, hogy mit okozhat az alv\u00e1shi\u00e1ny","excerpt":"Sokan nem is sejtik, hogy a rossz alv\u00e1s \u00e9ppen \u00fagy \u00e1rt az eg\u00e9szs\u00e9gnek, mint a m\u00e9rt\u00e9ktelen cukorfogyaszt\u00e1s vagy a mozg\u00e1sszeg\u00e9ny \u00e9letm\u00f3d. Az \u00e1lmatlanul forgol\u00f3dva t\u00f6lt\u00f6tt \u00e9jszak\u00e1knak a kering\u00e9si rendszer \u00e9s az idegek is k\u00e1r\u00e1t l\u00e1tj\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/1-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/testi-tunet-kialvatlansag\/","title":"Nem is gondoln\u00e1d: 4 testi t\u00fcnet, aminek a h\u00e1tter\u00e9ben a kialvatlans\u00e1g \u00e1llhat","excerpt":"Az elegend\u0151 mennyis\u00e9g\u0171 \u00e9s min\u0151s\u00e9g\u0171 alv\u00e1s rendk\u00edv\u00fcl fontos szerepet j\u00e1tszik az eg\u00e9szs\u00e9g meg\u0151rz\u00e9s\u00e9ben. Ha huzamosabb ideig keveset vagy nyugtalanul alszunk, az el\u0151bb-ut\u00f3bb megl\u00e1tszik majd p\u00e9ld\u00e1ul a s\u00falyunkon \u00e9s a lelki\u00e1llapotunkon egyar\u00e1nt. De m\u00e1s k\u00f6vetkezm\u00e9nyei is lehetnek a kialvatlans\u00e1gnak.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/6c8555af50eade99b5d9a83aca78f812-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/ferj-nelkul-ket-gyerekkel-ugye-milyen-stresszes-az-elet-x\/","title":"F\u00e9rj n\u00e9lk\u00fcl, k\u00e9t gyerekkel ugye milyen stresszes az \u00e9let? (x)","excerpt":"Rita, miut\u00e1n \u00f6nk\u00e9nt v\u00e1llalta a h\u00e1rom h\u00f3nap k\u00fcl\u00f6n\u00e9l\u00e9st a f\u00e9rj\u00e9t\u0151l, kipr\u00f3b\u00e1lhatta, mennyi stresszel j\u00e1r egy k\u00e9tgyerekes, egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 n\u0151 \u00e9lete!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/2_cikk-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/tippek-trukkok-praktikak-alvas\/","title":"Tippek, tr\u00fckk\u00f6k, praktik\u00e1k a pihentet\u0151 alv\u00e1s\u00e9rt","excerpt":"Mivel az alv\u00e1s a lelki \u00e9s fizikai eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk fenntart\u00e1s\u00e1hoz egyar\u00e1nt n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen, nem \u00e1rt, ha ismerj\u00fck azokat a praktik\u00e1kat, amikkel pihentet\u0151v\u00e9 \u00e9s zavartalann\u00e1 tehetj\u00fck \u00e9jszak\u00e1inkat, hogy m\u00e1snap frissen \u00e9bredhess\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/1-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180507\/kialvatlansag-hatas\/","title":"\u00cdgy hat a kialvatlans\u00e1g az \u00e9letedre","excerpt":"Amikor alv\u00e1sr\u00f3l \u00e9s annak fontoss\u00e1g\u00e1r\u00f3l esik sz\u00f3, a legt\u00f6bben azt gondolj\u00e1k, csak az\u00e9rt annyira fajs\u00falyos ez a k\u00e9rd\u00e9s, mert az alv\u00e1ssal nyerj\u00fck az energi\u00e1t a napi feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re. Pedig gyakorlatilag az \u00e9let\u00fcnk \u00f6sszes ter\u00fclet\u00e9re kihat, hogy mennyit, \u00e9s hogyan alszunk. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/alvashiany-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180507\/nyugodt-alvas-lefekves\/","title":"A nyugodt alv\u00e1s titka \u2013 ezt ne csin\u00e1ld lefekv\u00e9s el\u0151tt","excerpt":"A nyugodt alv\u00e1st m\u00e1r a lefekv\u00e9st megel\u0151z\u0151 \u00f3r\u00e1kban megalapozhatod \u2013 ha ker\u00fcl\u00f6d az al\u00e1bbi tev\u00e9kenys\u00e9geket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/2-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Oldd a stresszt!"},"oncompass_medicine":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180813\/hinni-kell-a-tudomanyos-kutatasokban-hogy-az-emberek-le-tudjak-gyozni-a-betegseget-x\/","title":"Hinni kell a tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sokban, hogy az emberek le tudj\u00e1k gy\u0151zni a betegs\u00e9get (X)","excerpt":"A molekul\u00e1ris diagnosztika hihetetlen el\u0151rel\u00e9p\u00e9st hozott a r\u00e1kgy\u00f3gy\u00edt\u00e1sban. Ami\u00f3ta 2003-ban elk\u00e9sz\u00fclt az ember g\u00e9nt\u00e9rk\u00e9pe, folyamatos kutat\u00e1sok folynak a molekul\u00e1ris okok azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/Oncompass_kep1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180813\/molekularis-diagnosztika-interju-dr-petak-istvan\/","title":"R\u00e1kbetegs\u00e9g: egyre t\u00f6bb a sikeres kezel\u00e9s molekul\u00e1ris diagnosztika seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel","excerpt":"Sokan sokfel\u00e9 keresik a r\u00e1k ellenszer\u00e9t, m\u00e9g t\u00f6bben v\u00e9lt\u00e9k megtal\u00e1lni a legk\u00fcl\u00f6nf\u00e9l\u00e9bb dolgokban: kapszul\u00e1kban, n\u00f6v\u00e9nyekben, l\u00e9lekgy\u00f3gy\u00edt\u00e1sban. \u00c1m lehet, hogy nincs nagy var\u00e1zslat, \u00e9s az ellenszert \u00fagy h\u00edvj\u00e1k: tudom\u00e1ny. Dr. Pet\u00e1k Istv\u00e1n kutat\u00f3orvos, molekul\u00e1ris farmakol\u00f3gus, az Oncompass diagnosztikai laborv\u00e1llalat igazgat\u00f3ja most elmondja, hol tartanak a kutat\u00e1sok. \u00c9s azt is, hogy mit\u0151l f\u00fcgg, melyik daganatos beteg milyen ter\u00e1pi\u00e1val \u00e9rheti el a legjobb eredm\u00e9nyt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/Ra%CC%81kbetegse%CC%81g-sikeres-kezele%CC%81s-molekula%CC%81ris-diagnosztika-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180807\/harom-honapot-adtak-a-rakbeteg-asszonynak-de-spanyolorszagban-megmentettek-az-eletet\/","title":"H\u00e1rom h\u00f3napot adtak a r\u00e1kbeteg asszonynak, de Spanyolorsz\u00e1gban megmentett\u00e9k az \u00e9let\u00e9t","excerpt":"Egy kisv\u00e1rosi asszony b\u00e9k\u00e9sen \u00e9li a kisv\u00e1rosi asszonyok mindennapjait. Dolgozik a patik\u00e1ban, hazamegy, ell\u00e1tja az \u00e1llatokat, vigy\u00e1z az unok\u00e1kra. Azt\u00e1n egyszer csak minden megv\u00e1ltozik. J\u00f6n egy diagn\u00f3zis, az egyik legrosszabb, \u00e9s onnant\u00f3l m\u00e1r az \u00e9let\u00e9\u00e9rt kell k\u00fczdenie. Tari Katalin k\u00fczd\u00f6tt is: a vil\u00e1g v\u00e9g\u00e9re elment a gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e9rt. Nagy szerencs\u00e9je, hogy a tudom\u00e1ny is vele volt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/768-8-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180806\/attetes-vastagbel-rak-gyogyulas-molekularis-diagnosztika\/","title":"\u00c1tt\u00e9tes vastagb\u00e9lr\u00e1k: Be\u00e1ta v\u00e1ratlanul kapott \u00faj es\u00e9lyt az \u00e9letre","excerpt":"Tudjuk, hogy nem mindennapos, ami Be\u00e1t\u00e1val t\u00f6rt\u00e9nt. Sajnos nem mindenki veszi \u00e9szre id\u0151ben a t\u00fcneteket, \u00e9s megy orvoshoz. Tal\u00e1n nem is mindenki a megfelel\u0151 kezekbe ker\u00fcl. \u00c9ppen ez\u00e9rt \u00f6r\u00f6mteli, hogy m\u00e9g kil\u00e1t\u00e1stalannak t\u0171n\u0151 helyzetben is tud seg\u00edteni a molekul\u00e1ris g\u00e9ndiagnosztika, \u00fagy, hogy az \u00f6sszes \u00e1tt\u00e9t m\u0171thet\u0151, vagy ak\u00e1r teljesen elt\u0171nik. Be\u00e1ta m\u00e1r k\u00e9t \u00e9ve t\u00fcnetmentes. B\u00e1r \u0151 jobb szereti \u00fagy mondani: gy\u00f3gyult.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/ima768-480x270.jpg"}],"term_name":"Oncompass Medicine"},"oramu":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/ez-a-karoratrend-teged-is-levesz-a-labadrol\/","title":"Ez a kar\u00f3ratrend t\u00e9ged is levesz a l\u00e1badr\u00f3l","excerpt":"A kar\u00f3rak\u00e9sz\u00edt\u0151k \u00e9ves vil\u00e1gki\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n, a Baselworld\u00f6n is mark\u00e1ns trendnek sz\u00e1m\u00edtottak a d\u00edsz\u00edtett sz\u00e1mlap\u00fa \u00f3racsod\u00e1k, amelyek els\u0151dleges funkci\u00f3jukon t\u00fal l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9kszerk\u00e9nt is meg\u00e1llj\u00e1k a hely\u00fcket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/diszes-oratrend-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/ime-3-oramarka-ami-kiemel-a-tomegbol-x\/","title":"\u00cdme 3 \u00f3ram\u00e1rka, amely kiemel a t\u00f6megb\u0151l (x)","excerpt":"Mint ahogy minden kedvenc ruhadarabhoz, \u00fagy ragaszkodhatunk egy j\u00f3l bev\u00e1lt, divatos kieg\u00e9sz\u00edt\u0151h\u00f6z is, hiszen ezek azok, amik egyedis\u00e9get csemp\u00e9sznek a megjelen\u00e9s\u00fcnkbe. Mutatunk n\u00e9h\u00e1ny \u00f3ram\u00e1rk\u00e1t, amellyel biztosan nem tudsz mell\u00e9fogni, ha valami id\u0151t\u00e1ll\u00f3 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges darabot keresel.\r\n\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/1kep_Zeppelin_7639-M4_kicsi.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/korai-meg-a-jegygyuru-maskent-is-kifejezhetitek-szerelmetek-erosseget\/","title":"Korai m\u00e9g a jegygy\u0171r\u0171? M\u00e1sk\u00e9nt is kifejezhetitek szerelmetek er\u0151ss\u00e9g\u00e9t","excerpt":"Boldog p\u00e1rkapcsolatban esk\u00fcv\u0151 n\u00e9lk\u00fcl is lehet \u00e9lni, ami jelenthet \u00e9leten \u00e1t tart\u00f3 kapcsolatot vagy csak kezdeti p\u00e1r \u00e9vet, azt\u00e1n j\u00f6het az eljegyz\u00e9s. Karikagy\u0171r\u0171 helyett azonban mi\u00e9rt is ne szeretn\u00e9nk viselni egy kedves kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t, amelyre r\u00e1tekintve \u00e9let\u00fcnk szereleme jut az esz\u00fcnkbe?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/szerelmespar-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/mindenmentes-divattippek-ha-unod-mar-a-muanyagot\/","title":"Mindenmentes divattippek, ha unod m\u00e1r a m\u0171anyagot","excerpt":"A m\u0171sz\u00e1l n\u00e9lk\u00fcli, term\u00e9szetes anyag\u00fa ruh\u00e1k el\u0151nyeit tal\u00e1n nem kell ecsetelni: sokkal kellemesebb viseletnek sz\u00e1m\u00edtanak, pl\u00e1ne ny\u00e1ron. \u00c9rdemes azonban a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k ter\u00e9n is sz\u00e9tn\u00e9zni a nat\u00far anyagok ir\u00e1ny\u00e1ba, hiszen v\u00e1ltozatos m\u00f3don tudjuk feldobni vel\u00fck szerel\u00e9seinket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/termeszetes-divat1-480x270.jpg"}],"term_name":"\u00d3ram\u0171"},"orrdugulas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190909\/orrspray-allergia-natha-orrdugulas-tengerviz-so\/","title":"Nem mindegy, milyen orrspray-t haszn\u00e1lsz n\u00e1tha \u00e9s milyet allergia eset\u00e9n. \u00cdgy v\u00e1lassz! (X)","excerpt":"Ak\u00e1r allergia, ak\u00e1r megf\u00e1z\u00e1s vagy m\u00e1s betegs\u00e9g miatt dugult el az orrod, j\u00f3 es\u00e9llyel orrspray ut\u00e1n ny\u00falsz az enyh\u00fcl\u00e9s rem\u00e9ny\u00e9ben. Ezekre figyelj az orrspray haszn\u00e1lata sor\u00e1n!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-480071727-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190909\/tusszoges-orrspray-fuggoseg-natha\/","title":"Eldugult az orrod, alig kapsz leveg\u0151t? Ez\u00e9rt vigy\u00e1zz, hogy milyen orrspray-t haszn\u00e1lsz!","excerpt":"Ha eldugult az orrod, az orrspray szinte azonnal megk\u00f6nnyebb\u00fcl\u00e9st hoz, de nem mindegy, milyen \u00f6sszetev\u0151ket tartalmaz, ugyanis k\u00f6nnyen f\u00fcgg\u0151s\u00e9get okozhat. Ezekre figyelj, amikor orrspray-t v\u00e1lasztasz.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-915297528-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190909\/natha-orrfolyas-orrdugulas-tengerviz-sos-vz\/","title":"N\u00e1tha, orrfoly\u00e1s \u00e9s orrdugul\u00e1s? \u00cdgy seg\u00edt az Adriai-tenger vize!","excerpt":"Unod a szipog\u00e1st, nem szelel az orrod, \u00e9s m\u00e9g a leveg\u0151v\u00e9tel is neh\u00e9z? Tudd meg, hogyan seg\u00edthet az Adriai-tenger s\u00f3s vize az allergi\u00e1n \u00e9s a megf\u00e1z\u00e1son!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-811793098-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190909\/termeszetes-gyogymod-orrdugulas-natha\/","title":"5 term\u00e9szetes gy\u00f3gym\u00f3d orrdugul\u00e1sra, n\u00e1th\u00e1ra","excerpt":"Mell\u0151zn\u00e9d a kemik\u00e1li\u00e1kat, de az orrdugul\u00e1st is szeretn\u00e9d megsz\u00fcntetni? Ezek a term\u00e9szetes gy\u00f3gym\u00f3dok seg\u00edtenek, hogy \u00fajra fell\u00e9legezhess!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-1124631810-480x270.jpg"}],"term_name":"Orrdugul\u00e1s"},"otp_mobil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/enido-szabadido-kikapcsolodas\/","title":"H\u00e9tk\u00f6znapi k\u00e9nyeztet\u00e9s \u2013 3 tipp, hogy kikapcsolj!","excerpt":"Kezdesz kimer\u00fclni, \u00e9s a probl\u00e9m\u00e1k is egyre csak gy\u0171lnek? Itt az id\u0151 meg\u00e1lljt parancsolnod a t\u00falhajszolt temp\u00f3nak: k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon, ismerd meg a min\u0151s\u00e9gi \u00e9nid\u0151t, \u00e9s lend\u00fclj t\u00fal a gondokon!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/metime3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/elmeny-szabadido-eletmod-program-mobilfizetes\/","title":"Te mire eml\u00e9kezn\u00e9l vissza sz\u00edvesen id\u0151skorodban? \u00c9lm\u00e9nyek, amelyeket \u00e1t kell \u00e9lned!","excerpt":"\u0150sz\u00fcl\u0151 hal\u00e1nt\u00e9kkal a hintasz\u00e9kedben ringat\u00f3zva milyen eml\u00e9keket szeretn\u00e9l sorra venni az \u00e9letedb\u0151l? Mi az els\u0151 h\u00e1rom, ami eszedbe jut? \u00c9ld az \u00e9leted \u00e9s gy\u0171jtsd az \u00e9lm\u00e9nyeket!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/tenger-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/felejthetetlen-elmeny-szabadido-tipp-mobilfizetes\/","title":"Felejthetetlen \u00e9lm\u00e9nyek, amelyekre m\u00e9g nagysz\u00fcl\u0151k\u00e9nt is eml\u00e9kezni fogsz","excerpt":"Vacsor\u00e1zn\u00e1l 50 m\u00e9ter magasban egy k\u00e1belen l\u00f3gva, a budai hegyekkel a h\u00e1tt\u00e9rben? Kiugran\u00e1l egy rep\u00fcl\u0151g\u00e9pb\u0151l t\u00f6bb sz\u00e1z m\u00e9ter magasb\u00f3l? Neked mi szerepel a bakancslist\u00e1d els\u0151 3 hely\u00e9n? ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/dinner-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/sport-szorakozas-mobilfizetes-eletmod\/","title":"Sportolj sz\u00f3rakozva! \u2013 Ezt tedd, hogy a mozg\u00e1s \u00e9lm\u00e9ny legyen!","excerpt":"Szeretsz sportolni, de n\u00e9ha t\u00fal monotonnak \u00e9rzed? J\u00f3l j\u00f6nne egy kis motiv\u00e1ci\u00f3? \u00cdgy tedd \u00e9lvezetes sz\u00f3rakoz\u00e1ss\u00e1 a sportot!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/sport-480x270.jpg"}],"term_name":"OTP MOBIL"},"otthondesign_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/5-tipp-ev-meno-konyha\/","title":"5 tipp, hogy ti\u00e9d legyen az \u00e9v legmen\u0151bb konyh\u00e1ja","excerpt":"\u00c1talak\u00edt\u00e1s el\u0151tt \u00e1llsz, vagy csak egy eg\u00e9szen apr\u00f3 dolgot szeretn\u00e9l megv\u00e1ltoztatni a konyh\u00e1don, hogy modernebb, trendibb legyen? Hoztunk 5 tuti tippet, amikkel nem l\u0151hetsz mell\u00e9!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/a86eac9b0f27531ea8c072854fe2f80a-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/2019-masodik-fele-furdoszoba-trend\/","title":"\u00cdgy alakulnak 2019 m\u00e1sodik fel\u00e9nek f\u00fcrd\u0151szobatrendjei","excerpt":"\u00c1talak\u00edtan\u00e1d a f\u00fcrd\u0151szob\u00e1t? Szeretn\u00e9l igaz\u00e1n trendk\u00f6vet\u0151 lenni? \u00d6sszeszedt\u00fck, mi lesz az igaz\u00e1n men\u0151 a f\u00fcrd\u0151szob\u00e1kban az \u00e9v m\u00e1sodik fel\u00e9ben! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/2278189b4c24b885599e945c4ecf8f1d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/kornyezettudatos-otthon-egyszeruen\/","title":"K\u00f6rnyezettudatos otthon? Mutatjuk, hogyan!","excerpt":"Hogy tudsz tenni az\u00e9rt, hogy k\u00f6rnyezettudatos otthonod legyen? Eg\u00e9szen apr\u00f3 v\u00e1ltoztat\u00e1sokkal is m\u00e1r sokat tehetsz \u00f6nmagad\u00e9rt \u00e9s a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/2910f2d6762ada4e91c592e863e02d8d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/lakberendezz-velunk-otthondesign-osz-x\/","title":"Lakberendezz vel\u00fcnk! \u2013 OTTHONDesign \u0150sz (x)","excerpt":"Egy lak\u00e1s berendez\u00e9s\u00e9hez, \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, igaz\u00e1n otthonoss\u00e1 t\u00e9tel\u00e9hez, egyediv\u00e9 alak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00e1mos inspir\u00e1ci\u00f3ra, \u00f6tletre, szakmai tan\u00e1csra is sz\u00fcks\u00e9g van. Ebben ny\u00fajthat seg\u00edts\u00e9get az okt\u00f3ber 11\u201313. k\u00f6z\u00f6tt megrendez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 OTTHONDesign \u0150sz ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s a HUNGEXPO ter\u00fclet\u00e9n.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/1024x576_od_osz_central_media_20190916-480x270.jpg"}],"term_name":"OTTHONDesign \u0150sz"},"pampers":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/iden-a-kucsera-beach-et-epitjuk-tapai-szabina-meselt-nyari-terveikrol-x\/","title":"Id\u00e9n a \u201eKucsera Beach-et\u201d \u00e9p\u00edtj\u00fck \u2013 T\u00e1pai Szabina mes\u00e9lt ny\u00e1ri terveikr\u0151l (X)","excerpt":"\u201eIzgalmas id\u0151szak ez, de nagyon \u00e9lvezz\u00fck, \u00e9s lassan csak elk\u00e9sz\u00fcl\u201d \u2013 mes\u00e9lte kit\u00f6r\u0151 lelkesed\u00e9ssel Kucsera-T\u00e1pai Szabina, amikor \u00e9p\u00fcl\u0151 kertj\u00fckr\u0151l \u00e9s ny\u00e1ri terveikr\u0151l k\u00e9rdezt\u00fck. Legt\u00f6bb programjukat most az otthoni teend\u0151k k\u00f6r\u00e9 szervezik, de nagyon \u00fcgyelnek r\u00e1, hogy ez, a munk\u00e1val teli id\u0151szak is k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9ny legyen a csal\u00e1d minden tagja sz\u00e1m\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/szabina1_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/dobo-agiek-kisgyerekkel-is-aktivan-toltik-a-nyarat-x\/","title":"Dob\u00f3 \u00c1gi\u00e9k kisgyerekkel is akt\u00edvan t\u00f6ltik a nyarat (X)","excerpt":"Dob\u00f3 \u00c1gi p\u00e1rj\u00e1val \u00e9s k\u00e9t kisfiukkal m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta itthon \u00e9lvezik a ny\u00e1ri h\u00f3napokat. Ilyenkor egy\u00e1ltal\u00e1n nem utaznak k\u00fclf\u00f6ldre \u2013 az \u00e9v t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9ben ann\u00e1l t\u00f6bbet \u2013, viszont rengeteg gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 helyet fedeznek fel belf\u00f6ld\u00f6n. Az idei ny\u00e1ron \u00c1gi\u00e9kn\u00e1l a kert\u00e9p\u00edt\u00e9s folyamatos tennival\u00f3t ad a munka mellett, \u00edgy j\u00f3lesik a kikapcsol\u00f3d\u00e1s egy-egy hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/agi1_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/rengeteg-friss-levego-nyugalom-es-harmonia-borzi-vivien-nyari-tervei-x\/","title":"Rengeteg friss leveg\u0151, nyugalom \u00e9s harm\u00f3nia \u2013 Borzi Vivien ny\u00e1ri tervei (X)","excerpt":"Ha ny\u00e1r, akkor nyaral\u00e1s, utaz\u00e1s, \u00e9lm\u00e9nyek. Azonban egy pici bab\u00e1val mindig megfontoltabban \u00e1ll ehhez a k\u00e9rd\u00e9shez egy \u00fajdons\u00fclt anyuka \u00e9s apuka. Ezzel a 9 h\u00f3napos, csoda sz\u00e9p Gl\u00f3ria anyuk\u00e1ja, Borzi Vivien, fot\u00f3s sincs m\u00e1sk\u00e9ppen. Els\u0151 kisbab\u00e1s ny\u00e1ri terveikr\u0151l \u00e9s mindennapjaikr\u00f3l besz\u00e9lgett\u00fcnk. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/borzi-vivien2_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Pampers"},"pannonhalma_190617":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/illoolajok-levendula-pannonhalma-minoseg\/","title":"Ill\u00f3olajok \u2013 \u00edgy tal\u00e1lod meg a legjobb min\u0151s\u00e9get","excerpt":"A j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, 100 sz\u00e1zal\u00e9kos ill\u00f3olajok bizony nem olcs\u00f3k: egy kicsi, t\u00edz milliliteres \u00fcvegcs\u00e9\u00e9rt ak\u00e1r t\u00f6bb ezer forintot is elk\u00e9rhetnek. M\u00e9gis \u00e9rdemes ezekre kiadni a p\u00e9nzt, hiszen az olcs\u00f3bb ut\u00e1nzatok, a hamis\u00edtv\u00e1nyok \u00e9s a h\u00edg\u00edtott v\u00e1ltozatok rendszerint olyan anyagokat \u2013 \u00e1ltal\u00e1ban k\u0151olajsz\u00e1rmaz\u00e9kokb\u00f3l el\u0151\u00e1ll\u00edtott szintetikus illatkomponenseket \u2013 tartalmaznak, amik ak\u00e1r \u00e1rtalmasak is lehetnek, \u00e9s ahelyett, hogy a j\u00f3 k\u00f6z\u00e9rzetet \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9get szolg\u00e1ln\u00e1k, asztm\u00e1t, allergi\u00e1s t\u00fcneteket, l\u00e9g\u00fati probl\u00e9m\u00e1kat v\u00e1ltanak ki. Egysz\u00f3val ebben az esetben is igaz a mond\u00e1s, az olcs\u00f3 ill\u00f3olajnak h\u00edg a leve! De mir\u0151l tudhatod, hogy t\u00e9nyleg min\u0151s\u00e9gi ill\u00f3olajat k\u00edn\u00e1lnak neked?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-490716586-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-kert-novenygondozas-illoolaj-pannonhalmaa\/","title":"Te is szeretn\u00e9l levendul\u00e1t a kertedben? Megmutatjuk, hogyan gondozd","excerpt":"A levendula nemcsak illatszerk\u00e9nt \u00e9s gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt, hanem d\u00edszn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt is renesz\u00e1nsz\u00e1t \u00e9li manaps\u00e1g. Mivel viszonylag ig\u00e9nytelen, ak\u00e1r kis helyen, egy teraszon, cser\u00e9pben is nevelhet\u0151, de ak\u00e1r egy eg\u00e9sz kertet is be\u00fcltethetsz vele. Mutatjuk, hogyan.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-148779353-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-gyogynoveny-pannonhalma-egeszseg-leveldulaolaj-illoolaj\/","title":"Ezerarc\u00fa levendula \u2013 \u00edgy haszn\u00e1lhatod gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt","excerpt":"Egy jap\u00e1n tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s szerint a vir\u00e1gokban tal\u00e1lhat\u00f3 linalol illatanyag bel\u00e9gz\u00e9se cs\u00f6kkenti a stresszt, \u00e9s j\u00f3t\u00e9konyan hat az idegrendszer m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9re. Ha m\u00e9lyen beleszippantasz egy csokor frissen szedett levendul\u00e1ba \u2013 amelynek a n\u00f6v\u00e9nyek k\u00f6z\u00fcl az egyik legmagasabb a linaloltartalma \u2013, azonnal \u00e9rezheted te is, hogy enyh\u00fcl a fejf\u00e1j\u00e1s, old\u00f3dik a szorong\u00e1s \u00e9s a rosszkedv. \u00c1m a levendula mint gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9ny enn\u00e9l sokkal t\u00f6bbet tud!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-1035463522-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-sweet-nyar-x\/","title":"Levendula, SWEET, ny\u00e1r (x)","excerpt":"Az ezer\u00e9ves Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g hangulata minden \u00e9vszakban mag\u00e1val ragad\u00f3. A Levendulanapokon p\u00e9ld\u00e1ul k\u00fcl\u00f6nleges \u00edzekkel, illatokkal \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdagodhatunk az ap\u00e1ts\u00e1gi gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nykertben. Legyen az k\u00f6nny\u0171zenei koncert, sz\u00f3rakoztat\u00f3 foglalkoz\u00e1s, kulin\u00e1ris \u00e9lm\u00e9ny, szerzetesi el\u0151ad\u00e1s vagy h\u0171s\u00edt\u0151 s\u00e9ta az arbor\u00e9tum \u00f6sv\u00e9nyein \u2013 azaz minden, ami levendula.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kiemeltkep_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Pannonhalma Levendulanapok"},"pannonhalma_december":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/adventi-kalendarium-karacsony-unnep-koszoru-pannonhalma\/","title":"Adventi kalend\u00e1rium: egy k\u00edv\u00e1ncsi kisfi\u00fanak k\u00f6sz\u00f6nhetj\u00fck","excerpt":"Az els\u0151 adventi koszor\u00fa egy gyermekotthonban k\u00e9sz\u00fclt a 19. sz\u00e1zadban, az adventi kalend\u00e1riumot pedig egy t\u00fcrelmetlen kisfi\u00fa ihlette. Ismerd meg te is az adventhez kapcsol\u00f3d\u00f3 jelk\u00e9pek eredet\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/istock-869077414-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/izletes-gyogymodok-a-pannonhalmi-bencesek-hazipatikajabol\/","title":"\u00cdzletes gy\u00f3gym\u00f3dok a pannonhalmi benc\u00e9sek h\u00e1zipatik\u00e1j\u00e1b\u00f3l","excerpt":"A benc\u00e9s szerzetesek h\u00edresek a bork\u00e9sz\u00edt\u00e9sr\u0151l \u00e9s a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyeikr\u0151l, ut\u00f3bbiakat hat\u00e9konyan alkalmazt\u00e1k a betegs\u00e9gek gy\u00f3gy\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n. Ismerd meg te is a pannonhalmi benc\u00e9s szerzetesek eg\u00e9szs\u00e9gmeg\u00f3v\u00f3 m\u00f3dszereit!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/istock-598931180-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/ferjjoslo-szokasok-adventi-hagyomanyok-rorate-pannonhalma\/","title":"F\u00e9rjj\u00f3sl\u00f3 szok\u00e1sok, adventi hagyom\u00e1nyok d\u00e9dany\u00e1ink idej\u00e9b\u0151l","excerpt":"R\u00e9gen az advent hagyom\u00e1nyokban gazdag id\u0151szak volt. Mik\u00f6zben mindenki k\u00e9sz\u00fclt a kar\u00e1csonyra, a l\u00e1nyok megj\u00f3solhatt\u00e1k, ki lesz a j\u00f6vend\u0151belij\u00fck, a gazd\u00e1lkod\u00e1sb\u00f3l \u00e9l\u0151k pedig a k\u00f6vetkez\u0151 esztend\u0151 id\u0151j\u00e1r\u00e1s\u00e1t tudhatt\u00e1k meg.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/tp-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/gyogynovenyek-es-borok-uj-apatsagi-csokikban-x\/","title":"Gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s borok \u00faj ap\u00e1ts\u00e1gi csokikban (x)","excerpt":"A Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g id\u00e9n teljesk\u00f6r\u0171en meg\u00faj\u00edtotta a csokol\u00e1d\u00e9 k\u00edn\u00e1lat\u00e1t. A soproni Harrer Csokol\u00e1d\u00e9m\u0171hellyel k\u00f6z\u00f6s munka eredm\u00e9nyek\u00e9nt h\u00e1rom \u00faj, gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyes csokol\u00e1d\u00e9t alkottak. A helyben termesztett gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s az ap\u00e1ts\u00e1gi pinc\u00e9szet borainak h\u00e1zas\u00edt\u00e1s\u00e1b\u00f3l pedig h\u00e1rom k\u00fcl\u00f6nleges tr\u00fcffel sz\u00fcletett.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/karacsonyi_ajandekcsomagok_2019_032-480x270.jpg"}],"term_name":"Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g"},"parusan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181011\/ferfi-stressz-ferfi-hiszti\/","title":"F\u00e9rfistressz = f\u00e9rfihiszti?","excerpt":"Ha azt hallod, stressz, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nem jut eszedbe, hogy mi, n\u0151k m\u00e1sk\u00e9ppen \u00e9lj\u00fck meg a fesz\u00fclt helyzeteket, mint a f\u00e9rfiak. Pedig j\u00f3 tudni, hogy ebb\u0151l a szempontb\u00f3l nem vagyunk egyform\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/pstressz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181011\/hajhullas-szules-utan-ez-az-oka\/","title":"Hajhull\u00e1s sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n \u2013 ez az oka","excerpt":"Sok kismam\u00e1nak hullani kezd a haja sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n. Azt viszont nem mindenki tudja, mi\u00e9rt term\u00e9szetes ez a folyamat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/phaj-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181010\/a-hajad-is-banhatja-a-tulzott-fogyast-x\/","title":"A hajad is b\u00e1nhatja a t\u00falzott fogy\u00e1st (x)","excerpt":"Milyen a sz\u00e9p n\u0151i test? G\u00f6mb\u00f6ly\u0171 vagy \u00e9ppen sov\u00e1ny, keskeny cs\u00edp\u0151 vagy sz\u00e9les, d\u00fas keblek vagy pici mellek? Szerencs\u00e9re ezek a trendek folyamatosan v\u00e1ltoznak. Mi, n\u0151k hajlamosak vagyunk a v\u00e9gs\u0151kig k\u00f6vetni az ide\u00e1lokat, de fontos lenne, hogy ne ess\u00fcnk t\u00falz\u00e1sba.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/1-6-480x270.jpg"}],"term_name":"Parusan"},"pickwick":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/nok-a-gyogyteakrol-ki-milyet-iszik\/","title":"N\u0151k a gy\u00f3gyte\u00e1kr\u00f3l \u2013 ki milyet iszik?","excerpt":"Sokan addig nem hisznek a gy\u00f3gyte\u00e1k hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1ban, m\u00edg maguk meg nem tapasztalj\u00e1k, m\u00e1sok \u00f6szt\u00f6n\u00f6sen \u00fagy \u00e9rzik, hogy a term\u00e9szet patik\u00e1ja n\u00e9lk\u00fcl nem \u00e9let az \u00e9let.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tea4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/mennyi-teat-iszol-ezt-tudd\/","title":"Mennyi te\u00e1t iszol? Ezt tudd","excerpt":"Nagy teaguru vagy, net\u00e1n csak alkalmank\u00e9nt iszod, ha megk\u00edn\u00e1lnak vele? A gy\u00fcm\u00f6lcste\u00e1k a kedvenceid, vagy gyakran h\u00edvod seg\u00edts\u00e9g\u00fcl a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek erej\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tea3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/csodas-gyogyteak-amiket-ne-hagyj-ki-a-hazipatikabol\/","title":"Csod\u00e1s gy\u00f3gyte\u00e1k, amiket ne hagyj ki a h\u00e1zi patik\u00e1b\u00f3l","excerpt":"Szereted a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyeket? Ha igen, biztosan a te polcodon is van helye n\u00e9h\u00e1ny fontosabb te\u00e1nak. A h\u00e1rs mellett a kamilla \u00e9s a cickafark \u00e1lland\u00f3 lak\u00f3, de val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a csal\u00e1n is ott lapul a szekr\u00e9nyedben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tea2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/mire-jo-a-harsfa-tea\/","title":"Mire j\u00f3 a h\u00e1rsfatea?","excerpt":"Te tudod, h\u00e1nyf\u00e9le j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa van a h\u00e1rsfate\u00e1nak? Ha nem, ideje megismerkedni vele, hiszen \u00e9ppen a megh\u0171l\u00e9ses id\u0151szakokban veheted haszn\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tea5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/eddigi-tapasztalataim-alapjan-ketfele-ember-letezik-x\/","title":"Eddigi tapasztalataim alapj\u00e1n k\u00e9tf\u00e9le ember l\u00e9tezik: (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/DWE410_PW_02_v08_D_box_Picwick_K%C3%B6nnyed-l%C3%A9gz%C3%A9s_HU_FRONT_CMYK_300dpi-1-480x340.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/termeszetes-eletmod-tanacsok-nem-csak-kezdoknek\/","title":"Term\u00e9szetes\u00e9letm\u00f3d-tan\u00e1csok nem csak kezd\u0151knek","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban mennyit alszol? Ha nem eleget, lehet, hogy v\u00e1ltoztatni kell a szok\u00e1saidon.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tea1-480x270.jpg"}],"term_name":"Pickwick - K\u00f6nnyed L\u00e9gz\u00e9s"},"pilot":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180730\/amit-biztosan-nem-tudtal-az-irasrol\/","title":"Amit biztosan nem tudt\u00e1l az \u00edr\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Tudtad, hogy a bet\u0171\u00edr\u00e1s kezdet\u00e9n csak a m\u00e1ssalhangz\u00f3kat jel\u00f6lt\u00e9k? Na \u00e9s azt, hogy a sum\u00e9r \u00e9k\u00edr\u00e1s m\u00e1r t\u00f6bb mint hatezer \u00e9ves?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/pil2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180730\/nem-szabadna-igy-elsiklani-a-fontos-dolgok-felett\/","title":"\u201eNem szabadna \u00edgy elsiklani a fontos dolgok felett\u201d","excerpt":"Tan\u00edt\u00f3kat k\u00e9rt\u00fcnk meg, hogy mondjanak n\u00e9h\u00e1ny gondolatot az iskolai sz\u00e9p\u00edr\u00e1sr\u00f3l, arr\u00f3l, hogy mit tapasztaltak, tapasztalnak a gyerekek kapcs\u00e1n. N\u00e9v n\u00e9lk\u00fcl mes\u00e9ltek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/pil3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180723\/nem-ir-szepen-a-gyerek\/","title":"Nem \u00edr sz\u00e9pen a gyerek?","excerpt":"Minden gyerek m\u00e1s, ez\u00e9rt nem v\u00e1rhatjuk el senkit\u0151l sem, hogy a norm\u00e1k szerint fejl\u0151dj\u00f6n az \u00edr\u00e1sk\u00e9pe. Vannak helyzetek, amikor a diszgr\u00e1fi\u00e1n csak szakember seg\u00edthet, de a megfelel\u0151 k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek biztos\u00edt\u00e1s\u00e1val magunk is t\u00e1mogathatjuk a gyerek\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/pil4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180723\/betuvetes-szepiras-muveszet-vagy-ceco\/","title":"Bet\u0171vet\u00e9s, sz\u00e9p\u00edr\u00e1s: m\u0171v\u00e9szet vagy c\u00e9c\u00f3?","excerpt":"Manaps\u00e1g egyre kevesebben m\u0171velik, a rajong\u00f3k sz\u00e1ma viszont folyamatosan n\u0151. Ugyan val\u00f3ban id\u0151ig\u00e9nyes \u00e9s kell hozz\u00e1 k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9g, a sz\u00e9p\u00edr\u00e1s, avagy kalligr\u00e1fia apr\u00f3, de fontos szegmense a m\u0171v\u00e9szeteknek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/pil1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/nyeremenyjatekok\/20180722\/szeretheto-iskolatars-x\/","title":"Szerethet\u0151 iskolat\u00e1rs (X)","excerpt":"Eml\u00e9kszel m\u00e9g milyen fontos volt a suliban, hogy ki milyen tollat haszn\u00e1l? Mindannyian megpr\u00f3b\u00e1ltuk megtal\u00e1lni azt az \u00edr\u00f3eszk\u00f6zt, amivel sz\u00e9pen tudtunk \u00edrni. Az lett a kedvenc\u00fcnk, \u00e9s mindig kit\u00fcntetett helyet foglalt el a tolltart\u00f3nkban, vigy\u00e1ztunk r\u00e1.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/PR_NLC_762x432-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180722\/te-melyiket-valasztanad-x\/","title":"Te melyiket v\u00e1lasztan\u00e1d? (X)","excerpt":"Goly\u00f3stoll, t\u00f6lt\u0151toll, zsel\u00e9s toll, foly\u00e9kony tint\u00e1s toll, v\u00e9kony, k\u00f6zepes, vastag hegy, f\u00e9m vagy m\u0171anyag test, sz\u00ednes vagy egyszer\u0171, gum\u00edrozott markolattal vagy sem \u2013 \u00edr\u00f3szerekb\u0151l hatalmas a v\u00e1laszt\u00e9k a piacon. \u00c1lldog\u00e1lunk a polcok el\u0151tt, \u00e9s nem tudjuk melyiket is v\u00e1lasszuk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mika-%C3%A1ll%C3%B3-tok-480x270.jpg"}],"term_name":"Pilot"},"piszke-papir":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/sporolas-tippek-konyhapenz\/","title":"Tippek, hogy a h\u00f3 v\u00e9g\u00e9n t\u00f6bb maradjon a konyhap\u00e9nzb\u0151l","excerpt":"A h\u00f3 v\u00e9g\u00e9re a legt\u00f6bbsz\u00f6r m\u00e1r csak kicentizve marad a konyhap\u00e9nzb\u0151l? N\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 praktik\u00e1val ak\u00e1r t\u00f6bb ezer forintot is sp\u00f3rolhatsz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/konyhapenz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/muanyag-mentes-haztartas-kornyezetvedelem\/","title":"\u00cdgy cs\u00f6kkentheted a m\u0171anyagot a h\u00e1ztart\u00e1sban!","excerpt":"\u00c9vente t\u00f6bb milli\u00e1rd tonna m\u0171anyag szemetet termel\u00fcnk vil\u00e1gszerte. A folyamatot egyed\u00fcl te mint v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 tudod meg\u00e1ll\u00edtani. Cs\u00f6kkentsd te is a m\u0171anyagot a h\u00e1ztart\u00e1sodban!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/muanyagmente-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/kornyezetvedelem-haztartas-zold\/","title":"Mutass p\u00e9ld\u00e1t a gyerekeidnek: ilyen egy k\u00f6rnyezettudatos h\u00e1ztart\u00e1s","excerpt":"A bolyg\u00f3nk j\u00f6v\u0151je gyerekeink, unok\u00e1ink kez\u00e9ben van, \u00e9s ezzel egy\u00fctt a saj\u00e1t sorsuk is. Tan\u00edtsd meg a gyerekednek, mik\u00e9nt \u00e9lhet egy olyan vil\u00e1gban, amir\u0151l mi egyel\u0151re csak \u00e1lmodhatunk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/rnyezetvedelem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/igy-vedi-a-kornyezetet-a-crepto-es-szilvia-x\/","title":"\u00cdgy v\u00e9di a k\u00f6rnyezetet a Crepto \u00e9s Szilvia (X)","excerpt":"R\u00e9gi, j\u00f3l ismert magyar term\u00e9k  jelent meg \u00faj k\u00f6nt\u00f6sben a boltok polcain: vissza\u00e9rt a Crepto \u00e9s a Szilvia! Nem is ak\u00e1rhogyan! Magyar \u201etal\u00e1lm\u00e1nyk\u00e9nt\u201d pap\u00edrdobozban, hogy v\u00e9dje a k\u00f6rnyezetet. Mi\u00e9rt van erre sz\u00fcks\u00e9g? \u2013 k\u00e9rdezt\u00fck meg Bodrogai Ferencet, a gy\u00e1rt\u00f3 Magyar Piszke Pap\u00edr tulajdonos\u00e1t, \u00fcgyvezet\u0151j\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/1024-7-480x270.jpg"}],"term_name":"Piszke pap\u00edr"},"poc_szulinap":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/mielott-kisallatot-fogadnal-orokbe-ezekre-mindenkepp-ugyelj\/","title":"Miel\u0151tt kis\u00e1llatot fogadn\u00e1l \u00f6r\u00f6kbe, ezekre mindenk\u00e9pp \u00fcgyelj","excerpt":"Kiskuty\u00e1t, kismacsk\u00e1t, vagy m\u00e1s h\u00e1zi\u00e1llatot befogadni csaknem olyan, mintha egy gyerek felnevel\u00e9s\u00e9re v\u00e1llalkozn\u00e1nk. Szerencs\u00e9re m\u00e1r sokan tudj\u00e1k, nem att\u00f3l fog a sz\u00edv\u00fcnkh\u00f6z n\u0151ni egy h\u00e1zi kedvenc, hogy megfelel\u0151 a pedigr\u00e9je, \u00edgy a menhelyen \u00e1rv\u00e1lkod\u00f3 sz\u0151rpamacsok k\u00f6z\u00fcl egyre t\u00f6bben kapnak es\u00e9lyt a boldog \u00e9letre.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/09\/kutya1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/5-tipp-az-egyszeru-es-latvanyos-szemsminkhez\/","title":"5 tipp az egyszer\u0171 \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyos szemsminkhez","excerpt":"Nem kell szt\u00e1rsminkesnek lenni ahhoz, hogy ig\u00e9nyes szemsminket hozzunk \u00f6ssze, el\u00e9g, ha ismer\u00fcnk n\u00e9h\u00e1ny tr\u00fckk\u00f6t, amikkel az eredm\u00e9ny prec\u00edzebb, szebben kidolgozottabb lesz. Lelk\u00fcnk t\u00fckre pedig igaz\u00e1n meg\u00e9rdemli, hogy ne csak holmi k\u00e9tbalkezes maszatol\u00e1st v\u00e9gezz\u00fcnk el rajta.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/09\/5szemsminktipp-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/5-manikurtrend-amihez-tiz-korommel-fogsz-ragaszkodni\/","title":"5 manik\u0171rtrend, amihez t\u00edz k\u00f6r\u00f6mmel fogsz ragaszkodni","excerpt":"Roppant egyszer\u0171 dolgunk lesz az \u0151sszel, ha trendi manik\u0171rt akarunk k\u00e9sz\u00edteni magunknak. A legt\u00f6bb aj\u00e1nl\u00e1s ugyanis nem cifr\u00e1zza t\u00fal a dolgokat, \u00e9pp csak laz\u00e1n feltesz n\u00e9mi sz\u00ednt, s\u0151t, az sem baj, ha \u00fagy n\u00e9znek ki k\u00f6rmeink, mint amikr\u0151l len\u0151tt m\u00e1r a lakk is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/09\/manikurtrendek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/a-street-food-nem-junk-food-egeszseges-etelek-az-utcarol\/","title":"A street food nem junk food \u2013 eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9telek az utc\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vekben n\u00e1lunk is megsokasodtak a street food kif\u0151zd\u00e9k \u00e9s b\u00fcf\u00e9skocsik, \u00edgy ma m\u00e1r messze nemcsak a hambis men\u00fckre sz\u0171k\u00fcl a v\u00e1laszt\u00e9k, ha gyorsan szeretn\u00e9nk bekapni valami harapnival\u00f3t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/09\/streetfood-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/tupirfesu-es-romantika-frizuratrendek-az-oszre\/","title":"Tup\u00edrf\u00e9s\u0171 \u00e9s romantika \u2013 frizuratrendek az \u0151szre","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/09\/frizura-trendek-oszre-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20171001\/premier-outlet-szulinap-ingyenes-csaladi-programok-es-akar-80-kedvezmeny-x\/","title":"Premier Outlet sz\u00fclinap &#8211; Ingyenes csal\u00e1di programok \u00e9s ak\u00e1r 80% kedvezm\u00e9ny (X)","excerpt":"Okt\u00f3ber 7-\u00e9n \u00e9s 8-\u00e1n a Premier Outlet sz\u00fclet\u00e9snapja alkalm\u00e1b\u00f3l k\u00fcl\u00f6nleges programokkal \u00e9s V\u00e1s\u00e1rl\u00e1si Maratonnal v\u00e1rja az \u00e9rdekl\u0151d\u0151ket, ahol nemcsak a kicsik, hanem a nagyok is j\u00f3l \u00e9rezhetik magukat!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2017\/10\/lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet - Sz\u00fclet\u00e9snap"},"premier_ujja":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190410\/csalad-programok-tavasz-vasarlas\/","title":"\u00cdgy r\u00e1zd fel a csal\u00e1dot a tavaszi f\u00e1radts\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Rajtatok is eluralkodott a tavaszi f\u00e1radts\u00e1g? Nem csoda, hiszen a sok front miatt id\u00e9n m\u00e9g a szok\u00e1sosn\u00e1l is nehezebb az \u00e1t\u00e1ll\u00e1s a t\u00e9li \u00fczemm\u00f3db\u00f3l. Ha ny\u0171g\u00f6sek a gyerekek, titeket pedig leverts\u00e9g gy\u00f6t\u00f6r, \u00faj\u00edtsatok egy kicsit, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1tok ki ezeket a friss\u00edt\u0151 programokat! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-684771318-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190410\/tavaszi-alapdarab-gardrobfrissites-divattrend-divat\/","title":"10 tavaszi alapdarab, amivel \u00e9rdemes felfriss\u00edteni gardr\u00f3bunkat","excerpt":"Nem kell \u00e9sz n\u00e9lk\u00fcl mindet beszerezned, divattippjeink k\u00f6z\u00f6tt azonban biztosan tal\u00e1lsz p\u00e1rat, amik seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel l\u00e1tv\u00e1nyosan meg\u00faj\u00edthatod tavaszi ruhat\u00e1radat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/10-tavaszi-alapdarab-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190403\/sminktrendek-2019-tavasz\/","title":"6 sminktrend, ami mindent visz id\u00e9n tavasszal","excerpt":"Az \u00faj szezonnal meg\u00e9rkeztek a leg\u00fajabb sminktrendek is. 2019 tavasz\u00e1n ez a 6 a legmeghat\u00e1roz\u00f3bb...","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/gettyimages-1036701424-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet -\u00dajj\u00e1sz\u00fclet\u00e9snap"},"premier_adokkapok":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/uj-ruha-adomanyozas-jotekonysag\/","title":"Terjed\u0151ben a szem\u00e9lyre sz\u00f3l\u00f3 seg\u00edts\u00e9g: \u00faj ruh\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kba","excerpt":"Az adom\u00e1nyoz\u00e1si szok\u00e1sok \u0151szinte k\u00e9pet mutatnak a t\u00e1rsadalom \u00e9retts\u00e9g\u00e9r\u0151l \u00e9s az egy\u00e9n ig\u00e9nyess\u00e9g\u00e9r\u0151l. B\u00e1r d\u00f6c\u00f6gve indultunk be, Magyarorsz\u00e1g e t\u00e9ren, \u00fagy t\u0171nik, fejl\u0151d\u0151k\u00e9pes.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/adomanyozas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/felesleges-ruha-adomanyozasi-lehetosegek\/","title":"Szimpatikus a KonMari-m\u00f3dszer? Ez legyen a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sed!","excerpt":"A rendrak\u00e1si, szelekt\u00e1l\u00e1si v\u00e1gy tavasz k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n v\u00e9gigs\u00f6p\u00f6r gondolatainkon, \u00e9s elj\u00f6n az ideje, hogy v\u00e9gigtekints\u00fcnk a t\u00e9lre felhalmozott (\u00e9s ki nem haszn\u00e1lt) ruh\u00e1kon.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/felesleges-ruhak-adomany-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/wolf-kati-raszorulo-gyermekeken-segit-ruhaadomanyokkal-x\/","title":"Wolf Kati r\u00e1szorul\u00f3 gyermekeken seg\u00edt ruhaadom\u00e1nyokkal (x)","excerpt":"\u00c1prilis 14-\u00e9n hatodik alkalommal indult \u00fatj\u00e1ra az Adok-Kapok Napok, Magyarorsz\u00e1g legnagyobb min\u0151s\u00e9gi ruhagy\u0171jt\u0151 akci\u00f3ja. A Premier Outlet az \u00d6kumenikus Seg\u00e9lyszervezettel \u00f6sszefogva v\u00e1rja az adom\u00e1nyokat eg\u00e9szen m\u00e1jus 6-ig.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/7H3A9848_nw-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/internet-ruhaborze-helyett-adomanyozas\/","title":"Elegem lett a netes ruhab\u00f6rz\u00e9kb\u0151l, ezt tettem helyette","excerpt":"Megj\u00e1rtam a helyet, ahol az any\u00e1k harcba mennek sz\u00e1zforintos rongyok\u00e9rt, \u00e9s ahol egym\u00e1s hiteget\u00e9se \u00f6sszn\u00e9pi sport. Azt\u00e1n elegem lett.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/04\/kinott-gyerekruhak-doboz-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet Adok-Kapok-Napok"},"espumisan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/pffadas-terhesseg-babavaras\/","title":"Ez\u00e9rt puffadsz gyakrabban, mikor bab\u00e1t v\u00e1rsz \u2013 az igazs\u00e1g a g\u00e1zokr\u00f3l \u00e9s terhess\u00e9gr\u0151l","excerpt":"A puffad\u00e1s \u00e9s az abb\u00f3l ad\u00f3d\u00f3 k\u00ednos helyzetek sok kismam\u00e1nak okoz probl\u00e9m\u00e1t. Mi t\u00f6rt\u00e9nik val\u00f3j\u00e1ban? Itt a v\u00e1lasz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/520da8e570452796c411fae3595f87f6-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/nok-puffadas-belgazok\/","title":"Mi\u00e9rt pont mi? A n\u0151ket ez\u00e9rt b\u00e1ntj\u00e1k gyakrabban a kellemetlen b\u00e9lg\u00e1zok \u00e9s a puffad\u00e1s","excerpt":"A puffad\u00e1s a n\u0151ket \u00e9s a f\u00e9rfiakat egyar\u00e1nt \u00e9rinti, s\u0151t, a n\u0151k m\u00e9g hajlamosabbak is r\u00e1. Mi ennek az oka? A v\u00e1lasz egyszer\u0171bb, mint gondoln\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/c259cc375469f1e50cb31d60021b4484-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/gyomor-utazas-puffadas\/","title":"\u00cdgy tartsd rendben a gyomrod, ha utazol \u2013 n\u00e9gy tipp hossz\u00fa utakra puffad\u00e1s, b\u00e9lg\u00e1zok, \u00e9melyg\u00e9s, gyomorf\u00e1j\u00e1s ellen","excerpt":"\u00c1lland\u00f3 gyomorprobl\u00e9m\u00e1kkal k\u00fczdesz? El\u0151re f\u00e9lsz, hogy fogod b\u00edrni az utaz\u00e1st a nyaral\u00e1s alatt? Stresszel\u00e9s helyett, fogadd meg a k\u00f6vetkez\u0151 tippeket! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/3281536ecf3038fdc2c9c149efa82b2f-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/modszer-enyhitheted-puffadas-szelgorcs\/","title":"7 m\u00f3dszer, amivel enyh\u00edtheted a puffad\u00e1st \u00e9s a sz\u00e9lg\u00f6rcs\u00f6ket","excerpt":"Egyszer\u0171, a mindennapokba k\u00f6nnyen beilleszthet\u0151 praktik\u00e1k, amikkel enyh\u00edtheted a szor\u00edt\u00f3, sokszor f\u00e1jdalommal j\u00e1r\u00f3 puffad\u00e1st \u00e9s a kellemetlen pillanatokat. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/bf7434a038aef68aba71eb4ad55ec527-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/hir-egeszseg-belgazok\/","title":"Szelek sz\u00e1rny\u00e1n \u00e9rkezik a h\u00edr \u2013 ezt \u00e1rulj\u00e1k el az eg\u00e9szs\u00e9gedr\u0151l a b\u00e9lg\u00e1zok","excerpt":"A g\u00e1zk\u00e9pz\u0151d\u00e9s minden embern\u00e9l teljesen term\u00e9szetes dolog, a norm\u00e1l em\u00e9szt\u00e9s velej\u00e1r\u00f3ja. A jellemz\u0151i azonban egy\u00e9nenk\u00e9nt elt\u00e9r\u0151ek lehetnek, r\u00e1ad\u00e1sul sokat el\u00e1rul az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnkr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/0539df5a01b104cc8463593c16f6b3d2-480x270.jpeg"}],"term_name":"Puffad\u00e1s"},"ozon":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/ha-a-matraba-mesz-csinald-azt-amit-a-matraban-kell\/","title":"Ha a M\u00e1tr\u00e1ba m\u00e9sz, csin\u00e1ld azt, amit a M\u00e1tr\u00e1ban kell! (X)","excerpt":"Amikor a nyaral\u00e1sunkat, pihen\u00e9s\u00fcnket szervezz\u00fck, van egy elk\u00e9pzel\u00e9s a fej\u00fcnkben, egy \u00e9lm\u00e9ny, \u00e9s ehhez keress\u00fck meg a megfelel\u0151 sz\u00e1ll\u00e1shelyet. Akik a M\u00e1tr\u00e1t veszik c\u00e9lba, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a hegyvid\u00e9kre v\u00e1gynak, az erd\u0151k, a term\u00e9szet k\u00f6zels\u00e9g\u00e9re, megnyugv\u00e1sra \u00e9s kikapcsol\u00e1sra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/1_1024-masolata-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/te-mit-varsz-a-tokeletes-szallodai-elmenytol-x\/","title":"Te mit v\u00e1rsz a t\u00f6k\u00e9letes sz\u00e1llodai \u00e9lm\u00e9nyt\u0151l? (X)","excerpt":"Amikor sz\u00e1ll\u00e1shelyet keresel, milyen szempontok szerint sz\u0171r\u00f6d a lehet\u0151s\u00e9geket? Feltehet\u0151en el\u00e9g fontos a lok\u00e1ci\u00f3, hogy \u00e9pp melyik t\u00e1jegys\u00e9ghez van gusztusod, de \u00e9ppoly fontos lehet a sz\u00e1lloda hangulata, ahol meg akarsz pihenni. Ehhez szorosan k\u00f6t\u0151dnek a szolg\u00e1ltat\u00e1sok is, hisz egy sz\u00e1llodai foglal\u00e1s ma m\u00e1r egy\u00e1ltal\u00e1n nem a tart\u00f3zkod\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l, sokkal ink\u00e1bb \u00e9lm\u00e9nyt v\u00e1rsz, ami testileg, lelkileg is fel tud t\u00f6lteni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/2_1024-masolata-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/gasztroelmenyek-csucsra-jaratva-a-matraban-x\/","title":"Gasztro\u00e9lm\u00e9nyek cs\u00facsra j\u00e1ratva a M\u00e1tr\u00e1ban (X)","excerpt":"Amikor pihen\u00e9s\u00fcnket tervezz\u00fck, m\u00e1r nem el\u00e9g egy k\u00e9nyelmes \u00e1gy \u00e9s egy t\u00f6k\u00e9letes \u00fasz\u00f3medence, valljuk be \u0151szint\u00e9n, hogy sok esetben a gasztron\u00f3mia, mint \u00e9lm\u00e9ny, \u00e9ppoly fontos r\u00e9sze a foglal\u00e1sunknak, mint a sz\u00e1lloda sz\u00ednvonala.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/3_1024-masolata-480x270.jpg"}],"term_name":"Residence \u00d3zon"},"revalid":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/otthoni-hajapolasi-praktikak-nem-csak-hosszu-hajuaknak\/","title":"Otthoni haj\u00e1pol\u00e1si praktik\u00e1k nem csak hossz\u00fa haj\u00faaknak","excerpt":"Nem el\u00e9g, ha k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyekkel \u00e1polod a hajad, arra is figyelned kell, hogy a megfelel\u0151 t\u00e1panyagok bejussanak a szervezetedbe.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/rev2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/mi-az-egeszseges-haj-titka\/","title":"Mi az eg\u00e9szs\u00e9ges haj titka?","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban a n\u0151k is megb\u00e1mulj\u00e1k a samponrekl\u00e1mba ill\u0151 hajkoron\u00e1kat, \u00e9s felmer\u00fcl benn\u00fck a k\u00e9rd\u00e9s: mi lehet a titka a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171, d\u00fas hajnak?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/rev5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/hajapolas-es-az-evszakok-mikor-mire-figyelj\/","title":"Haj\u00e1pol\u00e1s \u00e9s az \u00e9vszakok \u2013 mikor mire figyelj?","excerpt":"Ha \u00fagy gondolod, hogy csak sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges id\u0151j\u00e1r\u00e1si k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt, fagyos m\u00ednuszokban vagy rekken\u0151 k\u00e1nikul\u00e1ban sz\u00fcks\u00e9ges \u00e1polni a hajadat, t\u00e9vedsz. A haj a szervezet \u00e9l\u0151 r\u00e9sze, minden id\u0151ben gondoz\u00e1st \u00e9s t\u00f6r\u0151d\u00e9st ig\u00e9nyel. K\u00fcl\u00f6n\u00f6sen igaz ez, ha nem \u00e9red be fejb\u0151rre lapul\u00f3, elv\u00e9konyod\u00f3 \u00e9s fak\u00f3 tincsekkel, hanem h\u00f3d\u00edtani szeretn\u00e9l d\u00fas \u00e9s f\u00e9nyes f\u00fcrtjeiddel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/rev3-480x270.jpg"}],"term_name":"Revalid"},"rezgyongy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/hormonmentes-fogamzasgatlas-spiral\/","title":"7 dolog, amit nem tudt\u00e1l a hormonmentes fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Azonnal hat, \u00e9szrev\u00e9tlen \u00e9s \u00e9vekig nincs vele gondod \u2013 az \u00fajgener\u00e1ci\u00f3s hormonmentes fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00f3kkal egyszer\u0171bb\u00e9 teheted az \u00e9letedet. \u00cdgy v\u00e9dekezz hormonmentesen \u00e9s biztons\u00e1gosan.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/11-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/71-dolog-amit-rosszul-tudsz-a-huvelyedrol-a-napi-tobbszori-tisztalkodas-arthat-is\/","title":"7+1 dolog, amit rosszul tudsz a h\u00fcvelyedr\u0151l \u2013 A napi t\u00f6bbsz\u00f6ri tiszt\u00e1lkod\u00e1s \u00e1rthat is","excerpt":"Hi\u00e1ba figyelsz az intimhigi\u00e9ni\u00e1ra, m\u00e9gis rendszeresen kell l\u00e1togatnod a n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szati rendel\u0151t? Ezek lehetnek az okok.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/12-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/eljott-a-fogamzasgatlas-uj-korszaka-x-2\/","title":"Elj\u00f6tt a fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00e1s \u00faj korszaka! (X)","excerpt":"A hormonmentes R\u00e9zgy\u00f6ngy az elm\u00falt h\u00f3napokban egyre nagyobb n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/prcikk2_szovegkoz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/huvelyerosites-igy-tehetsz-a-laza-huvely-ellen-x\/","title":"H\u00fcvelyer\u0151s\u00edt\u00e9s \u2013 \u00cdgy tehetsz a laza h\u00fcvely ellen (x)","excerpt":"Ahogyan a has- vagy a combizmoknak, \u00fagy a h\u00fcvelyi izmoknak is sz\u00fcks\u00e9g\u00fck van az edz\u00e9sre. Ha teszel \u00e9rte, akkor a laza h\u00fcvely \u00fajb\u00f3l feszess\u00e9 v\u00e1lhat!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/kep1-480x270.png"}],"term_name":"R\u00e9zgy\u00f6ngy"},"sasszemklinika":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-szemmutet-latasjavitas-szemklinika-egeszeg\/","title":"L\u00e9zeres szemm\u0171t\u00e9tet szeretn\u00e9l? \u2013 \u00cdgy v\u00e1lassz klinik\u00e1t (X)","excerpt":"Egy l\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00f3 m\u0171t\u00e9t ma m\u00e1r rutinelj\u00e1r\u00e1s, \u00e9s sokkal kisebb kock\u00e1zattal \u00e9s mell\u00e9khat\u00e1ssal j\u00e1r, mint egy kiad\u00f3s influenza. M\u00e9g a NASA \u0171rhaj\u00f3sainak \u00e9s a TOP Gun pil\u00f3t\u00e1inak is enged\u00e9lyezik ezeket a beavatkoz\u00e1sokat, egysz\u00f3val biztos lehetsz benne, hogy a modern felszerel\u00e9seket haszn\u00e1l\u00f3 hazai klinik\u00e1kon azt kapod majd, amire befizetsz: \u00e9lesl\u00e1t\u00e1st. De b\u00e1rmilyen megb\u00edzhat\u00f3k is a mai m\u00f3dszerek, az egyes szemklinik\u00e1k k\u00f6z\u00f6tt m\u00e9gis van k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g. Ha a legjobbat keresed, a k\u00f6vetkez\u0151 szempontokat fontold meg!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/eloszor-magyarorszagon-x\/","title":"El\u0151sz\u00f6r Magyarorsz\u00e1gon!  (x)","excerpt":"Ak\u00e1r csillagf\u00e9nyben is t\u00f6k\u00e9letes l\u00e1t\u00e1s\u00e9lm\u00e9ny az \u00faj Sasszem FEMTO SMART kezel\u00e9ssel","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/szem_nl_cafe-1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-szemmutet-latasjavitas-egeszeg-szem\/","title":"Nem fog f\u00e1jni! \u2013 erre sz\u00e1m\u00edthatsz egy l\u00e9zeres szemm\u0171t\u00e9tn\u00e9l","excerpt":"Nem rekl\u00e1mfog\u00e1s, amikor azt mondja a szemklinik\u00e1n az orvos, hogy a l\u00e9zeres kezel\u00e9s ut\u00e1n azonnal 100 sz\u00e1zal\u00e9kos vagy ann\u00e1l jobb lesz a l\u00e1t\u00e1sod. Ez val\u00f3ban \u00edgy van s\u0151t, ak\u00e1r m\u00e9g enn\u00e9l jobb is lehet a javul\u00e1s, ami nagyon is vonz\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g annak, akinek m\u00e1r elege van a hunyorg\u00e1sb\u00f3l. Ha csak a f\u00e9lelmeid tartottak eddig vissza att\u00f3l, hogy megm\u0171ttesd magad, akkor rakd fel a szem\u00fcveged, \u00e9s olvasd el a k\u00f6vetkez\u0151 sorokat!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/5-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-latasjavitas-szemmutet-egeszseg-szem\/","title":"L\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00e1s \u2013 ezek a legbiztons\u00e1gosabb elj\u00e1r\u00e1sok","excerpt":"Mivel viszonylag j\u00f3 fizet\u00e9si konstrukci\u00f3kat k\u00edn\u00e1lnak a legt\u00f6bb szemklinik\u00e1n, \u00e9s a ma haszn\u00e1latos l\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00f3 elj\u00e1r\u00e1sok teljesen biztons\u00e1gosak, a k\u00e9rd\u00e9s m\u00e1r nem els\u0151sorban az, hogy \u00e9rdemes-e megm\u0171ttetni a szem\u00fcnket, hanem hogy melyik m\u00f3dszert v\u00e1lasszuk?  ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/8-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Sasszemklinika"},"scitec_okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/sport-mozgas-izotonisas-sportital-teljesitmeny\/","title":"Ezt az 5 dolgot felt\u00e9tlen tartsd be, ha rendszeresen sportolsz!","excerpt":"Ha rendszeresen mozogsz, biztos, hogy nem ismeretlen sz\u00e1modra a kitart\u00e1s, \u00e9s a hat\u00e1raid kitol\u00e1sa sem. Ahhoz azonban, hogy eredm\u00e9nyesen \u00e9s m\u00e9g sok\u00e1ig sportolhass, ezeket a szab\u00e1lyokat \u00e9rdemes betartanod!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1071151600-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/izotonias-sportital-edzes-sport-energia-hidratalas\/","title":"T\u00e9nyek \u00e9s t\u00e9vhitek az izot\u00f3ni\u00e1s hidrat\u00e1l\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Mi jut el\u0151sz\u00f6r az eszedbe a sportitalokr\u00f3l? Vajon mennyire eg\u00e9szs\u00e9gesek, \u00e9s t\u00e9nyleg k\u00e9pesek seg\u00edteni az edz\u00e9s hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t? \u00cdgy tal\u00e1ld meg a sz\u00e1modra legmegfelel\u0151bbet!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1007730324-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/rendszeresen-sportolsz-ezekre-figyelj-ha-jobb-teljesitmenyt-akarsz\/","title":"Rendszeresen sportolsz? Ezekre figyelj, ha jobb teljes\u00edtm\u00e9nyt akarsz!","excerpt":"Ak\u00e1r futsz, ak\u00e1r aerobikra j\u00e1rsz, vagy ker\u00e9kp\u00e1rozol, esetleg \u00faszol, ha komolyan veszed, biztos, hogy \u00fajra \u00e9s \u00fajra elj\u00f6n az a pont, amikor szeretn\u00e9d n\u00f6velni a teljes\u00edtm\u00e9nyedet, megtudni, mi van a hat\u00e1raidon t\u00fal. Ahhoz, hogy min\u00e9l jobb eredm\u00e9nyt \u00e9rj el, \u00e9s mindezt eg\u00e9szs\u00e9gesen tehesd, fogadd meg ezt a n\u00e9h\u00e1ny tippet!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-980861588-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/hidratalas-sport-mozgas-kozben-izotonias-sportital\/","title":"\u00cdgy hidrat\u00e1lj sport el\u0151tt, k\u00f6zben \u00e9s ut\u00e1n!","excerpt":"Edz\u00e9s el\u0151tt iszol n\u00e9h\u00e1ny kortyot, mert kisz\u00e1radt a sz\u00e1d, \u00e9s ha megszomjazol, esetleg m\u00e9g sport k\u00f6zben is? Mutatjuk, mi\u00e9rt fontos val\u00f3j\u00e1ban a hidrat\u00e1l\u00e1s, hogyan v\u00e1ltoztathatsz a rossz beidegz\u0151d\u00e9seken, mik\u00e9nt n\u00f6velheted a teljes\u00edtm\u00e9nyedet \u00e9s \u00f3vhatod az eg\u00e9szs\u00e9gedet!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-587521910-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/futas-hidratalas-izotonias-sportital\/","title":"Rendszeresen futsz? Ez\u00e9rt fontos, hogy ne csak v\u00edzzel hidrat\u00e1lj fut\u00e1s k\u00f6zben!","excerpt":"Az \u00e9leted a fut\u00e1s, de n\u00e9ha sz\u00e9d\u00fclsz \u00e9s h\u00e1nyingered is van az edz\u00e9s ut\u00e1n? A sz\u00edved eg\u00e9szs\u00e9ge \u00e9s a teljes\u00edtm\u00e9nyed n\u00f6vel\u00e9se megf\u00e9r egym\u00e1s mellett, ha tudod, hogyan \u00e9s mivel hidrat\u00e1lj!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1086946702-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/hogyan-lesz-az-edzesed-minden-pillanata-elvezetes-x\/","title":"Hogyan lesz az edz\u00e9sed minden pillanata \u00e9lvezetes? (x)","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vekben egyre t\u00f6bben felismerik a mozg\u00e1s fontoss\u00e1g\u00e1t. K\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az \u00e1ll\u00f3k\u00e9pess\u00e9gi sportokat \u0171z\u0151k t\u00e1bora n\u00f6vekedett. Egyre t\u00f6bben futnak, \u00fasznak, ker\u00e9kp\u00e1roznak, \u00e9s egyre t\u00f6bben indulnak kisebb-nagyobb versenyeken is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/cikk_kep_-1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Scitec"},"octenisept":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/gyerekkori-balesetek-ne-veszitsd-szem-elol-a-kicsit\/","title":"Gyerekkori balesetek: ne vesz\u00edtsd szem el\u0151l a kicsit!","excerpt":"Sz\u00e1mtalan komoly vesz\u00e9lyforr\u00e1st rejt\u0151 helyzetet kell felismerni\u00fck a sz\u00fcl\u0151knek.\r\n\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/octo6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/apak-es-balesetek-a-verzo-gyerek-latvanyatol-lefagytam\/","title":"Ap\u00e1k \u00e9s balesetek: a v\u00e9rz\u0151 gyerek l\u00e1tv\u00e1ny\u00e1t\u00f3l lefagytam","excerpt":"Ap\u00e1kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogyan \u00e9lt\u00e9k meg, hogyan reag\u00e1ltak, amikor a gyerek\u00fcket kisebb baleset \u00e9rte. \u0150szinte vallom\u00e1sok k\u00f6vetkeznek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/octo4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/ezek-sohasem-hianyozhatnak-ha-gyerekkel-utazol\/","title":"Ezek sohasem hi\u00e1nyozhatnak, ha gyerekkel utazol","excerpt":"Te vajon tudod, miket \u00e9rdemes mindenk\u00e9ppen elpakolni?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/octo5-480x270.jpg"}],"term_name":"Sebkezel\u00e9s"},"siker_titka":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/munkahely-szolgaltatas-irodai-wellbeing\/","title":"J\u00f3g\u00e1zn\u00e1l vagy massz\u00edroztatn\u00e1l a munkahelyeden? \u00c9s mit sz\u00f3ln\u00e1l egy gyerekfel\u00fcgyelethez?","excerpt":"Ma m\u00e1r a j\u00f3 munkaer\u0151 \u2013 pl\u00e1ne hi\u00e1nyszakm\u00e1k eset\u00e9ben \u2013 mindent meg\u00e9r. Az okos munk\u00e1ltat\u00f3 pedig tudja, nem minden a piack\u00e9pes fizet\u00e9s, ott lesz igaz\u00e1n term\u00e9keny a munka, ahol a dolgoz\u00f3 belead apait, anyait; nem f\u00e1radt, kell\u0151en motiv\u00e1lt. Erre viszont nem el\u00e9g az \u00e9vi szabads\u00e1g, t\u00f6bb kell. Ebb\u0151l a t\u00f6bb\u0151l lett m\u00e1ra v\u00e1llalkoz\u00e1s, mert valaki el\u00e9g b\u00e1tor volt, hogy mer\u00e9sz \u00f6tlettel \u00e1lljon el\u0151. Dobai G\u00e1bor \u00e9letbar\u00e1t szolg\u00e1ltat\u00e1sokat k\u00edn\u00e1l a munkahelyeken.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/dobai_gabor-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/digitalizacio-ekszer-webshop\/","title":"A probl\u00e9m\u00e1kat \u00fagy oldjuk meg, hogy az \u00fcgyf\u00e9llel nem is tal\u00e1lkozunk","excerpt":"Egyedi \u00e1sv\u00e1nyi \u00e9kszerek a netr\u0151l","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/bbhshop-6890-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/gyertya-webshop-ajandek-siker-greenway\/","title":"Gyertya n\u00e9lk\u00fcl nincs kar\u00e1csony, net n\u00e9lk\u00fcl nincs webshop","excerpt":"Sokan rajongunk a gyerty\u00e1k\u00e9rt. Ahogy k\u00f6zeledik az \u00fcnnep, az is el\u0151veszi, aki egy\u00e9bk\u00e9nt nem szokott a f\u00e9ny\u00e9ben gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dni. Olyan is akad, aki k\u00e9sz\u00edti, r\u00e1ad\u00e1sul sz\u00f3javiaszb\u00f3l, mert veg\u00e1n \u00e9letm\u00f3dja miatt sem parab\u00e9nnal, sem \u00e1llati term\u00e9kkel nem szeretne dolgozni. Csap\u00f3 Ildi civil foglalkoz\u00e1sa mellett lett lakberendez\u0151, gyertyak\u00e9sz\u00edt\u0151. \u0150 \u00e1ll a Greenway m\u00e1rka m\u00f6g\u00f6tt. Mindehhez nemcsak k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9g kellett, hanem internet. Itt kereste a sz\u00f3ja alapanyagot, \u00e9s innen ind\u00edtotta \u00fatj\u00e1ra a webshopj\u00e1t is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/greenway_fokep-480x480.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/elmenyt-hajszolok-nem-penzt\/","title":"\u201e\u00c9lm\u00e9nyt hajszolok, nem p\u00e9nzt!\u201d","excerpt":"Kreat\u00edv k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u0171hely irodai munka helyett. Csoki vagy bonbonk\u00e9sz\u00edt\u00e9s? Nat\u00far kozmetikumok h\u00e1zilag? Net\u00e1n egy csokor vir\u00e1g egyenesen a tanfolyamr\u00f3l? K\u0151r\u00f6si Blanka v\u00e9gre megtal\u00e1lta az ide\u00e1lis munk\u00e1t: m\u00e1soknak \u00e9s mag\u00e1nak szervez \u00e9s tart gasztron\u00f3miai \u00e9s egy\u00e9b kreat\u00edv workshopokat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/dsc7275-480x320.jpg"}],"term_name":"Siker titka"},"sionatura":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/hetvege-osz-balaton-kerekpar-piknik\/","title":"5 l\u00e9leksimogat\u00f3 program a napf\u00e9nyes \u0151szi h\u00e9tv\u00e9g\u00e9kre","excerpt":"A ny\u00e1r v\u00e9get \u00e9rt, de ez nem jelenti azt, hogy a n\u00e9gy fal k\u00f6z\u00e9 kellene z\u00e1rk\u00f3znunk. Az \u0151sz gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 \u00e9s sz\u00ednpomp\u00e1s, ez\u00e9rt am\u00edg kellemes az id\u0151, haszn\u00e1ld ki a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9ket!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1152567485-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/mentes-etkezes-adalekanyag-udiuto-termeszetes\/","title":"A term\u00e9szetess\u00e9g h\u00edve vagy? Ez\u00e9rt jobb, ha adal\u00e9kmentesen \u00e9tkezel","excerpt":"Tudod, mi t\u00f6rt\u00e9nik a testeddel, ha az adal\u00e9kanyagok helyett a term\u00e9szetes \u00f6sszetev\u0151ket, alapanyagokat v\u00e1lasztod? Mutatjuk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-964373342-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/fenntarthato-eletvitel-kornyezetvedelem-szelektiv-muanyag-mentes-ujrahasznositas\/","title":"Fenntarthat\u00f3 \u00e9letvitel? Ezt tedd, ezt edd, \u00e9s a k\u00f6rnyezetednek is j\u00f3t teszel","excerpt":"Sz\u00edvesen belev\u00e1gn\u00e1l egy tudatosabb \u00e9letm\u00f3dba, de az inform\u00e1ci\u00f3b\u0151s\u00e9g zavar\u00e1ban nem tudod, hol kezdd? Seg\u00edt\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-488494202-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/termeszetes-alapanyag-udito-adalekmentes\/","title":"Szeretn\u00e9d, ha t\u00f6bb energi\u00e1d lenne? \u00cdgy v\u00e1lts term\u00e9szetes alapanyagokra!","excerpt":"Nem \u00e9rted, mi\u00e9rt \u00e9rzed magad \u00e1lland\u00f3an enerv\u00e1ltnak m\u00e9g akkor is, ha eleget aludt\u00e1l? Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg kimer\u00fcltek az energiarakt\u00e1raid, de felt\u00f6ltheted \u0151ket, ha megv\u00e1logatod, milyen \u00e9tel ker\u00fcl a t\u00e1ny\u00e9rodra!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1053063480-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/kerekpar-utvonal-osz-balaton\/","title":"3+1 kihagyhatatlan ker\u00e9kp\u00e1r\u00fatvonal, \u0151sszel a legszebbek","excerpt":"Ne cs\u00fcggedj, hogy v\u00e9get \u00e9rt a ny\u00e1r, hiszen vannak t\u00e1jak, amelyek \u0151sszel mutatj\u00e1k meg az igazi sz\u00e9ps\u00e9g\u00fcket. Ezek a legszebb biciklis \u00fatvonalak Magyarorsz\u00e1gon!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1148223668-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/a-termeszet-ize-x\/","title":"A term\u00e9szet \u00edze (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/sio_nlc_pr_cikk_1024x576_piac-480x270.jpg"}],"term_name":"Si\u00f3 Natura"},"sissipark":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/aktiv-pihenes-nyaron\/","title":"Akt\u00edv pihen\u00e9s ny\u00e1ron?","excerpt":"Ha el\u00e9rhet\u0151 k\u00f6zels\u00e9gben ny\u00e1ri \u00e9lm\u00e9nyeket keresel, nem kell messzire menned, ann\u00e1l ink\u00e1bb magasra. Biztosan nem b\u00e1nod meg, ha a Dachstein Skywalk kil\u00e1t\u00f3t is megl\u00e1togatod.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/si2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/nyaralas-gyerekkel-irany-a-meseerdo\/","title":"Nyaral\u00e1s gyerekkel? Ir\u00e1ny a meseerd\u0151!","excerpt":"J\u00e1rt\u00e1l m\u00e1r St\u00e1jerorsz\u00e1gban? Ha m\u00e9g nem, ezen a ny\u00e1ron bep\u00f3tolhatod. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/si4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/sissipark-elerheto-luxus-a-hegyen-x\/","title":"SissiPark: el\u00e9rhet\u0151 luxus a hegyen (x)","excerpt":"Fest\u0151i k\u00f6rnyezet, ragyog\u00f3an tiszta, pollenmentes leveg\u0151, luxusapartmanok. Ezt k\u00edn\u00e1lja az ausztriai Alpokban, k\u00e9t helyen is a SissiPark.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/SissiPark-PR_cikk_NLCafe-Kep_3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180620\/amiert-nyaron-is-imadjuk-ausztriat\/","title":"Ami\u00e9rt ny\u00e1ron is im\u00e1djuk Ausztri\u00e1t","excerpt":"Az Alpok egyik legszebb \u00fatja, a csod\u00e1s term\u00e9szeti k\u00f6rnyezetben fut\u00f3 panor\u00e1ma \u00fat nemcsak gyalog, hanem ker\u00e9kp\u00e1rral \u00e9s motorral is bej\u00e1rhat\u00f3.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/06\/si3-480x270.jpg"}],"term_name":"Sissi Park"},"spar_190522":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/idomilliomos-anya-igy-oszd-be-a-napi-teendoket-hogy-tobb-idod-legyen\/","title":"Id\u0151milliomos anya: \u00edgy oszd be a napi teend\u0151ket, hogy t\u00f6bb id\u0151d legyen!","excerpt":"A gyerek a reggelij\u00e9re v\u00e1r, a mosatlann\u00e1l csak a szennyeshalom nagyobb, a t\u00edz\u00f3rait is \u00f6ssze kell csomagolni, \u00e9s indul\u00e1s el\u0151tt m\u00e9g neked sem \u00e1rtana megf\u00e9s\u00fclk\u00f6dni. Any\u00e1k osztj\u00e1k meg id\u0151sp\u00f3rol\u00f3s tr\u00fckkjeiket, amelyekkel k\u00f6nnyebb\u00e9 teheted az \u00e9letedet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/02\/boldogsag-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/6-tipp-amivel-konnyebbe-teheted-a-hetkoznapokat\/","title":"6 tipp, amellyel k\u00f6nnyebb\u00e9 teheted a h\u00e9tk\u00f6znapokat","excerpt":"Mit csin\u00e1lhatsz, ha szinte eltemetnek a teend\u0151k, \u00e9s nehezen megy az \u00e9leted megszervez\u00e9se? Tarts vel\u00fcnk, mert a stresszmentesebb \u00e9s k\u00f6nnyebb h\u00e9tk\u00f6znapokra keress\u00fck a v\u00e1laszt. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/6tipp_konnyebbelethez-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/erre-figyelj-ha-online-vasarolsz-ime-egy-kis-jelzofeny-az-online-vasarlas-utvesztojeben\/","title":"Erre figyelj, ha online v\u00e1s\u00e1rolsz! \u00cdme egy kis jelz\u0151f\u00e9ny az online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben","excerpt":"Az egyik legjobb dolog a szeletelt keny\u00e9r feltal\u00e1l\u00e1sa \u00f3ta maga az internet, ahol b\u00e1rmit el\u00e9rhet\u00fcnk, ki sem kell l\u00e9pn\u00fcnk a lak\u00e1sunk ajtaj\u00e1n, \u00e9s h\u00e1zhoz \u00e9rkeznek a dolgok, amiket megrendel\u00fcnk. Az online shoppingol\u00e1s k\u00e9nyelmes kor\u00e1t \u00e9lj\u00fck, de nem \u00e1rt vigy\u00e1zni, mert k\u00f6nnyen r\u00e1szedhetnek minket, \u00e9s elszedhetik a p\u00e9nz\u00fcnket, ha nem vigy\u00e1zunk. Seg\u00edt\u00fcnk eligazodni az online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/webshop_vasarlas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/ezekkel-a-webshopokkal-ertekes-idot-sporolhatsz\/","title":"Ezekkel a webshopokkal \u00e9rt\u00e9kes id\u0151t sp\u00f3rolhatsz","excerpt":"Ak\u00e1r egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt \u00e1llod meg a helyed, ak\u00e1r csal\u00e1danya vagy, a nap 24 \u00f3r\u00e1j\u00e1t senkinek sem egyszer\u0171 beosztani. \u00cdgy sp\u00f3rolj id\u0151t online!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/szingli2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/webshop-online-bevasarlas-vasarlas\/","title":"Soha t\u00f6bb\u00e9 bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3szatyor! &#8211; Ez\u00e9rt szeretj\u00fck a webshopokat","excerpt":"Teljesen egy\u00e9rtelm\u0171, hogy rengeteg id\u0151, p\u00e9nz \u00e9s f\u00e1radts\u00e1g takar\u00edthat\u00f3 meg azzal, ha karossz\u00e9kben \u00fclve, online v\u00e1s\u00e1rolunk, r\u00e1ad\u00e1sul m\u00e9g k\u00f6rnyezetbar\u00e1t is ez dolog, \u00e1m mi m\u00e9gsem ez\u00e9rt vagyunk h\u00e1l\u00e1sak a webshopok feltal\u00e1l\u00f3inak. \u00cdme, a mi \u00f6nz\u0151, kicsinyes, \u00e1m sz\u00e1munkra m\u00e9gis nagyon fontos indokaink a netes v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s mellett. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/3-4-480x269.jpg"}],"term_name":"Spar"},"sprite_190925":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/mindig-azokra-szallnak-ra-akiket-gyengenek-tartanak-magyar-barbaraval-a-magyar-barbi-youtube-csatorna-elinditojaval-beszelgettunk\/","title":"\u201eMindig azokra sz\u00e1llnak r\u00e1, akiket gyeng\u00e9nek tartanak\u201d \u2013 Magyar Barbar\u00e1val, a Magyar Barbi Youtube-csatorna elind\u00edt\u00f3j\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk","excerpt":"A fiatalok k\u00f6r\u00e9ben igazi szt\u00e1r, h\u00e9tr\u0151l h\u00e9tre t\u00f6bb mint 95 ezren k\u00f6vetik vicces \u00e9s tanuls\u00e1gos vide\u00f3it. Sajnos, az ismerts\u00e9g \u0151t sem \u00f3vhatta meg az internetes zaklat\u00e1st\u00f3l: Magyar Barbar\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk.\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/barbi_ny-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/a-zaklato-mindig-nagyobb-hatalommal-bir-mint-a-bantalmazott-arato-nikolettel-a-pecsi-tudomanyegyetem-kutatojaval-beszelgettunk\/","title":"\u201eA zaklat\u00f3 mindig nagyobb hatalommal b\u00edr, mint a b\u00e1ntalmazott\u201d \u2013 Arat\u00f3 Nikolettel, a P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem kutat\u00f3j\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk","excerpt":"A cyberbullying n\u00e1lunk is egyre komolyabb probl\u00e9ma, az UNICEF 2017-es felm\u00e9r\u00e9se szerint Magyarorsz\u00e1gon minden harmadik gyereket \u00e9rt m\u00e1r zaklat\u00e1s az interneten. A n\u00e9pszer\u0171 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak remek terepet jelentenek a sokszor n\u00e9vtelen-arctalan b\u00e1ntalmaz\u00f3knak \u2013 r\u00e1ad\u00e1sul egyel\u0151re azt sem igaz\u00e1n tudjuk, hogyan v\u00e9dj\u00fck meg a gyerekeket a zaklat\u00e1st\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/cb-2-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/a-bullying-ma-mar-nem-er-veget-delutan-negykor-az-utolso-kicsengetessel-interju-remenyine-csekeo-borbalaval-a-kek-vonal-gyermekkrizis-alapitany-vezetojevel\/","title":"\u201eA bullying ma m\u00e1r nem \u00e9r v\u00e9get d\u00e9lut\u00e1n n\u00e9gykor az utols\u00f3 kicsenget\u00e9ssel\u201d \u2013 interj\u00fa Rem\u00e9nyin\u00e9 Cseke\u0151 Borb\u00e1l\u00e1val, a K\u00e9k Vonal Gyermekkr\u00edzis Alap\u00edt\u00e1ny vezet\u0151j\u00e9vel","excerpt":"A cyberbullyiing egyre nagyobb probl\u00e9m\u00e1t jelent a fiatalok sz\u00e1m\u00e1ra. Szerencs\u00e9re van hova fordulniuk, ha seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck. Magyarorsz\u00e1g legn\u00e9pszer\u0171bb seg\u00e9lyvonal\u00e1nak szakmai vezet\u0151j\u00e9vel besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/cb-3-480x273.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/uj-tanev-uj-sertesek-4-tipp-az-iskolai-zaklatas-ellen-x\/","title":"\u00daj tan\u00e9v, \u00faj s\u00e9rt\u00e9sek: 4 tipp az iskolai zaklat\u00e1s ellen (x)","excerpt":"Itt az \u00faj tan\u00e9v, \u00e9s ez nem mindenkinek a bar\u00e1tok viszontl\u00e1t\u00e1s\u00e1t \u00e9s a felh\u0151tlen iskolai \u00e9lm\u00e9nyeket jelenti: a szeptemberrel a fiatalok \u00e9let\u00e9be visszat\u00e9rhet a bullying, azaz a b\u00e1ntalmaz\u00e1s is. De hol a hat\u00e1r az ugrat\u00e1s \u00e9s bullying k\u00f6zt, \u00e9s mit tehet\u00fcnk, ha \u00fagy \u00e9rezz\u00fck, b\u00e1ntanak minket?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/09\/2_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Sprite"},"stihl-osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/igy-keszulj-az-ev-legromantikusabb-idoszakara-x\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj az \u00e9v legromantikusabb id\u0151szak\u00e1ra (X)","excerpt":"A f\u0171t\u00e9si szezon kezdete egyet jelent azzal, hogy cs\u00facsra j\u00e1r a romantika. Ahogy a filmekben teszik, \u00fagy te is leheveredhetsz a puha sz\u0151nyegre \u00e9leted p\u00e1rj\u00e1val, no meg persze egy poh\u00e1r borral, hogy azt\u00e1n \u00f6sszeb\u00fajva n\u00e9zz\u00e9tek, mik\u00e9nt ropog a t\u0171z a kandall\u00f3ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Akkus_768x432-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/mostantol-barki-szamara-elmeny-lehet-a-funyiras-x\/","title":"Mostant\u00f3l b\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9lm\u00e9ny lehet a f\u0171ny\u00edr\u00e1s (X)","excerpt":"Gyors, k\u00f6nny\u0171, k\u00e9nyelmesen haszn\u00e1lhat\u00f3, akkumul\u00e1torral m\u0171k\u00f6dik, k\u00f6rnyezetbar\u00e1t, csendes, ergonomikus \u00e9s m\u00e9gsem egy Tesla: a STIHL bemutatja f\u0171ny\u00edr\u00f3csal\u00e1dj\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Akkus_768x432-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/vilagujdonsaggal-rugja-be-az-oszt-a-stihl-x\/","title":"Vil\u00e1g\u00fajdons\u00e1ggal r\u00fagja be az \u0151szt a STIHL (X)","excerpt":"Az \u0151szi szezon kezdet\u00e9re megannyi meglepet\u00e9st tartogat a STIHL. Lesz itt minden, amire a hobbikert\u00e9szek \u00e9s a profi felhaszn\u00e1l\u00f3k v\u00e1gyhatnak: fergeteges \u00e1res\u0151, megb\u00edzhat\u00f3 akkuk\u00edn\u00e1lat \u00e9s bemutatkozik a vil\u00e1g els\u0151 injektoros motorf\u0171r\u00e9sze is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/Stihl_ujsag_768x432-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Stihl \u0151sz"},"alcon_systane":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181024\/5-dolog-amit-nem-tudsz-a-szemszarazsagrol\/","title":"5 dolog, amit nem tudsz a szemsz\u00e1razs\u00e1gr\u00f3l","excerpt":"Azt mondj\u00e1k, a szem a l\u00e9lek t\u00fckre: m\u00e1r egy pillant\u00e1s is el\u00e1rulhatja, milyen \u00e9rz\u00e9sek rejt\u0151znek benned igaz\u00e1n. De nem ez az egyetlen dolog, amir\u0151l ler\u00e1ntja a leplet, a szemed \u00e1llapota ugyanis az eg\u00e9szs\u00e9gedr\u0151l is rengeteget \u00e1rulkodik! \u00d6sszeszedt\u00fcnk 5 dolgot, amit tudnod kell a szemsz\u00e1rass\u00e1gr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tud-szemsza%CC%81razsa%CC%81g_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181024\/szem-systane-heterokromia-celebek\/","title":"A legfurcs\u00e1bb \u00e9s legritk\u00e1bb szemek","excerpt":"Leny\u0171g\u00f6z\u0151 dolgokra k\u00e9pes a term\u00e9szet. Vannak emberek, akik eg\u00e9szen k\u00fcl\u00f6nleges szemsz\u00ednnel sz\u00fcletnek. Ezek a szemek val\u00f3s\u00e1ggal hipnotiz\u00e1lj\u00e1k azokat, akik r\u00e1juk n\u00e9znek. N\u00e9melyik szemp\u00e1r olyan intenz\u00edv k\u00e9k, ak\u00e1r az \u00e9g, vagy z\u00f6ld, mint a smaragd, \u00e9s ezt az intenzit\u00e1st a b\u0151r sz\u00edne csak fokozza. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/furcsa-ritka-szem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181015\/systane-szemcsepp-szem-teszt\/","title":"Teszteld a szemed! Keresd meg a piros szem\u0171 cic\u00e1kat a k\u00e9pen!","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/Systane_02_cicak-480x298.jpg"}],"term_name":"Systane"},"grillmozzarella_200608":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200609\/3-salata-mihez-tokeletesen-illik-a-grill-mozzarella\/","title":"3 sal\u00e1ta mihez t\u00f6k\u00e9letesen illik a grill mozzarella","excerpt":"A ny\u00e1resti grillez\u00e9sekn\u00e9l jobb programot keresve se tal\u00e1lhatn\u00e1nk. Most olyan sal\u00e1t\u00e1kat mutatunk, amik kifejezetten j\u00f3l passzolnak a grill mozzarell\u00e1hoz. \r\n\u00a0","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/05\/man-and-woman-gathering-around-a-bonfire-1414221-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/falatka-finger-food-tapas\/","title":"Mit\u0151l j\u00f3 egy finger food? Grillparty kisokos","excerpt":"A finger food val\u00f3ban azt jelenti, mint amit els\u0151 pillanatban gondolunk r\u00f3la: olyan apr\u00f3 kis falatk\u00e1k, amit k\u00e9zzel meg lehet enni, nem sz\u00fcks\u00e9ges hozz\u00e1 ev\u0151eszk\u00f6z.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/food-potatoes-tapas-88924-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezes-keves-munka\/","title":"Ugyanaz az alap, m\u00e9gis h\u00e1romf\u00e9le a v\u00e9geredm\u00e9ny: cs\u00edp\u0151s, light, gyerekbar\u00e1t \u00e9telek feleannyi munk\u00e1val, mindenkinek","excerpt":"Musz\u00e1j bevallani, sok embert vend\u00e9g\u00fcl l\u00e1tni el\u00e9g stresszes feladat. Mi\u00e9rt ne k\u00f6nny\u00edten\u00e9nk meg a saj\u00e1t dolgunkat?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/woman-eating-bruschetta-1537635-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/salata-elore-elkeszitheto-grill\/","title":"3 el\u0151re elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, remek sal\u00e1ta grillezett \u00e9telek mell\u00e9","excerpt":"Vannak sal\u00e1t\u00e1k, amiknek j\u00f3t tesz az id\u0151. Egy grillpartyn k\u00fcl\u00f6n f\u0151nyerem\u00e9ny minden olyan fog\u00e1s, amit el\u0151re el lehet k\u00e9sz\u00edteni, \u00e9s csak el\u0151 kell kapni a h\u0171t\u0151b\u0151l. Most h\u00e1rom ilyet mutatunk.\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/people-standing-in-front-of-table-with-foods-4261997-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezes-grill-party-hazigazda\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj a grillez\u00e9sre, hogy h\u00e1zigazdak\u00e9nt is sz\u00f3rakoz\u00e1s legyen a vend\u00e9gl\u00e1t\u00e1s","excerpt":"Ki ne szeretn\u00e9 vend\u00e9g\u00fcl l\u00e1tni a bar\u00e1tait egy kellemes ny\u00e1ri grillez\u00e9sre? \u00c9s ki az, aki nemet mond egy ilyen megh\u00edv\u00e1sra? A grillpartik mindig a ny\u00e1r legjobb programjai, ahol v\u00e9gre egy\u00fctt lehet\u00fcnk a bar\u00e1tainkkal a szabadban, mik\u00f6zben nem sz\u00e1m\u00edt az id\u0151 m\u00fal\u00e1sa, mindenki r\u00e1\u00e9r meghallgatni a m\u00e1sikat, mik\u00f6zben j\u00f3kat nevet\u00fcnk, \u00e9s kicser\u00e9lj\u00fck a legjobb pletyk\u00e1kat is. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/people-sitting-beside-table-1679825-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezz-sajtot-x-2\/","title":"Grillezz sajtot! (x)","excerpt":"A nap s\u00fct, a h\u00fas serceg, m\u00f6g\u00f6tted az els\u0151 s\u00fct\u00e9s szinte teljesen el is t\u0171nt, pedig 5 perce sincs, hogy leh\u00faztad a r\u00e1csr\u00f3l. Halk zene sz\u00f3l, amit hallasz is, mert a szomsz\u00e9d \u00e9pp nem ny\u00edrja a f\u00fcvet. Kortyolsz egyet, \u00e9s arra gondolsz, hogy megint j\u00f3 \u00f6tlet volt a grillez\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/1024x576_v3-480x270.jpg"}],"term_name":"Szarvasi Grill Mozzarella"},"szarvasi_mozarella_dec":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/erv-mascarpone-fozes\/","title":"2 nyom\u00f3s \u00e9rv, hogy mascarpon\u00e9t haszn\u00e1lj a f\u0151z\u00e9shez","excerpt":"A mascarpone sokkal t\u00f6bbet tud ann\u00e1l, mint hogy kiz\u00e1r\u00f3lag a tiramisunak adjon karaktert.  K\u00e9t nyom\u00f3s \u00e9rv\u00fcnk is van, mi\u00e9rt haszn\u00e1lj a f\u0151z\u00e9shez mascarpon\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/27f701569eca34a2691ee2272653bbf8-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/ricottas-sutemeny-unnepi-asztal\/","title":"2 ricott\u00e1s s\u00fctem\u00e9ny, ami nem hi\u00e1nyozhat az \u00fcnnepi asztalr\u00f3l","excerpt":"A ricott\u00e1s poh\u00e1rkr\u00e9mhez m\u00e9g a s\u00fct\u0151t sem kell bekapcsolnod, viszont ha egy igazi \u00fcnnepi \u00e9dess\u00e9gre v\u00e1gysz, a lime-os, csokis ricottatorta kihagyhatatlan! A v\u00e1laszt\u00e1s a ti\u00e9d!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/a3703867e952adc61130ae9ed0f4e358-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/karacsonyvaro-recept-mandulas-mascarpone-golyok-baileys\/","title":"V\u00e9rbeli kar\u00e1csonyv\u00e1r\u00f3 recept: mandul\u00e1s mascarponegoly\u00f3k Baileys-\u00f6ntettel","excerpt":"K\u00fcl\u00f6nleges kar\u00e1csonyv\u00e1r\u00f3 recept: k\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 gomb\u00f3cok egy isteni, baileyses karamell\u00f6ntettel. Mutatjuk, hogy csin\u00e1ld!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/7155b10a8dd7dff1a96bd5522cec83b7-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/unnepi-torta-mascarpone-recept\/","title":"\u00dcnnepi tort\u00e1k mascarpon\u00e9val: 2 tuti recept","excerpt":"Ne gondold t\u00fal az \u00fcnnepi s\u00fct\u00e9s-f\u0151z\u00e9st! Aj\u00e1nlunk k\u00e9t zseni\u00e1lis tortareceptet, amivel garant\u00e1lt a siker!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/29b34a254727980001f2d38ea96c0fd6-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/ricotta-karacsony-falatka\/","title":"2 \u0151r\u00fclten finom, ricott\u00e1s kar\u00e1csonyi falatka","excerpt":"Egyszer\u0171, gyorsan elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 vend\u00e9gv\u00e1r\u00f3 falatokat hoztunk. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/aa91251eb27c33c0638b17178d2c83df-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/karacsonykor-is-tuti-befuto-az-ezerarcu-mascarpone-x\/","title":"Kar\u00e1csonykor is tuti befut\u00f3: az ezerarc\u00fa mascarpone (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/mascarpone-laktozmentes-480x270.jpg"}],"term_name":"Szarvasi Mozzarella"},"szeged_okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/szeged-flodni-babka-cukraszda\/","title":"Szeged a cukr\u00e1szd\u00e1k v\u00e1rosa is","excerpt":"Szegedet nem a cukr\u00e1szd\u00e1k v\u00e1ros\u00e1nak szokt\u00e1k nevezni, legal\u00e1bbis eddig.\r\nMinden t\u00falz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl \u00e1ll\u00edthatjuk, hogy ennyi j\u00f3 cukr\u00e1szda, ilyen k\u00f6zel egym\u00e1shoz, sehol m\u00e1shol nincs az orsz\u00e1gban. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/sutike-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/pick-csalad-szeged-varosi-seta\/","title":"A szegedi Pick csal\u00e1dr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 s\u00e9t\u00e1n j\u00e1rtunk","excerpt":"Hogyan ismerhetj\u00fck meg egy v\u00e1ros t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9t \u00fagy, hogy csak k\u00e9t \u00f3r\u00e1nkba ker\u00fclj\u00f6n, \u00e9s k\u00f6zben v\u00e9gig nagyon j\u00f3l \u00e9rezz\u00fck magunkat? J\u00e1rjunk v\u00e1rosismereti s\u00e9t\u00e1kra!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/fortepan_14860-480x304.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/szeged-rabbi-low-immanuel\/","title":"A rabbi, aki igaz\u00e1n szerette Szegedet","excerpt":"\u201eA nemzet h\u0171 fi\u00e1v\u00e1 nem a sz\u00e1rmaz\u00e1s, nem a fajrokons\u00e1g, hanem a rokon \u00e9rz\u00e9s, s a csatlakoz\u00f3 \u00f6nfel\u00e1ldozat avat. Nem a sz\u00edvnek v\u00e9re, hanem a sz\u00edvnek ver\u00e9se.\u201d","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/61744859_2329608107096771_8852559073212628992_o-480x360.jpg"}],"term_name":"Szeged Tourism"},"szesza_2019_junius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/a-tokeletes-nyaresti-programot-keresed-itt-a-valasz-x\/","title":"A t\u00f6k\u00e9letes ny\u00e1resti programot keresed? Itt a v\u00e1lasz! (x)","excerpt":"Broadway-musical hazai \u0151sbemutat\u00f3ja? Vil\u00e1gh\u00edr\u0171 mesebalett? Moli\u00e9re-kom\u00e9dia a legnagyobb hazai szt\u00e1rokkal? A Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok v\u00e1ltozatosabbn\u00e1l v\u00e1ltozatosabb el\u0151ad\u00e1sai k\u00f6z\u00f6tt te is megtal\u00e1lod a kihagyhatatlan kedvencedet! Seg\u00edts\u00fcnk v\u00e1lasztani?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/erdekesseg-titanic-rejtely-jeghegy\/","title":"13 meglep\u0151 t\u00f6rt\u00e9net, amit nem tudt\u00e1l a Titanicr\u00f3l","excerpt":"A Titanic trag\u00e9di\u00e1j\u00e1t \u00f6vez\u0151 legend\u00e1k \u00e9s a t\u00f6rt\u00e9net szomor\u00fa v\u00e9ge miatt az eleg\u00e1ns haj\u00f3 m\u00e9g ma is a vil\u00e1g egyik legizgalmasabb t\u00e9m\u00e1jak\u00e9nt szolg\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/titanic01-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/erdekesseg-mese-hofeherke-het-torpe\/","title":"7 \u00e9rdekess\u00e9g, amit m\u00e9g soha nem hallott\u00e1l a H\u00f3feh\u00e9rke \u00e9s a h\u00e9t t\u00f6rpe c\u00edm\u0171 mes\u00e9r\u0151l","excerpt":"Tudod, mit szimboliz\u00e1l val\u00f3j\u00e1ban a 7 t\u00f6rpe, \u00e9s mi volt az \u00e1ra annak, hogy Walt Disney elk\u00e9sz\u00edtse a m\u00e1ra vil\u00e1gh\u00edr\u0171 mesefilmj\u00e9t? Ismerd meg jobban a mes\u00e9t, amely m\u00e9g Hitlert is leny\u0171g\u00f6zte!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/hofeherr-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/kulturara-szeged-program-koncert-szinhaz-kiallitas\/","title":"Kult\u00far\u00e1ra szomjazol? \u00cdme a 6 legjobb kultur\u00e1lis program az idei ny\u00e1rra","excerpt":"Hangulatos ny\u00e1ri est\u00e9k, szabadt\u00e9ri el\u0151ad\u00e1sok \u00e9s felejthetetlen koncertek. Ha a ny\u00e1rhoz neked is hozz\u00e1tartozik a nevet\u00e9s, a kult\u00fara \u00e9s a sz\u00f3rakoz\u00e1s, akkor Szegedre, Kapolcsra, Szolnokra \u00e9s Salf\u00f6ldre felt\u00e9tlen l\u00e1togass el!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/fokep1-480x270.jpg"}],"term_name":"Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok 2019"},"szekesfehervar_200727":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/turazzatok-csillagban-csaladi-utvonaltippek\/","title":"T\u00far\u00e1zzatok \u201ecsillagban\u201d! \u2013 csal\u00e1di \u00fatvonaltippek","excerpt":"Orsz\u00e1galma, Vir\u00e1g\u00f3ra, V\u00e1rosh\u00e1z t\u00e9r\u2026 ezek Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1rnak csak a legismertebb nevezetess\u00e9gei. B\u0151ven van m\u00e9g itt l\u00e1tni- \u00e9s \u00e9lveznival\u00f3. De ha m\u00e1r el\u00e9g id\u0151t t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk a K\u00f6z\u00e9p-Dun\u00e1nt\u00fal r\u00e9gi\u00f3k\u00f6zpontj\u00e1ban, ideje a k\u00f6rny\u00e9ken is k\u00f6r\u00fcln\u00e9zni \u2013 n\u00e9gy \u00fati c\u00e9lt aj\u00e1nlunk ehhez. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/sosto-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/deli-eleterzes-fejerben-avagy-elj-a-manak-szekesfehervaron\/","title":"D\u00e9li \u00e9let\u00e9rz\u00e9s Fej\u00e9rben avagy \u00c9lj a m\u00e1nak \u2013 Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron!","excerpt":"\u00c9lj a m\u00e1nak \u2013 tartja a d\u00e9li ember, \u00e9s ezt a tan\u00e1csot Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron is megfogadhatjuk. Ide\u00e1lis \u00fati c\u00e9l ez, ha romantikus hangulatban vagyunk, hiszen teraszokon ejt\u0151zhet\u00fcnk, kivil\u00e1g\u00edtott sz\u00f6k\u0151kutakban gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dhet\u00fcnk errefel\u00e9. \u00cdme, n\u00e9gy \u00e9lm\u00e9ny, amit ne hagyjatok ki, ha p\u00e1rosan j\u00e1rtok a \u201emediterr\u00e1n\u201d v\u00e1rosban!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/bory-var-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/szekesfehervar-program-csalad\/","title":"Kalandozz a csal\u00e1ddal! \u2013 5 programtipp k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9nyekhez","excerpt":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron nyaralni gyerekekkel is remek kikapcsol\u00f3d\u00e1s. Aj\u00e1nlunk 5 olyan programlehet\u0151s\u00e9get, melyet a kicsik mellett ti is \u00e9lvezni fogtok.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/csonakazo-to-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/elj-lass-erezz-kiralyi-elmenyek-szekesfehervaron-a-legboldogabb-varosban-x\/","title":"\u00c9lj! L\u00e1ss! \u00c9rezz! \u2013 Kir\u00e1lyi \u00e9lm\u00e9nyek Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron, a legboldogabb v\u00e1rosban (x)","excerpt":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r \u00faj im\u00e1zsfilmje megmutatja, milyen \u00e9let\u00e9rz\u00e9s v\u00e1r a legboldogabb magyar v\u00e1rosban. Bizony, Magyarorsz\u00e1g legfrissebb boldogs\u00e1gt\u00e9rk\u00e9p\u00e9n itt van a legnagyobb mosoly! Ebb\u0151l a vide\u00f3b\u00f3l az is kider\u00fcl, mi\u00e9rt. B\u00e1r a rendezv\u00e9nyek id\u00e9n nem j\u00e1tszanak f\u0151szerepet, az\u00e9rt az augusztusi Kir\u00e1lyi Napok most is kihagyhatatlannak \u00edg\u00e9rkezik.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/07\/nyito-480x270.jpg"}],"term_name":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r"},"artelac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szamitogep-szem-szemszarazsag-szemcsepp\/","title":"\u00cdgy \u00e1rt a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes munka a szemnek \u2013 ismerd fel a figyelmeztet\u0151 jeleket!","excerpt":"\u00c9szrevetted, hogy m\u00e1r f\u00e9l \u00f3ra \u201eg\u00e9pez\u00e9s\u201d ut\u00e1n is d\u00f6rzs\u00f6lgetni kell a szemedet, megf\u00e1jdul a fejed, \u00e9s elkezdesz k\u00f6nnyezni? Ezek mind a monitorhaszn\u00e1lat \u00e9s az okostelefon n\u00e9zeget\u00e9s\u00e9nek kellemetlen mell\u00e9khat\u00e1sai. Hossz\u00fa t\u00e1von azonban nemcsak k\u00e9nyelmetlens\u00e9get okoz a t\u00falz\u00e1sba vitt k\u00e9perny\u0151n\u00e9z\u00e9s, hanem szembetegs\u00e9ghez is vezethet!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/8-9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szeszarazsag-szamitogep-munka-szemcsepp\/","title":"\u00c9g \u00e9s sz\u00e1raz a szemed munka k\u00f6zben? \u2013 Ez a megold\u00e1s a probl\u00e9m\u00e1dra","excerpt":"Ma m\u00e1r szinte mindenki t\u00f6bb \u00f3r\u00e1t t\u00f6lt a napj\u00e1b\u00f3l azzal, hogy monitorokat \u00e9s telefonkijelz\u0151ket n\u00e9z. Ezt nem nagyon ker\u00fclhetj\u00fck el, viszont a k\u00e9perny\u0151n\u00e9z\u00e9sb\u0151l ered\u0151 szemsz\u00e1razs\u00e1got \u00e9s a vele j\u00e1r\u00f3 \u00e9g\u0151, sz\u00far\u00f3, kellemetlen \u00e9rz\u00e9st igen. \u00cdme a tan\u00e1csaink szemsz\u00e1razs\u00e1g ellen!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/2-16-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szem-egeszseg-torna-szamitogep-szemcsepp\/","title":"Folyton a k\u00e9perny\u0151t n\u00e9zed? \u00cdgy tartsd karban a szemed!","excerpt":"Ha \u00f6sszesz\u00e1moln\u00e1d, egy nap mennyi id\u0151t t\u00f6ltesz k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le k\u00e9perny\u0151k \u00e9s kijelz\u0151k n\u00e9zeget\u00e9s\u00e9vel, biztosan leesne az \u00e1llad. A gond az, hogy k\u00f6zben a szemed t\u00falzottan nagy ig\u00e9nybev\u00e9telnek van kit\u00e9ve, \u00e9s elf\u00e1rad, kisz\u00e1rad, ami egy sor kellemetlen t\u00fcnettel j\u00e1r. Hogy ezekt\u0151l megk\u00edm\u00e9ld magad, tudatosan kell karban tartani a kijelz\u0151re tapad\u00f3 szemeket. Megmutatjuk, hogyan!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/13-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/a-szemszarazsag-okai-es-kezelese-x\/","title":"A szemsz\u00e1razs\u00e1g okai \u00e9s kezel\u00e9se (x)","excerpt":"Biztosan te is tapasztaltad m\u00e1r, hogy szemeidben hirtelen \u00e9g\u0151, viszket\u0151 \u00e9rz\u00e9s jelentkezik, amely sokszor eg\u00e9sz nap kitart. Ezek a t\u00fcnetek a legt\u00f6bb esetben szemsz\u00e1razs\u00e1gra utalnak, aminek az oka, hogy megv\u00e1ltozik a k\u00f6nny \u00f6sszet\u00e9tele, illetve mennyis\u00e9ge. Ez pedig az\u00e9rt probl\u00e9ma, mivel a k\u00f6nnynek n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen szerepe van a szaru- \u00e9s k\u00f6t\u0151h\u00e1rtya nedvesen tart\u00e1s\u00e1ban, valamint a megfelel\u0151 oxig\u00e9nell\u00e1t\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/thinkstockphotos-909908428-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/idoskori-szemszarazsag-szemcsepp\/","title":"Id\u0151skori szemsz\u00e1razs\u00e1g \u2013 \u00edgy seg\u00edthetsz a hozz\u00e1tartoz\u00f3don","excerpt":"Mindenkivel el\u0151fordul, hogy kisz\u00e1rad egy r\u00f6vid id\u0151re a szeme, de azt\u00e1n hamar megold\u00f3dik a probl\u00e9ma. Az id\u0151sekn\u00e9l ez a koruk miatt m\u00e1r \u00e1lland\u00f3 jelens\u00e9g, \u00e9s nem csup\u00e1n kellemetlen, de betegs\u00e9gekhez is vezethet. Ha hajlottabb kor\u00fa sz\u00fcleidn\u00e9l, hozz\u00e1tartoz\u00f3idn\u00e1l \u00e9szreveszed, hogy mindig sz\u00e1raz a szem\u00fck, seg\u00edtsd \u0151ket az k\u00f6vetkez\u0151 praktik\u00e1kkal!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/14-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/pislogas-siras-kulonos-teny-szem\/","title":"Pislog\u00e1s, s\u00edr\u00e1s \u00e9s \u00faszk\u00e1l\u00f3 foltocsk\u00e1k &#8211; H\u00e1rom k\u00fcl\u00f6n\u00f6s t\u00e9ny a szemr\u0151l","excerpt":"A szemed csod\u00e1latos \u00e9kszer, amely ezernyi titkot rejt. Vannak ezek k\u00f6zt olyanok, amikr\u0151l csak te tudsz, \u00e9s olyanok is, amiket a tud\u00f3sok megfejthetnek. Ez ut\u00f3bbiakb\u00f3l mutatunk h\u00e1rmat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/1-18-480x270.jpg"}],"term_name":"Szemsz\u00e1razs\u00e1g"},"szendvics":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/jatek-az-etellel-mozzarella\/","title":"J\u00e1tssz az \u00e9tellel! Ilyen j\u00f3pofa t\u00e1ny\u00e9rok k\u00e9sz\u00edthet\u0151k mozzarrell\u00e1b\u00f3l","excerpt":"Az \u00e9tellel j\u00e1tszani igenis j\u00f3! A gyerekek megtanulhatj\u00e1k k\u00f6zben p\u00e9ld\u00e1ul az alapanyagok nev\u00e9t, \u00e9rezhetik az illat\u00e1t, a tapint\u00e1s\u00e1t, a text\u00far\u00e1j\u00e1t. A v\u00e9geredm\u00e9ny pedig sokkal jobbam esik.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/mozzarella-ne-jatsz-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/keszits-finom-es-taplalo-tizorait-gyermekednek-szarvasi-mozzarella-sajtokkal-x\/","title":"K\u00e9sz\u00edts finom \u00e9s t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 t\u00edz\u00f3rait gyermekednek, Szarvasi Mozzarella sajtokkal! (x)","excerpt":"M\u00e1r gyermekkorban fontos odafigyelni arra, hogy mit esz\u00fcnk. A gyermekkori elh\u00edz\u00e1s sokkal vesz\u00e9lyesebb, mint a feln\u0151ttkori, mert nagyobb es\u00e9llyel alakulnak ki a t\u00fals\u00falyos gyermekekn\u00e9l olyan betegs\u00e9gek, mint a magas v\u00e9rnyom\u00e1s, a cukorbetegs\u00e9g vagy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszeri megbeteged\u00e9sek.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/1024x576-b-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/tokeletes-melegszendvics\/","title":"Haza\u00e9r az iskol\u00e1b\u00f3l \u00e9s nagyon \u00e9hes? Ez a gyerekek kedvenc t\u00edzperces melegszendvicse","excerpt":"Nem minden nap alakul \u00fagy, ahogy szeretn\u00e9nk. Ilyenkor sz\u00fcks\u00e9g lehet egy j\u00f3 receptre, ami pillanatok alatt elk\u00e9sz\u00fcl, \u00e9s minden gyerek szereti.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/gettyimages-171588768-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/gyors-uzsonna-mozzarella\/","title":"\u00cdgy dobd fel az egyszer\u0171 szendvicset mozzarell\u00e1val, amikor nincs sok id\u0151 az uzsonnacsomagol\u00e1sra","excerpt":"Sokszor rohanunk, se rendesen reggelizni, se rendes uzsonn\u00e1t csomagolni nincs id\u0151nk. Legal\u00e1bbis azt hissz\u00fck, pedig egy eg\u00e9szs\u00e9ges, t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 t\u00edz\u00f3rait p\u00e1r perc alatt meg lehet csin\u00e1lni, m\u00e9g akkor is, ha kimarad a reggeli.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/mozzarella-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/mozzarella-pizzagolyo\/","title":"Csomagolj apr\u00f3 falatokat uzsonn\u00e1ra, azt minden gyerek im\u00e1dja \u2013 mini pizzat\u00e9szta gomb\u00f3cok, mozzarell\u00e1val t\u00f6ltve","excerpt":"A mini pizzagoly\u00f3 a gyerekek kedvence, f\u0151leg, ha sok benne a sajt. El\u0151re elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, \u00e9s lefagyaszthat\u00f3 uzsonna.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/mozarella-pizzagolyo-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/uzsonna-mozzarella-szendvics\/","title":"Legyen a te gyerekednek a legklasszabb az uzsonn\u00e1ja \u2013 falatkaszendvicsek az uzsonn\u00e1s dobozba","excerpt":"Ki tudja mi\u00e9rt, de a gyerekek im\u00e1dj\u00e1k a pici dolgokat. M\u00e9g tal\u00e1n a spen\u00f3tot is sz\u00edvesebben megenn\u00e9k, ha t\u00edz apr\u00f3 adagban kapn\u00e1k, eg\u00e9szen pici t\u00e1lk\u00e1kban. \u00cdgy aszt\u00e1n, ha azt szeretn\u00e9nk, hogy t\u00e1pl\u00e1l\u00f3, eg\u00e9szs\u00e9ges uzsonn\u00e1t egyenek, nincs m\u00e1s dolgunk, mint apr\u00f3 adagokba csomagolni azt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/gettyimages-1147130236-480x270.jpg"}],"term_name":"Szendvics"},"sztkelikult":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/programajanlo-bukfurdo\/","title":"Programaj\u00e1nl\u00f3: ennyi minden v\u00e1r, ha B\u00fckf\u00fcrd\u0151 fel\u00e9 veszed az ir\u00e1nyt","excerpt":"Aki B\u00fckf\u00fcrd\u0151 fel\u00e9 veszi az ir\u00e1nyt, sz\u00e1mtalan izgalmas programot tal\u00e1l, kezdve a termel\u0151i piact\u00f3l a kulin\u00e1ris kalandokon \u00e1t eg\u00e9szen a golfig \u00e9s a bringat\u00far\u00e1kig. \u00d6sszeszedt\u00fck a legizgalmasabb programpontokat, amiket k\u00e1r lenne kihagyni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/08\/kerekparut-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/maria-ut-buki-szakasz\/","title":"Csod\u00e1kat rejt a M\u00e1ria \u00fat b\u00fcki szakasza","excerpt":"B\u00e1r a kr\u00edzis bez\u00e1rta a hat\u00e1rokat, ezzel egy\u00fctt \u00fajra megmutatta, egy\u00e1ltal\u00e1n nem kell k\u00fclf\u00f6ldre utaznunk ahhoz, hogy csod\u00e1kat l\u00e1ssunk. Bizony\u00edt\u00e9kul megmutatjuk a M\u00e1ria \u00fat 25 kilom\u00e9teres b\u00fcki szakasz\u00e1t. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/koszeg-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/a-vizfakaszto-szent-es-a-bukfurdoi-gyogyviz-kapcsolata-x\/","title":"A v\u00edzfakaszt\u00f3 szent \u00e9s a b\u00fckf\u00fcrd\u0151i gy\u00f3gyv\u00edz kapcsolata (x)","excerpt":"A v\u00edzfakaszt\u00f3 Szent Kelemen inspir\u00e1lta szellemis\u00e9g viszonylag ritk\u00e1n jelenik meg haz\u00e1nkban, de az orsz\u00e1g m\u00e1sodik leger\u0151sebb gy\u00f3gyv\u00edzkincs\u00e9vel rendelkez\u0151 v\u00e1ros\u00e1ban, a nyugat-magyarorsz\u00e1gi B\u00fck\u00f6n igaz\u00e1n r\u00e9gre vezethet\u0151 vissza. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/nlc-pr-1024x576-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/bukfurdo-latnivalok-programok\/","title":"A gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151n t\u00fal: ennyi sz\u00e9ps\u00e9get rejt B\u00fckf\u00fcrd\u0151","excerpt":"B\u00e1r a nyugat-dun\u00e1nt\u00fali telep\u00fcl\u00e9s els\u0151sorban a f\u00fcrd\u0151j\u00e9r\u0151l h\u00edres, a telep\u00fcl\u00e9sen \u00e9s vonz\u00e1sk\u00f6rzet\u00e9ben rengeteg a l\u00e1tnival\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/slide-480x270.jpg"}],"term_name":"Szent Kelemen kultusza"},"szent_lukacs_est":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180220\/miert-jo-szaunazni\/","title":"\u201eHamar r\u00e1\u00e9reztem arra a nagyszer\u0171 \u00e9rz\u00e9sre, amit a szaun\u00e1z\u00e1s ad\u201d","excerpt":"Akik \u00e1t\u00e9lt\u00e9k m\u00e1r, hogy milyen j\u00f3 egy kiad\u00f3s izzad\u00e1s vagy egy szuper szauna program ut\u00e1n az ember k\u00f6z\u00e9rzete, soha t\u00f6bb\u00e9 nem akarnak lemondani err\u0151l a kikapcsol\u00f3d\u00e1sr\u00f3l. H\u00e1rom n\u0151t k\u00e9rdezt\u00fcnk, mi\u00e9rt szeretnek szaun\u00e1ba j\u00e1rni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-628612568-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180220\/mindent-a-szaunazasrol\/","title":"Mindent a szaun\u00e1z\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Akik szeretnek szaun\u00e1zni, j\u00f3l tudj\u00e1k, hogy mennyi j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa van: m\u00e9regtelen\u00edt, er\u0151s\u00edti az immunrendszert, \u00e9s az ereknek is j\u00f3t tesz. A sz\u00e1mtalan testi folyamat mellett a lelket is melengeti, hiszen t\u00f6k\u00e9letes alkalmat k\u00edn\u00e1l a p\u00e1roknak, bar\u00e1ti t\u00e1rsas\u00e1goknak arra, hogy nagyszer\u0171 k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9nyben legyen r\u00e9sz\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-668576058-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180219\/amiert-imadjuk-a-szaunazast\/","title":"Ami\u00e9rt im\u00e1djuk a szaun\u00e1z\u00e1st","excerpt":"Vannak, akik relax\u00e1lni j\u00e1rnak a szaun\u00e1ba, m\u00e1sok a legtutibb bar\u00e1ti \u00f6sszej\u00f6veteleket tartj\u00e1k a szauna sze\u00e1nszok alkalm\u00e1val. Eg\u00e9szs\u00e9ges, stresszold\u00f3 \u00e9s ellaz\u00edt - kell enn\u00e9l t\u00f6bb?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-494612458-480x270.jpg"}],"term_name":"Szent Luk\u00e1cs Est"},"szerelem_masodik_latasra":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/a-szerelem-kemia-erzelmek-mozi\/","title":"A szerelem k\u00e9mi\u00e1ja \u2013 ez\u00e9rt es\u00fcnk val\u00f3j\u00e1ban szerelembe","excerpt":"Mindannyian pontosan tudjuk, milyen az, amikor valakivel megvan a k\u00e9mia. De mit\u0151l es\u00fcnk szerelembe val\u00f3j\u00e1ban, mit\u0151l alakul ki a lila k\u00f6d, \u00e9s mi\u00e9rt oszlik el n\u00e9h\u00e1ny h\u00f3nap ut\u00e1n?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/szerelem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/az-5-legszebb-szerelmes-film-amit-legalabb-egyszer-neked-is-latnod-kell\/","title":"Az 5 legszebb szerelmes film, amit legal\u00e1bb egyszer neked is l\u00e1tnod kell!","excerpt":"Ak\u00e1r egyed\u00fcl, ak\u00e1r a p\u00e1roddal, vagy egy csajos este a bar\u00e1tn\u0151iddel filmezel, ezekkel a filmekkel biztos, hogy kiker\u00fclhetsz a mindennapi m\u00f3kusker\u00e9kb\u0151l, \u00e9s egy kicsit r\u00f3zsasz\u00ednben l\u00e1thatod a vil\u00e1got.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/romantikus-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/romantika-parkapcsolat-program-mozi\/","title":"Romantik\u00e1zzatok egy\u00fctt a p\u00e1roddal! Ezek a legjobb programok meghitt est\u00e9khez","excerpt":"Szeretn\u00e9l elt\u00f6lteni a p\u00e1roddal egy felejthetetlen, romantikus est\u00e9t, de nincs \u00f6tleted? \u00cdgy var\u00e1zsolhattok romantikus l\u00e9gyottot egy sz\u00fcrke h\u00e9tk\u00f6znap est\u00e9b\u0151l!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/07\/couple-480x270.jpg"}],"term_name":"Szerelem m\u00e1sodik l\u00e1t\u00e1sra"},"szesza-2019":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/laszlo-boldizsar-hosszerelmes-x\/","title":"L\u00e1szl\u00f3 Boldizs\u00e1r h\u0151sszerelmes (x)","excerpt":"A vil\u00e1g legismertebb oper\u00e1i k\u00f6z\u00e9 tartozik Verdi Aid\u00e1ja \u2013 az olasz mester remek\u00e9t olyan alkot\u00f3k viszik a Szegedi Szabadt\u00e9ri sz\u00ednpad\u00e1ra 2019 nyar\u00e1n, mint Kessely\u00e1k Gergely rendez\u0151, P\u00e1l Tam\u00e1s karmester, Velich Rita jelmez- \u00e9s Zeke Edit d\u00edszlettervez\u0151. A sz\u00f3list\u00e1k k\u00f6z\u00fcl pedig m\u00e1r f\u00e9ny der\u00fclt a h\u0151sszerelmesre: Radamest a kiv\u00e1l\u00f3 tenor, L\u00e1szl\u00f3 Boldizs\u00e1r fogja \u00e9nekelni!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_laszlo_boldizsar_leadkep_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/oceanjaro-musical-erkezik-szegedre-x\/","title":"\u00d3ce\u00e1nj\u00e1r\u00f3 musical \u00e9rkezik Szegedre (X)","excerpt":"M\u00e1r van besz\u00e1ll\u00f3k\u00e1rty\u00e1d Magyarorsz\u00e1g \u00faj musical\u00e9re, a Titanicra? Augusztus 9-\u00e9n a Szegedi Szabadt\u00e9rin l\u00e1thatj\u00e1k el\u0151sz\u00f6r a Broadway-sikert aratott musicalt. M\u00e9g \u00fatra kelhetsz a csillog\u00f3 f\u00e9ny\u0171z\u00e9s, v\u00e1gyak \u00e9s \u00e9des \u00e1lmok haj\u00f3j\u00e1val.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_titanic_leadkep_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/don-juan-keszul-szegeden-jakab-csakanyi-kulka-es-bodrogi-x\/","title":"Don Juan k\u00e9sz\u00fcl Szegeden \u2013 Jakab, Cs\u00e1k\u00e1nyi, Kulka \u00e9s Bodrogi (X)","excerpt":"Ismer\u0151s az a f\u00e9rfi, aki \u00fagyis megszerzi, amit akar? A donhuanizmus 2019 j\u00falius\u00e1ban el\u00e9ri Szegedet is: Moli\u00e9re v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka nyitja meg a szabadt\u00e9ri meg\u00fajult \u00fajszegedi sz\u00ednpad\u00e1t, olyan nagyszer\u0171 m\u0171v\u00e9szekkel, mint p\u00e9ld\u00e1ul Jakab Tam\u00e1s, Cs\u00e1k\u00e1nyi Eszter, Kulka J\u00e1nos \u00e9s Bodrogi Gyula.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_postkep_leadkep_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"SZESZA 2019"},"szesza-tavasz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/csillagfenyes-szerelem-avagy-romeo-es-julia-a-szegedi-szabadterin-x\/","title":"Csillagf\u00e9nyes szerelem, avagy R\u00f3me\u00f3 \u00e9s J\u00falia a Szegedi Szabadt\u00e9rin (X)","excerpt":"A \u201920-as \u00e9vek Olaszorsz\u00e1g\u00e1t id\u00e9zi meg a Szegedi Szabadt\u00e9ri egyik legink\u00e1bb v\u00e1rt darabja, Shakespeare klasszikus szerelmi dr\u00e1m\u00e1ja, a R\u00f3me\u00f3 \u00e9s J\u00falia.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/romeo-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/felemelo-es-szivbemarkolo-felnott-mese-a-szegedi-szabadterin-x\/","title":"Felemel\u0151 \u00e9s sz\u00edvbemarkol\u00f3 feln\u0151tt mese a szegedi szabadt\u00e9rin (X)","excerpt":"A Notre Dame-i torony\u0151r tavaly m\u00e1r hatalmas sikert aratott az orsz\u00e1g legnagyobb csillagtet\u0151s sz\u00ednh\u00e1z\u00e1ban, Szegeden. Nem meglep\u0151, hogy erre val\u00f3 tekintettel ism\u00e9t m\u0171sorra t\u0171zte a musicalt a D\u00f3m t\u00e9ri fesztiv\u00e1l. A f\u0151bb szerepekben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Ver\u00e9b Tam\u00e1s, Gubik Petra \u00e9s Szab\u00f3 P. Szilveszter l\u00e9p sz\u00ednpadra.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/notre_dame-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/divatbemutatoval-indul-iden-a-szegedi-szabadteri-jatekok-x\/","title":"Divatbemutat\u00f3val indul id\u00e9n a Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok (x)","excerpt":"A D\u00f3m t\u00e9ri fesztiv\u00e1l Verdi csod\u00e1s oper\u00e1j\u00e1val, a Rigolett\u00f3val ind\u00edtja idei szezonj\u00e1t, melynek keretein bel\u00fcl egy grandi\u00f3zus divatshow elevenedik meg a sz\u00ednpadon. A nyit\u00e1ny egy l\u00e1tv\u00e1nyos fant\u00e1ziavil\u00e1g b\u00e1li jelenete lesz, amelyhez N\u00e1ray Tam\u00e1s \u00e9s Tihanyi Ildi tervez jelmezeket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/rigoletto-480x270.jpg"}],"term_name":"SzeSza Tavasz"},"szineszeink":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/fila-balazs-akit-csak-szeretni-lehet\/","title":"Fila Bal\u00e1zs, akit csak szeretni lehet!","excerpt":"Fila Bal\u00e1zs 2008 \u00f3ta, \u00e9pp t\u00edz \u00e9ve a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z tagja. Kev\u00e9s olyan sz\u00edn\u00e9sz van a p\u00e1ly\u00e1n, akit a n\u00e9z\u0151k \u00e9s a p\u00e1lyat\u00e1rsai egyar\u00e1nt kedvelnek. Nem v\u00e9letlen, hogy egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 k\u00e9t \u00e9vben is a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulata \u0151t jel\u00f6lte a Kasz\u00e1s Attila-d\u00edjra. Ezt az elismer\u00e9st mindig olyan sz\u00edn\u00e9sz kapja, aki \u201eaz \u00e1tad\u00e1st megel\u0151z\u0151 \u00e9vadban kiemelked\u0151 m\u0171v\u00e9szi teljes\u00edtm\u00e9nye mellett jelent\u0151s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u0151 szerepet v\u00e1llalt t\u00e1rsulat\u00e1n bel\u00fcl. Az els\u0151 d\u00edjazott, Szarvas J\u00f3zsef szerint a Kasz\u00e1s Attila-d\u00edjat az a koll\u00e9ga kapja meg, akinek a tev\u00e9kenys\u00e9ge messzire hallatszik.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/filalead-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/az-ugyeletes-rosszfiu-chajnoczki-balazs\/","title":"Az \u00fcgyeletes rosszfi\u00fa &#8211; Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs","excerpt":"N\u00e9ha kicsit gonosz, n\u00e9ha nagyon. Pozit\u00edv karaktert ritk\u00e1n kap. Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs minden r\u00e1b\u00edzott szerepben lubickol.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/csajno_lead-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/zold-csaba-hosszerelmes-humorerzekkel\/","title":"Z\u00f6ld Csaba &#8211; H\u0151sszerelmes humor\u00e9rz\u00e9kkel","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban h\u0151sszerelmest j\u00e1tszik. A l\u00e1nyok kedvence. Nem csak k\u00fclcs\u00edn, a belbecs \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nleges hang is nagy rajong\u00f3t\u00e1borral b\u00fcszk\u00e9lkedhet.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/zold_lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Sz\u00edn\u00e9szeink"},"takarekbank":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180523\/milyennek-rajzolnad-le-almaid-otthonat\/","title":"Milyennek rajzoln\u00e1d le \u00e1lmaid otthon\u00e1t?","excerpt":"Milyennek k\u00e9pzeled el \u00e1lmaid otthon\u00e1t? F\u00f6ldszintes vagy t\u00f6bb emeletes csal\u00e1di h\u00e1zr\u00f3l \u00e1br\u00e1ndozol, esetleg sorh\u00e1zat k\u00e9pzelsz el magadnak? Le is tudn\u00e1d rajzolni? Ezek a gyerekek megtett\u00e9k. K\u00fcl\u00f6nleges \u00e9s persze csodasz\u00e9p rajzokat k\u00e9sz\u00edtettek. N\u00e9zd meg a vide\u00f3t, \u00e9rdemes. Nos, milyen lenne a te \u00e1lomotthonod?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/alomotthon-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/lakasvasarlas-lakasberles\/","title":"B\u00e9reljek? Vegyek? \u2013 Egy kis szubjekt\u00edv tan\u00e1csad\u00e1s bizonytalanoknak","excerpt":"Ha pontos sz\u00e1m\u00edt\u00e1sokkal al\u00e1t\u00e1masztott \u00e9rvekre van sz\u00fcks\u00e9ged a fenti dilemma eld\u00f6nt\u00e9s\u00e9hez, bele se kezdj ebbe a cikkbe. Menj el helyette egy p\u00e9nz\u00fcgyi tan\u00e1csad\u00f3hoz, fizess ki neki 20-30 ezer forintot, \u00e9s k\u00e9r t\u0151le egy a te szem\u00e9lyes helyzetedre \u00e9rv\u00e9nyes kalkul\u00e1ci\u00f3t. Ha ugyanis megb\u00edzhat\u00f3 sz\u00e1mokat akarsz, azt csak \u00edgy kaphatod meg. Egy\u00e9bk\u00e9nt pedig szerint\u00fcnk v\u00e1s\u00e1rolj!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/1-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/most-erdemes-lakashitelt-felvenni-x\/","title":"Most \u00e9rdemes lak\u00e1shitelt felvenni! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/Takarek_MFL_NLC_PR_cikk_lead_kep_450x250px_1.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/lakasvasarlas-dontes-jo-tanacsok\/","title":"Lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u2013 ennek alapj\u00e1n hozd meg a v\u00e9gs\u0151 d\u00f6nt\u00e9st!","excerpt":"A lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s nagy jelent\u0151s\u00e9g\u0171 esem\u00e9ny mindenki \u00e9let\u00e9ben \u2013 t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt az\u00e9rt, mert a vagyona jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9t \u2013 sokszor m\u00e9g ann\u00e1l t\u00f6bbet is\u2013 r\u00e1k\u00f6lti egy ingatlanra. De nemcsak anyagi k\u00f6vetkezm\u00e9nyei vannak egy ilyen akci\u00f3nak, hanem olyan \u00e9rzelmi vonatkoz\u00e1sai is, amik a j\u00f6v\u0151beni \u00e9let\u00fcnket minden szempontb\u00f3l meghat\u00e1rozhatj\u00e1k. Egy j\u00f3l v\u00e1lasztott otthonban kellemes \u00e9let v\u00e1r r\u00e1nk, de ha rosszul v\u00e1lasztunk, arra r\u00e1mehet az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk is.  L\u00e1ssuk teh\u00e1t, milyen szempontokat fontoljunk meg alaposan a d\u00f6nt\u00e9s el\u0151tt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/3-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Takar\u00e9kbank Lak\u00e1shitel"},"tampax":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/fesztivalozol-igy-csomagolj\/","title":"Fesztiv\u00e1lozol? \u00cdgy csomagolj","excerpt":"Ha nem vagy el\u00e9g k\u00f6r\u00fcltekint\u0151, ak\u00e1r a bulid is b\u00e1nhatja.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/tampax2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/igy-elem-tul-a-fesztivalszezont\/","title":"\u00cdgy \u00e9lem t\u00fal a fesztiv\u00e1lszezont","excerpt":"Szerinted mi a legnagyobb kih\u00edv\u00e1s a fesztiv\u00e1lok alatt? A megfelel\u0151 intim higi\u00e9nia betart\u00e1sa eg\u00e9szen biztosan a legfontosabb feladatok k\u00f6z\u00e9 tartozik.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/tampax-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/nyari-szorakozas-hatarok-nelkul-x\/","title":"Ny\u00e1ri sz\u00f3rakoz\u00e1s hat\u00e1rok n\u00e9lk\u00fcl (x)","excerpt":"A Tampax legjobb kombin\u00e1ci\u00f3ja: k\u00e9nyelem, v\u00e9delem \u00e9s diszkr\u00e9ci\u00f3 egyben","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/08\/Tampax-Compak-Pearl_Regular.jpg"}],"term_name":"Tampax"},"tancdalfesztival_19okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/londonban-es-los-angelesben-is-imadjak-zalatnay-sarolta-regi-dalait\/","title":"Londonban \u00e9s Los Angelesben is im\u00e1dj\u00e1k Zalatnay Sarolta r\u00e9gi dalait","excerpt":"Az \u00e9nekesn\u0151 el\u0151sz\u00f6r a hatvanas \u00e9vek v\u00e9g\u00e9n pr\u00f3b\u00e1lt befutni Nyugaton, akkor m\u00e9g ink\u00e1bb kevesebb, mint t\u00f6bb sikerrel \u2013 k\u00f6zel n\u00e9gy \u00e9vtizeddel k\u00e9s\u0151bb viszont m\u00e1r \u00f6sszej\u00f6tt a brav\u00far. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/zalatnay_kiemelt1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/negyeves-bortonbuntetesre-iteltek-a-hatvanas-evek-egyik-legnagyobb-magyar-slagergyarosat\/","title":"N\u00e9gy\u00e9ves b\u00f6rt\u00f6nb\u00fcntet\u00e9sre \u00edt\u00e9lt\u00e9k a hatvanas \u00e9vek egyik legnagyobb magyar sl\u00e1gergy\u00e1ros\u00e1t","excerpt":"A dalszerz\u0151-\u00e9nekes-fogorvos Dobos Attila 1970-ig val\u00f3s\u00e1ggal ontotta mag\u00e1b\u00f3l a sl\u00e1gereket, azt\u00e1n egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra elt\u0171nt; lemezeit bez\u00fazt\u00e1k, r\u00e1di\u00f3felv\u00e9teleit let\u00f6r\u00f6lt\u00e9k, \u00e9s j\u00f3 ideig m\u00e9g a nev\u00e9t se nagyon lehetett le\u00edrni a sajt\u00f3ban. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/dobos_attila_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/tdf-interju-mesko-zsolttal-x\/","title":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l \u2013 interj\u00fa Mesk\u00f3 Zsolttal (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/1024x576_tdf21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191018\/megnyerte-a-tancdalfesztivalt-majd-edina-pop-neven-lett-vilaghiru-enekesno-kesmarky-marika\/","title":"Megnyerte a T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1lt, majd Edina Pop n\u00e9ven lett vil\u00e1gh\u00edr\u0171 \u00e9nekesn\u0151 K\u00e9sm\u00e1rky Marika","excerpt":"Az 1969-es T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l szt\u00e1rja, K\u00e9sm\u00e1rky Marika sikerei cs\u00facs\u00e1n dobbantott Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l, \u00e9s ut\u00e1na m\u00e9g h\u00e1rom alkalommal \u00e9p\u00edtette fel null\u00e1r\u00f3l a karrierj\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/10\/kesmarky_kiemelt-480x270.jpg"}],"term_name":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l"},"tdf2020":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/zalatnay-sarolta-tancdalfesztival-london-hendrix-maurice-gibb\/","title":"\u00cdgy bulizott Zalatnay Sarolta Maurice Gibb-bel \u00e9s Jimi Hendrixszel","excerpt":"A hatvanas \u00e9vek v\u00e9g\u00e9n Londonban szerencs\u00e9t pr\u00f3b\u00e1l\u00f3 Zalatnay Cini, ha csak r\u00f6vid ideig is, de t\u00e9nyleg benne volt az esem\u00e9nyek s\u0171r\u0171j\u00e9ben. Angliai \u00e9lm\u00e9nyeir\u0151l pedig szerencs\u00e9re k\u00e9s\u0151bb meglehet\u0151s r\u00e9szletess\u00e9ggel be is sz\u00e1molt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/zalatnay_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/soltesz-rezso-tancdalfesztival-dauer\/","title":"Solt\u00e9sz Rezs\u0151, a s\u00e1rmos profi, akit egy dauer h\u00fazott ki a m\u00e9lypontr\u00f3l","excerpt":"Solt\u00e9sz Rezs\u0151 a magyar popzen\u00e9szek k\u00f6z\u00fcl az els\u0151k k\u00f6z\u00f6tt \u00e9rtette meg, hogy a j\u00f3 \u00e9nekhang \u00e9s a men\u0151 ki\u00e1ll\u00e1s mell\u00e9 a profi szeml\u00e9let is sz\u00fcks\u00e9ges elem a sikerhez. Az eredm\u00e9ny? M\u00e1ig hangosan sz\u00f3l az \u00e9nek, b\u00e1rmerre l\u00e9p fel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/soltesz_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/tobb-mint-nyolcmillio-lemezt-adott-el-a-szovjetunioban-solymos-toni-es-az-express-egyuttes\/","title":"T\u00f6bb mint nyolcmilli\u00f3 lemezt adott el a Szovjetuni\u00f3ban Solymos T\u00f3ni \u00e9s az Express egy\u00fcttes","excerpt":"A magasan k\u00e9pzett zen\u00e9szekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 Express egy\u00fcttes b\u00e1rmit el tudott j\u00e1tszani; \u00e9s t\u00f6bbnyire azt j\u00e1tszotta, amit a nagyk\u00f6z\u00f6ns\u00e9g a legjobban szeretett hallani. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/solymos_toni_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/utoljara-50eves-tancdalfesztival-show-az-arenaban-x\/","title":"UTOLJ\u00c1RA 50+ \u00e9ves T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l Show az Ar\u00e9n\u00e1ban! (x)","excerpt":"A T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1lok legend\u00e1s, nagy korszaka 1969- ben v\u00e9get \u00e9rt! Egy aranykor lez\u00e1rult, hogy 50 \u00e9v m\u00falt\u00e1n egy vil\u00e1gsz\u00ednvonal\u00fa show form\u00e1j\u00e1ban \u00fajj\u00e1sz\u00fclessen az Ar\u00e9n\u00e1ban. \r\nAz elm\u00falt k\u00e9t \u00e9vben, f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zad ut\u00e1n \u00fajra eredeti szimfonikus hangszerel\u00e9s\u00fckben sz\u00f3laltak meg a Fesztiv\u00e1l legnagyobb sl\u00e1gerei. Telt h\u00e1zas koncerteken \u00e1llva \u00fcnnepelt a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g. \u00d6r\u00f6m \u00e9s boldogs\u00e1g sug\u00e1rzott az arcokr\u00f3l. Elragadtatott kommentek m\u00e9ltatt\u00e1k a show-t.\r\n","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/1024x576_prcikk_karacsonyi_tdf9-480x270.jpg"}],"term_name":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l 2020"},"telekom":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181029\/mindennapi-korlatok-amiket-eszre-sem-veszunk\/","title":"Mindennapi korl\u00e1tok, amiket \u00e9szre sem vesz\u00fcnk","excerpt":"Vajon h\u00e1ny olyan dolog van, amit el tudn\u00e1l int\u00e9zni sorban \u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl, \u00e1m te m\u00e9gis a hagyom\u00e1nyos megold\u00e1sokhoz ragaszkodsz?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tele5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/sokat-sporolhatunk-ha-okosan-hasznaljuk-a-lehetosegeinket\/","title":"\u201eSokat sp\u00f3rolhatunk, ha okosan haszn\u00e1ljuk a lehet\u0151s\u00e9geinket\u201d","excerpt":"N\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit jelent sz\u00e1mukra az online vil\u00e1g, mire haszn\u00e1lj\u00e1k az internet adta lehet\u0151s\u00e9geket, \u00e9s mennyire fontos szerint\u00fck a nyitotts\u00e1g a technol\u00f3giai fejl\u0151d\u00e9sre.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tele3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/okok-amiert-erdemes-atlepni-a-hataraidat\/","title":"Okok, ami\u00e9rt \u00e9rdemes \u00e1tl\u00e9pni a hat\u00e1raidat","excerpt":"Te mikor l\u00e9pted \u00e1t utolj\u00e1ra a hat\u00e1raidat? A fejl\u0151d\u00e9s egyik fontos eleme, hogy merj\u00fcnk nyitottak lenni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tele6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/idohianyban-szenvedsz-erre-figyelj\/","title":"Id\u0151hi\u00e1nyban szenvedsz? Erre figyelj!","excerpt":"Nem j\u00f3l osztod be az id\u0151det? Elmondjuk, mit \u00e9rdemes \u00e1tgondolni.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tele4-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/online-vagyok-kenyelem-vagy-divat\/","title":"Online vagyok &#8211; k\u00e9nyelem vagy divat?","excerpt":"Ahogyan a legt\u00f6bb komoly t\u00e9m\u00e1t, az online jelenl\u00e9tet is sz\u00e1mtalan oldalr\u00f3l megk\u00f6zel\u00edthetj\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/tele2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181022\/keszulek-es-havidijkedvezmeny-a-megujult-magenta-1-ben-x\/","title":"K\u00e9sz\u00fcl\u00e9k- \u00e9s havid\u00edjkedvezm\u00e9ny a meg\u00fajult Magenta 1-ben (x)","excerpt":"Az \u00faj Magenta 1 a huszonegyedik sz\u00e1zad felhaszn\u00e1l\u00f3i ig\u00e9nyeire reflekt\u00e1lva egyes\u00edt otthoni \u00e9s mobilszolg\u00e1ltat\u00e1sokat. Amellett, hogy mindenkinek lehet\u0151v\u00e9 teszi az \u00e1t\u00e1ll\u00e1st a meg\u00fajult kedvezm\u00e9nycsomagra, a Telekom rengeteg b\u00f3nusszal jutalmazza el\u0151fizet\u0151it.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/768x432_01-480x270.jpg"}],"term_name":"Telekom"},"tescoxmas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/mire-vagynak-igazan-a-gyermekek-karacsonykor-ajandekok-es-elmenyek\/","title":"Mire v\u00e1gynak igaz\u00e1n a gyermekek kar\u00e1csonykor? \u2013 aj\u00e1nd\u00e9kok \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyek","excerpt":"Nem biztos, hogy a gyerekednek sok \u00e9s dr\u00e1ga aj\u00e1nd\u00e9kra van a legnagyobb sz\u00fcks\u00e9ge kar\u00e1csonykor. Persze az\u00e9rt j\u00f3l j\u00f6n a szalaggal \u00e1tk\u00f6t\u00f6tt meglepet\u00e9s is a fa alatt, de f\u0151leg olyan dolgokr\u00f3l lesz most sz\u00f3, amik nem vehet\u0151k meg p\u00e9nz\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0495925976-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/klasszikus-karacsonyi-fogasok-egeszsegesebben\/","title":"Klasszikus kar\u00e1csonyi fog\u00e1sok eg\u00e9szs\u00e9gesebben","excerpt":"A kar\u00e1csonyi men\u00fc nem arr\u00f3l nevezetes, hogy az eg\u00e9szs\u00e9get szolg\u00e1lja. A b\u0151s\u00e9gr\u0151l, az \u00edzek \u00e9s illatok kavalk\u00e1dj\u00e1r\u00f3l \u00e9s a v\u00e9gel\u00e1thatatlan fog\u00e1sokr\u00f3l sz\u00f3l az \u00fcnnepi lakoma, amely ut\u00e1n rendszerint s\u00falyos kajak\u00f3ma \u00e9s intenz\u00edv fogy\u00f3k\u00fara k\u00f6vetkezik. Ha m\u00e9gis szeretn\u00e9d egy kicsivel k\u00f6nnyedebb\u00e9 \u00e9s di\u00e9t\u00e1ss\u00e1 tenni a kar\u00e1csonyi \u00e9teleket, az al\u00e1bbi tr\u00fckk\u00f6kkel an\u00e9lk\u00fcl is megteheted, hogy a tradicion\u00e1lis, magyaros \u00edzek ennek k\u00e1r\u00e1t l\u00e1tn\u00e1k. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/thumb-480x263.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/unnepvaro-kedvessegek-igy-keszits-otletes-adventi-kalendariumot\/","title":"\u00dcnnepv\u00e1r\u00f3 kedvess\u00e9gek \u2013 \u00edgy k\u00e9sz\u00edts \u00f6tletes adventi kalend\u00e1riumot","excerpt":"A szentest\u00e9t megel\u0151z\u0151 n\u00e9gy h\u00e9t egyik legkedvesebb szok\u00e1sa az adventi napt\u00e1r k\u00e9sz\u00edt\u00e9se. Az apr\u00f3 meglepet\u00e9seket rejt\u0151 kis fi\u00f3kokkal minden nap \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb \u00f6r\u00f6met szerezhetsz gyermekeidnek, akik \u00edgy fokozatosan r\u00e1hangol\u00f3dnak az \u00e9v legszebb csal\u00e1di \u00fcnnep\u00e9re, \u00e9s meg\u00e9lhetik az advent v\u00e1rakoz\u00e1ssal \u00e9s felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9ssel j\u00e1r\u00f3 sz\u00e9p idej\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/advent-calendar-update-0-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/a-tudosok-megmondtak-ilyen-a-tokeletes-karacsonyi-ajandek\/","title":"A tud\u00f3sok megmondt\u00e1k \u2013 ilyen a t\u00f6k\u00e9letes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9k","excerpt":"K\u00e1r lenne tagadni, a t\u00f6k\u00e9letes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9k kiv\u00e1laszt\u00e1sa kiss\u00e9 neurotikus dolog m\u00e9g akkor is, ha azt az \u00e1ltalad legjobban szeretett szem\u00e9lynek sz\u00e1nod. S\u0151t, tal\u00e1n akkor m\u00e9g ink\u00e1bb az. L\u00e9tezik azonban egy 4 pontos, tud\u00f3sok \u00e1ltal kidolgozott szab\u00e1ly, ami sokat seg\u00edt ezekben a neh\u00e9z d\u00f6nt\u00e9sekben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0209552953-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/karacsonyi-ajandekvasarlas-stressz-nelkul\/","title":"Kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9kv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s stressz n\u00e9lk\u00fcl","excerpt":"Minden \u00e9vben beleker\u00fclsz ugyan abba az idegt\u00e9p\u0151 kar\u00e1csonyi forgatagba, \u00e9s m\u00e1r el\u0151re f\u00e9lsz az aj\u00e1nd\u00e9kv\u00e1s\u00e1rl\u00e1si miz\u00e9ri\u00e1t\u00f3l? Id\u00e9n csak ezt a h\u00e1rom dolgot fogadd meg, \u00e9s stresszmentes lesz az \u00fcnnepi shoppingol\u00e1s. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0216108413-480x270.jpg"}],"term_name":"Tesco Xmas"},"tesla_19jun2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-zseni-vagy-sarlatan-a-kulonc-feltalalo-aki-a-jovobe-latott\/","title":"Tesla: zseni vagy sarlat\u00e1n? A k\u00fcl\u00f6nc feltal\u00e1l\u00f3, aki a j\u00f6v\u0151be l\u00e1tott","excerpt":"Tesl\u00e1t egyesek zseninek, m\u00e1sok fura k\u00fcl\u00f6ncnek tartott\u00e1k, aki \u00fagy v\u00e9lte, hogy az ismereteket \u00e9s az inspir\u00e1ci\u00f3t az univerzumb\u00f3l vagy, ahogy \u0151 nevezte, a magb\u00f3l szerzi. Egy biztos: ma Tesla vil\u00e1g\u00e1ban \u00e9l\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/bust-of-nikola-tesla-picture-id147079125-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-es-a-varosi-legendak-gondolatkamera-es-vibracios-trener-az-1800-as-evekben\/","title":"Tesla \u00e9s a v\u00e1rosi legend\u00e1k: gondolatkamera \u00e9s vibr\u00e1ci\u00f3s tr\u00e9ner az 1800-as \u00e9vekben?","excerpt":"A v\u00e1lt\u00f3\u00e1ram feltal\u00e1l\u00f3ja, az indukci\u00f3s motor \u00e9s az \u00fczemanyag n\u00e9lk\u00fcl m\u0171k\u00f6d\u0151 aut\u00f3 meg\u00e1lmod\u00f3ja olyan g\u00e9niusz volt, akit sokan nem \u00e9rtettek, azonban ann\u00e1l t\u00f6bben kritiz\u00e1ltak. Sz\u00e1mos olyan, ma haszn\u00e1latos technol\u00f3gi\u00e1t \u00e1lmodott meg, amir\u0151l a 19. sz\u00e1zadban m\u00e9g csak hallani sem lehetett.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/serbian-currency-picture-id484959216-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-adidas-bacardi-emberek-akik-a-vilag-legismertebb-markai-mogott-allnak\/","title":"Tesla, Adidas, Bacardi: emberek, akik a vil\u00e1g legismertebb m\u00e1rk\u00e1i m\u00f6g\u00f6tt \u00e1llnak","excerpt":"Azok a nevek, amelyeket ma az eg\u00e9sz vil\u00e1gon m\u00e1rkan\u00e9vk\u00e9nt ismer\u00fcnk, feltal\u00e1l\u00f3kat, cip\u00e9szeket, m\u00e9rn\u00f6k\u00f6ket rejtenek. De kik voltak \u0151k val\u00f3j\u00e1ban? Ismerd meg a vil\u00e1gm\u00e1rk\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 \u00e9lett\u00f6rt\u00e9neteket!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/06\/scientist-engineer-man-picture-id1025009066-480x270.jpg"}],"term_name":"Tesla"},"unicredit_apr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/hazassag-parkapcsolat-penzugyek-penz\/","title":"K\u00f6z\u00f6s kassza vagy k\u00fcl\u00f6n kassza? \u2013 P\u00e1rok p\u00e9nz\u00fcgyei","excerpt":"Ez bizony olyan fogas k\u00e9rd\u00e9s, amihez m\u00e9g a szakemberek is \u00f3vatosan ny\u00falnak \u2013 \u00e9s itt most nem k\u00f6zgazd\u00e1szokr\u00f3l van sz\u00f3, hanem a csal\u00e1dterapeut\u00e1kr\u00f3l, akik nagyon gyakran ker\u00fclnek szembe a probl\u00e9m\u00e1val, hiszen a csal\u00e1di kassza feletti hatalom nem a p\u00e9nz\u00fcgyekre van a legnagyobb hat\u00e1ssal, hanem a p\u00e1rkapcsolatra. K\u00edv\u00e1ncsiak vagyunk, szerinted melyik a j\u00f3 megold\u00e1s?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/2-6-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/hitel-kolcson-penz-vasarlas\/","title":"\u00cdgy kezeld a v\u00e1ratlan kiad\u00e1sokat \u2013 k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6k okosan","excerpt":"Minden csal\u00e1dban felmer\u00fclhetnek v\u00e1ratlan k\u00f6lts\u00e9gek, de az is el\u0151fordulhat, hogy egy el\u0151re tervezett kiad\u00e1st \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul egy nyaral\u00e1st, egy nyelvtanfolyamot, egy dr\u00e1g\u00e1bb b\u00fator v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1t vagy a gyermek ny\u00e1ri t\u00e1boroz\u00e1s\u00e1t \u2013 nem tudsz fedezni, mert az erre f\u00e9lretett \u00f6sszeget m\u00e1s c\u00e9lra mozg\u00f3s\u00edtani kellett.  Mit tehetsz ilyenkor? A legjobb term\u00e9szetesen az, ha kiv\u00e1rod, m\u00edg \u00fajra \u00f6sszegy\u0171lik a sz\u00fcks\u00e9ges p\u00e9nz, de ha a dolog halaszthatatlan, akkor \u00e9rdemes megfontolnod egy szem\u00e9lyi k\u00f6lcs\u00f6n, egy foly\u00f3sz\u00e1mlahitel vagy egy hitelk\u00e1rtya ig\u00e9nybev\u00e9tel\u00e9t. Mutatjuk, mikor c\u00e9lszer\u0171 felhaszn\u00e1lni ezeket a lehet\u0151s\u00e9geket!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/3-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/penz-eletmod-takarekossag-tippek\/","title":"Ez\u00e9rt folyik ki a kezedb\u0151l a p\u00e9nz \u2013 3 dolog, amin v\u00e1ltoztathatsz","excerpt":"Ismered azt az \u00e9rz\u00e9st, hogy b\u00e1rmennyi p\u00e9nzed is van, valahogy m\u00e9gis mindig kifolyik a kezed k\u00f6z\u00fcl? J\u00f3 es\u00e9llyel nem a p\u00e9nzzel van itt a gond, hanem azzal, aki kezeli \u2013 pontosabban nem kezeli el\u00e9g tudatosan. \u00cdme, h\u00e1rom dolog, ami oka lehet annak, hogy nem tudsz anyagilag el\u0151re l\u00e9pni. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/4-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/lakasfelujitas-aranyszabalyok-epitkezes-lakberendezes-enterior-otthon\/","title":"A lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1s aranyszab\u00e1lyai","excerpt":"A lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1st\u00f3l a legt\u00f6bb embernek bors\u00f3dzik a h\u00e1ta, \u00e9s addig h\u00fazza-halasztja ezt a l\u00e9p\u00e9st, am\u00edg csak lehet. V\u00e9g\u00fcl azonban elfogynak a kifog\u00e1sok, \u00e9s bele kell v\u00e1gni a fejsz\u00e9t abban a nagy f\u00e1ba. Ha k\u00f6veted a tan\u00e1csainkat, nem lesz olyan kellemetlen ez a kaland.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/5-4-480x268.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/eskuvo-lakodalom-takarekossag-sporolas\/","title":"\u00cdgy sp\u00f3roltunk sz\u00e1zezreket az esk\u00fcv\u0151n \u2013 7 hasznos tr\u00fckk","excerpt":"Az egekig is sz\u00f6khet egy lakodalom k\u00f6lts\u00e9ge, ha minden \u00e1lmunkat szeretn\u00e9nk megval\u00f3s\u00edtani. Azonban ha hajlunk az \u00e9szszer\u0171 kompromisszumokra, \u00e9s bevet\u00fcnk n\u00e9h\u00e1ny praktikus \u00f6tletet, a lagzi an\u00e9lk\u00fcl is megtarthat\u00f3, hogy anyagilag belerokkanna a csal\u00e1d. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/3-3-480x288.jpg"}],"term_name":"Unicredit"},"vaxol":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/nem-fog-fajni-x\/","title":"Nem fog f\u00e1jni! (x)","excerpt":"Lassan v\u00e9ge a ny\u00e1rnak, de a f\u00fcrd\u00e9sr\u0151l nem kell lemondanunk. Sz\u00e1mtalan fantasztikus f\u00fcrd\u0151 v\u00e1rja, hogy ak\u00e1r \u0151sszel is \u00e9lvezz\u00fck a v\u00edz csod\u00e1s hat\u00e1s\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/cikkkep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/uszoda-strand-fultisztitas-olajos-fultisztito-spray\/","title":"Szeretsz uszod\u00e1ba j\u00e1rni? \u00cdgy tiszt\u00edtsd a f\u00fcledet","excerpt":"Mi\u00e9rt kell fokozottan odafigyeln\u00fcnk a f\u00fcltiszt\u00edt\u00e1sra, ha rendszeresen j\u00e1runk uszod\u00e1ba? Hogyan ker\u00fclhetj\u00fck el a f\u00fclgyullad\u00e1st, \u00e9s milyen hib\u00e1kat ne k\u00f6vess\u00fcnk el?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/swim-422546_1280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/fulzsir-fulzsirdugo-fultisztitas-olivaolaj-fultisztito-spray\/","title":"F\u00fclzs\u00edr: \u00edgy szabadulhatsz meg t\u0151le biztons\u00e1gosan","excerpt":"A f\u00fclzs\u00edr termel\u0151d\u00e9se term\u00e9szetes folyamat, azonban nem mindegy, mik\u00e9nt t\u00e1vol\u00edtod el. Mutatjuk, hogyan tiszt\u00edtsd a f\u00fcled, \u00e9s milyen m\u00f3dszereket jobb, ha ink\u00e1bb elfelejtesz!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/listening-3079065_1280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/fulhallgato-zene-fulzsir-fulzsirdugo-fultisztitas-olivaolaj-fultisztito-spray\/","title":"Gyakran hallgatsz zen\u00e9t f\u00fclhallgat\u00f3val? Ezt okozhatja a f\u00fclzs\u00edrdug\u00f3","excerpt":"Bizonyos szok\u00e1saink, mint amilyen a f\u00fclhallgat\u00f3 gyakori haszn\u00e1lata, serkentik a f\u00fclzs\u00edrk\u00e9pz\u0151d\u00e9st. Ha nem tiszt\u00edtod megfelel\u0151en a f\u00fcled, az nemcsak puszt\u00e1n kellemetlen lehet, de eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi kock\u00e1zatokat is rejt mag\u00e1ban. Seg\u00edt\u00fcnk, hogy mire figyelj!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/people-2592247_1280-480x270.jpg"}],"term_name":"Vaxol"},"venusz_iscc":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180208\/ne-csak-a-biot-edd\/","title":"Ne csak a bi\u00f3t edd?!","excerpt":"Nem el\u00e9g tiszta forr\u00e1sb\u00f3l t\u00e1pl\u00e1lkozni ahhoz, hogy eg\u00e9szs\u00e9gesek legy\u00fcnk. A h\u00e9tk\u00f6znapok racionalit\u00e1sa ugyanis \u00e1ltal\u00e1ban fel\u00fcl\u00edrja ide\u00e1kba temetkez\u0151 \u00e1lmainkat.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-487491992-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/neked-is-fontos-a-fenntarthatosag\/","title":"Neked is fontos a fenntarthat\u00f3s\u00e1g?","excerpt":"Ha betartasz p\u00e1r szab\u00e1lyt \u00e9s a h\u00e9tk\u00f6znapjaidat a fenntarthat\u00f3s\u00e1g jegy\u00e9ben t\u00f6lt\u00f6d, sokat teszel a gyerekeid j\u00f6v\u0151j\u00e9\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-80379655-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/7-dolog-amivel-tobbet-tehetsz-a-kornyezetedert\/","title":"7 dolog, amivel t\u00f6bbet tehetsz a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt","excerpt":"Szemetel\u00e9s, pazarl\u00e1s, nem tudatos v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u2013 ugye egyik sem jellemz\u0151 r\u00e1d?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-678573106-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/ezert-sem-mindegy-mennyit-szemetelsz\/","title":"Ez\u00e9rt sem mindegy, mennyit szemetelsz","excerpt":"Tudtad, hogy egy ember \u00e9vente t\u00f6bb sz\u00e1z kil\u00f3 szemetet termel? Pedig ennek nem szabadna \u00edgy lennie.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-80403221-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/mindenre-kiterjedo-gondoskodas-kis-lepesekkel-a-zoldebb-otthonert-x\/","title":"Mindenre kiterjed\u0151 gondoskod\u00e1s \u2013 kis l\u00e9p\u00e9sekkel a z\u00f6ldebb otthon\u00e9rt (x)","excerpt":"Tapasztalatb\u00f3l tudjuk, hogy egy anya figyelm\u00e9t semmi sem ker\u00fclheti el. Legyen sz\u00f3 egy felfutott szemr\u0151l a harisny\u00e1n, egy apr\u00f3 elt\u00e9r\u00e9sr\u0151l a nagymama receptj\u00e9ben vagy n\u00e9h\u00e1ny szem lehullott morzs\u00e1r\u00f3l: pillanatokon bel\u00fcl \u00e9szreveszik \u00e9s orvosolj\u00e1k az apr\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat.  \u00cdgy nem csoda, hogy egy olyan jelent\u0151s, mindannyiunkat \u00e9rint\u0151 k\u00e9rd\u00e9sre is nagy hangs\u00falyt fektetnek, mint a k\u00f6rnyezet\u00fcnkre val\u00f3 odafigyel\u00e9s. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/02\/venusz_nlc_pr_DSC1513-480x270.jpg"}],"term_name":"V\u00e9nusz ISCC"},"venusz_recycling":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/ujrahasznositas-otthon-izgalmas-otletek\/","title":"\u00dajrahasznos\u00edt\u00e1s otthon: izgalmas \u00f6tletek","excerpt":"Van n\u00e9h\u00e1ny \u00fcres m\u0171anyag flakonod? Net\u00e1n \u00fcres \u00fcvegek sorakoznak a kamr\u00e1dban? Nagyszer\u0171 \u00f6tleteket hoztunk, amelyekkel nemcsak a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt tehetsz, hanem az otthonod\u00e9rt is. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/diyalt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/zold-tippek-tuleleshez-amiket-mindenkinek-meg-kellene-tenni\/","title":"Z\u00f6ld tippek t\u00fal\u00e9l\u00e9shez \u2013 amiket mindenkinek meg kellene tennie","excerpt":"Te vajon v\u00e9ded a k\u00f6rnyzetet? Ha igen, biztosan nem pazarolsz, lelkesedsz az \u00fajrahasznos\u00edtott dolgok\u00e9rt, \u00e9s v\u00e1szont\u00e1sk\u00e1kkal j\u00e1rsz v\u00e1s\u00e1rolni. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/hogyan-ne-pazaroljak-izgalmas-konyhai-megoldasok\/","title":"Hogyan ne pazaroljak? Izgalmas konyhai megold\u00e1sok","excerpt":"Te mit csin\u00e1lsz a sz\u00e1raz keny\u00e9rrel? A megmaradt h\u00fasnak mi a sorsa a konyh\u00e1dban? Olyan tippeket hozunk, amelyek seg\u00edtenek \u00fajrahasznos\u00edtani az \u00e9teleket.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/csaladi-programok-ujratoltve-ezt-is-jo-kozosen-csinalni\/","title":"Csal\u00e1di programok \u00fajrat\u00f6ltve \u2013 ezt is j\u00f3 k\u00f6z\u00f6sen csin\u00e1lni","excerpt":"Ut\u00e1lsz takar\u00edtani, vagy nem kenyered a f\u0151z\u00e9s? Ne hagyd, hogy r\u00e1nyomja a b\u00e9lyeg\u00e9t a hangulatod a feladatokra. Lehet a munk\u00e1b\u00f3l kellemes csal\u00e1di program is.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/izletes-fogasok-nem-csak-vasarnapi-ebedhez\/","title":"\u00cdzletes fog\u00e1sok, nem csak vas\u00e1rnapi eb\u00e9dhez","excerpt":"Tudod m\u00e1r, mi ker\u00fcl holnap az asztalra? Ha m\u00e9g nem, lesd meg ezeket a recepteket. K\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, nem h\u00e9tk\u00f6znapi kaj\u00e1kat mutatunk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz2-480x270.jpg"}],"term_name":"V\u00e9nusz Recycling"},"vigado":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20181217\/tudtam-hogy-zenesz-leszek-x\/","title":"\u201eTudtam, hogy zen\u00e9sz leszek!\u201d (x)","excerpt":"A Liszt Ferenc Kamarazenekar m\u00e1r harmadik \u00e9ve ad \u00faj\u00e9vi koncertet a Pesti Vigad\u00f3ban. 2019-ben Szirtes Edina M\u00f3kus \u00e9nekesn\u0151 lesz a szt\u00e1rvend\u00e9g\u00fck a koncerten.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/1024-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20181217\/valtson-eves-kiallitasberletet-x\/","title":"V\u00e1ltson \u00e9ves ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sb\u00e9rletet! (X)","excerpt":"A kar\u00e1csonyfa al\u00e1 is t\u00f6k\u00e9letes meglepet\u00e9s, hiszen a k\u00e1rtya egy eg\u00e9sz \u00e9ven \u00e1t \u00e9lm\u00e9nyekkel aj\u00e1nd\u00e9kozza meg tulajdonos\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/12\/vg_kartya-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Vigad\u00f3"},"visa-blokk":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200928\/a-premium-kategorias-bankkartyak-ot-kevesse-ismert-elonye-x\/","title":"A pr\u00e9miumkateg\u00f3ri\u00e1s bankk\u00e1rty\u00e1k \u00f6t, kev\u00e9ss\u00e9 ismert el\u0151nye (x)","excerpt":"A bankk\u00e1rty\u00e1s fizet\u00e9seknek rengeteg el\u0151nye ismert, kezdve att\u00f3l, hogy gyorsan \u00e9s k\u00e9nyelmesen fizethet\u00fcnk online \u00e9s a fizikai elfogad\u00f3helyeken egyar\u00e1nt, eg\u00e9szen addig, hogy a jelenlegi helyzetben az \u00e9rint\u00e9ses, fizikai kontaktust nem ig\u00e9nyl\u0151 fizet\u00e9si form\u00e1k a legbiztons\u00e1gosabb megold\u00e1st k\u00edn\u00e1lj\u00e1k sz\u00e1munkra v\u00e1s\u00e1rl\u00e1skor. Az azonban tal\u00e1n kev\u00e9ss\u00e9 ismert, hogy a k\u00e1rtyabirtokosok sz\u00e1mos m\u00e1s, exkluz\u00edv szolg\u00e1ltat\u00e1st \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges el\u0151nyt is ig\u00e9nybe vehetnek k\u00e1rty\u00e1juk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/cv_nlc-pr-banner-1024x576_cs_1024x576_ct_ban_u1_sport-health-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200924\/ez-most-a-trend-a-konditermekben\/","title":"Ez most a trend a konditermekben","excerpt":"A fitneszedz\u00e9sen sem lehetsz slampos, s\u0151t, ha valahol, akkor itt kell igaz\u00e1n megmutatnod, hogy nemcsak a fizikai kond\u00edci\u00f3d tartod frissen, hanem a \u201etrendk\u00f6vet\u0151 szenzorjaid\u201d is. \u00cdme, a m\u00e1sodik f\u00e9l\u00e9v \u00e9s 2021 elej\u00e9nek edz\u0151termi divatja. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/43975-shutterstock_516937237jpg-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/ezek-a-sulyos-tevhitek-meg-mindig-elnek-a-nyujtassal-kapcsolatban\/","title":"Ezek a s\u00falyos t\u00e9vhitek m\u00e9g mindig \u00e9lnek a ny\u00fajt\u00e1ssal kapcsolatban","excerpt":"A ny\u00fajt\u00e1st a mai napig sz\u00e1mos t\u00e9vhit \u00f6vezi m\u00e9g a tapasztalt tr\u00e9nerek k\u00f6r\u00e9ben is, s\u0151t a t\u00e9m\u00e1val foglalkoz\u00f3 org\u00e1numokban is tucatnyi helyen olvashatunk hib\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3kat. Ennek megfelel\u0151en rengetegen helytelen\u00fcl v\u00e9gzik ezt a gyakorlatot, amivel ink\u00e1bb \u00e1rtanak az izmaiknak, mint haszn\u00e1lnak. Szak\u00e9rt\u0151 orvosok ismeretei alapj\u00e1n mi most megpr\u00f3b\u00e1ljuk tiszt\u00e1ba tenni ezt a k\u00e9rd\u00e9st. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0295557900-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/ki-a-nekem-valo-szemelyi-edzo\/","title":"Ki a nekem val\u00f3 szem\u00e9lyi edz\u0151?","excerpt":"M\u00e9g alkalmas az id\u0151j\u00e1r\u00e1s, hogy a szabadban sportolj, de hamarosan bek\u00f6sz\u00f6ntenek azok a napok, amikor a konditermi edz\u00e9sek ker\u00fclnek sorra. Ezzel egy\u00fctt aktu\u00e1liss\u00e1 v\u00e1lhat majd az is, hogy szem\u00e9lyi edz\u0151t v\u00e1lassz. Persze csak akkor, ha komolyan gondolod az edz\u00e9st. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0169074738-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/meglepetes-maskent-kuldj-futarral-viragot-vagy-csomagot\/","title":"Meglepet\u00e9s m\u00e1sk\u00e9nt \u2013 k\u00fcldj fut\u00e1rral vir\u00e1got vagy csomagot!","excerpt":"Kedves dolog az SMS \u00e9s a cseten k\u00fcld\u00f6tt emotikon, de az\u00e9rt egy fut\u00e1rral k\u00fcld\u00f6tt vir\u00e1g vagy aj\u00e1nd\u00e9kcsomag klasszisokkal eleg\u00e1nsabb m\u00f3dja, hogy kifejezz\u00fck az \u00e9rz\u00e9seinket, \u00e9s meglepj\u00fck a m\u00e1sikat. Pr\u00f3b\u00e1ld ki, milyen hat\u00e1st v\u00e1lt ki, ha legk\u00f6zelebb, amikor le akarod venni a p\u00e1rod a l\u00e1b\u00e1r\u00f3l, nem \u0151t mag\u00e1t t\u00e1rcs\u00e1zod, hanem egy vir\u00e1gk\u00fcld\u0151 szolg\u00e1latot h\u00edvsz, vagy egy fut\u00e1rt, akivel csomagot k\u00fcldesz neki. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0245167697-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/3-elethelyzet-amikor-jobb-ha-profi-edzohoz-fordulsz\/","title":"3 \u00e9lethelyzet, amikor jobb, ha profi edz\u0151h\u00f6z fordulsz","excerpt":"A sport j\u00f3 \u00e9s fontos dolog, s\u0151t egyre t\u00f6bben vannak ma m\u00e1r n\u00e1lunk is, akinek az \u00e9let\u00e9ben egyenesen elmaradhatatlan elem. Ha \u00edgy megy tov\u00e1bb, hamarosan el\u00e9rj\u00fck azt a szintet, amikor elegend\u0151 mennyis\u00e9get \u201emozog az orsz\u00e1g\u201d, de vajon el\u00e9g okosan sportolunk-e? K\u00e9r\u00fcnk-e p\u00e9ld\u00e1ul tan\u00e1csot azokt\u00f3l, akik ebben a k\u00e9rd\u00e9sben k\u00e9pzettebbek n\u00e1lunk?","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0258285527-480x270.jpg"}],"term_name":"Visa"},"visitmalta":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/odavagy-a-jo-filmekert-ezt-latnod-kell\/","title":"Odavagy a j\u00f3 filmek\u00e9rt? Ezt l\u00e1tnod kell","excerpt":"Neked mi jut eszedbe M\u00e1lt\u00e1r\u00f3l? Elmondjuk, mi\u00e9rt is \u00e9rdemes ell\u00e1togatni a szigetorsz\u00e1gba.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltafilm2%C3%A1lt-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/harcosok-vagy-szerzetesek-mindent-a-maltai-lovagrendrol\/","title":"Harcosok vagy szerzetesek? \u2013 mindent a m\u00e1ltai lovagrendr\u0151l","excerpt":"M\u00e1lta csod\u00e1latos term\u00e9szeti k\u00f6rnyezet\u00e9r\u0151l, var\u00e1zslatos gasztron\u00f3mi\u00e1j\u00e1r\u00f3l \u00e9s izgalmas t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9r\u0151l h\u00edres. Ut\u00f3bbi kapcs\u00e1n biztosan mindenki hallott m\u00e1r a m\u00e1ltai lovagrendr\u0151l, \u00e1m val\u00f3sz\u00edn\u0171leg annak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9vel nem sokan vannak tiszt\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltasz%C3%A9p3%C3%A1lt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/kihagyhatatlan-finomsagok-maltarol\/","title":"Kihagyhatatlan finoms\u00e1gok M\u00e1lt\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Ha azt hallod, M\u00e1lta, neked mi jut eszedbe a csod\u00e1s orsz\u00e1gr\u00f3l? Ha az \u00edzletes konyh\u00e1ja, akkor te m\u00e1r tudsz valamit. A t\u00e9rs\u00e9g ugyanis m\u00e9lt\u00e1n h\u00edres eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s \u00edzletes \u00e9teleir\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltasz%C3%A9p%C3%A1lt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/derus-es-nyuzsgo-osz-es-tel-maltan-x\/","title":"Der\u0171s \u00e9s ny\u00fczsg\u0151 \u0151sz \u00e9s t\u00e9l M\u00e1lt\u00e1n (x)","excerpt":"K\u00f6zeleg a t\u00e9l. \u00c1m ez mindenhol m\u00e1st jelent, M\u00e1lta kiv\u00e1l\u00f3 p\u00e9lda arra, hogy a hidegebb \u00e9vszak nem mindig kem\u00e9ny \u00e9s k\u00f6ny\u00f6rtelen.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/10\/1-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Visit Malta"},"zalakeramia_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/cementlap-design-lakberendezes-stilus\/","title":"R\u00e9gi mint\u00e1k \u00faj k\u00f6nt\u00f6sben &#8211; Cementlapok renesz\u00e1nsza","excerpt":"Nem csup\u00e1n a falusi nagymama konyh\u00e1j\u00e1b\u00f3l lehet ismer\u0151s a r\u00e9gi, fekete-feh\u00e9r mint\u00e1s cementlap, hiszen ezt a praktikus, strapab\u00edr\u00f3 burkolatot a pesti b\u00e9rh\u00e1zakban \u00e9s \u00fari kast\u00e9lyokban is sz\u00edvesen haszn\u00e1lt\u00e1k. A modern j\u00e1r\u00f3lapok ugyan az elm\u00falt \u00e9vtizedekben kiszor\u00edtott\u00e1k a lak\u00e1sokb\u00f3l, de ism\u00e9t fel\u00e9ledt az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s ir\u00e1nta, hiszen \u00f6tletesen, fant\u00e1ziad\u00fasan p\u00e1ros\u00edthat\u00f3k b\u00e1rmilyen lakberendez\u00e9si st\u00edlussal. Erre mutatunk most p\u00e1r szemet gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dtet\u0151 p\u00e9ld\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/00nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/minimalista-terek-stilus-design-lakberendezes\/","title":"Minimalista terek \u2013 tr\u00fckk\u00f6k \u00e9s titkok","excerpt":"A Bauhaus m\u00e1r a 20-as, 30-as \u00e9vekben megmutatta, hogy mit jelent az, amikor a d\u00edsz\u00edt\u00e9s \u00e9s a b\u00e1jos kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k helyett szigor\u00faan a funkci\u00f3ra \u00e9s a t\u00e9r maxim\u00e1lis kiterjeszt\u00e9s\u00e9re f\u00f3kusz\u00e1lnak az \u00e9p\u00edt\u00e9szek. Hossz\u00fa csend ut\u00e1n az \u00e9vezred utols\u00f3 \u00e9vtized\u00e9ben \u00e9ledt \u00fajj\u00e1 ez a t\u00f6rekv\u00e9s Olaszorsz\u00e1gban, ahonnan el is indult h\u00f3d\u00edt\u00f3 \u00fatj\u00e1ra minimalista st\u00edlus n\u00e9ven. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/1-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/csempe-jarolap-vasarlas-design-lakberendezes-enterior\/","title":"5 tipp csempe- \u00e9s j\u00e1r\u00f3lapv\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz","excerpt":"A sz\u00e9p csempe \u00e9s az \u00edzl\u00e9ses j\u00e1r\u00f3lap hosszan tart\u00f3 \u00e9kess\u00e9ge lehet az otthonodnak, de ha v\u00e1s\u00e1rl\u00e1skor nem veszed figyelembe a k\u00f6vetkez\u0151 tan\u00e1csokat, k\u00f6nnyen el\u0151fordulhat, hogy \u00e9vekig tart\u00f3 bossz\u00fas\u00e1got szerzel magadnak.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180916\/magyar-termekek-az-otthonunkban-x\/","title":"Magyar term\u00e9kek az otthonunkban (x)","excerpt":"Ha mostan\u00e1ban \u00e9p\u00edtkez\u00e9sen, lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1son t\u00f6rj\u00fck a fej\u00fcnket, rengeteg k\u00e9rd\u00e9sben kell majd nap mint nap d\u00f6nt\u00e9st hoznunk, rengeteg \u00faj term\u00e9kkel, m\u00f3dszerrel, gy\u00e1rt\u00f3val kell megismerkedn\u00fcnk. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/09\/3-480x270.png"}],"term_name":"Zalaker\u00e1mia"},"zewa_moist":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/fesztival-nyar-pipere-noi-taska\/","title":"\u00cdgy lehetsz friss \u00e9s illatos a fesztiv\u00e1lszezon k\u00f6zep\u00e9n is \u2013 ezeket dobd a t\u00e1sk\u00e1dba indul\u00e1s el\u0151tt","excerpt":"Ha ny\u00e1r, akkor eg\u00e9sz napos koncertsorozatok, fesztiv\u00e1lok \u00e9s sz\u00f3rakoz\u00e1s minden mennyis\u00e9gben. T\u00e9ny, hogy a term\u00e9szet l\u00e1gy \u00f6l\u00e9n nemcsak j\u00f3 hangulat, hanem por is van, \u00edgy ha napk\u00f6zben is szeretn\u00e9l friss maradni, a k\u00f6vetkez\u0151ket vidd magaddal.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/feszt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/fesztival-nyar-noi-taska\/","title":"5 praktikus dolog, ami a fesztiv\u00e1lszezonban n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen","excerpt":"Gyakorlott fesztiv\u00e1loz\u00f3 vagy, esetleg id\u00e9n ny\u00e1ron veted bele magad el\u0151sz\u00f6r egy t\u00f6bbnapos sz\u00f3rakoz\u00e1sba? A k\u00f6vetkez\u0151 dolgokat felt\u00e9tlen\u00fcl pakold be a t\u00e1sk\u00e1dba!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/feszt2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/utazas-nyaralas-varatlan-helyzet-praktikus-pipere\/","title":"K\u00e9sz\u00fclj fel a v\u00e1ratlan helyzetekre is!  5 n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen dolog, aminek minden n\u0151i t\u00e1sk\u00e1ban ott a helye","excerpt":"Egy n\u0151i t\u00e1ska tartalma \u00e9pp\u00fagy lehet haszontalan, mint ahogy megmenthet a kellemetlen helyzetekt\u0151l. A nem v\u00e1rt pillanatokat is k\u00f6nnyed\u00e9n \u00e1tv\u00e9szelheted, ha nem csak egy halom pap\u00edr zsebkend\u0151 \u00e9s r\u00e9gi blokk van a ridik\u00fcl\u00f6dben.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/teska-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/utazas-nyaralas-pipere-kozmetikum\/","title":"5 hasznos piperekell\u00e9k 5000 forint alatt, amit felt\u00e9tlen\u00fcl vigy\u00e9l magaddal az utaz\u00e1shoz","excerpt":"Nem kell t\u00f6bb t\u00edzezret k\u00f6ltened pipereholmikra csak az\u00e9rt, mert nyaralni k\u00e9sz\u00fclsz. Gondold \u00e1t, mit haszn\u00e1lsz a napi sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1s sor\u00e1n, mi biztos\u00edt komfort\u00e9rzetet, \u00e9s ennek megfelel\u0151en pakolj a b\u0151r\u00f6nd\u00f6dbe!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/taska2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/nyaralas-praktikus-pakolas-pipere\/","title":"Ezeket vidd magaddal a nyaral\u00e1sra, \u00e9s nem \u00e9rhet meglepet\u00e9s!","excerpt":"Ha felh\u0151tlen id\u0151t\u00f6lt\u00e9sre, igazi kikapcsol\u00f3d\u00e1sra v\u00e1gysz a nyaral\u00e1s alatt, pakolj okosan, \u00e9s semmi sem \u00e1rny\u00e9kolhatja be a pihen\u00e9sedet. Ezek az apr\u00f3s\u00e1gok megmenthetik a nyaral\u00e1sodat!","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/nyaralas-480x270.jpg"}],"term_name":"Zewa Moist"},"zewa_toast":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/izgalmas-husveti-dekoraciok-papirbol\/","title":"Izgalmas h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3k pap\u00edrb\u00f3l","excerpt":"Szeretn\u00e9l egyedi k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 h\u00fasv\u00e9ti d\u00edszeket az otthonodba, de m\u00e9g nem tudod, milyen dekor\u00e1ci\u00f3t v\u00e1lassz? J\u00f3 helyen j\u00e1rsz. K\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, v\u00e1ltozatos \u00f6tleteket hozunk. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/768-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/tul-a-nyulon-csinald-magad-husveti-dekoraciok\/","title":"T\u00fal a ny\u00falon: csin\u00e1ld magad h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3k","excerpt":"A h\u00fasv\u00e9ti koszor\u00fak mes\u00e9s d\u00edszei lehetnek az asztalnak, de az ajt\u00f3n is j\u00f3l mutatnak a sz\u00ednes, hangulatos dekor\u00e1ci\u00f3k. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-dekor-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/husvet-otthon-csaladi-jatekok-az-unnepre\/","title":"H\u00fasv\u00e9t otthon: csal\u00e1di j\u00e1t\u00e9kok az \u00fcnnepre","excerpt":"Nincs h\u00fasv\u00e9t k\u00f6z\u00f6s csal\u00e1di j\u00e1t\u00e9kok n\u00e9lk\u00fcl. Olyan izgalmas feladatokat hoztunk, amelyek k\u00f6z\u00f6tt garant\u00e1ltan tal\u00e1ltok kedvetekre val\u00f3t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/tavaszi-szunet-igy-kosd-le-a-gyerek-figyelmet\/","title":"Tavaszi sz\u00fcnet? \u00cdgy k\u00f6sd le a gyerek figyelm\u00e9t","excerpt":"A tavaszi\u00a0sz\u00fcnetet nemcsak a gyerekek\u00a0v\u00e1rj\u00e1k, hanem a sz\u00fcl\u0151k is. Az azonban\u00a0sokaknak kih\u00edv\u00e1s, hogy hogyan,\u00a0mivel k\u00f6ss\u00e9k le a kicsik figyelm\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/mokas-keszsegfejleszto-jatekok-kicsiknek\/","title":"M\u00f3k\u00e1s k\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 j\u00e1t\u00e9kok kicsiknek","excerpt":"Boldogg\u00e1 tesz, ha \u00f6sszek\u00f6theted a kellemeset a hasznossal? K\u00f6zeleg a h\u00fasv\u00e9t, ideje meg\u00e1lmodni, mivel dekor\u00e1lod az otthonod. Vond be a gyerekeket, kreat\u00edv k\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 \u00f6tleteket hoztunk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/03\/istock-934571682-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Zewa Toast"},"zoviraxglaxo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191210\/ajakherpesz-ok-tunet-kezeles\/","title":"Mindent az ajakherpeszr\u0151l \u2013 okai, t\u00fcnetei, kezel\u00e9se","excerpt":"\u00c9g\u0151, viszket\u0151 \u00e9rz\u00e9s, f\u00e1jdalmas h\u00f3lyagok az ajkakon? Bizony\u00e1ra sok mindenkinek ismer\u0151sek ezek a kellemetlen, zavar\u00f3 t\u00fcnetek. Hogy vegy\u00fck fel a keszty\u0171t a makacs ajakherpesszel szemben? Mondjuk! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/a3d577b1835ac8b1293bcd95f7ba5fb7-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191209\/boldogulas-az-ajakherpesszel-x\/","title":"Boldogul\u00e1s az ajakherpesszel (x)","excerpt":"A herpeszt, vagy m\u00e1s n\u00e9ven ajakherpeszt a HSV-1 v\u00edrus okozza \u00e9s az el\u0151fordul\u00e1sa meglehet\u0151sen gyakori. K\u00f6nny\u0171 felismerni, mivel \u00e1ltal\u00e1ban piros duzzanat form\u00e1j\u00e1ban jelenik meg, amelyen h\u00f3lyagok alakulnak ki az ajkak \u00e9s a sz\u00e1j k\u00f6r\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/zovirax_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/extragyors-segitseg-ajakherpesz\/","title":"5 extragyors seg\u00edts\u00e9g a makacs ajakherpesz ellen","excerpt":"Viszket\u0151, \u00e9g\u0151, kellemetlen \u00e9rz\u00e9s vagy m\u00e1ris f\u00e1j\u00f3 h\u00f3lyagok cs\u00faf\u00edtj\u00e1k az ajkaid? Van megold\u00e1s! \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a leghat\u00e9konyabb \u00e9s leggyorsabb praktik\u00e1kat. ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/23013544aa459d49740aa77d73031f11-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/visszatero-ajakherpesz-5-bevalt-tipp\/","title":"Tegy\u00e9l a visszat\u00e9r\u0151 ajakherpesz ellen \u2013 5 bev\u00e1lt tipp","excerpt":"\u00c1lland\u00f3 harcot folytatsz a visszat\u00e9r\u0151 ajakherpeszeddel? Tan\u00e1cstalan vagy, mit tehetn\u00e9l ellene? Adunk \u00f6t szuper tippet! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/12\/6ecfc5e1733eb4e380ec94482e2ddd45-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/herpesz-para-igy-kezeld\/","title":"Herpesz-para: \u00edgy kezeld!","excerpt":"Az ajakherpeszre mindenkinek van legal\u00e1bb egy biztos m\u00f3dszere. Mi azt is elmondjuk, mit nem szabad, ha m\u00e1r megvan a baj! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/d0ae7456213f1387b05044411a972f50-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/megronto-ajakherpesz-megelozes\/","title":"\u00c9leted megront\u00f3ja? \u00cdgy el\u0151zd meg az ajakherpeszt!","excerpt":"Mindig a legrosszabbkor jelenik meg? Nem tudod, mit vess be az ajakherpesszel szemben? Egy\u00e1ltal\u00e1n megel\u0151zhet\u0151? Seg\u00edt\u00fcnk! ","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/8ce9600e18b854f5208b6b8830ad02a8-480x270.jpeg"}],"term_name":"Zovirax"},"zsidofilmfeszt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/zsido-filmfesztival-ajanlo-nemzetkozi-program\/","title":"Becs\u00f6ngetett, \u00e9s a n\u00e1ci tisztet kereste \u2013 j\u00f6n a Zsid\u00f3 Filmfesztiv\u00e1l","excerpt":"H\u00e9t izgalmas filmet aj\u00e1nlunk a 8. Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l nemzetk\u00f6zi programj\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/a_bal_1-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/fritz-zsuzsa-a-mozi-osszehoz-minket-x\/","title":"Fritz Zsuzsa: A mozi \u00f6sszehoz minket (x)","excerpt":"A progn\u00f3zisok ellen\u00e9re a mozi \u00e9l \u00e9s virul: a blockbusterek j\u00f3l ismert sora mellett Budapesten, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen ilyenkor \u0151sszel, sz\u00e1mos tematikus filmes esem\u00e9ny v\u00e1rja a n\u00e9z\u0151ket. Az egyik ilyen a Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Filmfesztiv\u00e1l november utols\u00f3 het\u00e9ben. A fesztiv\u00e1l igazgat\u00f3j\u00e1val, Fritz Zsuzs\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/11\/rbg_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/zsido-filmfesztival-ajanlo-magyar-program\/","title":"\u00dagy besz\u00e9l a f\u00e1jdalomr\u00f3l, ahogy mindannyiunknak kellene \u2013 a Zsid\u00f3 Filmfesztiv\u00e1l magyar filmjei","excerpt":"N\u00e9gy magyar filmet aj\u00e1nlunk a 8. Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l programj\u00e1b\u00f3l, az egym\u00e1st vigasztal\u00f3 holokausztt\u00fal\u00e9l\u0151k t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t\u0151l a rejtett budapesti m\u00faltr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 portr\u00e9ig.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/a_letezes_euforiaja_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/93queen-film-zsido-filmfesztival-boro-park\/","title":"Ez a vil\u00e1g k\u00f6zepe, a n\u0151k m\u00e9gis \u00fagy \u00e9lnek, mint sz\u00e1z \u00e9ve","excerpt":"Mit \u00e9rezhetnek azok a n\u0151k, akik soha egy f\u00e9rfi kez\u00e9t sem foghatt\u00e1k meg, a sz\u00fcl\u00e9sn\u00e9l m\u00e9gis csak f\u00e9rfiak veszik k\u00f6r\u00fcl \u0151ket? A 93Queen t\u00f6rt\u00e9nete egyszerre k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9s h\u00e9tk\u00f6znapi.","image":"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/93queen_clap-480x270.jpg"}],"term_name":"Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/min/js/js-f.min.js?ver=1611839476'></script>
		<script>
			window.fbAsyncInit = function () {
				FB.init({
					appId: '512868502061383',
					autoLogAppEvents: true,
					xfbml: true,
					version: 'v3.2'
				});
			};

			(function (d, s, id) {
				var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
				if (d.getElementById(id)) {
					return;
				}
				js = d.createElement(s);
				js.id = id;
				js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
				fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
			}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
		</script>
		<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://nlc.hu/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=5.4.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var is_single = ["1"];
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/themes/nlcafe/js/sharer_popup.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.p3k.hu/plugins/nlcafe-newsletter/assets/nlcafe-newsletter.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='//stat.p24.hu/webpush/is_notification_supported.min.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/js/dropdown.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var socials = {"fb_app_id":"512868502061383"};
var top_posts_list = [{"id":1235336,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/akkor-es-most-angyalborben\/","title":"Butikos Nelly, Urb\u00e1n \u00e9s a t\u00f6bbiek \u2013 \u00cdgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Akkor \u00e9s most: \u00edgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239205,"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210128\/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1\/","title":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig meghosszabb\u00edtj\u00e1k a korl\u00e1toz\u00e1sokat","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Guly\u00e1s Gergely\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238555,"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210127\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas\/","title":"Hal\u00e1lt\u00e1bor vs. elh\u00edz\u00e1s: Schobert Norbi megint sikeresen beler\u00fagott p\u00e1rmilli\u00f3 emberbe","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Mire gondolhatott Schobert Norbi, amikor megsz\u00f3lalt?\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239273,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/meghalt-borcsok-eniko\/","title":"Meghalt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"b\u00f6rcs\u00f6k enik\u0151\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239061,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian\/","title":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g 10 \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r szerepel c\u00edmlapon, \u00e9s a szerelm\u00e9t is megmutatta","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"g\u00e1sp\u00e1r vir\u00e1g kriszti\u00e1n\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239096,"url":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210128\/zente-sma-seta-gyakorlas\/","title":"M\u00e1r s\u00e9t\u00e1lgatni pr\u00f3b\u00e1l Zente, egyre \u00fcgyesebben mozog az SMA-s kisfi\u00fa","img":"<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Zente, az SMA-s kisfi\u00fa\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg 1600w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239817,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/valik-szabo-zsofi-es-kis-zsolt\/","title":"V\u00e1lik Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"szab\u00f3 zs\u00f3fi kis zsolt\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239223,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita\/","title":"Megsz\u00fcletett Kardos Eszter kisl\u00e1nya, a nev\u00e9t is el\u00e1rulta a sz\u00edn\u00e9szn\u0151","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"kardos eszter\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238973,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gesztesi-keroly-ujratemetes\/","title":"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239767,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/borcsok-eniko-korhaz-eskuvo\/","title":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 p\u00e1rja kez\u00e9t fogva b\u00facs\u00fazott el","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 betegs\u00e9ge\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1235993,"url":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210128\/jocelyn-wildenstein\/","title":"80 \u00e9vesen sem \u00e1ll le a plasztik\u00e1val Jocelyn Wildenstein, a Macskan\u0151","img":"<img width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Jocelyn Wildenstein\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-768x433.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-800x451.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238709,"url":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20210127\/egyetlen-gyereket-szeretett-volna-a-leszbikus-par-otosikreik-szulettek\/","title":"Egyetlen gyereket szeretett volna a leszbikus p\u00e1r, \u00f6t\u00f6s ikreik sz\u00fclettek","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-3-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239568,"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210128\/korrupcio-magyarorszag-transparency-index-2020\/","title":"Az EU egyik legkorruptabb orsz\u00e1ga lett\u00fcnk","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Korrupci\u00f3\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/korrupcio-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239035,"url":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210128\/halapenz-zsarolas-nogyogyasz-buntetes\/","title":"3 \u00e9vre eltiltott\u00e1k a h\u00e1lap\u00e9nzt k\u00f6vetel\u0151, n\u0151ket fenyeget\u0151 n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szt","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"H\u00e1rom \u00e9vre eltiltott\u00e1k a h\u00e1lap\u00e9nzt k\u00f6vetel\u0151, n\u0151ket fenyeget\u0151 n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szt\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szuleszet-ujszulott-nogyogyasz-halapenz-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239045,"url":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20210128\/duplavedelem-feltalaltak-a-virusolo-maszkot\/","title":"Dupla v\u00e9delem: feltal\u00e1lt\u00e1k a v\u00edrus\u00f6l\u0151 maszkot","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"v\u00edrus\u00f6l\u0151 maszk\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/virusolo-maszk-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238480,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/laskai-lili-lil-g-nemi-eroszak-ongyilkossag\/","title":"Laskai Lilit, azaz Lil G-t k\u00e9tszer is meger\u0151szakolt\u00e1k, v\u00e9gezni akart mag\u00e1val a rapper","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"laskai lili lil g\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/laskai-lili-lil-g-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1239206,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/hazibuli-attila-apja-elhunyt-gyasz\/","title":"\u00c9desapj\u00e1t gy\u00e1szolja H\u00e1zibuli Attila, azaz Tilinger Attila","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"h\u00e1zibuli attila apja\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/hazibuli-attila-apja-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238624,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/veget-ert-gaspar-evelin-kapcsolata\/","title":"V\u00e9get \u00e9rt G\u00e1sp\u00e1r Evelin kapcsolata","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"g\u00e1sp\u00e1r evelin\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-evelin-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238594,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/szabo-franciska-kenyszerhazassag\/","title":"Szab\u00f3 Franciska felfedte a titk\u00e1t: 19 \u00e9vesen f\u00e9rjhez adta az \u00e9desapja","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"szab\u00f3 franciska\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-franciska-kiemelt-2-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false},{"id":1238888,"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/kristen-stewart-diana-hercegno-elso-foto\/","title":"Itt az els\u0151 fot\u00f3 Kristen Stewartr\u00f3l Diana hercegn\u0151k\u00e9nt","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 768px) 50vw, 480px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/profimedia-0580916410-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","noindex":false}];
var post_data = {"id":"161176"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/min/js/single.min.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=6.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/nlcafe/widgets/article-list-widget/js/topfeed.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/nlcafe/widgets/article-list-widget/js/recommender.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var _wpUtilSettings = {"ajax":{"url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php"}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/wp-includes/js/wp-util.min.js?ver=5.4.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var source_based_recommender_config = {"articles_by_position":{"1":{"1":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/akkor-es-most-angyalborben\/","title":"Butikos Nelly, Urb\u00e1n \u00e9s a t\u00f6bbiek \u2013 \u00cdgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i","lead":"\u201eAngyalb\u0151rben minden kicsit m\u00e1s\u201d \u2013 eml\u00e9kszel m\u00e9g a vasbogd\u00e1nyi laktany\u00e1ban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 sorozatra? \u00cdgy \u00e9lnek ma a szerepl\u0151k.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Akkor \u00e9s most: \u00edgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210128\/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1\/","title":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig meghosszabb\u00edtj\u00e1k a korl\u00e1toz\u00e1sokat","lead":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig maradnak a jelenlegi j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szab\u00e1lyok, mondta Guly\u00e1s Gergely a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki korm\u00e1nyinf\u00f3n.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Guly\u00e1s Gergely\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210127\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas\/","title":"Hal\u00e1lt\u00e1bor vs. elh\u00edz\u00e1s: Schobert Norbi megint sikeresen beler\u00fagott p\u00e1rmilli\u00f3 emberbe","lead":"Schobert Norbi m\u00e1r megint kinyilatkozott a k\u00f6v\u00e9rs\u00e9gr\u0151l \u00e9s elh\u00edz\u00e1sr\u00f3l, mi pedig nem tudjuk, hogy s\u00edrjunk vagy pislogjunk, mint hal a szatyorban.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Mire gondolhatott Schobert Norbi, amikor megsz\u00f3lalt?\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/meghalt-borcsok-eniko\/","title":"Meghalt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151","lead":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 53 \u00e9ves volt. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"b\u00f6rcs\u00f6k enik\u0151\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian\/","title":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g 10 \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r szerepel c\u00edmlapon, \u00e9s a szerelm\u00e9t is megmutatta","lead":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g egy \u00e9ve szerelmes, Kriszti\u00e1n mindenben a partnere. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"g\u00e1sp\u00e1r vir\u00e1g kriszti\u00e1n\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210128\/zente-sma-seta-gyakorlas\/","title":"M\u00e1r s\u00e9t\u00e1lgatni pr\u00f3b\u00e1l Zente, egyre \u00fcgyesebben mozog az SMA-s kisfi\u00fa","lead":"Egyre magabiztosabban pr\u00f3b\u00e1l s\u00e9t\u00e1lgatni Zente, az SMA-s kisfi\u00fa.","img":"<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Zente, az SMA-s kisfi\u00fa\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg 1600w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/valik-szabo-zsofi-es-kis-zsolt\/","title":"V\u00e1lik Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt","lead":"Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt 5 \u00e9v ut\u00e1n v\u00e1lnak. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"szab\u00f3 zs\u00f3fi kis zsolt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita\/","title":"Megsz\u00fcletett Kardos Eszter kisl\u00e1nya, a nev\u00e9t is el\u00e1rulta a sz\u00edn\u00e9szn\u0151","lead":"Kardos Eszter a sz\u00fcl\u00e9s k\u00f6zben v\u00e9gig t\u00e1mogatta a f\u00e9rje. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"kardos eszter\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gesztesi-keroly-ujratemetes\/","title":"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt","lead":"Gesztesi K\u00e1roly jelenleg nem messze nyugszik egykori budakal\u00e1szi otthon\u00e1t\u00f3l, s\u00edrja otthon\u00e1ra n\u00e9z.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/borcsok-eniko-korhaz-eskuvo\/","title":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 p\u00e1rja kez\u00e9t fogva b\u00facs\u00fazott el","lead":"B\u00e1r k\u00e9t vesetranszplant\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n h\u00f3napokig s\u00falyos betegs\u00e9ggel k\u00fczd\u00f6tt, esk\u00fcv\u0151re k\u00e9sz\u00fclt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 betegs\u00e9ge\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210128\/jocelyn-wildenstein\/","title":"80 \u00e9vesen sem \u00e1ll le a plasztik\u00e1val Jocelyn Wildenstein, a Macskan\u0151","lead":"A Macskan\u0151 n\u00e9ven is emlegetett Jocelyn Wildenstein a mai napig is k\u00f6vetkezetesen tagadja, hogy plasztik\u00e1ztatna. A k\u00fclseje azonban finoman sz\u00f3lva is \u00e1rulkod\u00f3...","img":"<img width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Jocelyn Wildenstein\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-768x433.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-800x451.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]}],"2":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/akkor-es-most-angyalborben\/","title":"Butikos Nelly, Urb\u00e1n \u00e9s a t\u00f6bbiek \u2013 \u00cdgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i","lead":"\u201eAngyalb\u0151rben minden kicsit m\u00e1s\u201d \u2013 eml\u00e9kszel m\u00e9g a vasbogd\u00e1nyi laktany\u00e1ban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 sorozatra? \u00cdgy \u00e9lnek ma a szerepl\u0151k.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Akkor \u00e9s most: \u00edgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210128\/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1\/","title":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig meghosszabb\u00edtj\u00e1k a korl\u00e1toz\u00e1sokat","lead":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig maradnak a jelenlegi j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szab\u00e1lyok, mondta Guly\u00e1s Gergely a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki korm\u00e1nyinf\u00f3n.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Guly\u00e1s Gergely\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210127\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas\/","title":"Hal\u00e1lt\u00e1bor vs. elh\u00edz\u00e1s: Schobert Norbi megint sikeresen beler\u00fagott p\u00e1rmilli\u00f3 emberbe","lead":"Schobert Norbi m\u00e1r megint kinyilatkozott a k\u00f6v\u00e9rs\u00e9gr\u0151l \u00e9s elh\u00edz\u00e1sr\u00f3l, mi pedig nem tudjuk, hogy s\u00edrjunk vagy pislogjunk, mint hal a szatyorban.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Mire gondolhatott Schobert Norbi, amikor megsz\u00f3lalt?\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/meghalt-borcsok-eniko\/","title":"Meghalt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151","lead":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 53 \u00e9ves volt. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"b\u00f6rcs\u00f6k enik\u0151\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian\/","title":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g 10 \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r szerepel c\u00edmlapon, \u00e9s a szerelm\u00e9t is megmutatta","lead":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g egy \u00e9ve szerelmes, Kriszti\u00e1n mindenben a partnere. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"g\u00e1sp\u00e1r vir\u00e1g kriszti\u00e1n\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210128\/zente-sma-seta-gyakorlas\/","title":"M\u00e1r s\u00e9t\u00e1lgatni pr\u00f3b\u00e1l Zente, egyre \u00fcgyesebben mozog az SMA-s kisfi\u00fa","lead":"Egyre magabiztosabban pr\u00f3b\u00e1l s\u00e9t\u00e1lgatni Zente, az SMA-s kisfi\u00fa.","img":"<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Zente, az SMA-s kisfi\u00fa\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg 1600w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/valik-szabo-zsofi-es-kis-zsolt\/","title":"V\u00e1lik Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt","lead":"Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt 5 \u00e9v ut\u00e1n v\u00e1lnak. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"szab\u00f3 zs\u00f3fi kis zsolt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita\/","title":"Megsz\u00fcletett Kardos Eszter kisl\u00e1nya, a nev\u00e9t is el\u00e1rulta a sz\u00edn\u00e9szn\u0151","lead":"Kardos Eszter a sz\u00fcl\u00e9s k\u00f6zben v\u00e9gig t\u00e1mogatta a f\u00e9rje. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"kardos eszter\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gesztesi-keroly-ujratemetes\/","title":"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt","lead":"Gesztesi K\u00e1roly jelenleg nem messze nyugszik egykori budakal\u00e1szi otthon\u00e1t\u00f3l, s\u00edrja otthon\u00e1ra n\u00e9z.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/borcsok-eniko-korhaz-eskuvo\/","title":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 p\u00e1rja kez\u00e9t fogva b\u00facs\u00fazott el","lead":"B\u00e1r k\u00e9t vesetranszplant\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n h\u00f3napokig s\u00falyos betegs\u00e9ggel k\u00fczd\u00f6tt, esk\u00fcv\u0151re k\u00e9sz\u00fclt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 betegs\u00e9ge\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210128\/jocelyn-wildenstein\/","title":"80 \u00e9vesen sem \u00e1ll le a plasztik\u00e1val Jocelyn Wildenstein, a Macskan\u0151","lead":"A Macskan\u0151 n\u00e9ven is emlegetett Jocelyn Wildenstein a mai napig is k\u00f6vetkezetesen tagadja, hogy plasztik\u00e1ztatna. A k\u00fclseje azonban finoman sz\u00f3lva is \u00e1rulkod\u00f3...","img":"<img width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Jocelyn Wildenstein\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-768x433.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-800x451.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]}],"3":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210127\/akkor-es-most-angyalborben\/","title":"Butikos Nelly, Urb\u00e1n \u00e9s a t\u00f6bbiek \u2013 \u00cdgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i","lead":"\u201eAngyalb\u0151rben minden kicsit m\u00e1s\u201d \u2013 eml\u00e9kszel m\u00e9g a vasbogd\u00e1nyi laktany\u00e1ban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 sorozatra? \u00cdgy \u00e9lnek ma a szerepl\u0151k.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Akkor \u00e9s most: \u00edgy \u00e9lnek ma az Angyalb\u0151rben szerepl\u0151i\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/angyalborben-1920-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210128\/jarvanyugyi-korlatozasok-meghosszabitasa-marcius-1\/","title":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig meghosszabb\u00edtj\u00e1k a korl\u00e1toz\u00e1sokat","lead":"M\u00e1rcius 1-j\u00e9ig maradnak a jelenlegi j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szab\u00e1lyok, mondta Guly\u00e1s Gergely a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki korm\u00e1nyinf\u00f3n.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Guly\u00e1s Gergely\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gulyas-gergely-01-28-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210127\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas\/","title":"Hal\u00e1lt\u00e1bor vs. elh\u00edz\u00e1s: Schobert Norbi megint sikeresen beler\u00fagott p\u00e1rmilli\u00f3 emberbe","lead":"Schobert Norbi m\u00e1r megint kinyilatkozott a k\u00f6v\u00e9rs\u00e9gr\u0151l \u00e9s elh\u00edz\u00e1sr\u00f3l, mi pedig nem tudjuk, hogy s\u00edrjunk vagy pislogjunk, mint hal a szatyorban.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Mire gondolhatott Schobert Norbi, amikor megsz\u00f3lalt?\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/schobert-norbi-halaltabor-elhizas-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/meghalt-borcsok-eniko\/","title":"Meghalt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151","lead":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 53 \u00e9ves volt. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"b\u00f6rcs\u00f6k enik\u0151\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/borcsok-eniko-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gaspar-virag-cimlap-szerelem-krisztian\/","title":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g 10 \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r szerepel c\u00edmlapon, \u00e9s a szerelm\u00e9t is megmutatta","lead":"G\u00e1sp\u00e1r Vir\u00e1g egy \u00e9ve szerelmes, Kriszti\u00e1n mindenben a partnere. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"g\u00e1sp\u00e1r vir\u00e1g kriszti\u00e1n\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gaspar-virag-krisztian-kiemelt-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210128\/zente-sma-seta-gyakorlas\/","title":"M\u00e1r s\u00e9t\u00e1lgatni pr\u00f3b\u00e1l Zente, egyre \u00fcgyesebben mozog az SMA-s kisfi\u00fa","lead":"Egyre magabiztosabban pr\u00f3b\u00e1l s\u00e9t\u00e1lgatni Zente, az SMA-s kisfi\u00fa.","img":"<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Zente, az SMA-s kisfi\u00fa\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma.jpg 1600w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/zente-sma-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/valik-szabo-zsofi-es-kis-zsolt\/","title":"V\u00e1lik Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt","lead":"Szab\u00f3 Zs\u00f3fi \u00e9s Kis Zsolt 5 \u00e9v ut\u00e1n v\u00e1lnak. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"szab\u00f3 zs\u00f3fi kis zsolt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/szabo-zsofi-kis-zsolt-kiemelt-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/megszuletett-kardos-eszter-kislanya-zita\/","title":"Megsz\u00fcletett Kardos Eszter kisl\u00e1nya, a nev\u00e9t is el\u00e1rulta a sz\u00edn\u00e9szn\u0151","lead":"Kardos Eszter a sz\u00fcl\u00e9s k\u00f6zben v\u00e9gig t\u00e1mogatta a f\u00e9rje. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"kardos eszter\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/kardos-eszter-kiemelt-2-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210128\/gesztesi-keroly-ujratemetes\/","title":"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt","lead":"Gesztesi K\u00e1roly jelenleg nem messze nyugszik egykori budakal\u00e1szi otthon\u00e1t\u00f3l, s\u00edrja otthon\u00e1ra n\u00e9z.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\u00dajratemetn\u00e9k Gesztesi K\u00e1rolyt\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/9b7b0ad8af26e3cf57232dba4e838f44-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20210129\/borcsok-eniko-korhaz-eskuvo\/","title":"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 p\u00e1rja kez\u00e9t fogva b\u00facs\u00fazott el","lead":"B\u00e1r k\u00e9t vesetranszplant\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n h\u00f3napokig s\u00falyos betegs\u00e9ggel k\u00fczd\u00f6tt, esk\u00fcv\u0151re k\u00e9sz\u00fclt B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"B\u00f6rcs\u00f6k Enik\u0151 betegs\u00e9ge\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ea6c80a581eed82a38df88ccf06da561-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210128\/jocelyn-wildenstein\/","title":"80 \u00e9vesen sem \u00e1ll le a plasztik\u00e1val Jocelyn Wildenstein, a Macskan\u0151","lead":"A Macskan\u0151 n\u00e9ven is emlegetett Jocelyn Wildenstein a mai napig is k\u00f6vetkezetesen tagadja, hogy plasztik\u00e1ztatna. A k\u00fclseje azonban finoman sz\u00f3lva is \u00e1rulkod\u00f3...","img":"<img width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Jocelyn Wildenstein\" sizes=\"(max-width: 1039px) 30vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-768x433.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-826745580-800x451.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":[]}]},"2":{"1":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210108\/toltott-krumpli-fillerekbol\/","title":"\u00cdzletes \u00e9s fill\u00e9res \u00f6tletek t\u00f6lt\u00f6tt krumplira, ha id\u0151- \u00e9s p\u00e9nzsz\u0171k\u00e9ben vagy","lead":"Van az \u00fagy, hogy nincs tele a p\u00e9nzt\u00e1rca, \u00e9s nem tudunk gourmet-hozz\u00e1val\u00f3kat v\u00e1s\u00e1rolni az aznapi eb\u00e9dhez vagy vacsor\u00e1hoz, ugyanakkor szeretn\u00e9nk laktat\u00f3, finom \u00e9telt az asztalra tenni.  A var\u00e1zssz\u00f3 az ilyen esetekre: fill\u00e9res t\u00f6lt\u00f6tt krumpli.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"krumpli\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/krumpli-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/filleres-otlet\/","name":"fill\u00e9res \u00f6tlet"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200130\/kolcsonzes-berles-vasarlas\/","title":"Hordoz\u00f3kend\u0151t\u0151l a vattacukor-k\u00e9sz\u00edt\u0151 g\u00e9pig ma m\u00e1r b\u00e1rmit k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6zhet\u00fcnk","lead":"A k\u00f6lcs\u00f6nz\u00e9s sokszor gazdas\u00e1gosabb \u00e9s k\u00f6rnyezetk\u00edm\u00e9l\u0151bb is a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l, r\u00e1ad\u00e1sul elk\u00e9peszt\u0151 k\u00edn\u00e1latb\u00f3l v\u00e1logathatsz a ker\u00e9kp\u00e1ros ut\u00e1nfut\u00f3t\u00f3l a haszn\u00e1lt gumimatracb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt dekoron \u00e1t a vattacukor-k\u00e9sz\u00edt\u0151 g\u00e9pig.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/01\/baba-szivhang-detektor-1920-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/babaapolas\/","name":"baba\u00e1pol\u00e1s"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200629\/eskuvoi-dekoracio-kutyakolyok\/","title":"Esk\u00fcv\u0151i &#8220;dekor\u00e1ci\u00f3t&#8221; k\u00e9sz\u00edtene \u00e9l\u0151 k\u00f6lyk\u00f6kkuty\u00e1kb\u00f3l az ara, az asztalhoz k\u00f6tn\u00e9 \u0151ket","lead":"A k\u00f6ly\u00f6kkuty\u00e1kat az asztalokhoz k\u00f6tn\u00e9k. Szerinted \u00e1llatk\u00ednz\u00e1s a menyasszony \u00f6tlete?","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"K\u00f6ly\u00f6kkuty\u00e1kat haszn\u00e1lna egy n\u0151 esk\u00fcv\u0151 dekornak\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2020\/06\/kolyokkutya-eskuvo-eljegyzes-gyuru-kutya-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvo-1\/","name":"esk\u00fcv\u0151"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190516\/eskuvo-eskuvoi_csokor-eskuvoi_dekoracio-eskuvoi_trend\/","title":"Esk\u00fcv\u0151i trendek: az ehet\u0151 dekor, a minim\u00e1lsmink \u00e9s a pampaf\u0171 a men\u0151","lead":"Min\u00e9l term\u00e9szetesebb \u00e9s k\u00f6rnyezetbar\u00e1tabb egy esk\u00fcv\u0151 2019-ben, ann\u00e1l men\u0151bb. V\u00e9gre nem az elv\u00e1r\u00e1soknak \u00e9s a trad\u00edci\u00f3knak kell megfelelni: trendi lett a k\u00e9nyelmes ruha, a p\u00e1r egy\u00e9nis\u00e9g\u00e9t t\u00fckr\u00f6z\u0151 dekor \u00e9s az \u00e9lm\u00e9nycatering. ","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/05\/eskuvo-dekoracio-divat-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvo-1\/","name":"esk\u00fcv\u0151"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191107\/eskuvo-osz-eskuvoszervezo\/","title":"Esk\u00fcv\u0151 \u0151sszel? Mondj igent!","lead":"Mindenki r\u00e1\u00e9r, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3 az id\u0151j\u00e1r\u00e1s, nem olvad le a smink, sem a torta kr\u00e9mje \u2013 az \u0151szi, t\u00e9li esk\u00fcv\u0151 nemcsak romantikus, hanem szuper praktikus is. ","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2019\/11\/oszi-teli-eskuvo-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvo-1\/","name":"esk\u00fcv\u0151"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/shine\/20180319\/7-eskuvoi-trend-2018\/","title":"7 esk\u00fcv\u0151i trend, amely n\u00e9pszer\u0171 lesz 2018-ban","lead":"Az Etsy, vagyis a DIY-port\u00e9k\u00e1k nemzetk\u00f6zi Mekk\u00e1ja tette k\u00f6zz\u00e9, melyek azok az esk\u00fcv\u0151i trendek, amelyek az idei lagziszezont uralni fogj\u00e1k. \u00dajfajta eljegyz\u00e9si gy\u0171r\u0171k p\u00f6r\u00f6gnek, n\u00e9pszer\u0171ek a hangs\u00falyos f\u00e1tylak \u00e9s a plasztikdekorok.","img":"<img width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/03\/eskuvotrend-660x371.jpg 660w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvo\/","name":"esk\u00fcv\u0151"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180508\/ilyen-gyonyoru-viragok-diszitik-majd-harry-herceg-es-meghan-markle-eskuvojet\/","title":"Ilyen gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 vir\u00e1gok d\u00edsz\u00edtik majd Harry herceg \u00e9s Meghan Markle esk\u00fcv\u0151j\u00e9t","lead":"A hercegi p\u00e1r m\u00e1jusi esk\u00fcv\u0151j\u00e9n olyan vir\u00e1gok pomp\u00e1znak majd, melyeknek k\u00fcl\u00f6nleges jelent\u00e9s\u00fck van a szerelmesek sz\u00e1m\u00e1ra.","img":"<img width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/05\/K%C3%A9perny%C5%91fot%C3%B3-2018-05-08-13.45.19.png\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvoi-dekoracio\/","name":"esk\u00fcv\u0151i dekor\u00e1ci\u00f3"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180708\/dekoraciok-fillerek-papir\/","title":"Mutat\u00f3s pap\u00edrdekor\u00e1ci\u00f3k fill\u00e9rekb\u0151l","lead":"Legyen sz\u00f3 ak\u00e1r egy ny\u00e1ri ajt\u00f3d\u00edszr\u0151l, a gyerek sz\u00fclinapj\u00e1r\u00f3l vagy egy monument\u00e1lisabb fot\u00f3falr\u00f3l, v\u00e1gjatok bele, dekor\u00e1ljatok pap\u00edrral!","img":"<img width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2018\/07\/mutatos-papirdekoraciok-768-660x371.jpg 660w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/dekoracio\/","name":"dekor\u00e1ci\u00f3"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20170818\/5-varazslatos-dekoracios-otlet-teli-eskuvokhoz\/","title":"5 var\u00e1zslatos dekor\u00e1ci\u00f3s \u00f6tlet t\u00e9li esk\u00fcv\u0151kh\u00f6z","lead":"Egy h\u00f3feh\u00e9r, t\u00e9li esk\u00fcv\u0151 is lehet mesebeli \u2013 mutatunk is hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3an sz\u00e9p dekor\u00e1ci\u00f3s \u00f6tletet!","img":"<img width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/data\/cikk\/19\/182888\/6.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/19\/182888\/6-660x371.jpg 660w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/eskuvo-1\/","name":"esk\u00fcv\u0151"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20170125\/disney-ihlette-eskuvoi-asztaldiszek\/","title":"Disney ihlette esk\u00fcv\u0151i asztald\u00edszek, amik minden meserajong\u00f3 sz\u00edv\u00e9t megolvasztj\u00e1k","lead":"Ha feln\u0151tt fejjel is elb\u0171v\u00f6l a Disney var\u00e1zslatos vil\u00e1ga, \u00e9leted legszebb napj\u00e1ra, az esk\u00fcv\u0151dre is be kell csemp\u00e9szned bel\u0151le egy falatnyit \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul egy csod\u00e1s asztald\u00edsz form\u00e1j\u00e1ban!","img":"<img width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/data\/cikk\/20\/196260\/11.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/20\/196260\/11-660x371.jpg 660w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/asztaldisz\/","name":"asztald\u00edsz"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20170508\/10-filleres-trukk-amitol-meg-dizajnosabb-lesz-az-otthonod\/","title":"10 fill\u00e9res tr\u00fckk, amit\u0151l m\u00e9g diz\u00e1jnosabb lesz az otthonod","lead":"Egy fill\u00e9rt sem kell k\u00f6ltened, hogy a lak\u00e1s \u00fagy fessen, mintha egy h\u00edres diz\u00e1jner otthona lenne!","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/data\/cikk\/21\/205193\/11.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/data\/cikk\/21\/205193\/11-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/design\/","name":"design"}}],"2":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210128\/meglepo-szavak-is-helyet-kaptak-a-magyarok-2020-as-keresesi-toplistajan\/","title":"Meglep\u0151 szavak is helyet kaptak a magyarok 2020-as keres\u00e9si toplist\u00e1j\u00e1n","lead":"A Google 20 \u00e9ve minden \u00e9v elej\u00e9n k\u00f6zz\u00e9teszi azoknak a kifejez\u00e9seknek a list\u00e1j\u00e1t, amelyek az adott \u00e9vben a legn\u00e9pszer\u0171bbek voltak az internetez\u0151k k\u00f6r\u00e9ben. A keres\u0151\u00f3ri\u00e1s 74 orsz\u00e1got vesz g\u00f3rcs\u0151 al\u00e1, \u00e9s ebben Magyarorsz\u00e1g is helyet kap. M\u00edg a toplista els\u0151 helyezettje el\u00e9g kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3 volt, a tov\u00e1bbi t\u00e9mak\u00f6r\u00f6kben \u00e9s kifejez\u00e9sekben vannak az\u00e9rt meglep\u0151 dobog\u00f3sok is, illetve az is kider\u00fcl, melyik hazai h\u00edress\u00e9g neve volt a legink\u00e1bb \u201eguglizott\u201d kifejez\u00e9s.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/internetes-kereses\/","name":"internetes keres\u00e9s"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210128\/ikea-magyarorszag-vasarlas-pandemia\/","title":"P\u00e1r h\u00f3napig m\u00e9g \u00e1ruhi\u00e1ny lehet az IKEA-n\u00e1l, de dolgoznak rajta","lead":"Nehezen birk\u00f3znak meg az \u00f3ri\u00e1si kereslettel, de rajta vannak az \u00fcgy\u00f6n.","img":"<img width=\"4868\" height=\"2738\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Az IKEA \u00e1ruh\u00e1z \u00e9p\u00fclete a XIV. ker\u00fcleti \u00d6rs Vez\u00e9r t\u00e9ren.\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001.jpg 4868w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-2048x1152.jpg 2048w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/aruhiany\/","name":"\u00e1ruhi\u00e1ny"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210127\/beazas-miskolc-panelhaz\/","title":"\u00c9lhetetlenn\u00e9 v\u00e1lt egy miskolci panelh\u00e1z legfels\u0151 emelete a folytonos be\u00e1z\u00e1sok miatt","lead":"Hi\u00e1ba jelezt\u00e9k a probl\u00e9m\u00e1t a t\u00e1rsash\u00e1zat kezel\u0151 sz\u00f6vetkezetnek, az eddigi toldoz\u00e1sok-foltoz\u00e1sok nem hoztak eredm\u00e9nyt.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/beazas\/","name":"be\u00e1z\u00e1s"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/divatos-farsangi-jelmez-gyerekeknek-keszites-otthon\/","title":"Divatos farsangi jelmezek gyerekeknek \u2013 \u00cdgy k\u00e9sz\u00edtsd el otthon","lead":"Milyen farsangi jelmezek most a legn\u00e9pszer\u0171bbek a kisl\u00e1nyok \u00e9s a kisfi\u00fak k\u00f6z\u00f6tt? A 6 legmen\u0151bb, otthon is k\u00f6nnyed\u00e9n elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 v\u00e1ltozatot mutatjuk meg neked!","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"2021-ben is men\u0151 farsangi jelmez az unikornis\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/farsang\/","name":"farsang"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/liter-of-light-vilagitas-pet-palack\/","title":"Egy v\u00edzzel felt\u00f6lt\u00f6tt PET-palack visz f\u00e9nyt az \u00e1ram n\u00e9lk\u00fcli h\u00e1zakba","lead":"A vil\u00e1g legszeg\u00e9nyebb pontjain nemcsak elektromoss\u00e1gb\u00f3l, hanem f\u00e9nyb\u0151l is sok otthonban kev\u00e9s van. Ezen a probl\u00e9m\u00e1n seg\u00edt egy fill\u00e9res, de nagyon \u00fcgyes tal\u00e1lm\u00e1ny, ami egy PET-palack seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vil\u00e1g\u00edtja be a szob\u00e1kat \u00e1ram felhaszn\u00e1l\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/aram\/","name":"\u00e1ram"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/ikea-kornyezettudatossag-alkatresz\/","title":"K\u00f6rnyezettudatoss\u00e1g c\u00edm\u00e9n alkatr\u00e9szeket kezd el \u00e1rulni az IKEA","lead":"A tervek szerint irodai \u00e9s otthoni b\u00fatorok b\u00e9rbead\u00e1s\u00e1t is lehet\u0151v\u00e9 fogj\u00e1k tenni.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"K\u00f6rnyezettudatoss\u00e1g c\u00edm\u00e9n alkatr\u00e9szeket kezd \u00e1rulni id\u00e9n az IKEA\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/alkatresz\/","name":"alkatr\u00e9sz"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/joe-biden-kutyak-feher-haz\/","title":"Joe Biden\u00e9k kuty\u00e1i is meg\u00e9rkeztek a Feh\u00e9r H\u00e1zba","lead":"A k\u00e9t n\u00e9metjuh\u00e1sz bek\u00f6lt\u00f6ztet\u00e9s\u00e9vel Biden\u00e9k visszat\u00e9rnek ahhoz a r\u00e9gi hagyom\u00e1nyhoz, hogy az amerikai eln\u00f6k \u00e9s csal\u00e1dja h\u00e1zi kedvenceikkel egy\u00fctt k\u00f6lt\u00f6zik be a Feh\u00e9r H\u00e1zba. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Feh\u00e9r H\u00e1z\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/feher-haz\/","name":"feh\u00e9r h\u00e1z"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/leegett-haz-nyugdijas-no-letenye-osszefogas\/","title":"Az eg\u00e9sz v\u00e1ros \u00f6sszefogott a nyugd\u00edjas asszony\u00e9rt, akinek le\u00e9gett a h\u00e1za Leteny\u00e9n","lead":"\u00c9lelmiszerrel, \u00f6nk\u00e9ntes munk\u00e1val, adom\u00e1nygy\u0171jt\u00e9ssel seg\u00edtenek a helyiek annak a letenyei asszonynak, akinek le\u00e9gett a h\u00e1za.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"T\u0171z\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/leegett-haz\/","name":"le\u00e9gett h\u00e1z"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/wichmann-kocsma-muemleki-vedelem\/","title":"M\u0171eml\u00e9ki v\u00e9detts\u00e9get kapott, m\u00e9gsem bontj\u00e1k le Wichmann kocsma egykori \u00e9p\u00fclet\u00e9t","lead":"A Wichmann kocsm\u00e1nak is helyet ad\u00f3 Kazinczy utcai h\u00e1z ideiglenes m\u0171eml\u00e9ki v\u00e9delmet kapott.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"A Wichmann kocsma \u00e9p\u00fclete a Kazinczy utc\u00e1ban\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/muemlek\/","name":"m\u0171eml\u00e9k"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/allatmenhely-tereske\/","title":"Egy n\u00f3gr\u00e1di farmon \u00faj es\u00e9lyt kapnak a h\u00e1nyattatott sors\u00fa \u00e1llatok","lead":"Nemcsak kuty\u00e1kr\u00f3l, macsk\u00e1kr\u00f3l, hanem rossz sors\u00fa haszon\u00e1llatokr\u00f3l is gondoskodik Makrai Kriszti\u00e1n \u00e9s csapata.","img":"<img width=\"959\" height=\"539\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Seg\u00edt\u0151 kezek az \u00c1llatok\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek.jpg 959w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/allatmenhely\/","name":"\u00e1llatmenhely"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/elbujt-a-korozott-ferfi\/","title":"Egy falban kialak\u00edtott rejtekhelyen b\u00fajt el a f\u00e9rfi, akit k\u00f6r\u00f6ztek","lead":"A rend\u0151rs\u00e9g elfogta a f\u00e9rfit.","img":"<img width=\"1279\" height=\"720\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Rend\u0151raut\u00f3\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1.jpg 1279w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/bunugy\/","name":"b\u0171n\u00fcgy"}}],"3":[{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210128\/meglepo-szavak-is-helyet-kaptak-a-magyarok-2020-as-keresesi-toplistajan\/","title":"Meglep\u0151 szavak is helyet kaptak a magyarok 2020-as keres\u00e9si toplist\u00e1j\u00e1n","lead":"A Google 20 \u00e9ve minden \u00e9v elej\u00e9n k\u00f6zz\u00e9teszi azoknak a kifejez\u00e9seknek a list\u00e1j\u00e1t, amelyek az adott \u00e9vben a legn\u00e9pszer\u0171bbek voltak az internetez\u0151k k\u00f6r\u00e9ben. A keres\u0151\u00f3ri\u00e1s 74 orsz\u00e1got vesz g\u00f3rcs\u0151 al\u00e1, \u00e9s ebben Magyarorsz\u00e1g is helyet kap. M\u00edg a toplista els\u0151 helyezettje el\u00e9g kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3 volt, a tov\u00e1bbi t\u00e9mak\u00f6r\u00f6kben \u00e9s kifejez\u00e9sekben vannak az\u00e9rt meglep\u0151 dobog\u00f3sok is, illetve az is kider\u00fcl, melyik hazai h\u00edress\u00e9g neve volt a legink\u00e1bb \u201eguglizott\u201d kifejez\u00e9s.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-ketut-subiyanto-4132-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/internetes-kereses\/","name":"internetes keres\u00e9s"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210128\/ikea-magyarorszag-vasarlas-pandemia\/","title":"P\u00e1r h\u00f3napig m\u00e9g \u00e1ruhi\u00e1ny lehet az IKEA-n\u00e1l, de dolgoznak rajta","lead":"Nehezen birk\u00f3znak meg az \u00f3ri\u00e1si kereslettel, de rajta vannak az \u00fcgy\u00f6n.","img":"<img width=\"4868\" height=\"2738\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Az IKEA \u00e1ruh\u00e1z \u00e9p\u00fclete a XIV. ker\u00fcleti \u00d6rs Vez\u00e9r t\u00e9ren.\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001.jpg 4868w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/b_rkl20200801001-2048x1152.jpg 2048w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/aruhiany\/","name":"\u00e1ruhi\u00e1ny"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210127\/beazas-miskolc-panelhaz\/","title":"\u00c9lhetetlenn\u00e9 v\u00e1lt egy miskolci panelh\u00e1z legfels\u0151 emelete a folytonos be\u00e1z\u00e1sok miatt","lead":"Hi\u00e1ba jelezt\u00e9k a probl\u00e9m\u00e1t a t\u00e1rsash\u00e1zat kezel\u0151 sz\u00f6vetkezetnek, az eddigi toldoz\u00e1sok-foltoz\u00e1sok nem hoztak eredm\u00e9nyt.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-1-5-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/beazas\/","name":"be\u00e1z\u00e1s"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/divatos-farsangi-jelmez-gyerekeknek-keszites-otthon\/","title":"Divatos farsangi jelmezek gyerekeknek \u2013 \u00cdgy k\u00e9sz\u00edtsd el otthon","lead":"Milyen farsangi jelmezek most a legn\u00e9pszer\u0171bbek a kisl\u00e1nyok \u00e9s a kisfi\u00fak k\u00f6z\u00f6tt? A 6 legmen\u0151bb, otthon is k\u00f6nnyed\u00e9n elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 v\u00e1ltozatot mutatjuk meg neked!","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"2021-ben is men\u0151 farsangi jelmez az unikornis\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-624358510-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/farsang\/","name":"farsang"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/liter-of-light-vilagitas-pet-palack\/","title":"Egy v\u00edzzel felt\u00f6lt\u00f6tt PET-palack visz f\u00e9nyt az \u00e1ram n\u00e9lk\u00fcli h\u00e1zakba","lead":"A vil\u00e1g legszeg\u00e9nyebb pontjain nemcsak elektromoss\u00e1gb\u00f3l, hanem f\u00e9nyb\u0151l is sok otthonban kev\u00e9s van. Ezen a probl\u00e9m\u00e1n seg\u00edt egy fill\u00e9res, de nagyon \u00fcgyes tal\u00e1lm\u00e1ny, ami egy PET-palack seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vil\u00e1g\u00edtja be a szob\u00e1kat \u00e1ram felhaszn\u00e1l\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/image-7-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/aram\/","name":"\u00e1ram"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/ikea-kornyezettudatossag-alkatresz\/","title":"K\u00f6rnyezettudatoss\u00e1g c\u00edm\u00e9n alkatr\u00e9szeket kezd el \u00e1rulni az IKEA","lead":"A tervek szerint irodai \u00e9s otthoni b\u00fatorok b\u00e9rbead\u00e1s\u00e1t is lehet\u0151v\u00e9 fogj\u00e1k tenni.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"K\u00f6rnyezettudatoss\u00e1g c\u00edm\u00e9n alkatr\u00e9szeket kezd \u00e1rulni id\u00e9n az IKEA\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/ikea-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/alkatresz\/","name":"alkatr\u00e9sz"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210126\/joe-biden-kutyak-feher-haz\/","title":"Joe Biden\u00e9k kuty\u00e1i is meg\u00e9rkeztek a Feh\u00e9r H\u00e1zba","lead":"A k\u00e9t n\u00e9metjuh\u00e1sz bek\u00f6lt\u00f6ztet\u00e9s\u00e9vel Biden\u00e9k visszat\u00e9rnek ahhoz a r\u00e9gi hagyom\u00e1nyhoz, hogy az amerikai eln\u00f6k \u00e9s csal\u00e1dja h\u00e1zi kedvenceikkel egy\u00fctt k\u00f6lt\u00f6zik be a Feh\u00e9r H\u00e1zba. ","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Feh\u00e9r H\u00e1z\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/pexels-aaron-kittredge-129112-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/feher-haz\/","name":"feh\u00e9r h\u00e1z"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/leegett-haz-nyugdijas-no-letenye-osszefogas\/","title":"Az eg\u00e9sz v\u00e1ros \u00f6sszefogott a nyugd\u00edjas asszony\u00e9rt, akinek le\u00e9gett a h\u00e1za Leteny\u00e9n","lead":"\u00c9lelmiszerrel, \u00f6nk\u00e9ntes munk\u00e1val, adom\u00e1nygy\u0171jt\u00e9ssel seg\u00edtenek a helyiek annak a letenyei asszonynak, akinek le\u00e9gett a h\u00e1za.","img":"<img width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"T\u0171z\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/tuz-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/leegett-haz\/","name":"le\u00e9gett h\u00e1z"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/wichmann-kocsma-muemleki-vedelem\/","title":"M\u0171eml\u00e9ki v\u00e9detts\u00e9get kapott, m\u00e9gsem bontj\u00e1k le Wichmann kocsma egykori \u00e9p\u00fclet\u00e9t","lead":"A Wichmann kocsm\u00e1nak is helyet ad\u00f3 Kazinczy utcai h\u00e1z ideiglenes m\u0171eml\u00e9ki v\u00e9delmet kapott.","img":"<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"A Wichmann kocsma \u00e9p\u00fclete a Kazinczy utc\u00e1ban\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1.jpg 1920w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-800x450.jpg 800w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/wichmann-kocsma-1-1536x864.jpg 1536w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/muemlek\/","name":"m\u0171eml\u00e9k"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/allatmenhely-tereske\/","title":"Egy n\u00f3gr\u00e1di farmon \u00faj es\u00e9lyt kapnak a h\u00e1nyattatott sors\u00fa \u00e1llatok","lead":"Nemcsak kuty\u00e1kr\u00f3l, macsk\u00e1kr\u00f3l, hanem rossz sors\u00fa haszon\u00e1llatokr\u00f3l is gondoskodik Makrai Kriszti\u00e1n \u00e9s csapata.","img":"<img width=\"959\" height=\"539\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Seg\u00edt\u0151 kezek az \u00c1llatok\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek.jpg 959w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-660x371.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/segito-kezek-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/allatmenhely\/","name":"\u00e1llatmenhely"}},{"url":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20210125\/elbujt-a-korozott-ferfi\/","title":"Egy falban kialak\u00edtott rejtekhelyen b\u00fajt el a f\u00e9rfi, akit k\u00f6r\u00f6ztek","lead":"A rend\u0151rs\u00e9g elfogta a f\u00e9rfit.","img":"<img width=\"1279\" height=\"720\" src=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1.jpg\" class=\"img-responsive image-nosocial wp-post-image\" alt=\"Rend\u0151raut\u00f3\" sizes=\"(max-width: 767px) 25vw, (max-width: 991px) 50vw, (max-width: 1039px) 33vw, 330px\" srcset=\"https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1.jpg 1279w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-160x90.jpg 160w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-480x270.jpg 480w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-660x372.jpg 660w, https:\/\/nlc.p3k.hu\/uploads\/2021\/01\/technology-2500010_1280-1-1-800x450.jpg 800w\" loading=\"lazy\" \/>","tag":{"url":"https:\/\/nlc.hu\/cimke\/bunugy\/","name":"b\u0171n\u00fcgy"}}]}},"source_pattern_pairs":[{"source_id":1,"pattern":":\\\/\\\/www\\.google"},{"source_id":2,"pattern":":\\\/\\\/www\\.facebook"},{"source_id":3,"pattern":":\\\/\\\/www\\.startlap"}]};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/nlcafe-source-based-recommender/assets/js/source-based-recommender.js'></script>
</body>
</html>

<!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->
